{
    "data": [
        {
            "author_id": "850406149",
            "created_at": "2013-06-14T00:40:05.000Z",
            "id": "345339827576782849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VOC\u00ca TEM PROPRIEDADE COM MATA? FICA NA MATA ATL\u00c2NTICA?   VOC\u00ca SABE O QUE \u00c9 UMA RPPN ? Veja como criar uma RESERVA... http://t.co/h4tnXetZHU"
        },
        {
            "author_id": "526699143",
            "created_at": "2013-06-14T00:35:41.000Z",
            "id": "345338719311650816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/xrVb0wNLoi"
        },
        {
            "author_id": "24093734",
            "created_at": "2013-06-13T23:57:05.000Z",
            "id": "345329004842205184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed fui pra um protesto misto contra o aumento das passagens e a derrubada de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pra \"obras de mobilidade\" da copa"
        },
        {
            "author_id": "592167952",
            "created_at": "2013-06-13T23:36:06.000Z",
            "id": "345323724494479360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultoria em Log\u00edstica e Gest\u00e3o Ambiental: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive c... http://t.co/NvqN5oP4us"
        },
        {
            "author_id": "703658330",
            "created_at": "2013-06-13T22:40:08.000Z",
            "id": "345309639652548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog SOS Rios do Brasil: NOVA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO BIOMA CAATINGA TER\u00c1 2 MIL HECTARES AO LONGO DO VELHO CHICO http://t.co/KmLtFOvGOz"
        },
        {
            "author_id": "137548563",
            "created_at": "2013-06-13T21:55:30.000Z",
            "id": "345298407214161920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assembleia aprova Projeto de Lei do deputado Bira do Pindar\u00e9 que redefine limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica S\u00edtio R... http://t.co/r1dbu86dBl"
        },
        {
            "author_id": "137110755",
            "created_at": "2013-06-13T21:55:08.000Z",
            "id": "345298313916076032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/AXBpYdcG5k"
        },
        {
            "author_id": "137110755",
            "created_at": "2013-06-13T21:49:44.000Z",
            "id": "345296956488302592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/3XT8LIX6Sa"
        },
        {
            "author_id": "137110755",
            "created_at": "2013-06-13T21:45:29.000Z",
            "id": "345295887548940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/Dn1w5e9K0Z"
        },
        {
            "author_id": "1307414881",
            "created_at": "2013-06-13T20:34:09.000Z",
            "id": "345277934363348992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios - Folha de Dourados http://t.co/jNMxagzXF6"
        },
        {
            "author_id": "1160598614",
            "created_at": "2013-06-13T20:25:32.000Z",
            "id": "345275766017236992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Filipe: Guardas da \u00e1rea protegida do Fogo capacitados em mat\u00e9ria de resolu\u00e7\u00e3o de conflitos http://t.co/AOwKfkp29I"
        },
        {
            "author_id": "603157861",
            "created_at": "2013-06-13T20:18:21.000Z",
            "id": "345273961489248256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL, El Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/VUT3cbT8m5"
        },
        {
            "author_id": "37260803",
            "created_at": "2013-06-13T20:14:46.000Z",
            "id": "345273058115862530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/AR899V1dIY"
        },
        {
            "author_id": "516057338",
            "created_at": "2013-06-13T20:13:42.000Z",
            "id": "345272787864285184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios... http://t.co/aFuO9Dm2iO"
        },
        {
            "author_id": "168720831",
            "created_at": "2013-06-13T20:10:48.000Z",
            "id": "345272060920070144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/uxmjULwdTp"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-06-13T20:06:15.000Z",
            "id": "345270914407075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#seguir Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/VcbNa0WIIi"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-06-13T19:58:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "345268856648003584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/fcMvMW1t5w"
        },
        {
            "author_id": "441991924",
            "created_at": "2013-06-13T19:30:26.000Z",
            "id": "345261898901647361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios. http://t.co/oFH4RJ2P8W\n\nFonte: Ag\u00eancia Brasil \nFoto: Reprodu\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-06-13T19:03:53.000Z",
            "id": "345255220764352512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Vale dos Dinossauros, em Sousa, est\u00e1 pronto para receber turistas do Brasil e de outros pa\u00edses. http://t.co/vWFhmLl0C1"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-06-13T19:03:15.000Z",
            "id": "345255061607313408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O artigo \"Gest\u00e3o Verde\" fala sobre o Parque Nacional da Tijuca (SP) e do apoio da SOS Mata Atl\u00e2ntica. http://t.co/sy4HQmIdsW"
        },
        {
            "author_id": "178443200",
            "created_at": "2013-06-13T18:51:41.000Z",
            "id": "345252149313302528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f5is maranhenses.. \n\nPensando na pr\u00f3xima viagem? Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses re\u00fane paisagens... http://t.co/qyg0XEk2Rz"
        },
        {
            "author_id": "259352786",
            "created_at": "2013-06-13T18:43:02.000Z",
            "id": "345249972263981057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/3ytQqjjwF4"
        },
        {
            "author_id": "55688023",
            "created_at": "2013-06-13T18:07:43.000Z",
            "id": "345241085326548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses re\u00fane paisagens \u00fanicas \n\nReservas e Informa\u00e7\u00f5es: Tel: (31) 3298-1000... http://t.co/gWUO0w3Sa2"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2013-06-13T18:03:46.000Z",
            "id": "345240089087062016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pol\u00edticos do Amap\u00e1 querem acabar com uma \u00e1rea protegida de floresta amaz\u00f4nica http://t.co/nW46pKGRNC"
        },
        {
            "author_id": "44638016",
            "created_at": "2013-06-13T18:02:53.000Z",
            "id": "345239868751888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Detidos nove indiv\u00edduos com tr\u00eas armas de fogo no Parque Nacional do Limpopo sul #Mo\u00e7ambique http://t.co/ZUx5vg51kT"
        },
        {
            "author_id": "582272628",
            "created_at": "2013-06-13T17:47:34.000Z",
            "id": "345236014970834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Alto Caparao\nAs \u00e1reas florestais do Parque Nacional do Capara\u00f3 s\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o secund\u00e1ria, tendo sido... http://t.co/wvU7TWv2ee"
        },
        {
            "author_id": "60123950",
            "created_at": "2013-06-13T16:43:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 100,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "345219821383872513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 152 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP - Terra Brasil  http://t.co/3EpdFzJGmY v\u00eda @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "809287052",
            "created_at": "2013-06-13T16:21:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "345214333325824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos torrar a farinha da mandioca.... Em Povoado Tapuio. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/L8KEXP8k5w"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-13T15:38:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "345203484875952129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/xAMy2fRkqj"
        },
        {
            "author_id": "84673641",
            "created_at": "2013-06-13T15:21:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 105,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "345199172472954880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es - Terra Brasil  http://t.co/KaoFPIIWkF via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "599560929",
            "created_at": "2013-06-13T15:14:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 90,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "345197589089619968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal cara! Lembre-se que tu podes botar uma \u00e1rea protegida ao lado da outra, n\u00e3o existe (@YouTube http://t.co/cjedHNZ1lk)"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-06-13T14:59:27.000Z",
            "id": "345193707701678081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios:  http://t.co/2GGetKFISM"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-06-13T14:54:47.000Z",
            "id": "345192530125656064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/5nFBICeBvA"
        },
        {
            "author_id": "57731994",
            "created_at": "2013-06-13T14:14:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "revistasina"
                    }
                ]
            },
            "id": "345182506921885696",
            "in_reply_to_user_id": "261885082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistasina Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios  http://t.co/PdhnDrmfO5"
        },
        {
            "author_id": "53193745",
            "created_at": "2013-06-13T14:09:47.000Z",
            "id": "345181206570205184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/g8u5oS19pg"
        },
        {
            "author_id": "942236604",
            "created_at": "2013-06-13T13:52:13.000Z",
            "id": "345176787002732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque dos Lagos Plitvice \u00e9 o mais antigo parque nacional no Sudeste da Europa e o maior parque nacional na... http://t.co/fSHfTeuENS"
        },
        {
            "author_id": "258880934",
            "created_at": "2013-06-13T13:27:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 128,
                        "username": "nebtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "345170619131887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sustentabilidade - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | NebTV http://t.co/DwzNopiBod via @nebtv"
        },
        {
            "author_id": "18875188",
            "created_at": "2013-06-13T13:26:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "345170363908493312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Rodrigo, Raoni (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/V8xPRD4z1c"
        },
        {
            "author_id": "148480077",
            "created_at": "2013-06-13T13:22:46.000Z",
            "id": "345169375847915521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/THyMd6WxRV"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-13T13:21:20.000Z",
            "id": "345169014886113282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ==&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/0cuP0RbH20"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-13T13:21:20.000Z",
            "id": "345169012570857473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ==&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/pm6bnpVEIm"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-13T13:21:16.000Z",
            "id": "345168995823005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ==&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/FjOxEEFqoD"
        },
        {
            "author_id": "154640353",
            "created_at": "2013-06-13T13:08:18.000Z",
            "id": "345165732331532288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses re\u00fane paisagens \u00fanicas http://t.co/zvdXSnCflh"
        },
        {
            "author_id": "1447087220",
            "created_at": "2013-06-13T13:08:16.000Z",
            "id": "345165724957954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MT Pol\u00edtica - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios: http://t.co/uaAxZ3vtIc"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-06-13T13:06:13.000Z",
            "id": "345165209280868352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es: Em mais de 32,6 mil hectares formados por gigan... http://t.co/U5JqJNlCNS"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-06-13T13:06:02.000Z",
            "id": "345165164930273280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es: Em mais de 32,6 mil hectares formados por gigan... http://t.co/gqxawhzLzk"
        },
        {
            "author_id": "254146364",
            "created_at": "2013-06-13T12:37:56.000Z",
            "id": "345158090561318912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA!!!!  Voc\u00ea sabia que a Ba\u00eda dos Golfinhos do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha \u00e9 o local no... http://t.co/TyJMJM71Ll"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2013-06-13T12:35:12.000Z",
            "id": "345157405144907777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob Press\u00e3o: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es enfrentam problemas com a ocupa\u00e7\u00e3o de restaurantes http://t.co/gvfCw8kboq"
        },
        {
            "author_id": "107425820",
            "created_at": "2013-06-13T12:34:11.000Z",
            "id": "345157147442675712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista um v\u00eddeo incr\u00edvel sobre os vulc\u00f5es ativos do Parque Nacional do Hava\u00ed Continua... http://t.co/ToRqYlNiea"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2013-06-13T12:29:33.000Z",
            "id": "345155983816933376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/L6L7UdjMle"
        },
        {
            "author_id": "258880934",
            "created_at": "2013-06-13T12:26:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 104,
                        "username": "nebtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "345155113817608193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionaldaChapadadosGuimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | NebTV http://t.co/DwzNopiBod via @nebtv"
        },
        {
            "author_id": "112978043",
            "created_at": "2013-06-13T12:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "Congreso_Es"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 78,
                        "username": "FedericoRamosSE"
                    }
                ]
            },
            "id": "345153704460161024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT @magramagob: @Congreso_Es da luz verde al #Parque #Nacional de #Guadarrama @FedericoRamosSE"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-06-13T12:18:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "HelpPlaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "345153321570562050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @helpplaneta: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/cd21nBImpr"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-06-13T12:18:42.000Z",
            "id": "345153251118817283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/KuR4yEiCMT"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2013-06-13T12:06:42.000Z",
            "id": "345150231068954624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/tna32crYjV"
        },
        {
            "author_id": "179953449",
            "created_at": "2013-06-13T12:03:30.000Z",
            "id": "345149425259261952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sob Press\u00e3o: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es enfrentam problemas com a ocupa\u00e7\u00e3o de restaurantes | http://t.co/KQJ8pY7G1f via"
        },
        {
            "author_id": "1411639014",
            "created_at": "2013-06-13T11:57:33.000Z",
            "id": "345147928458952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/iNUzhsG0y9"
        },
        {
            "author_id": "169177005",
            "created_at": "2013-06-13T11:52:10.000Z",
            "id": "345146573925277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia em #OEstadoMA: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/qyQvh1njje"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-06-13T11:51:04.000Z",
            "id": "345146298665689088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/phcswb7sNZ"
        },
        {
            "author_id": "34699726",
            "created_at": "2013-06-13T11:45:05.000Z",
            "id": "345144793715843073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/NObrcKP07q"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-06-13T11:43:16.000Z",
            "id": "345144335672688640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/XgDbJlv9oq"
        },
        {
            "author_id": "503676533",
            "created_at": "2013-06-13T11:41:20.000Z",
            "id": "345143847111770113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/2YECn0FYra"
        },
        {
            "author_id": "227707301",
            "created_at": "2013-06-13T11:41:08.000Z",
            "id": "345143797908393986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/iCn0aihUGc"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2013-06-13T11:41:06.000Z",
            "id": "345143790153105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es http://t.co/yAZ4x4a3QK"
        },
        {
            "author_id": "153198609",
            "created_at": "2013-06-13T11:37:00.000Z",
            "id": "345142756362043392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es: Em mais de 32,6 mil hectares formados por gigan... http://t.co/ElAiSTEkP9"
        },
        {
            "author_id": "204852787",
            "created_at": "2013-06-13T11:34:17.000Z",
            "id": "345142075777499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses re\u00fane paisagens \u00fanicas http://t.co/9fRJaHVHhS via @GrupoOurodeOfir"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-06-13T11:26:58.000Z",
            "id": "345140233853095937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pantanal Turismo \u2013 Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios. http://t.co/rgU38BAhCk"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-06-13T11:26:57.000Z",
            "id": "345140227372875776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pantanal Turismo \u2013 Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios. http://t.co/DrGMYRCyhg"
        },
        {
            "author_id": "258880934",
            "created_at": "2013-06-13T11:26:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 124,
                        "username": "nebtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "345140108443414528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | NebTV http://t.co/DwzNopiBod via @nebtv"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-06-13T11:25:27.000Z",
            "id": "345139850699223040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos destinos de ecoturismo mais procurados  no mundo, a Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es externas. \n http://t.co/A2Zg3kCQ3q"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-06-13T11:24:01.000Z",
            "id": "345139489687105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pantanal Turismo - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios.: http://t.co/rTPl98pcNj"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-06-13T11:23:59.000Z",
            "id": "345139482305118208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pantanal Turismo \u2013 Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios.... http://t.co/4W6okXSIzn"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-06-13T11:22:07.000Z",
            "id": "345139012534681600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pantanal Turismo \u2013 Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios. http://t.co/9pfNl8Gvwv"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-06-13T11:21:29.000Z",
            "id": "345138851511148544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pantanal Turismo - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios. http://t.co/qOlnpofvzS"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-06-13T11:21:27.000Z",
            "id": "345138844473102337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pantanal Turismo - Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios. http://t.co/qtm9RZZnJb"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-13T11:21:12.000Z",
            "id": "345138782628106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra =&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/r56ppDjcDw"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-13T11:21:12.000Z",
            "id": "345138781118140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra =&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/RCXqYtQE34"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-13T11:21:11.000Z",
            "id": "345138779046162432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra =&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/pvSd5GO3qa"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-06-13T10:54:02.000Z",
            "id": "345131944364888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/6b2ihhVt06 #ChapadadosGuimar\u00e3es #parque #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "175057370",
            "created_at": "2013-06-13T10:47:28.000Z",
            "id": "345130292551507969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/Z6Rm7r4HRY"
        },
        {
            "author_id": "280425258",
            "created_at": "2013-06-13T10:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Congreso_Es"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 62,
                        "username": "FedericoRamosSE"
                    }
                ]
            },
            "id": "345122170751569921",
            "in_reply_to_user_id": "44091448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Congreso_Es da luz verde al #Parque #Nacional de #Guadarrama @FedericoRamosSE"
        },
        {
            "author_id": "33656426",
            "created_at": "2013-06-13T10:12:05.000Z",
            "id": "345121388958474242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e\u00a0desafios http://t.co/suOVX7ueZR"
        },
        {
            "author_id": "290327822",
            "created_at": "2013-06-13T09:56:18.000Z",
            "id": "345117417598488576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses re\u00fane paisagens \u00fanicas http://t.co/S9T8RZ6rWU v\u00eda @folha_com"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-06-13T09:44:43.000Z",
            "id": "345114500405534720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABR- Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios: Carolina Gon\u00e7alvesRep\u00f3rter da A... http://t.co/MikQkOl48a"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2013-06-13T09:33:16.000Z",
            "id": "345111617425506304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/DdYs8zu4Mo"
        },
        {
            "author_id": "360069653",
            "created_at": "2013-06-13T09:18:30.000Z",
            "id": "345107901700001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carolina Gon\u00e7alves\n Rep\u00f3rter da Ag\u00eancia Brasil\n\n Bras\u00edlia \u2013 Em mais de 32,6 mil hectares formados por gigantescas... http://t.co/j2DmbAfyQ5"
        },
        {
            "author_id": "62326190",
            "created_at": "2013-06-13T09:11:57.000Z",
            "id": "345106254181593088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | Ag\u00eancia Brasil: Carolina Gon\u00e7alves ... http://t.co/K8Z6bDVkBG"
        },
        {
            "author_id": "304572519",
            "created_at": "2013-06-13T09:11:56.000Z",
            "id": "345106249756602369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | Ag\u00eancia Brasil: Carolina Gon\u00e7alves ... http://t.co/wdOmhsPLgC"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-06-13T09:11:55.000Z",
            "id": "345106247135150080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/r2rc4Ov1M4"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-06-13T09:11:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "345106245155434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios | Ag\u00eancia Brasil... http://t.co/dl9JadVCqj (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "276612619",
            "created_at": "2013-06-13T09:06:38.000Z",
            "id": "345104916882259969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es convive com press\u00f5es e desafios http://t.co/0x94PJOSok"
        },
        {
            "author_id": "360069653",
            "created_at": "2013-06-13T07:20:12.000Z",
            "id": "345078131905941504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao longo de 70 quil\u00f4metros de litoral, o parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ocupa uma \u00e1rea pouco maior do... http://t.co/Rnvqg3i9Qs"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2013-06-13T07:19:31.000Z",
            "id": "345077959306121217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses re\u00fane paisagens \u00fanicas: Ao longo de 70 quil\u00f4metros de litoral, o parqu... http://t.co/dEIAM2Nxu9"
        },
        {
            "author_id": "91183040",
            "created_at": "2013-06-13T07:12:05.000Z",
            "id": "345076088113876992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses re\u00fane paisagens \u00fanicas. http://t.co/kPA3QuTJoq"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-06-13T01:55:09.000Z",
            "id": "344996330512474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilustre visita na RPPN Fazenda Iracambi, em Ros\u00e1rio da Limeira, MG.\nMais uma mostra da import\u00e2ncia das \u00e1reas... http://t.co/gLYCOULWBv"
        },
        {
            "author_id": "70324605",
            "created_at": "2013-06-13T01:41:18.000Z",
            "id": "344992845163274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FrasesBogotanas Vamos al parque Nacional a ver chupar paleta."
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-06-13T01:30:25.000Z",
            "id": "344990104017842176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita mais que ilustre na RPPN Fazenda Iracambi, em Ros\u00e1rio de Limeira, MG.\nMais uma mostra da import\u00e2ncia de... http://t.co/2EQLQRinDQ"
        },
        {
            "author_id": "239785142",
            "created_at": "2013-06-13T00:50:56.000Z",
            "id": "344980169360027648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As reivindica\u00e7\u00f5es dos agricultores da comunidade Caruat\u00e1, em Borborema, localizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Roncador (APA), ser\u00e3o.."
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2013-06-13T00:46:27.000Z",
            "id": "344979041754963968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E continua o show de baixaria, desrespeito e atentado contra a Natureza, do deputado Jair Bolsonaro:... http://t.co/Fdz3R7Qeru"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2013-06-13T00:46:15.000Z",
            "id": "344978991909830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E continua o show de baixaria, desrespeito e atentado contra a Natureza, do deputado Jair Bolsonaro: http://t.co/kQzNZOjvcx"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2013-06-13T00:46:15.000Z",
            "id": "344978991813361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E continua o show de baixaria, desrespeito e atentado contra a Natureza, do deputado Jair Bolsonaro: http://t.co/8bS0hylRkC"
        },
        {
            "author_id": "222063855",
            "created_at": "2013-06-12T23:08:07.000Z",
            "id": "344954294556045312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, a natureza \u00e9 perfeita. http://t.co/ep955RweBo"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-06-12T22:38:00.000Z",
            "id": "344946717499748353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/1EP9LS4qD3"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-12T22:35:30.000Z",
            "id": "344946086978404352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quantidade incr\u00edvel de Flamingos no parque nacional de Nakuru, no Qu\u00eania - Pinkus.\n#Curta Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/dmA51sSU2i"
        },
        {
            "author_id": "39347705",
            "created_at": "2013-06-12T22:33:29.000Z",
            "id": "344945579429855233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocracia atrapalha aplica\u00e7\u00e3o pr\u00e1tica. Objetivo \u00e9 potencializar recursos da \u00e1rea e... http://t.co/v9McA1CE1t"
        },
        {
            "author_id": "145002309",
            "created_at": "2013-06-12T22:30:03.000Z",
            "id": "344944715059322880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemkite Parque Nacional http://t.co/E8LMvg2UWL"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-06-12T22:29:40.000Z",
            "id": "344944619764719617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/Dpvp7rW6TM"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-06-12T22:29:39.000Z",
            "id": "344944613745897473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/cgqF2597AC"
        },
        {
            "author_id": "993475129",
            "created_at": "2013-06-12T22:27:27.000Z",
            "id": "344944060840173568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rew2 Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/7y6D4goVz7"
        },
        {
            "author_id": "1444451732",
            "created_at": "2013-06-12T22:26:53.000Z",
            "id": "344943916413505537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DE RT Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/uMABNiGZAy"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2013-06-12T22:26:34.000Z",
            "id": "344943837111791616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/sbJPaVJrgp"
        },
        {
            "author_id": "92312248",
            "created_at": "2013-06-12T22:25:46.000Z",
            "id": "344943638243065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/QRrDLCWpV7"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2013-06-12T22:17:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 24,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "344941550838611968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OndaVerde: opera\u00e7\u00e3o do @brasil_IBAMA encontra ind\u00edcios de desmatamento em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental no Par\u00e1. http://t.co/QjiPntDc7u"
        },
        {
            "author_id": "995455099",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:42.000Z",
            "id": "344940602355507200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/k05YLZ7Nut"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940577785270273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em exe... http://t.co/5wY8Z5Jr8q via @g1"
        },
        {
            "author_id": "381801573",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:28.000Z",
            "id": "344940540590190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/ZCPU9O2YFw"
        },
        {
            "author_id": "919459332",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:25.000Z",
            "id": "344940530326720512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/UnIK2oMues"
        },
        {
            "author_id": "993180506",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:20.000Z",
            "id": "344940508759617537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/jwpmhGiY4n"
        },
        {
            "author_id": "972058802",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:18.000Z",
            "id": "344940498189955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/lb5z71gbK5"
        },
        {
            "author_id": "993228912",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:15.000Z",
            "id": "344940486726909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/ynDTA1VqID"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:12.000Z",
            "id": "344940476442505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 ... http://t.co/jP4eVOHBD1 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "1449808285",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:10.000Z",
            "id": "344940467659616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/7kqStZB3iY"
        },
        {
            "author_id": "1450077758",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:07.000Z",
            "id": "344940454678237184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/yzRamBBmeA"
        },
        {
            "author_id": "973838334",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:05.000Z",
            "id": "344940444003729408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/l95eilFTwB"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:03.000Z",
            "id": "344940438324641792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/RzTlmVVbyf"
        },
        {
            "author_id": "992931272",
            "created_at": "2013-06-12T22:13:02.000Z",
            "id": "344940433064984576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/AYZzoyw8uL"
        },
        {
            "author_id": "993231049",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:59.000Z",
            "id": "344940421882994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/MPRvlm0DsL"
        },
        {
            "author_id": "993067488",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:57.000Z",
            "id": "344940411221053440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/1ljIfUopHU"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940406884167680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200f@TvOnlineFilmes Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/8JuEAAsaPF #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "958692481",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:54.000Z",
            "id": "344940400617861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/WbRZUNPT3R"
        },
        {
            "author_id": "1292384508",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:52.000Z",
            "id": "344940389947539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/YpinKnYjcz"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940386088800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200f@TvOnlineFilmes Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/Dm7hZtofNs #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "972119840",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:49.000Z",
            "id": "344940379474378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/9p0XZMuVSf"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940372096589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200f@TvOnlineFilmes Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/1tTJaKVc3C #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "912726169",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:47.000Z",
            "id": "344940370553102337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/c0RkMUSziV"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940362923646977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200f@TvOnlineFilmes Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/9P8t1XI1k8 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "993041172",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:44.000Z",
            "id": "344940358012133377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/u39PSxLfbn"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940344544202755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200f@TvOnlineFilmes Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/6AZRlo0lqx #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "957477133",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:39.000Z",
            "id": "344940337086750720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/oyujyOuJZ6"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940330300370944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200f@TvOnlineFilmes Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/0enzHIwGBI #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "1308916986",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:34.000Z",
            "id": "344940315230232576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/orKizxRvaU"
        },
        {
            "author_id": "973764444",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:31.000Z",
            "id": "344940304597676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/HGYmZXSRJH"
        },
        {
            "author_id": "919693406",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:29.000Z",
            "id": "344940293860233217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/oQCQjew52w"
        },
        {
            "author_id": "993322232",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:26.000Z",
            "id": "344940282879557632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/SfGX47L1Mr"
        },
        {
            "author_id": "993127736",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:24.000Z",
            "id": "344940273924726785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/jq9YHvfa7x"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:22.000Z",
            "id": "344940266953793537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7... http://t.co/p09cj45yuq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "912828877",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:21.000Z",
            "id": "344940261933215746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/6AVciAQjiL"
        },
        {
            "author_id": "1299612582",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:18.000Z",
            "id": "344940249975230464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/0fDP2dGSaS"
        },
        {
            "author_id": "992917405",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:16.000Z",
            "id": "344940239208464384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/9gGuBoiGRG"
        },
        {
            "author_id": "980675418",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:13.000Z",
            "id": "344940227988684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/tvkTk53PkV"
        },
        {
            "author_id": "973890955",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:11.000Z",
            "id": "344940217599422464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/IHOmrAR0gv"
        },
        {
            "author_id": "1000612998",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:08.000Z",
            "id": "344940206614532096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/AZAGMDUyQs"
        },
        {
            "author_id": "912891258",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:06.000Z",
            "id": "344940198402080769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/cWtEIEeQEn"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:03.000Z",
            "id": "344940185399742466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/MrSoLnwEms"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940178198122496",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/4cHAJp685k #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "1000644050",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:00.000Z",
            "id": "344940174079315968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/S6EaFtCfwG"
        },
        {
            "author_id": "1292951611",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:58.000Z",
            "id": "344940163312545792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/dl1HoWAPhw"
        },
        {
            "author_id": "1308852740",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:55.000Z",
            "id": "344940152583495680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/1Ouaa4WQYD"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940147537743872",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/7wObPELgOs #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "980718661",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:53.000Z",
            "id": "344940141426647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/Ley07ncNPb"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940137156861953",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/WLhxJ0XFbb #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "958662955",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:50.000Z",
            "id": "344940130643103744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/H6l3ERCXt9"
        },
        {
            "author_id": "990832717",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:48.000Z",
            "id": "344940121264627712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/whgmf6E1SA"
        },
        {
            "author_id": "980714982",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:45.000Z",
            "id": "344940109268938753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/8CvBA1behz"
        },
        {
            "author_id": "876291636",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:42.000Z",
            "id": "344940098468605954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/0aXNHQhDl2"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940092168740867",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/ql7fX8TM44 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "971834089",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:40.000Z",
            "id": "344940087894736896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/k9q0qQ2p9u"
        },
        {
            "author_id": "972131618",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:37.000Z",
            "id": "344940077169917952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/ZEBAPyrKKP"
        },
        {
            "author_id": "1293556591",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:35.000Z",
            "id": "344940066650615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/343E82dY7N"
        },
        {
            "author_id": "968242836",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:32.000Z",
            "id": "344940055992868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/zZHLWBXFef"
        },
        {
            "author_id": "958127402",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:30.000Z",
            "id": "344940044970233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/h1fj5Gphuu"
        },
        {
            "author_id": "993381278",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:28.000Z",
            "id": "344940038330654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/5Xy04fBb02"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940029086404609",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/VvYIwUQ1AE #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "968026117",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:24.000Z",
            "id": "344940023247949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/HqOkbNpL5A"
        },
        {
            "author_id": "1428113575",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:22.000Z",
            "id": "344940012615393282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/UUJwfRz2td"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940012548288513",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/AJOS5El33k #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "992992268",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:19.000Z",
            "id": "344940001647271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/sh8CDUyA2t"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940001601155072",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/gfJNRpXx2P #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "993475129",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:17.000Z",
            "id": "344939990276526080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/z3WHWQXpnI"
        },
        {
            "author_id": "993354882",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:14.000Z",
            "id": "344939979472007169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/NhkpU4HpYJ"
        },
        {
            "author_id": "968059016",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:11.000Z",
            "id": "344939968331919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/MEOY9ZesBv"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939961356779520",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/5atoJbh4RX #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "1295461063",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:06.000Z",
            "id": "344939947557543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/xHCAj7q9pk"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939938057433090",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/yQdVbB7CXh #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "980691888",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:01.000Z",
            "id": "344939925512265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/72093OrbAu"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939916708421633",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/CgUp1XvrKJ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "1308438020",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:58.000Z",
            "id": "344939914510614528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/8Y7O162pgW"
        },
        {
            "author_id": "1449776815",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:56.000Z",
            "id": "344939903324393473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/Pcx2mbAkv7"
        },
        {
            "author_id": "958076918",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:53.000Z",
            "id": "344939892356296704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/D8Bh9jTV1X"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939889181196289",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/RArmtuLn75 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "1308390996",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:51.000Z",
            "id": "344939881740525568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/LHcMwkliTR"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939881639841793",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/84DIZ7QcLV #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939871355408384",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/J4YmZPxbGv #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "919653006",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:48.000Z",
            "id": "344939870738841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/Yr88ZjQuyT"
        },
        {
            "author_id": "993651313",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:45.000Z",
            "id": "344939859707846656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/F4SykyO00q"
        },
        {
            "author_id": "957758881",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:43.000Z",
            "id": "344939850530701312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/4Watya4r2L"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939849440165888",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/dTBoMiZbVU #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "990857635",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:40.000Z",
            "id": "344939838115569664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/Txhe5B7v0f"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939837637402624",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/k05lYyAGer #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "912726462",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:38.000Z",
            "id": "344939827352969216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/T1hmZKxU1w"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939818029035520",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/eddSIliPjB #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "951566676",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:35.000Z",
            "id": "344939816481345536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/na7ECGgdz2"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939809103568896",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/sQ6G8KNxSy #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "968236988",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:33.000Z",
            "id": "344939806201094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/Td66hmt2qp"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939796180893696",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/y005fpcX2c #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "1308769878",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:30.000Z",
            "id": "344939795056820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/YPK3omlxEs"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939788371099649",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/ZDCiCuQqVn #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "968034840",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:28.000Z",
            "id": "344939784759812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/nWbfMdcWKR"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939777558196224",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/F9a5EQqoMT #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "957794208",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:26.000Z",
            "id": "344939776312492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/uIoR6v3Ckj"
        },
        {
            "author_id": "980496846",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:22.000Z",
            "id": "344939763041701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/nMSf5x7Aab"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939760088920065",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/iJBeg8lHpE #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "1057870268",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:20.000Z",
            "id": "344939751780003841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/BlabW0kY1U"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939751285075968",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/JSgRZmF8FQ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "958977847",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:17.000Z",
            "id": "344939740707028993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/gCA0DRldL2"
        },
        {
            "author_id": "1446750624",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:15.000Z",
            "id": "344939730200322049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/q1v8H8iZMP"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939724756099072",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/aJDiDye6h6 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "974024761",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:12.000Z",
            "id": "344939719341264896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/toNhsG7URd"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939716518477824",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/CvTiYN95mC #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "1299953426",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:10.000Z",
            "id": "344939709627252736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/UEdhxREHm8"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939707928559616",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/MoVN4Zwx5y #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "973792896",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:07.000Z",
            "id": "344939699116339201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/I8fyLRbPF2"
        },
        {
            "author_id": "993201302",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:04.000Z",
            "id": "344939687972065282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/D17yjliAX4"
        },
        {
            "author_id": "993401198",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:02.000Z",
            "id": "344939677477912576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/ZqcDX1Ng74"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939674395095040",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/RCe9aZL8WX #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939664773365760",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/nxSVftJiUW #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "958458403",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:57.000Z",
            "id": "344939656258924545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/ak8aRGu9Nr"
        },
        {
            "author_id": "993027758",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:54.000Z",
            "id": "344939644921729024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/JOfX2lqPwU"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939641767620608",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/B2UcKdEYVV #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939634343682048",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/Kkptb40RCv #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "967992368",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:52.000Z",
            "id": "344939634100428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/7jrAeFlnaH"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939623690141696",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/upURP7qObt #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "968110609",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:49.000Z",
            "id": "344939623262322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/XxQcf8ukuL"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939611564408832",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/zracw5uWNL #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:44.000Z",
            "id": "344939603951771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/CS3YhtczV6"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939594288087040",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/tw0av78dwb #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939587212288000",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/nQAU4gKbdt #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939576374226944",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/zA4Q7UD1y5 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:36.000Z",
            "id": "344939568895762432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr...  http://t.co/VC8xrTzIIz"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939566005891073",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/6AZRlo0lqx #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "231180617",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:33.000Z",
            "id": "344939554828087296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/DzhwwyvNg8"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939549862027265",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/aHkCTkN57l #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "1362652746",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:25.000Z",
            "id": "344939524239028224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Not\u00edcias] Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/gZF9dPDTTA"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939524205445122",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/x5PimFgMmh #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939523681181696",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/SbWDqN6qvQ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939489455648768",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/vPyArpqOzW #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939482140778497",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/fD6JMvXfPW #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939446623420416",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/v25PwCNaWB #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939427728076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/5NxgUyksRE #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939426591408128",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/bnOrC2BMa9 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939408866299904",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/AZ9ifL7QvR #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939399231987712",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/QROQ7sfQel #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939392919543808",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/rYSeTR1tUT #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939350456430593",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/BeYTsvjCkI #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939341069565952",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/knCTUElWBX #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939324221042689",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/2r3EqeW04l #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939315119394816",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/7nQX052azc #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939289152454656",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/I9SBV5c4Yj #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939278700269569",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/L0vlG1oANg #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939244306976768",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/cBmyzouhq9 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939218595876864",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/6fjG0wHDd3 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939187570630656",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/INBB680GmX #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939175885299712",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/B0M37gp49Z #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939126862254083",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/ZKBgVp57rE #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939110940684288",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/2AodAiPuUn #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939099930632195",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/yE8mzm3YXK #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939091768532992",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/J37BU3Ly4M #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939063331147776",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/vwcsUV3XN3 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939061976395776",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/iYyszSPsWC #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939051784237056",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/YFE0swYpZ2 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939042246365185",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/8CcJhwi34t #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939021870452736",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/16P1sYirhR #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939009509826562",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/tyMnPA3OSx #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938999586119680",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/zKRy6XGkFc #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938910985641985",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/iiKLM0fV3Z #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938903385546752",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/Gnk0UvcNdQ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "105572798",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:53.000Z",
            "id": "344938886276993024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/pc4PpSf7ef"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938880635641856",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/PEPBwOHqgF #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938871924092929",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/YQSKmvy1NO #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:48.000Z",
            "id": "344938864546295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/oFngwRFado"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938856115761152",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/XprtGI3gtl #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938845017604096",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/U4V0mp0Tcd #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938823152709632",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/Kl1tytOq9q #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938804710346754",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/OoVyvSM85D #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938797051551745",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/8buwLn6xUB #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938777275416576",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/yBVWLtp9st #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938767284572160",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/fojP7nGiYO #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938758417813504",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/jNy0Zy7d6o #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938734237650944",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/2Qq9VQ8xUB #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938722837557250",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/za4WxSD9Ol #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938713656201217",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/FvnUYOITLD #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938704663609344",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/pUc6oZ6kdT #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938696195338240",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/9yHwV26LyX #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938692797935616",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/c8ZIXf2FhH #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2013-06-12T22:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938652637491201",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/1Q7lvttEVi #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2013-06-12T22:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938643510677505",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/12QJerJ6Ed #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-06-12T22:05:50.000Z",
            "id": "344938620525891584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/pNiVkd2cnL"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-06-12T22:05:16.000Z",
            "id": "344938476724174848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/i4NzGOZCm2"
        },
        {
            "author_id": "46807012",
            "created_at": "2013-06-12T21:08:16.000Z",
            "id": "344924131835396097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF: cabe ao MPF e n\u00e3o ao MPE apurar crime cometido em \u00e1rea que abrange unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental criada por decreto federal."
        },
        {
            "author_id": "39747989",
            "created_at": "2013-06-12T20:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 127,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "344920141550723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrastao  Para a  Limpeza de Todo o Parque Nacioanl Ilha Grande no II Rio + Limpo | Portal Alt\u00f4nia  http://t.co/atQXOcB2Yp via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-06-12T20:46:19.000Z",
            "id": "344918609329537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Revelando a Foto dessa semana foi de uma foto do Yellowstone, primeiro parque nacional! Confira: http://t.co/ixV0aHGVRD #RevelandoFoto"
        },
        {
            "author_id": "87274137",
            "created_at": "2013-06-12T20:44:12.000Z",
            "id": "344918079165321217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Canudos, um trabalho integrado de policiais e guardas do Parque da Arara ajuda a preservar as araras azuis http://t.co/HECR1bKV9v"
        },
        {
            "author_id": "340954325",
            "created_at": "2013-06-12T19:24:21.000Z",
            "id": "344897980630958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana, o primeiro de quatro propriet\u00e1rios que ainda t\u00eam im\u00f3veis dentro da \u00e1rea do Parque Nacional (Parna)... http://t.co/B1L7ybivTS"
        },
        {
            "author_id": "340954325",
            "created_at": "2013-06-12T19:17:20.000Z",
            "id": "344896217181990913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana, o primeiro de quatro propriet\u00e1rios que ainda t\u00eam im\u00f3veis dentro da \u00e1rea do Parque Nacional (Parna)... http://t.co/1H6tUdNPmq"
        },
        {
            "author_id": "448833778",
            "created_at": "2013-06-12T19:17:15.000Z",
            "id": "344896196676026368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana, o primeiro de quatro propriet\u00e1rios que ainda t\u00eam im\u00f3veis dentro da \u00e1rea do Parque Nacional (Parna)... http://t.co/JlyT1GlAb5"
        },
        {
            "author_id": "1446723924",
            "created_at": "2013-06-12T18:50:42.000Z",
            "id": "344889512163430401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu? Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional - http://t.co/Gf86nwwO3B"
        },
        {
            "author_id": "85371377",
            "created_at": "2013-06-12T18:43:59.000Z",
            "id": "344887825470193664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo Quang-Tuan Luong mostra os vulc\u00f5es ativos do Parque Nacional de Vulc\u00f5es do Hava\u00ed. http://t.co/igdB9gKAbr"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-12T18:37:18.000Z",
            "id": "344886140412776448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "53229192",
            "created_at": "2013-06-12T18:27:43.000Z",
            "id": "344883731011604480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando o Pequeno Expediente, o vereador Ivaldo Jos\u00e9, fala sobre o acesso a reserva biol\u00f3gica do Projeto (cont) http://t.co/us8KrTI4zn"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2013-06-12T17:48:11.000Z",
            "id": "344873780633542657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um jovem gavi\u00e3o-de-penacho (Spizaetus ornatus) foi registrado na RPPN Corredeiras do Rio Itaja\u00ed, em Itai\u00f3polis/SC.http://t.co/8A8DlIBtLD"
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2013-06-12T17:45:22.000Z",
            "id": "344873071422894081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @integracao_ne: Nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do bioma caatinga ser\u00e1 implantada por Codevasf e governo alagoano http://t.co/xATv7nmorK"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2013-06-12T17:01:47.000Z",
            "id": "344862104337133571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN da Mata Atl\u00e2ntica, em MG, aprova plano de manejo\nhttp://t.co/JRoLzlq3oa"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-06-12T16:32:00.000Z",
            "id": "344854608948113409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Canudos, um trabalho integrado de policiais e guardas do Parque da Arara ajuda a preservar as araras azuis http://t.co/Zxj2VzfN9t"
        },
        {
            "author_id": "37266854",
            "created_at": "2013-06-12T15:48:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.438114,
                        -25.691096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "344843660703195136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Cataratas... http://t.co/v10GRkfFKX Foz do Igua\u00e7u, PR."
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2013-06-12T15:36:24.000Z",
            "id": "344840618037612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico e AMMA permitiram que a Cevel constru\u00edsse em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, na Avenida 136."
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2013-06-12T15:34:18.000Z",
            "id": "344840090230599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sou totalmente contra o arquivamento no MP do processo que se trata da constru\u00e7\u00e3o da concession\u00e1ria da Cevel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "186456264",
            "created_at": "2013-06-12T15:27:25.000Z",
            "id": "344838357186142208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imprecis\u00e3o dos limites de reserva biol\u00f3gica no Amazonas favorece acusado\nhttp://t.co/0ge2sQ1G13"
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2013-06-12T15:21:43.000Z",
            "id": "344836921123565569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vasques Landim comenta situa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Cariri\nhttp://t.co/mkg4hUMZ9b"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-12T14:38:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "344825950434885634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Cabedelo sedia minioficina. http://t.co/nzFDS67tpz"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-06-12T14:35:48.000Z",
            "id": "344825366285791232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/tRZuWBwzw9"
        },
        {
            "author_id": "13828862",
            "created_at": "2013-06-12T14:15:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "344820374464245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ydILbMucBq"
        },
        {
            "author_id": "277135227",
            "created_at": "2013-06-12T14:13:33.000Z",
            "id": "344819765564567553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano passa a integrar o conselho consultivo do Parque Nacional Chapada das Mesas: http://t.co/I1totnHmXW"
        },
        {
            "author_id": "237829879",
            "created_at": "2013-06-12T14:13:32.000Z",
            "id": "344819763874238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano passa a integrar o conselho consultivo do Parque Nacional Chapada das Mesas: http://t.co/Mm3IFKIyyu"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-06-12T14:09:41.000Z",
            "id": "344818795174563842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 152 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP\n\nCom 268 hectares, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Noroeste Paulista,... http://t.co/oZwNH2Jhrf"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-06-12T14:05:31.000Z",
            "id": "344817743918411777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva tropical \u00famida continua irregular na Amaz\u00f4nia\n\nParque Nacional do Ja\u00fa \u00e9 o retrato da complexa situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria no Brasil."
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2013-06-12T13:56:13.000Z",
            "id": "344815403815538688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Criado em 1989, abriga in\u00fameras chapadas, onde predomina a vegeta\u00e7\u00e3o... http://t.co/Oh8v7ZLb8D"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2013-06-12T13:21:36.000Z",
            "id": "344806693928050689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a no #Descubraminas o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e planeje sua visita. Informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m em ingl\u00eas! http://t.co/PXBycA3BHY"
        },
        {
            "author_id": "309686630",
            "created_at": "2013-06-12T13:04:38.000Z",
            "id": "344802423937847297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional (Parna) do Ja\u00fa, maior reserva tropical \u00famida, continua irregular na Amaz\u00f4nia | Portal EcoDebate http://t.co/iVXWgtvpat"
        },
        {
            "author_id": "309686630",
            "created_at": "2013-06-12T12:58:47.000Z",
            "id": "344800951456108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional (Parna) do Ja\u00fa, maior reserva tropical \u00famida, continua irregular na Amaz\u00f4nia http://t.co/8D1rAJpQ0v"
        },
        {
            "author_id": "1510115161",
            "created_at": "2013-06-12T12:47:25.000Z",
            "id": "344798088898174976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/mZSJ4P0Ou9"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-06-12T12:45:43.000Z",
            "id": "344797663985815553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional (Parna) do Ja\u00fa, maior reserva tropical \u00famida, continua irregular na Amaz\u00f4nia http://t.co/MAEJRecgUx"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2013-06-12T12:44:13.000Z",
            "id": "344797284938166272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam alguns meses para que Bonito-MS receba o \" V Congresso Brasileiro de RPPN\". Aguardem, muito em breve o web site do evento via #Repams"
        },
        {
            "author_id": "196801687",
            "created_at": "2013-06-12T12:02:27.000Z",
            "id": "344786773760692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Patrimonio publico e so quando pobre quebra. Os empresarios podem quebrar o maracana de boa, construir em area de prote\u00e7ao ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-06-12T12:01:17.000Z",
            "id": "344786481530933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA, SLUM e BPA realizam opera\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Catol\u00e9 e Fern\u00e3o Velho.\nConfira a mat\u00e9ria:... http://t.co/eGt81GEWTV"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-06-12T11:54:46.000Z",
            "id": "344784842753454082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nAssistam \u00e0 mat\u00e9ria da TV Paju\u00e7ara sobre opera\u00e7\u00e3o realizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Catol\u00e9 e... http://t.co/pKa4taPoa2"
        },
        {
            "author_id": "163089266",
            "created_at": "2013-06-12T11:28:46.000Z",
            "id": "344778297089069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano Papel e Celulose passa a integrar o Conselho Consultivo do Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/AgpW6xI55N"
        },
        {
            "author_id": "163089266",
            "created_at": "2013-06-12T11:24:33.000Z",
            "id": "344777238467731457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano Papel e Celulose passa a integrar o Conselho Consultivo do Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/kUqiAQusrs"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-12T11:20:54.000Z",
            "id": "344776316891066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/tHeyFlwOEZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-12T11:20:52.000Z",
            "id": "344776311400693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/q4s5izJqhw"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-12T11:20:52.000Z",
            "id": "344776309081243648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/z9nJ1rt1S4"
        },
        {
            "author_id": "72537124",
            "created_at": "2013-06-12T10:09:45.000Z",
            "id": "344758412195815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos!Seguem mais algumas fotos do Projeto de Cicloturismo no Parque Nacional das Emas, o Pedal no Cerrado. Momento maravilhoso!"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-06-12T09:55:31.000Z",
            "id": "344754828829933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Revelando a Foto dessa semana foi de uma foto do Yellowstone, primeiro parque nacional! Confira: http://t.co/kpHWofkYJ9 #RevelandoFoto"
        },
        {
            "author_id": "345143186",
            "created_at": "2013-06-12T09:20:17.000Z",
            "id": "344745962696232960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano Papel e Celulose passa a integrar o Conselho Consultivo do Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/HIh10m9Rk9"
        },
        {
            "author_id": "25617433",
            "created_at": "2013-06-12T04:31:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "344673227852898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia dos Namorados \ud83d\udc6c\ud83d\udc95 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XunS8qBhHz"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-06-12T03:40:12.000Z",
            "id": "344660380204810240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva tropical \u00famida continua irregular na Amaz\u00f4nia. Parque Nacional ainda \u00e9 moradia para 100 pessoas. http://t.co/LuCWCShUXA"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-12T03:07:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "344652179950411776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/71aYTJbgi6"
        },
        {
            "author_id": "307050162",
            "created_at": "2013-06-12T02:48:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "344647310623526913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisando sobre Parque Nacional, quando leio isso: ''...Caminhadas em trilhas...'', vou at\u00e9 por em negrito pra Bea ver e rir"
        },
        {
            "author_id": "78217031",
            "created_at": "2013-06-12T02:32:04.000Z",
            "id": "344643233768427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim gente? Oo \n\n\"nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal foi criada na Amaz\u00f4nia Legal no governo Dilma, que... http://t.co/WOHrpTax8I"
        },
        {
            "author_id": "168304367",
            "created_at": "2013-06-12T02:26:07.000Z",
            "id": "344641735282016256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pico das Agulhas Negras, 5\u00ba Pico mais alto do Brasil, est\u00e1 localizado na parte alta do Parque Nacional do... http://t.co/y5aHQU87n1"
        },
        {
            "author_id": "484015235",
            "created_at": "2013-06-12T01:54:13.000Z",
            "id": "344633708126539777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: cidicley: Alpinismo -\u00a0Parque nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia (EUA), por\u00a0Jimmy Chin. http://t.co/BWM8pyKqte"
        },
        {
            "author_id": "307050162",
            "created_at": "2013-06-12T01:04:00.000Z",
            "id": "344621069673570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Da Tijuca, voc\u00ea deveria se sentir culpado por ser uma das raz\u00f5es de eu ter que me estressar... Ou melhor, Cesar"
        },
        {
            "author_id": "14598659",
            "created_at": "2013-06-12T00:38:24.000Z",
            "id": "344614629227499521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00eamea de macaco Prego e filhote, Parque Nacional do Viru\u00e1, Roraima. Todos os direitos reservados - Rodrigo Meurer,... http://t.co/C9bSjjVWeb"
        },
        {
            "author_id": "1406066088",
            "created_at": "2013-06-11T23:44:01.000Z",
            "id": "344600943385513985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RAPOSA DENTRO DO GALINHEIRO: GRUPO SUZANO \u00c9 MEMBRO DO CONSELHO DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA... http://t.co/CWMwfXfD6D"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-06-11T23:26:02.000Z",
            "id": "344596416896851969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/tRZuWBwzw9"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-06-11T22:09:19.000Z",
            "id": "344577110859472897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 152 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP http://t.co/frT46lPqD5"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-06-11T22:03:52.000Z",
            "id": "344575737736622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 152 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP http://t.co/QiUzWWOqTR"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-06-11T21:51:52.000Z",
            "id": "344572716457803777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 152 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP: Cento e cinquenta e dois hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gi... http://t.co/rSgCWNfN8r"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-06-11T21:51:44.000Z",
            "id": "344572683381530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 152 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP: Cento e cinquenta e dois hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gi... http://t.co/zLmwlDjDqg"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-06-11T21:49:53.000Z",
            "id": "344572218002518017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 152 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP http://t.co/q8nvoYPZpn"
        },
        {
            "author_id": "1218286128",
            "created_at": "2013-06-11T21:48:09.000Z",
            "id": "344571781522268161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN do Santu\u00e1rio do Cara\u00e7a ganha Plano de Manejo http://t.co/Q7fzMcbFus"
        },
        {
            "author_id": "43107330",
            "created_at": "2013-06-11T21:36:46.000Z",
            "id": "344568919287271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Durante audi\u00eancia p\u00fablica que propus sobre o Parque Nacional dos Alcatrazes, o Contra-Almirante Wilson Pereira de Lima (Marinha do Brasil)"
        },
        {
            "author_id": "65889844",
            "created_at": "2013-06-11T21:36:36.000Z",
            "id": "344568877918867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea protegida da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 a mais antiga do pa\u00eds e continua a ser a \u00fanica com estatuto de parque nacional.... http://t.co/AEFDhAqK7U"
        },
        {
            "author_id": "82089475",
            "created_at": "2013-06-11T21:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "344564521886703618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/oCF3q9ZpvP Pull Up Portugal - Encontro I Parque Nacional de Street Workout, Fafe. 06k13"
        },
        {
            "author_id": "236849035",
            "created_at": "2013-06-11T20:39:44.000Z",
            "id": "344554565787586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1FRICA DO SUL - BOTSWANA - MIL E UMA AVENTURAS NO PARQUE NACIONAL DO RIO CHOBE!\n\nO Rio Chobe abriga uma densa... http://t.co/dTSYoRpKiY"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2013-06-11T20:28:09.000Z",
            "id": "344551649601269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[site] Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gandarela foi tema de audi\u00eancia http://t.co/iswq6DUog0"
        },
        {
            "author_id": "43107330",
            "created_at": "2013-06-11T18:49:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.86534979,
                        -15.8009039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "344526922010726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, com a palavra, o Sr. Jos\u00e9 Pedro de Oliveira Costa, do Comit\u00ea Pr\u00f3-Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes."
        },
        {
            "author_id": "29457202",
            "created_at": "2013-06-11T18:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 126,
                        "username": "mochilabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "344524471836758016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros inaugura trilha com pernoite! Veja mais informa\u00e7\u00f5es em http://t.co/nyRdtabqo3, via @mochilabrasil"
        },
        {
            "author_id": "328733478",
            "created_at": "2013-06-11T18:26:39.000Z",
            "id": "344521072881836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco #BellaHonduras http://t.co/uYiUf8ANxz"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-06-11T18:09:21.000Z",
            "id": "344516718217011200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN: mapa da mina da prote\u00e7\u00e3o\n\n\u00c1guas cristalinas, biodiversidade exuberante e trilhas conservadas fazem da... http://t.co/ZAap4rAwdw"
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2013-06-11T17:41:25.000Z",
            "id": "344509692019634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 n\u00e3o temos desculpas para entrarmos \u00e0s cegas no Parque Nacional do Ger\u00eas http://t.co/WXiMUa9IwP"
        },
        {
            "author_id": "43107330",
            "created_at": "2013-06-11T17:35:28.000Z",
            "id": "344508192065204225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao-vivo, audi\u00eancia p\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Alcatrazes http://t.co/0SwkWjdMXN"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-06-11T17:32:57.000Z",
            "id": "344507558767251456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja a imaem em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins http://t.co/JwWaxxSXqe"
        },
        {
            "author_id": "28340920",
            "created_at": "2013-06-11T17:28:32.000Z",
            "id": "344506448778248192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo \u00e9 encontrar uma solu\u00e7\u00e3o para os moradores que j\u00e1 estavam no local antes da cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "28340920",
            "created_at": "2013-06-11T17:28:12.000Z",
            "id": "344506362434289665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mosaico Jureia-Itatins, criada pelo Governo de SP em abril/2013, aumentou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 79.240 p/ 84.425 hectares"
        },
        {
            "author_id": "82158240",
            "created_at": "2013-06-11T17:18:03.000Z",
            "id": "344503808908468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 come\u00e7ando, agora na Comiss\u00e3o de Meio Ambiente, audi\u00eancia p\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho... http://t.co/spQhBsPWx3"
        },
        {
            "author_id": "416761154",
            "created_at": "2013-06-11T17:16:57.000Z",
            "id": "344503533665652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo clique do instagramer gsiolari do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s.\u2026 http://t.co/qrb8DIsrn5"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2013-06-11T17:14:19.000Z",
            "id": "344502872362348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Sociedade Peruana de Direito Ambiental diz que \u00e9 urgente a categoriza\u00e7\u00e3o da zona como Parque Nacional,... http://t.co/dWA17ITfJB #eco"
        },
        {
            "author_id": "136334055",
            "created_at": "2013-06-11T16:56:06.000Z",
            "id": "344498287228899328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TOP 10 AM\u00c9RICA DO SUL NATUREZA EXTREMA #3\n\nPARQUE NACIONAL TAYRONA, COL\u00d4MBIA\nEm meio \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o do Parque... http://t.co/xdmb4Y531v"
        },
        {
            "author_id": "170472497",
            "created_at": "2013-06-11T16:02:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97229319,
                        -19.87450963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "344484871294558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excurs\u00e3o e trilha com os amigos #friends #tuesday #photooftheday @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG http://t.co/iYa7HGmvHz"
        },
        {
            "author_id": "129927156",
            "created_at": "2013-06-11T16:00:14.000Z",
            "id": "344484225573060608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Rio Preto. http://t.co/1yRcjpjlba\n\nFoto: Guilherme Baffi http://t.co/wPYEKHCEr6"
        },
        {
            "author_id": "335757552",
            "created_at": "2013-06-11T15:52:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "albuquerquejr"
                    }
                ]
            },
            "id": "344482210776236032",
            "in_reply_to_user_id": "35578865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@albuquerquejr Se \u00e9 uma reserva,\u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o aprovada pelo congresso e com um plano de manejo, \u00e9 coisa p\u00fablica, \u00f1 latifundio"
        },
        {
            "author_id": "73956810",
            "created_at": "2013-06-11T15:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 115,
                        "username": "BairroEducador"
                    }
                ]
            },
            "id": "344478419419021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos do 6\u00b0 ano do CIEP Patrice Lumumba, no Engenho da Rainha, visitaram nesta manh\u00e3 o Parque Nacional da Tijuca. @BairroEducador"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-11T15:35:55.000Z",
            "id": "344478106662359040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DicadeDestino Quem \u00e9 f\u00e3 de mergulho n\u00e3o pode deixar de conhecer o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos na #Bahia."
        },
        {
            "author_id": "170472497",
            "created_at": "2013-06-11T15:21:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.97229319,
                        -19.87450963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "344474527524343811",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha com amigos :) @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG http://t.co/5oCvb787gF"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-06-11T15:00:52.000Z",
            "id": "344469285239943170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/tRZuWBwzw9"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2013-06-11T14:36:05.000Z",
            "id": "344463050075668480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana fui conhecer um pouco mais sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u. reserva que guarda uma das novas 7... http://t.co/SxGwIyYdxf"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2013-06-11T14:34:09.000Z",
            "id": "344462564543049728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio do Funbio -atrav\u00e9s do Acordo TFCA- a RPPN Fazenda Almas, em conjunto com a Associa\u00e7\u00e3o Plantas do... http://t.co/8eOpnAfumR"
        },
        {
            "author_id": "538521488",
            "created_at": "2013-06-11T14:29:21.000Z",
            "id": "344461354612178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa, com 2 milh\u00f5es de hectares na Amaz\u00f4nia, continua irregular http://t.co/3uFli34z8x"
        },
        {
            "author_id": "1405804772",
            "created_at": "2013-06-11T14:16:35.000Z",
            "id": "344458143717265408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano Papel e Celulose passa a integrar o conselho consultivo do Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/hGhtFWYYK9"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2013-06-11T14:14:42.000Z",
            "id": "344457667307253761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa not\u00edcia: Maior #RPPN da Mata Atl\u00e2ntica aprova plano de manejo http://t.co/XD3cIFcHc3"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2013-06-11T14:14:37.000Z",
            "id": "344457648600653825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os moradores que resistem em deixar a \u00e1rea do Parque Nacional vivem da pesca, do extrativismo e ... http://t.co/0HVqGlL10z #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "1286367548",
            "created_at": "2013-06-11T14:09:01.000Z",
            "id": "344456237137682434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reserva biol\u00f3gica soltando fuma\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-06-11T14:06:53.000Z",
            "id": "344455699146883075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto da RPPN Rio das Lontras est\u00e1 no \u00c1lbum da Semana do Meio Ambiente na p\u00e1gina do Greenpeace Brasil. http://t.co/Lf2rzFLCes"
        },
        {
            "author_id": "434548109",
            "created_at": "2013-06-11T14:03:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "344454854619570176",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@guia4rodas: Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) recebe a ter\u00e7a-feira. Bom dia, Brasil! http://t.co/rHebbxCpSy\u201d"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-06-11T14:02:07.000Z",
            "id": "344454503187247104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto da RPPN Rio das Lontras est\u00e1 no \u00c1lbum da Semana do Meio Ambiente na p\u00e1gina do Greenpeace Brasil. http://t.co/7rkn8uwf4h"
        },
        {
            "author_id": "62509647",
            "created_at": "2013-06-11T13:57:43.000Z",
            "id": "344453395404431361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gandarela foi tema de audi\u00eancia na #CMBH -  http://t.co/HJK8w17aJ9 via @cmbhinforma"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-06-11T13:49:59.000Z",
            "id": "344451446441390081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:  Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/tRZuWBwzw9"
        },
        {
            "author_id": "1371724639",
            "created_at": "2013-06-11T13:33:33.000Z",
            "id": "344447314586370049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Khajuraho Bandhavgarh Kanha Viajes, 11 d\u00edas de viaje a Delhi y Kanha Parque Nacional http://t.co/xsvAtNZIFL http://t.co/x1qXxGDnEi"
        },
        {
            "author_id": "1371724639",
            "created_at": "2013-06-11T13:33:27.000Z",
            "id": "344447286711029762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Khajuraho Bandhavgarh Kanha Viajes, 11 d\u00edas de viaje a Delhi y Kanha Parque Nacional http://t.co/xsvAtNZIFL http://t.co/q3pKDkmmye"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2013-06-11T13:22:33.000Z",
            "id": "344444544030474241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: http://t.co/J04yvmVOVf"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2013-06-11T13:17:38.000Z",
            "id": "344443305381224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do bioma caatinga ser\u00e1 implantada por Codevasf e governo alagoano http://t.co/zIp82i75VR"
        },
        {
            "author_id": "1155658129",
            "created_at": "2013-06-11T12:51:58.000Z",
            "id": "344436846895456257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) recebe a ter\u00e7a-feira. Bom dia, Brasil! http://t.co/tW... (Veja na What: http://t.co/BWXi7AEaGs)"
        },
        {
            "author_id": "291461365",
            "created_at": "2013-06-11T12:47:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 108,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "344435720863223808",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) recebe a ter\u00e7a-feira. Bom dia, Brasil! http://t.co/taaOuf1zXg via @guia4rodas"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-06-11T12:45:50.000Z",
            "id": "344435305580994561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) recebe a ter\u00e7a-feira. Bom dia, Brasil! http://t.co/tWcDJNiy4J"
        },
        {
            "author_id": "72929347",
            "created_at": "2013-06-11T12:43:48.000Z",
            "id": "344434792315633664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO inaugura primeira trilha com pernoite http://t.co/4qRSMBIwVn"
        },
        {
            "author_id": "50440584",
            "created_at": "2013-06-11T12:36:38.000Z",
            "id": "344432991050792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano Papel e Celulose passa a integrag o Conselho Consultivo do Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/NWI0YEqVBr"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-06-11T12:30:47.000Z",
            "id": "344431516069273601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/tRZuWBwzw9"
        },
        {
            "author_id": "43107330",
            "created_at": "2013-06-11T12:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 37,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "344428887209570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Hj tem audi\u00eancia p\u00fablica na @CamaraDeputados sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Alcatrazes. Espero vcs! http://t.co/inkTM5ByTq"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-06-11T11:21:48.000Z",
            "id": "344414156528685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A maior reserva tropical \u00famida continua  irregular na Amaz\u00f4nia. Parque Nacional ainda \u00e9 moradia para 100 pessoas.  http://t.co/LuCWCShUXA"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2013-06-11T11:13:07.000Z",
            "id": "344411971988365313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa \u00e9 o retrato da complexa situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria em que se encontra  parte das \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o http://t.co/kSOKEutr5O"
        },
        {
            "author_id": "142243636",
            "created_at": "2013-06-11T09:32:03.000Z",
            "id": "344386537204641792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano passa a integrar Conselho Consultivo do Parque Nacional Chapa das Mesas - http://t.co/tCOHwmWgMM #Destaque"
        },
        {
            "author_id": "142243636",
            "created_at": "2013-06-11T09:17:05.000Z",
            "id": "344382769914318848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano passa a integrar Conselho Consultivo do Parque Nacional Chapa das Mesas - http://t.co/C5FdrH88wG #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-06-11T09:00:47.000Z",
            "id": "344378669340426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona, Col\u00f4mbia\nEm meio \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Tayrona, encontram-se os Ecohabs, meios... http://t.co/ZZXrZ9tJxP"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-11T06:17:52.000Z",
            "id": "344337669612007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "108973566",
            "created_at": "2013-06-11T03:11:35.000Z",
            "id": "344290789549027329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ceci est un...? #bigblogx Do you know what this is? @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vaJRvxxDHV"
        },
        {
            "author_id": "108973566",
            "created_at": "2013-06-11T03:03:58.000Z",
            "id": "344288872970211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand soleil en Argentina! #bigblogx Lot of sun in Argentina! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bdMIQfltik"
        },
        {
            "author_id": "108973566",
            "created_at": "2013-06-11T03:02:02.000Z",
            "id": "344288385701146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Les chutes, les chutes!!! #bigblogx Igua\u00e7u falls! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sYuSZbgLDR"
        },
        {
            "author_id": "429762738",
            "created_at": "2013-06-11T00:36:21.000Z",
            "id": "344251725659664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discutir\u00e1 Parque Nacional da Serra do Gandarela | C\u00e2mara Municipal de Belo Horizonte http://t.co/g3oM2sivrD via @cmbhinforma"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2013-06-10T23:54:01.000Z",
            "id": "344241070089060353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Codevasf e Governo do Estado implantam unidade de conserva\u00e7\u00e3o do bioma caatinga http://t.co/S3URoTTHCG"
        },
        {
            "author_id": "105204031",
            "created_at": "2013-06-10T23:29:59.000Z",
            "id": "344235022267609089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passa Quatro MG\nFloresta Nacional \n__________________ http://t.co/Lj5GtXn9X6"
        },
        {
            "author_id": "275231842",
            "created_at": "2013-06-10T22:58:00.000Z",
            "id": "344226973570195457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para o Parque Nacional das Emas - GO! Vou morrer de saudades dele... marcusmota Te amo meu\u2026 http://t.co/wph8CVJm3F"
        },
        {
            "author_id": "1123400414",
            "created_at": "2013-06-10T22:41:57.000Z",
            "id": "344222934639972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional valle de C\u00f3cora http://t.co/dJek8wXSZr"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-06-10T22:34:21.000Z",
            "id": "344221022431637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos pont\u00f5es capixabas - pancas-es / \u00e1guia branca-es http://t.co/Fp2xt93w7I"
        },
        {
            "author_id": "810674168",
            "created_at": "2013-06-10T19:50:01.000Z",
            "id": "344179667701465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as da Comunidade de Vinho, uma das aldeias da zona tamp\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa, situada junto ao... http://t.co/0WFqmwZhfQ"
        },
        {
            "author_id": "77204624",
            "created_at": "2013-06-10T19:46:41.000Z",
            "id": "344178825359417344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente Not\u00edcia: Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o tem agora uma  trilha acess\u00edvel para deficientes."
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-06-10T19:15:36.000Z",
            "id": "344171006342070272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja a imagem em Barra do Una - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins Digital Photographer Brasil http://t.co/vGGtZGYmzQ"
        },
        {
            "author_id": "21101930",
            "created_at": "2013-06-10T18:31:08.000Z",
            "id": "344159815230189568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sorocaba: prefeito Pannunzio entregou a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o: http://t.co/XBA8hKA8hw"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2013-06-10T18:01:01.000Z",
            "id": "344152232977129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmbienteRJ Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o inaugura trilha na #MataAtl\u00e2ntica acess\u00edvel p/ pessoas c/ necessidades especiais http://t.co/e8FBXgK7Lc"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-10T17:51:09.000Z",
            "id": "344149753837281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ----&gt; Parque Nacional da Serra Geral -  - http://t.co/0qn8EElA4E"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-10T17:51:09.000Z",
            "id": "344149752180514816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ----&gt; Parque Nacional da Serra Geral -  - http://t.co/Xe4Xlduob7"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-10T17:51:09.000Z",
            "id": "344149752117616640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ----&gt; Parque Nacional da Serra Geral -  - http://t.co/cPAttpv8T0"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2013-06-10T17:48:23.000Z",
            "id": "344149057058533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano Papel e Celulose passa a integrar o Conselho Consultivo do Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/xorIRx3vXH"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2013-06-10T17:33:03.000Z",
            "id": "344145196096819200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora audi\u00eancia p\u00fablica na Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Econ\u00f4mico #CMBH p discutir a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da #SerradoGandarela. (Cont)"
        },
        {
            "author_id": "63317388",
            "created_at": "2013-06-10T17:07:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.698816,
                        -22.9474604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "344138754648326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixo a vida me levar..Vida leva eu sou feliz e agrade\u00e7o por tudo que Deus me deu. @ Parque Nacional http://t.co/vtUWgYhirF"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2013-06-10T17:02:48.000Z",
            "id": "344137584152293377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto transforma em lei MP do governo que viabiliza constru\u00e7\u00e3o de quatro usinas em unidades de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/N634rOP6IL #eco"
        },
        {
            "author_id": "63317388",
            "created_at": "2013-06-10T16:53:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.698816,
                        -22.9474604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "344135286562902016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserve a natureza.....prezerva\u00e7\u00e3o do mancial. @ Parque Nacional http://t.co/2PZRIw41mc"
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2013-06-10T16:33:05.000Z",
            "id": "344130105439817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Limpopo conclu\u00edda - http://t.co/tX7fILJVuu http://t.co/VTt2aAd1SR"
        },
        {
            "author_id": "735210822",
            "created_at": "2013-06-10T16:27:43.000Z",
            "id": "344128754630676481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo d\u00e1 in\u00edcio ao plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande. Leia mais em http://t.co/ikdWEiOzlX"
        },
        {
            "author_id": "72917379",
            "created_at": "2013-06-10T16:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "mserrano"
                    }
                ]
            },
            "id": "344128017095868417",
            "in_reply_to_user_id": "14074577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mserrano Imagina o choque dele quando descobrir q o mundo n\u00e3o gira em torno dele -&gt; http://t.co/aIYwDeabTk"
        },
        {
            "author_id": "372357564",
            "created_at": "2013-06-10T16:16:00.000Z",
            "id": "344125808513789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @DepBolsonaro (aquele que usa a esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios como seu tanque de pesca) ~exercendo cidadania~ no RJ https://t.co/7Hg6tlCiJj"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-06-10T16:14:19.000Z",
            "id": "344125382913564673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 realiza parceira com a Curtlo para produ\u00e7\u00e3o de uniformes\n\nOs novos uniformes tem... http://t.co/bLPDUaVA6s"
        },
        {
            "author_id": "63317388",
            "created_at": "2013-06-10T16:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.698816,
                        -22.9474604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "344122918428635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado ...fechamento certo @ Parque Nacional http://t.co/pGPODD09ya"
        },
        {
            "author_id": "63317388",
            "created_at": "2013-06-10T15:51:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.698816,
                        -22.9474604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "344119557981614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vejo um novo come\u00e7o de era..... @ Parque Nacional http://t.co/bQHMlCZt5g"
        },
        {
            "author_id": "62847967",
            "created_at": "2013-06-10T15:20:40.000Z",
            "id": "344111882740830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mount Aspiring - Nova Zel\u00e2ndia\n\nUm dos lugares bel\u00edssimos que o recente filme \"O HOBBIT\" foi... http://t.co/W473Kizqgj"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-06-10T15:09:37.000Z",
            "id": "344109101363650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaza: Conclu\u00edda a veda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Limpopo http://t.co/Z4oDIE0uQ0"
        },
        {
            "author_id": "265586133",
            "created_at": "2013-06-10T15:09:08.000Z",
            "id": "344108978617319424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaza: Conclu\u00edda a veda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Limpopo http://t.co/VH8eEYBSeT"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-06-10T15:09:08.000Z",
            "id": "344108977526829057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaza: Conclu\u00edda a veda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Limpopo http://t.co/B2OBMMrsEh"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2013-06-10T15:07:25.000Z",
            "id": "344108545861619712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro agora tem reserva biol\u00f3gica acess\u00edvel para pessoas com necessidades especiais \u00bb... http://t.co/LiXFizFzKt"
        },
        {
            "author_id": "62509647",
            "created_at": "2013-06-10T15:02:51.000Z",
            "id": "344107399197630465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discutir\u00e1 Parque Nacional da Serra do Gandarela -  http://t.co/ZCJxpsfEjn via @cmbhinforma"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-06-10T14:47:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.42785401,
                        -23.57467664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "344103654351060994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Apucarana, PR) http://t.co/wqDcKafObu"
        },
        {
            "author_id": "346067535",
            "created_at": "2013-06-10T13:27:19.000Z",
            "id": "344083356801200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00f3 vibe #wonderful #vibe @ Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/zSNmsuiF73"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-06-10T12:56:21.000Z",
            "id": "344075563222331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Representantes do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange (PNSHL), da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guaratuba e do... http://t.co/RtNCltS5wm"
        },
        {
            "author_id": "1330055041",
            "created_at": "2013-06-10T12:53:20.000Z",
            "id": "344074804229451776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Moraine\nO lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado... http://t.co/AuSWWrqHim"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-10T12:46:02.000Z",
            "id": "344072965882781697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) - Trilha no Interior do Canyon Itaimbezinho - dia... http://t.co/Da7LFTPl3H"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2013-06-10T12:35:50.000Z",
            "id": "344070399430123520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE na CMBH a partir das 13 hoas! http://t.co/rNo5vbOKaO"
        },
        {
            "author_id": "334317362",
            "created_at": "2013-06-10T12:24:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 93,
                        "username": "patosemcena"
                    }
                ]
            },
            "id": "344067449005690882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o j\u00e1 do Parque Nacional Serra do Teixeira/Pico do Jabre-PB. http://t.co/nWepwnXOPn via @patosemcena"
        },
        {
            "author_id": "40532473",
            "created_at": "2013-06-10T12:12:20.000Z",
            "id": "344064486560370689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE\nAUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA CMBH - \nPARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA, TURISMO E EMPREENDEDORISMO\nHor\u00e1rio: 10... http://t.co/GkHkisCIXh"
        },
        {
            "author_id": "341329439",
            "created_at": "2013-06-10T12:11:07.000Z",
            "id": "344064178459381761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Crepori est\u00e1 localizada entre as rodovias Transamaz\u00f4nica, BR-230, e Cuiab\u00e1-Santar\u00e9m,... http://t.co/O6iOhXDhn3"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-06-10T12:00:42.000Z",
            "id": "344061558986514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo prepara edital para explora\u00e7\u00e3o de 440 mil hectares de floresta no Par\u00e1\n\nA Floresta Nacional do Crepori... http://t.co/avW85Wnceq"
        },
        {
            "author_id": "59566672",
            "created_at": "2013-06-10T10:33:41.000Z",
            "id": "344039661024468992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A neblina l\u00e1 no Parque Nacional se espalha t\u00e3o r\u00e1pido q eu me senti num desses seriados americano de suspense/terror rs"
        },
        {
            "author_id": "810674168",
            "created_at": "2013-06-10T10:06:45.000Z",
            "id": "344032882840457216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO BAZARUTO (Mo\u00e7ambique, \u00e9 claro - ou seja claro)\n\nO Parque Nacional do Bazaruto foi a primeira... http://t.co/Ahb2GnKDDK"
        },
        {
            "author_id": "34036508",
            "created_at": "2013-06-10T02:22:36.000Z",
            "id": "343916073512476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro exp\u00f5e beleza de 147 esp\u00e9cies de aves do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, local importante para seu ciclo... http://t.co/MvZLfy423n"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-10T02:08:11.000Z",
            "id": "343912445234008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha da CG: Troque a foto de sua capa por alguma imagem da natureza.\nO Pool de Beleza: (Parque Nacional de... http://t.co/HWnmsv7O9E"
        },
        {
            "author_id": "54640494",
            "created_at": "2013-06-10T00:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "thebittersweetc"
                    }
                ]
            },
            "id": "343889121586061312",
            "in_reply_to_user_id": "98709013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thebittersweetc HAHAHAHA S\u00c9RIO?? Tijuca \u00e9 onde tem o parque nacional ou barra da tijuca??"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2013-06-09T23:52:13.000Z",
            "id": "343878231029608448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Col\u00f4mbia pode dobrar o tamanho do Parque Nacional Chiribiquete para torn\u00e1-lo a maior \u00e1rea protegida na... http://t.co/zQRGwvraB8 #eco"
        },
        {
            "author_id": "121524421",
            "created_at": "2013-06-09T23:25:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7432717,
                        -2.9196109
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "343871591979028482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito interessante o parque nacional de sete cidades. #exausto"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2013-06-09T23:25:38.000Z",
            "id": "343871539365683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pela iniciativa REBIO Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o Icmbio, magia e acessibilidade na Mata Atl\u00e2ntica. http://t.co/JhTMEJfW6i"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2013-06-09T23:25:17.000Z",
            "id": "343871450559692800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente\nSerra da Tiririca vai ganhar Unidade de Pol\u00edcia Ambiental (Upam) dia 21.\n\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/bTRs3axEVF"
        },
        {
            "author_id": "406888097",
            "created_at": "2013-06-09T23:04:04.000Z",
            "id": "343866114108973057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 n\u00e3o temos desculpas para entrarmos \u00e0s cegas no Parque Nacional do Ger\u00eas \n#Ger\u00eas #PNPG #Portugal \nhttp://t.co/bBHkAxa1a9"
        },
        {
            "author_id": "163253383",
            "created_at": "2013-06-09T22:46:23.000Z",
            "id": "343861663969181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj o dia foi de clube, no meio da #flona #floresta #nacional #carajas http://t.co/RrmWywSWGO"
        },
        {
            "author_id": "43732752",
            "created_at": "2013-06-09T22:18:16.000Z",
            "id": "343854587867983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclopasseio - Floresta Nacional de Ipanema (Iper\u00f3, SP) http://t.co/EpFT16nvu1"
        },
        {
            "author_id": "101484615",
            "created_at": "2013-06-09T21:56:29.000Z",
            "id": "343849105606451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao menos \u00e9 moda de viola numa reserva biol\u00f3gica hahahaha super lindo aqui"
        },
        {
            "author_id": "54003279",
            "created_at": "2013-06-09T20:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.9519721,
                        -28.40944219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c7671ffa90993e9"
            },
            "id": "343825897717125120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "natureza mais que perfeita! \ud83d\ude31\ud83d\ude0d\u2764 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/DcMI5WPvD4"
        },
        {
            "author_id": "26225712",
            "created_at": "2013-06-09T20:20:12.000Z",
            "id": "343824872339828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, Reinaldo, Carlos Balduino e Moises no passeio no Parque Nacional das 7 Cidades, que fica a 200 km de Teresina PI http://t.co/CQhpxfc4R0"
        },
        {
            "author_id": "26225712",
            "created_at": "2013-06-09T20:11:43.000Z",
            "id": "343822738361815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 Cidades, PI - forma\u00e7\u00f5es rochosas de 120 milh\u00f5es de anos http://t.co/vjdwcH8SBb"
        },
        {
            "author_id": "26225712",
            "created_at": "2013-06-09T20:09:24.000Z",
            "id": "343822156897079297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Tartaruga .Parque Nacional das 7 Cidades, PI - forma\u00e7\u00f5es rochosas de 120 milh\u00f5es de anos http://t.co/LJPu53NkgI"
        },
        {
            "author_id": "26225712",
            "created_at": "2013-06-09T20:07:03.000Z",
            "id": "343821563411431424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 Cidades, PI - forma\u00e7\u00f5es rochosas de 120 milh\u00f5es de anos http://t.co/TXtHq2j0hT"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-06-09T19:00:22.000Z",
            "id": "343804784253497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades da SOS Mata Atl\u00e2ntica com Parque Nacional da Tijuca http://t.co/dM54JHKNVi"
        },
        {
            "author_id": "207626456",
            "created_at": "2013-06-09T18:31:30.000Z",
            "id": "343797520306147328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leve a fam\u00edlia para conhecer o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, o Parque Nacional de Bras\u00edlia.http://t.co/X4MBiNK1cw"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2013-06-09T18:24:28.000Z",
            "id": "343795749177393152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades SOS Mata Atl\u00e2ntica  no Parque Nacional Tijuca ...  * Pic made with app ( http://t.co/kRdLa1QX9R ) http://t.co/5AwiyGHyx0"
        },
        {
            "author_id": "40261229",
            "created_at": "2013-06-09T18:03:48.000Z",
            "id": "343790546034245632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 n\u00e3o temos desculpas para entrarmos \u00e0s cegas no Parque Nacional do Ger\u00eas http://t.co/eJDXH2Ux78"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2013-06-09T17:43:48.000Z",
            "id": "343785514131943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o da pesca na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 tema de debate \u2014 Portal da C\u00e2mara dos Deputados http://t.co/E5RMYPzcRO"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2013-06-09T17:43:33.000Z",
            "id": "343785451867488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E continua a absurda, est\u00fapida e retr\u00f3grada tentativa de abrir a pesca em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica apenas para... http://t.co/YJrKout1QW"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-06-09T16:56:57.000Z",
            "id": "343773724828397568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PE: JC online] Inc\u00eandio destr\u00f3i dep\u00f3sito do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha http://t.co/9ckmpTGOju"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2013-06-09T16:56:57.000Z",
            "id": "343773722546671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i dep\u00f3sito do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha http://t.co/4j1sS7k0hT"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-06-09T16:49:32.000Z",
            "id": "343771858446979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja em Barra do Una - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins Digital Photographer Brasil http://t.co/Zeko1D85HI"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-06-09T15:50:04.000Z",
            "id": "343756891408715777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio nas florestas do Parque Nacional de Cilento e do Vallo di Diano, na prov\u00edncia de Salerno, It\u00e1lia. #IMAGENSDASEMANA #VEJA"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-06-09T14:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "343739855903281152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (BR. 369, Apucarana) on @foursquare: http://t.co/l01c1s5Pvw"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-06-09T14:41:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.42785401,
                        -23.57467664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "343739735962943490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Apucarana, PR) http://t.co/OtnkeeSg5P"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [thebittersweetc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "thebittersweetc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "thebittersweetc"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maric\u00e1, Brasil",
                "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apucarana, Brasil",
                "id": "189194c7a42ed6bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "725826b367f80872",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Luiz Gonzaga, Brasil",
                "id": "1c7671ffa90993e9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "850406149",
                "name": "Carlos  Monteiro",
                "username": "Corpoactivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526699143",
                "name": "Turistas Online",
                "username": "TuristasOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24093734",
                "name": "Aretha Melo",
                "username": "ArethaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592167952",
                "name": "Jamerson Reis",
                "username": "jamersonsreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703658330",
                "name": "ADEMIR HELENO ARAUJO",
                "username": "ADEMIRHELENO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137548563",
                "name": "Bira do Pindar\u00e9",
                "username": "BiradoPindare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137110755",
                "name": "Raquel",
                "username": "Colol_74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307414881",
                "name": "Z\u00e9 Henrique Marques",
                "username": "ZeDirecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160598614",
                "name": "Fogo News",
                "username": "fogonewscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603157861",
                "name": "Angel Bermudez",
                "username": "LATINOAMERICAVK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37260803",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Kdu \ud83c\udde7\ud83c\uddf7Lemos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Kdu_MT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516057338",
                "name": "Jornal Leia Not\u00edcias",
                "username": "Leia_Noticias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168720831",
                "name": "WWW.TOPNEWS.COM.BR",
                "username": "topnewsMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441991924",
                "name": "Fertiverde",
                "username": "fertiverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178443200",
                "name": "Palmelo News",
                "username": "newspalmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259352786",
                "name": "Sintep-MT",
                "username": "SintepMToficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55688023",
                "name": "Speed System",
                "username": "speedsystem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582272628",
                "name": "Turismo Region",
                "username": "turismoregionn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60123950",
                "name": "Rosana Chiapetta",
                "username": "Rosanachtt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "809287052",
                "name": "Marcelo Kurokawa",
                "username": "mykurokawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84673641",
                "name": "Dr.Edson Credidio",
                "username": "edsoncredidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599560929",
                "name": "conta inativa",
                "username": "PampaCraft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57731994",
                "name": "M\u00c1RIO HASHIMOTO",
                "username": "mariohashimoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261885082",
                "name": "revista sina",
                "username": "revistasina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53193745",
                "name": "VGN - Jornalismo com Credibilidade",
                "username": "VGNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942236604",
                "name": "clubeturismoruy",
                "username": "clubeturismoruy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258880934",
                "name": "nebTV",
                "username": "nebtvbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22109684",
                "name": "nebtv",
                "username": "nebtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18875188",
                "name": "Hel\u00f4",
                "username": "hdelarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148480077",
                "name": "Diga Salvador",
                "username": "digasalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154640353",
                "name": "Igor Leonardo",
                "username": "igorleonardosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1447087220",
                "name": "MT POLITICA",
                "username": "MTPOLITICA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254146364",
                "name": "Noronha Brasil",
                "username": "NoronhaBrasilRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107425820",
                "name": "Reserve o melhor presente...",
                "username": "sebovitoriaregi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112978043",
                "name": "Fundaci\u00f3n Biodiversidad",
                "username": "FBiodiversidad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44091448",
                "name": "Congreso",
                "username": "Congreso_Es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "484931798",
                "name": "Federico Ramos",
                "username": "FedericoRamosSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094604298154135552",
                "name": "Planeta.Help",
                "username": "HelpPlaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "casulopsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179953449",
                "name": "Paraiba.com.br",
                "username": "Paraibacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411639014",
                "name": "Virtual Advogado 5",
                "username": "Virtual_Advog_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169177005",
                "name": "O Estado",
                "username": "oestadoma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34699726",
                "name": "Terra Empresas",
                "username": "TerraEmpresas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503676533",
                "name": "Zap Lin Da Silva",
                "username": "ZapLinDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227707301",
                "name": "Sobre Filmes",
                "username": "sobre_filmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153198609",
                "name": "Iasmine Silva",
                "username": "chickmine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204852787",
                "name": "Ofir Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "OfirComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88242747",
                "name": "O Pantanal OnLine - Jornalista Renato Pantanal",
                "username": "OPANTANALONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175057370",
                "name": "Ribamar Guimar\u00e3es",
                "username": "barradocordacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280425258",
                "name": "Ministerio de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n",
                "username": "mapagob",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33656426",
                "name": "Jornal da M\u00eddia",
                "username": "Jornaldamidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290327822",
                "name": "Nestor Maya Mej\u00eda",
                "username": "nestormayamejia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360069653",
                "name": "Gazeta da Semana",
                "username": "gazetadasemana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62326190",
                "name": "lucianocostamoretto",
                "username": "lucianocmoretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304572519",
                "name": "bloglu",
                "username": "blogdolu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276612619",
                "name": "Meio Ambiente",
                "username": "meioambiente_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91183040",
                "name": "Folha Turismo",
                "username": "folha_turismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70324605",
                "name": "All You Can Tuit",
                "username": "santana_mao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239785142",
                "name": "EMPAER",
                "username": "empaergovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222063855",
                "name": "@IoneEstrella",
                "username": "IoneEstrella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39347705",
                "name": "Johnny",
                "username": "jrcporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145002309",
                "name": "Bioguia",
                "username": "somosbioguia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92881701",
                "name": "tstparan\u00e1",
                "username": "tstparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993475129",
                "name": "denizefreita",
                "username": "denizefreita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444451732",
                "name": "brunoalmeida",
                "username": "brunoal06164479",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92312248",
                "name": "Luis Felipe Santana",
                "username": "LFelipeSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "995455099",
                "name": "\u26a1 vini le vini",
                "username": "aqueleDrama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "381801573",
                "name": "Nicelo \ud83d\udc36\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "TeamNicelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919459332",
                "name": "izabel",
                "username": "izabel11208165",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993180506",
                "name": "inaciosoares",
                "username": "inaciosoares5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972058802",
                "name": "igorgentille",
                "username": "igorgentille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993228912",
                "name": "gustavomoraes",
                "username": "gustavo34533260",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449808285",
                "name": "gustavomoraes0202",
                "username": "gustavomoraes01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1450077758",
                "name": "gustavo tim beta",
                "username": "gustavotimbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973838334",
                "name": "grangescaico12",
                "username": "grangescaico12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992931272",
                "name": "granges2",
                "username": "granges2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993231049",
                "name": "graneges2",
                "username": "graneges2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993067488",
                "name": "gisleneipameri",
                "username": "gisleneipameri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958692481",
                "name": "gabrielbeta",
                "username": "gabrielbeta41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292384508",
                "name": "galvaobueli",
                "username": "galvaobueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972119840",
                "name": "francielemariacaico",
                "username": "francielemariac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912726169",
                "name": "EDILMALIMA",
                "username": "EDILMA72955202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993041172",
                "name": "fofuxaobeta",
                "username": "fofuxaobeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957477133",
                "name": "mascosunhas",
                "username": "mascosunhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308916986",
                "name": "beta juniot",
                "username": "betajuniot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973764444",
                "name": "mariadamasceno",
                "username": "mariadamasceno6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919693406",
                "name": "RODRIGOMAIA",
                "username": "marcos43857984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993322232",
                "name": "marcelofreitascaico",
                "username": "marcelo43941210",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993127736",
                "name": "maraluciamederos",
                "username": "maraluciamedero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912828877",
                "name": "luciacaico",
                "username": "luciacaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299612582",
                "name": "luansilva",
                "username": "luansil46478170",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992917405",
                "name": "lorinhacaico",
                "username": "lorinhacaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980675418",
                "name": "liamagalhaes32",
                "username": "liamagalhaes32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973890955",
                "name": "lainanuners45",
                "username": "lainanuners45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000612998",
                "name": "kywywulydiasde",
                "username": "kywywulydiasde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912891258",
                "name": "jucelinocaico",
                "username": "jucelinocaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000644050",
                "name": "rew\u00e7ysom som",
                "username": "rewysomsom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292951611",
                "name": "MARIA TIM BETA",
                "username": "MARIATIMBETA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308852740",
                "name": "joao doly",
                "username": "joaodoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980718661",
                "name": "janokalima",
                "username": "janokalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958662955",
                "name": "REWLYSONBETA3",
                "username": "REWLYSONBETA3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990832717",
                "name": "eveniliemarcia",
                "username": "eveniliemarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980714982",
                "name": "eduardodantascaico",
                "username": "eduardodantasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876291636",
                "name": "profedilma",
                "username": "edilmaprof2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971834089",
                "name": "EDILMACAICO",
                "username": "EDILMACAICO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972131618",
                "name": "edilmacibely",
                "username": "edilmacibely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293556591",
                "name": "tim beta",
                "username": "TimEclpicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968242836",
                "name": "eclipameri",
                "username": "eclipameri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958127402",
                "name": "DJANOITANS",
                "username": "DJANOITANS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993381278",
                "name": "dirlanigosmar",
                "username": "dirlanigosmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968026117",
                "name": "MARIOCAICOR",
                "username": "MARIOCAICOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428113575",
                "name": "diana melo",
                "username": "dianame02168689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992992268",
                "name": "derciolima432",
                "username": "derciolima432",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993354882",
                "name": "deborablando4",
                "username": "deborablando4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968059016",
                "name": "dbns6",
                "username": "dbns6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295461063",
                "name": "dantascibely",
                "username": "dantascibely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980691888",
                "name": "carlosalberto3234543",
                "username": "carlosa97036055",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308438020",
                "name": "CARLA BETA",
                "username": "CARLABETA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449776815",
                "name": "andersombeta",
                "username": "andersombeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958076918",
                "name": "rodrigobebert",
                "username": "rodrigobebert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308390996",
                "name": "MARIO BETA",
                "username": "MARIOBETA2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919653006",
                "name": "parentesmotos",
                "username": "parentesmotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993651313",
                "name": "parentemotos3",
                "username": "parentemotos3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957758881",
                "name": "rewlyson tres",
                "username": "rewlysontres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990857635",
                "name": "nanyquelps",
                "username": "nanyquelps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912726462",
                "name": "MARIAJURA",
                "username": "MARIAJURA323545",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951566676",
                "name": "nandarew",
                "username": "nandarew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968236988",
                "name": "nandarewlyson",
                "username": "nandarewlyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308769878",
                "name": "gabrielbeta",
                "username": "gabrielbeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968034840",
                "name": "NANABOUA",
                "username": "NANABOUA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957794208",
                "name": "nalvinhalima",
                "username": "nalvinhacaico7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980496846",
                "name": "nalvinhacaico3",
                "username": "nalvinhacaico3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057870268",
                "name": "miranda",
                "username": "mirandacaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958977847",
                "name": "janokamarizangela",
                "username": "janokamarizange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446750624",
                "name": "mario junior",
                "username": "marioju91979103",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974024761",
                "name": "mariodecaico",
                "username": "mariodecaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299953426",
                "name": "marinarewlima",
                "username": "marinarewlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973792896",
                "name": "mariakryslias",
                "username": "mariakryslias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993201302",
                "name": "mariaizauracaico",
                "username": "mariaizauracaic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993401198",
                "name": "caicocentral",
                "username": "caicocentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958458403",
                "name": "alucabeta",
                "username": "alucacaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993027758",
                "name": "alberanircaicobeta",
                "username": "alberanircaicob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967992368",
                "name": "aiderabelo",
                "username": "aiderabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968110609",
                "name": "aiderabelo12",
                "username": "aiderabelo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231180617",
                "name": "Zyzz",
                "username": "AlwaysZyzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362652746",
                "name": "Noticias 1000 Grau",
                "username": "noticia1000grau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105572798",
                "name": "Eddu, Quarentoso.",
                "username": "EdduMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46807012",
                "name": "Rodrigo Leite",
                "username": "RodrigocrLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39747989",
                "name": "Paternidade de Deus",
                "username": "paternidadedeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87274137",
                "name": "Gustavo",
                "username": "guga_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340954325",
                "name": "ParquedasLaranjeiras",
                "username": "PqLaranjeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448833778",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "revistecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446723924",
                "name": "Onde ir em Foz?",
                "username": "ondeirfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85371377",
                "name": "Nexjor FAC UPF",
                "username": "Nexjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53229192",
                "name": "C\u00e2mara de Aracaju",
                "username": "cmaracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37266854",
                "name": "Gabriel Sperandio",
                "username": "sperandio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74167636",
                "name": "Djalma Ara\u00fajo",
                "username": "djalmaaraujo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186456264",
                "name": "DPU/SP",
                "username": "DPU_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13828862",
                "name": "Janelle Rominski",
                "username": "JanelleRominski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277135227",
                "name": "RevistaDesktop",
                "username": "RevistaDesktop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237829879",
                "name": "apseventoscorporativos",
                "username": "apsfeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417163989",
                "name": "RotasBr",
                "username": "RotasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309686630",
                "name": "Maria do Carmo",
                "username": "maydocarmo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510115161",
                "name": "NaTur Ger\u00eas",
                "username": "NaturGeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "196801687",
                "name": "LULA L\u00c1",
                "username": "rod1895",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163089266",
                "name": "Jornal O Progresso",
                "username": "oprogressonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72537124",
                "name": "kelly bessa",
                "username": "kbessa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345143186",
                "name": "Zos Oliveira",
                "username": "zos2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25617433",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f CAiO",
                "username": "C4iO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307050162",
                "name": "Rach",
                "username": "_RachelFran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78217031",
                "name": "Arison Jardim",
                "username": "arisonjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168304367",
                "name": "Lucas Costa",
                "username": "lscmaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484015235",
                "name": "luana \ud83d\udca1",
                "username": "amorpeloluan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14598659",
                "name": "Rodrigo S Meurer",
                "username": "nanookpoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406066088",
                "name": "ALEX",
                "username": "alex_pm190",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1218286128",
                "name": "Produzir e Preservar",
                "username": "eu_produzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43107330",
                "name": "Ricardo Tripoli",
                "username": "ricardotripoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65889844",
                "name": "Super Interessante",
                "username": "superint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82089475",
                "name": "NoneEvo",
                "username": "NoneEvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236849035",
                "name": "Raidho Tour Operator",
                "username": "RaidhoViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112465806",
                "name": "Leonardo Mattos",
                "username": "leonardojmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29457202",
                "name": "MalaPronta.com",
                "username": "malapronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15370698",
                "name": "Mochila Brasil",
                "username": "mochilabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328733478",
                "name": "Bivien",
                "username": "BeeStungMe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28340920",
                "name": "Samuel Moreira",
                "username": "samuelmoreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82158240",
                "name": "e-Democracia",
                "username": "edemocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "416761154",
                "name": "IGersBrasil Oficial",
                "username": "instabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136334055",
                "name": "Ailton Barros",
                "username": "eunaoparoemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170472497",
                "name": "andr e",
                "username": "an__d__re",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129927156",
                "name": "Di\u00e1rio da Regi\u00e3o",
                "username": "diariodaregiao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335757552",
                "name": "Subcomandante Marco",
                "username": "marcaoifcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35578865",
                "name": "Antonio Albuquerque",
                "username": "albuquerquejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73956810",
                "name": "Escolas do Amanh\u00e3",
                "username": "escolasdoamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86047751",
                "name": "Bairros",
                "username": "BairroEducador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538521488",
                "name": "Hoje S\u00e3o Paulo",
                "username": "HojeSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405804772",
                "name": "MaqGold",
                "username": "maqgoldmaquinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286367548",
                "name": "Leandro Jos\u00e9 Ferreira",
                "username": "leandro__j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434548109",
                "name": "Douglas Nunes",
                "username": "dougipadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62509647",
                "name": "L\u00e9o Burgu\u00eas",
                "username": "LeoBurgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371724639",
                "name": "Travelogy India",
                "username": "ViajeAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155658129",
                "name": "babsvida",
                "username": "pelasmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291461365",
                "name": "Elias Caddah",
                "username": "eliascaddah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72929347",
                "name": "Ca\u00e7adoresDeAventuras",
                "username": "CacadoresRedeTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50440584",
                "name": "F\u00f3rum Caraj\u00e1s",
                "username": "forumcarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142243636",
                "name": "Nativa FM",
                "username": "fmnativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108973566",
                "name": "The Green Geekette",
                "username": "zegreengeekette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429762738",
                "name": "vanessa",
                "username": "tx_vanessinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105204031",
                "name": "agnaldo",
                "username": "guina452",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275231842",
                "name": "Erika Mota",
                "username": "_ErikaMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123400414",
                "name": "Ricardo Iglesias A.",
                "username": "Ricardoig9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810674168",
                "name": "Rui de Campos",
                "username": "RuideCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77204624",
                "name": "Professor S\u00e9rgio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ProfSergioRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21101930",
                "name": "PSDB SP - Estadual",
                "username": "PSDB_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63317388",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\u00ea \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcf8",
                "username": "kissandra11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735210822",
                "name": "SEADS RS",
                "username": "seadsRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72917379",
                "name": "d.",
                "username": "Daniel_AP_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14074577",
                "name": "Marcelo Serrano",
                "username": "mserrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372357564",
                "name": "Henrique Fragoso",
                "username": "Henr1queFragoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62847967",
                "name": "ACORIANA TURISMO",
                "username": "ACORIANATURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265586133",
                "name": "Matope Jos\u00e9",
                "username": "MatopeJM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99337229",
                "name": "Jocelma e Willein",
                "username": "JocelmaeWillein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346067535",
                "name": "Amanda Rosa",
                "username": "amanda_sdr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330055041",
                "name": "PIRAMIDETUR",
                "username": "PIRAMIDETUR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6243822",
                "name": "Luiz Pimenta",
                "username": "pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334317362",
                "name": "patosemcena",
                "username": "patosemcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40532473",
                "name": "Tiago Abjaud",
                "username": "tiagoogles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341329439",
                "name": "Portal Tail\u00e2ndia",
                "username": "portaltailandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59566672",
                "name": "Luana Vieira",
                "username": "luhsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34036508",
                "name": "biologias",
                "username": "biologias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54640494",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "misststark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121524421",
                "name": "Afranio Amorim",
                "username": "Afranioamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512698007",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janeambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888097",
                "name": "Luis Alberto Silva",
                "username": "Lui54lb3rt0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163253383",
                "name": "Alexandre Martins",
                "username": "xandesmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43732752",
                "name": "SVicente",
                "username": "svicente99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101484615",
                "name": "Helianca",
                "username": "byah_hamona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54003279",
                "name": "Carol",
                "username": "youwer3trouble",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26225712",
                "name": "JO\u00c3O BRAVIN",
                "username": "joaobravin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207626456",
                "name": "Allia Hotels",
                "username": "allia_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261229",
                "name": "tino pozo rodr\u00edguez",
                "username": "tino_xinzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "345339827576782849",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ku19orxlmqwddui8u875o00vat19",
        "oldest_id": "343739735962943490",
        "result_count": 489
    }
}