{
    "data": [
        {
            "author_id": "111762497",
            "created_at": "2013-06-05T15:55:18.000Z",
            "id": "342308658157334532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARIANA FALANDO QUE SOU NOOB , mas sair da \u00e1rea protegida n\u00e3o curte ... certo ? Cagona ."
        },
        {
            "author_id": "741818588",
            "created_at": "2013-06-05T15:17:47.000Z",
            "id": "342299217341083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que lugar gostaria de conhecer ? \u2014 No momento quero conhecer o Parque Nacional Iguaz\u00fa-Argentina... http://t.co/407rDmtdU3"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2013-06-05T14:53:03.000Z",
            "id": "342292990821269504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na pauta est\u00e1 a demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba e Projeto de Conten\u00e7\u00e3o de Dunas no litoral piauiense."
        },
        {
            "author_id": "32904725",
            "created_at": "2013-06-05T14:52:21.000Z",
            "id": "342292814836662274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/BwNy48zVSz"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-06-05T14:27:14.000Z",
            "id": "342286493433335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Potro abandonado \u00e9 confortado por urso de pel\u00facia: Breeze foi encontrado abandonado no Parque Nacional de Dart... http://t.co/kWcZJmARE6"
        },
        {
            "author_id": "360019967",
            "created_at": "2013-06-05T14:20:50.000Z",
            "id": "342284883181314048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep. @drpaulocesarpsd PSD/RJ defende libera\u00e7\u00e3o de pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. http://t.co/QpAeiD3BeP"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-06-05T14:04:55.000Z",
            "id": "342280880926117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Piau\u00ed investe na estrutura do Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es:  http://t.co/ep0W7tPlZN"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-06-05T13:58:59.000Z",
            "id": "342279386873094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial do Meio Ambiente, vamos relembrar o v\u00eddeo institucional do Parque Nacional Do Igua\u00e7u.\n http://t.co/fBAtHaXmlb"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-06-05T13:56:30.000Z",
            "id": "342278759128395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Piau\u00ed investe na estrutura do Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/vBHNi9DGP2"
        },
        {
            "author_id": "162696122",
            "created_at": "2013-06-05T13:53:31.000Z",
            "id": "342278012185767937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente hoje te exposi\u00e7\u00e3o de arte da Fabiana Kaled no parque nacional de Teres\u00f3polis as 18h."
        },
        {
            "author_id": "1431776952",
            "created_at": "2013-06-05T13:48:05.000Z",
            "id": "342276640962924546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo investe no Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es - http://t.co/K2yRWcLdvO"
        },
        {
            "author_id": "1431776952",
            "created_at": "2013-06-05T13:31:01.000Z",
            "id": "342272348709326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo investe na estrutura do Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es - http://t.co/K2yRWcLdvO"
        },
        {
            "author_id": "45475795",
            "created_at": "2013-06-05T13:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 69,
                        "username": "ecoinformacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "342272308943130624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem pesca na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios http://t.co/ANoWYD2qvn via @ecoinformacao"
        },
        {
            "author_id": "163039432",
            "created_at": "2013-06-05T13:27:35.000Z",
            "id": "342271485618032640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo investe na estrutura do Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es - Portal Piauiense de Noticias http://t.co/O7CA1dz2uC"
        },
        {
            "author_id": "9139562",
            "created_at": "2013-06-05T13:18:10.000Z",
            "id": "342269115781750785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es, Piaui http://t.co/PyNKR1cVbd"
        },
        {
            "author_id": "594891184",
            "created_at": "2013-06-05T13:17:53.000Z",
            "id": "342269043811704832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPOSI\u00c7\u00c3O FOTOGR\u00c1FICA\n\nA mostra fotogr\u00e1fica \u201cLixo do Rio - Parque Nacional do Igua\u00e7u\" est\u00e1 exposta no Centro de... http://t.co/71B5e1ZKKI"
        },
        {
            "author_id": "156954852",
            "created_at": "2013-06-05T13:03:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 53,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "342265544365465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu: http://t.co/n0xDu0tnOB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2013-06-05T13:01:25.000Z",
            "id": "342264897868013568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poutz... e ainda querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no meio... a principal reserva de mata atl\u00e2ntica do... http://t.co/P3Fa0nNmI9"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2013-06-05T12:59:59.000Z",
            "id": "342264539271819265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo do Estado investe na estrutura do Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/ZXFwpl066g"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-06-05T12:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 7,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 44,
                        "username": "sarneyfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "342258814575312896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal @OGlobo_Rio destaca cr\u00edtica do l\u00edder @sarneyfilho a projetos q liberam pesca na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Tamoios http://t.co/ykH6duRquC"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-06-05T12:35:07.000Z",
            "id": "342258278471983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Sta Teresa ! Viva o patrim\u00f4nio natural e cultural de nosso bairro ! http://t.co/1DPXTJDnhs"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2013-06-05T12:30:11.000Z",
            "id": "342257037348061185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FELIZ DIA DO AMBIENTE!! Comemore visitando uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o perto de sua casa!"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2013-06-05T12:27:03.000Z",
            "id": "342256250853142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciara (MT) pode perder 50% da \u00e1rea do munic\u00edpio para cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista  http://t.co/GWxdrxU4UO"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-05T12:15:50.000Z",
            "id": "342253425947455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica avalia Monumento Natural. http://t.co/b9ejlTIUHK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-05T12:01:39.000Z",
            "id": "342249855999176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo ao Canyon Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral - #Rotadoscanyons http://t.co/WUBQZg7kly"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-05T11:20:56.000Z",
            "id": "342239613361979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/RfKV0aj8jo"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-05T11:20:56.000Z",
            "id": "342239611659108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/UPtPsuGbAX"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-05T11:20:56.000Z",
            "id": "342239610514075651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/H8EdtXHlJF"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-06-05T11:20:56.000Z",
            "id": "342239609318690816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/lxFPRzUbAt"
        },
        {
            "author_id": "526796216",
            "created_at": "2013-06-05T11:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "MP_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "342238036429533184",
            "in_reply_to_user_id": "84377699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MP_RJ Estimados Srs. ent\u00e3o cabe investigar a constru\u00e7\u00e3o d Shopping  em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Cabo Frio,embargaram e liberaram dpois"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2013-06-05T11:01:59.000Z",
            "id": "342234843142316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitas ao Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, aumentaram, mas melhorias na infraestrutura ainda s\u00e3o escassas - http://t.co/qf3wK88j5J"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-05T03:10:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "342116077234425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/utWAZztWIU"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2013-06-05T02:56:08.000Z",
            "id": "342112574403383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O AvistarBH est\u00e1 chegando!\n\nO Movimento em prol da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das \u00c1guas do Gandarela estar\u00e1... http://t.co/oA4pVl3n6b"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2013-06-05T02:54:54.000Z",
            "id": "342112263697731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O AvistarBH est\u00e1 chegando!\n\nO Movimento em prol da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das \u00c1guas do Gandarela estar\u00e1... http://t.co/gjE6a6ReIU"
        },
        {
            "author_id": "193534272",
            "created_at": "2013-06-05T02:40:04.000Z",
            "id": "342108530070913024",
            "in_reply_to_user_id": "1106922774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sweet_Bland_ parece q vai virar tipo uma aldeia!!!! Achei manero por ser area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, queria um shoping ! Ganhei indios"
        },
        {
            "author_id": "193534272",
            "created_at": "2013-06-05T02:35:51.000Z",
            "id": "342107468043800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu disse pro ceis q onde eu moro e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ent\u00e3o agora vai ter indio!"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-06-05T00:56:53.000Z",
            "id": "342082564934205441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/j06RlUwQVQ Casa da Tojeira (Faia, Cabeceiras de Basto): Esta bela mans\u00e3o do s\u00e9culo XVII no Parque Nacional da P"
        },
        {
            "author_id": "91479895",
            "created_at": "2013-06-05T00:44:38.000Z",
            "id": "342079483068686338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CORCOVADO\nCORCAVADO NATIONAL PARK http://t.co/YrNVIakyTv"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-06-05T00:29:20.000Z",
            "id": "342075631556755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Vale est\u00e1 \u2018de olho\u2019 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Amap\u00e1 http://t.co/vgoNFINyZm"
        },
        {
            "author_id": "16604261",
            "created_at": "2013-06-05T00:21:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58028824,
                        -22.46297285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "342073580047183872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#itatiaia #frio #toquinha #rj #amizade #montanha @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/bnqF72wSzp"
        },
        {
            "author_id": "762176168",
            "created_at": "2013-06-05T00:07:36.000Z",
            "id": "342070162901565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho critica projeto que flexibiliza a pesca e o tr\u00e1fego de barcos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios... http://t.co/sgWvS0qfCz"
        },
        {
            "author_id": "45703681",
            "created_at": "2013-06-04T22:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 62,
                        "username": "g1es"
                    }
                ]
            },
            "id": "342045145832779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O controlador de acesso, RANS DONNER, est\u00e1 muito otimista. RT @g1es: Acesso capixaba ao Parque do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto.\nhttp://t.co/YevpIYEpEt"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-06-04T22:06:10.000Z",
            "id": "342039600442785792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 aberto o acesso capixaba para o Parque Nacional do Capara\u00f3. Aproveite que o inverno est\u00e1 chegando e agende a... http://t.co/whQRLMPfSp"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-06-04T22:04:04.000Z",
            "id": "342039071419404288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agende seu passeio pelo Parque Nacional do Capara\u00f3. O acesso capixaba est\u00e1 aberto esperando por voc\u00ea.\nhttp://t.co/7tXcopMJna\n#descubraoES"
        },
        {
            "author_id": "82107072",
            "created_at": "2013-06-04T21:53:34.000Z",
            "id": "342036432854077440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprova\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes http://t.co/YmKa5Lsvsb"
        },
        {
            "author_id": "470547271",
            "created_at": "2013-06-04T21:05:32.000Z",
            "id": "342024343292882945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da estrela tem 88 mil hectares de area protegida, fixe para ela"
        },
        {
            "author_id": "122191249",
            "created_at": "2013-06-04T21:05:07.000Z",
            "id": "342024237122469888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja os pre\u00e7os das passagens e comece a planejar sua viagem para o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice. http://t.co/BujDYm2YHb #destinos"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2013-06-04T20:53:49.000Z",
            "id": "342021394151915520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciara (MT) pode perder 50% da \u00e1rea do munic\u00edpio para cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista http://t.co/HKJRgfApex"
        },
        {
            "author_id": "86134382",
            "created_at": "2013-06-04T20:53:38.000Z",
            "id": "342021347494469633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico: Luciara (MT) pode perder 50% da \u00e1rea do munic\u00edpio para cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista http://t.co/Yp1m0b1RXV"
        },
        {
            "author_id": "69140971",
            "created_at": "2013-06-04T20:24:50.000Z",
            "id": "342014101893033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na prov\u00edncia de Alberta e inserido no Parque Nacional de Banff, o Lago Louise possui um resort, o... http://t.co/g7CfWbEd17"
        },
        {
            "author_id": "275268361",
            "created_at": "2013-06-04T20:17:46.000Z",
            "id": "342012322161774592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Royal Malawane Africa House - Situado em uma reserva privada, no Parque Nacional Greater Kruger, na \u00c1frica do... http://t.co/xSV72n0xEA"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2013-06-04T19:30:13.000Z",
            "id": "342000354847768576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 preciso pressionar p/q nosso PL1.630/201, q cria o Monumento Natural da Serrinha, na Serra da Moeda seja aprovado. http://t.co/zf3GcC6gUC"
        },
        {
            "author_id": "426907370",
            "created_at": "2013-06-04T19:18:45.000Z",
            "id": "341997470550732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Aparados da Serra \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza... http://t.co/KCXa1w6RCr"
        },
        {
            "author_id": "120074671",
            "created_at": "2013-06-04T19:15:16.000Z",
            "id": "341996595371462657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia http://t.co/fqXUMGyKcx"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-06-04T18:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 96,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "341988693382397953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retomada fala dos palestrantes na audi\u00eancia da CMADS c chefe da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios do @ICMBio, Regis Pinto http://t.co/kRan6x4sP3"
        },
        {
            "author_id": "129908629",
            "created_at": "2013-06-04T18:35:29.000Z",
            "id": "341986582078844930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Jairo Mora http://t.co/oU8Kq1K7To"
        },
        {
            "author_id": "401115968",
            "created_at": "2013-06-04T18:34:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "341986240515670016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguassu Falls #Paradise #Brazil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gnm51GOhh6"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-06-04T18:32:41.000Z",
            "id": "341985878543040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debate sobre esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios t\u00e1 intenso. Acompanhe ao vivo http://t.co/kRan6x4sP3"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-06-04T18:18:50.000Z",
            "id": "341982391323222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio Municipal de Angra, Ricardo Toledo, se posiciona contra o PL q libera pesca na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Tamoios http://t.co/sLqVkDGk92"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-06-04T18:14:34.000Z",
            "id": "341981317371678722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CMADS debate projeto d lei q libera pesca na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, que fica entre Angra e Parati. Acompanhe http://t.co/kRan6x4sP3"
        },
        {
            "author_id": "52096297",
            "created_at": "2013-06-04T18:10:15.000Z",
            "id": "341980230270976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural - serras e morros http://t.co/PmCdwnxPqx"
        },
        {
            "author_id": "291766619",
            "created_at": "2013-06-04T18:09:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "418fdf67c0776ed7"
            },
            "id": "341980145957076993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta foda - Batendo cabe\u00e7a, fazendo um Mini-Projeto para a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Abaetetuba.\n#APAdoRioDaPrata"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-06-04T18:03:25.000Z",
            "id": "341978513303281665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audiencia P\u00fablica ao vivo sobre libera\u00e7\u00e3o da pesca na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios http://t.co/HeYr2movvv"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-06-04T17:10:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 107,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "341965128696221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Hoje - Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/hxu4LwCg4D via @g1"
        },
        {
            "author_id": "17122446",
            "created_at": "2013-06-04T16:01:16.000Z",
            "id": "341947772632702977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alian\u00e7a da Terra abrange mais #terras preservadas do que maior parque nacional dos #EUA http://t.co/wx0RQdaoSF"
        },
        {
            "author_id": "1223428628",
            "created_at": "2013-06-04T15:45:36.000Z",
            "id": "341943830393810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quest\u00e3o Ind\u00edgena: \u00cdndios invadem Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio Grand... http://t.co/R3x7yg5FRN"
        },
        {
            "author_id": "66771362",
            "created_at": "2013-06-04T14:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "FaniPacheco"
                    }
                ]
            },
            "id": "341924117047562241",
            "in_reply_to_user_id": "66144146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FaniPacheco Fani voc\u00ea foi no Parque Nacional das Aves muito lindo aproveita tudo minha linda beijos e um bom dia.."
        },
        {
            "author_id": "50674130",
            "created_at": "2013-06-04T14:18:44.000Z",
            "id": "341921968171393024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Alcatrazes a alguns passos de ser criado http://t.co/QiVTV1SKzL"
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2013-06-04T14:10:46.000Z",
            "id": "341919961993863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima porta do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai ser inaugurada:  \nNo Soajo, no concelho de Arcos de Valdev... http://t.co/vp5gWjyfup"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-04T13:49:06.000Z",
            "id": "341914511361597441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nO Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o situada no maci\u00e7o da Serra... http://t.co/u76ldglDFK"
        },
        {
            "author_id": "623653007",
            "created_at": "2013-06-04T13:41:35.000Z",
            "id": "341912618749001730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Phoenix (\u00e1rea protegida) - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/SD6mRAWN9v"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-06-04T13:38:19.000Z",
            "id": "341911796099198976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica na entrada do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Vale a pena conferir! http://t.co/E29HoPqQ0i"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-06-04T13:34:19.000Z",
            "id": "341910789155868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como parte da programa\u00e7\u00e3o do Outono na Serra, o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 receber\u00e1 a exposi\u00e7\u00e3o \"Trilhas\" do... http://t.co/C6zoTKgwiQ"
        },
        {
            "author_id": "84344881",
            "created_at": "2013-06-04T13:29:39.000Z",
            "id": "341909616147431425",
            "in_reply_to_user_id": "21052324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kamsiqueira O \u00daltimo Deserto,eu vi no canal Globosat, mostra o Parque Nacional do Dan\u00fabio.coisa linda demais."
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2013-06-04T12:55:40.000Z",
            "id": "341901062321631232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: divers\u00e3o e contato com a natureza http://t.co/LhNQIwvL4a"
        },
        {
            "author_id": "1179885984",
            "created_at": "2013-06-04T12:33:13.000Z",
            "id": "341895414498357248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto amplia \u00e1rea protegida do parque do Pitua\u00e7u http://t.co/xBj0h3NHA9"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-04T12:30:36.000Z",
            "id": "341894754805624832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descoberta nova esp\u00e9cie de planta no Parque Nacional do Capara\u00f3. http://t.co/ASjbkdaRcq"
        },
        {
            "author_id": "1473016526",
            "created_at": "2013-06-04T12:10:03.000Z",
            "id": "341889584348684288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lagoa da Gaivota, uma das muitas dos Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil. http://t.co/1z7dagLEmj"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2013-06-04T12:05:51.000Z",
            "id": "341888526612307968",
            "in_reply_to_user_id": "12998752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vndmtrx o Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas fica localizado no munic\u00edpio de Filad\u00e9lfia. Bom dia!"
        },
        {
            "author_id": "455069103",
            "created_at": "2013-06-04T11:52:38.000Z",
            "id": "341885199119966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DNIT recupera 62 mil hectares da vegeta\u00e7\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o.   http://t.co/W7bg0MqdsO"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-06-04T11:32:50.000Z",
            "id": "341880216156770304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 com imenso pesar a que a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 informa o falecimento do Professor Eug\u00eanio Izecksohn.... http://t.co/wdaXJAOEt5"
        },
        {
            "author_id": "20727955",
            "created_at": "2013-06-04T11:28:21.000Z",
            "id": "341879089357021185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kakadu National Park\nO Parque Nacional Kakadu \u00e9 um parque nacional australiano localizado no Territ\u00f3rio do Norte.... http://t.co/gybXl5Hq2Y"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-06-04T11:25:18.000Z",
            "id": "341878324118818816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 com imenso pesar a que a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 informa o falecimento do Professor Eug\u00eanio Izecksohn.... http://t.co/17Qpjzul6s"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-06-04T10:31:04.000Z",
            "id": "341864673752281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente. \n\nhttp://t.co/pmZF6KI5dn http://t.co/pp9HuX6t0R"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2013-06-04T09:48:53.000Z",
            "id": "341854060120535040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os PLs 4119/12 e 4196/12, da C\u00e2m. dos Deputados, retiram prote\u00e7\u00f5es ambientais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em claro retrocesso ambiental"
        },
        {
            "author_id": "93392809",
            "created_at": "2013-06-04T07:12:25.000Z",
            "id": "341814682199396353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/X4yZvqEJDK"
        },
        {
            "author_id": "18855744",
            "created_at": "2013-06-04T03:29:23.000Z",
            "id": "341758553704509441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem tem uma camionete ou um 4x4 pra me emprestar pra eu ir \u00e0 Serra do cip\u00f3 e ao parque nacional da Serra da boca\u00edna? N\u00e3o quero mais cidade."
        },
        {
            "author_id": "113359196",
            "created_at": "2013-06-04T03:11:18.000Z",
            "id": "341754004772093952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Governo Waldez, tamb\u00e9m foram criadas v\u00e1rias UC's (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, viu Camilo?) tanto de Prote\u00e7\u00e3o Total quanto de Uso Sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-04T02:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "341745250978627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/qJBh0mcduI"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-06-04T01:59:03.000Z",
            "id": "341735821327626240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A impressionante cachoeira de fogo do Parque Nacional Yosemite.\n\nPrimeiro, \u00e9 a forma\u00e7\u00e3o da cachoeira - A \u00e1gua \u00e9... http://t.co/1TDlhxGvCt"
        },
        {
            "author_id": "938062243",
            "created_at": "2013-06-04T01:55:47.000Z",
            "id": "341734998031872001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postado uma nova trilha: http://t.co/ucnQ0WMUWx (Morro do Couto - Itatiaia/RJ - Parque Nacional de Itatiaia (PNI) [Parte Alta]) no #wikiloc"
        },
        {
            "author_id": "128426071",
            "created_at": "2013-06-04T01:03:19.000Z",
            "id": "341721796862697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ampliada: Meio Ambien... http://t.co/BpeHPQN3yu"
        },
        {
            "author_id": "1259614849",
            "created_at": "2013-06-04T00:44:01.000Z",
            "id": "341716937249808387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o q temos para amanga de manha ? Haha #esta\u00e7ao #ecol\u00f3gica #marshmallow http://t.co/zbKULEOEFv"
        },
        {
            "author_id": "190585655",
            "created_at": "2013-06-03T23:55:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "T_SCoop"
                    }
                ]
            },
            "id": "341704680537223170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @t_scoop #Foto Maravilhas do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/LBioFOKm7J http://t.co/wtQCJgkfd4"
        },
        {
            "author_id": "564961417",
            "created_at": "2013-06-03T23:13:56.000Z",
            "id": "341694267368038401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Terra!\nParque Nacional de Sete Cidades (Inc\u00eandio)"
        },
        {
            "author_id": "766791824",
            "created_at": "2013-06-03T23:07:44.000Z",
            "id": "341692707988725761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal - Mato Grosso/Mato Grosso do Sul http://t.co/waJrTUMWcf"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2013-06-03T22:54:39.000Z",
            "id": "341689413916557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Plantas Sagradas e Medicinais da Mata Atl\u00e2ntica. \nDia 06 de junho (quinta-feira) no Parque Nacional da... http://t.co/UFdHtStqQc"
        },
        {
            "author_id": "541750466",
            "created_at": "2013-06-03T22:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "341686573697478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taim - Reserva Ecol\u00f3gica - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - RS/Brasil - Music by Tun...: http://t.co/rT9nxGm8mu via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "623653007",
            "created_at": "2013-06-03T22:06:05.000Z",
            "id": "341677191643406336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mana Pools Sapi, Chewore e Urungwe Safari \u00e1reas - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/gbrXg6P9Cj"
        },
        {
            "author_id": "623653007",
            "created_at": "2013-06-03T22:05:39.000Z",
            "id": "341677082914484227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Redwood e parques estaduais - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/lf4l2RkQtt"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-06-03T22:02:05.000Z",
            "id": "341676185580875777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta a p\u00e1gina do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e acompanhe de perto a nossa 7\u00b0 Maravilha da Estrada Real!! http://t.co/1LuhXtPAsk"
        },
        {
            "author_id": "107460566",
            "created_at": "2013-06-03T21:44:48.000Z",
            "id": "341671837085872128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Set de fotos: #154 *\u00a0Parque Nacional Durmitor *** http://t.co/blIhyc8Ltp... http://t.co/xawDQtoSMr"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-06-03T20:51:50.000Z",
            "id": "341658506212016129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/qzi3GGpUfc"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-06-03T19:22:15.000Z",
            "id": "341635962176155649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVSP Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ampliada: O Mosaico Jur\u00e9ia-Itatins, c... http://t.co/hyvktcboft"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2013-06-03T19:21:07.000Z",
            "id": "341635679748493313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Vale est\u00e1 \u2018de olho\u2019 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Amap\u00e1. (Portal Amaz\u00f4nia) http://t.co/3YKEeLgKWN #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "270847251",
            "created_at": "2013-06-03T19:20:10.000Z",
            "id": "341635440429912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visconde de Mau\u00e1 fica em uma apaixonante \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na divisa com o Parque Nacional de Itatiaia.... http://t.co/o1N4t73P7c"
        },
        {
            "author_id": "77204624",
            "created_at": "2013-06-03T19:05:51.000Z",
            "id": "341631837791195136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Debate as medidas de criacao de Novas RPPN Reserva Particular do Patrimonio Natural, seria um enorme ganho para Macae."
        },
        {
            "author_id": "66670588",
            "created_at": "2013-06-03T18:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19188133,
                        -22.94133122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "341626390686363649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Off Road. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/a7XOUTfdNe"
        },
        {
            "author_id": "267818677",
            "created_at": "2013-06-03T18:40:03.000Z",
            "id": "341625343741927425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1. O local \u00e9 considerado pela Unesco Patrim\u00f4nio da... http://t.co/358YDxNUnC"
        },
        {
            "author_id": "157028310",
            "created_at": "2013-06-03T18:20:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "341620376788430850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude81\ud83d\ude0e @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/81OHyvCesp"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-06-03T17:59:53.000Z",
            "id": "341615234479448065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente - http://t.co/6cneeldxQY"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-06-03T17:57:24.000Z",
            "id": "341614609268092928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Vale est\u00e1 \u2018de olho\u2019 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Amap\u00e1 http://t.co/jnVef2j3af"
        },
        {
            "author_id": "561425736",
            "created_at": "2013-06-03T17:52:06.000Z",
            "id": "341613276540567553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A miss\u00e3o dos meninos e meninas da 1\u00aa s\u00e9rie do Ensino M\u00e9dio no Parque Nacional do Itatiaia foi, antes de mais... http://t.co/8hSX2h4aOi"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2013-06-03T17:44:26.000Z",
            "id": "341611344610603009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente no Parque Nacional do Igua\u00e7u com muitas atividades e energia das aguas http://t.co/gszUtBRv4V"
        },
        {
            "author_id": "1128614198",
            "created_at": "2013-06-03T17:20:41.000Z",
            "id": "341605369765834754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros\nhttp://t.co/lJameSRljW"
        },
        {
            "author_id": "86666739",
            "created_at": "2013-06-03T17:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "yaswerneck"
                    }
                ]
            },
            "id": "341603281933574144",
            "in_reply_to_user_id": "155296575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YasWerneck parque nacional da tijuca,aquele lugar ali... n sei direito."
        },
        {
            "author_id": "76666037",
            "created_at": "2013-06-03T17:03:09.000Z",
            "id": "341600958276579328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional  da chapada dos Guimar\u00e3es com lucilenedebora kelminho @ Cachoeira V\u00e9u de Noiva http://t.co/icxogR8Y1n"
        },
        {
            "author_id": "1362941575",
            "created_at": "2013-06-03T16:58:06.000Z",
            "id": "341599685926084608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tem interesse por antigas civiliza\u00e7\u00f5es, conhe\u00e7a o Parque Nacional de Tikal, na Guatemala!\nhttp://t.co/F8aOYsWHG5"
        },
        {
            "author_id": "301208159",
            "created_at": "2013-06-03T16:19:31.000Z",
            "id": "341589976695308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Volta Redonda \u00e9 problema antigo http://t.co/6DVvu6C6nl"
        },
        {
            "author_id": "40293800",
            "created_at": "2013-06-03T16:07:10.000Z",
            "id": "341586867084488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gostei - Povo toma iniciativa para divulagar a Lei! Serra Da Meruoca - APA(\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) http://t.co/nrYYv9GZiL"
        },
        {
            "author_id": "213948072",
            "created_at": "2013-06-03T15:48:39.000Z",
            "id": "341582208143872001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No 3\u25cb dia de viagem.  Essa bela vista do parque nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os.  #mototerapia  #livetoride\u2026 http://t.co/vAWsRUcxXf"
        },
        {
            "author_id": "582272628",
            "created_at": "2013-06-03T15:30:36.000Z",
            "id": "341577667654602753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Alto Caparao\nO Pico do Desbravador, mais uma cara oculta nas montanhas do Parque Nacional do Capara\u00f3. Peak... http://t.co/GEJi6mbQff"
        },
        {
            "author_id": "14449799",
            "created_at": "2013-06-03T15:18:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20737717,
                        -22.95187302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "341574550665953280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/Uvi9tRLLau"
        },
        {
            "author_id": "80406746",
            "created_at": "2013-06-03T15:16:52.000Z",
            "id": "341574209836810240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Crate\u00fas come\u00e7a a surgir \u2013 Crate\u00fas Noticias: http://t.co/RRLHScxTqc"
        },
        {
            "author_id": "44839725",
            "created_at": "2013-06-03T15:03:25.000Z",
            "id": "341570826883174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E a\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed, bora bora? Lan\u00e7amento do Livro e Document\u00e1rio sobre a Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, em Duas Bocas!... http://t.co/UUs7f84IMp"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-06-03T15:00:21.000Z",
            "id": "341570053264773121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. Endere\u00e7o :Araras Rede/Holding: ICM Bio\n Divisa com os munic\u00edpio de Nova Igua\u00e7u,... http://t.co/Dc2RcVr6Oq"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-06-03T14:54:43.000Z",
            "id": "341568635745222657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. Endere\u00e7o :Araras Rede/Holding: ICM Bio\nDivisa com os munic\u00edpio de Nova Igua\u00e7u,... http://t.co/RmSxqpSwdc"
        },
        {
            "author_id": "1079746441",
            "created_at": "2013-06-03T14:36:13.000Z",
            "id": "341563978469752833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprova\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes http://t.co/eAx7z9Kh5V"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-06-03T14:35:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "341563679805931524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto tem como objetivo principal trazer os alunos do Ensino Fundamental das Escolas Municipais, para uma visita ao Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-06-03T14:32:21.000Z",
            "id": "341563009245782017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PO\u00c7O DAS BROM\u00c9LIAS:\nLocalizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. A estrada de acesso \u00e9 a Estrada do Bonfim.... http://t.co/XqzsDQltQv"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-06-03T14:30:23.000Z",
            "id": "341562513684582400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. A estrada de acesso \u00e9 a Estrada do Bonfim. A localidade mais... http://t.co/fjmXrWoMlk"
        },
        {
            "author_id": "800535138",
            "created_at": "2013-06-03T14:25:16.000Z",
            "id": "341561225328615426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no Parque Nacional Vicente P\u00e9rez Rosales, na regi\u00e3o de Los Lagos da Patag\u00f4nia chilena, o vulc\u00e3o Osorno \u00e9... http://t.co/Mrby545rOf"
        },
        {
            "author_id": "304003292",
            "created_at": "2013-06-03T13:52:37.000Z",
            "id": "341553008313786368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no Parque Nacional Vicente P\u00e9rez Rosales, na regi\u00e3o de Los Lagos da Patag\u00f4nia chilena, o vulc\u00e3o Osorno \u00e9... http://t.co/MlzYAtsenn"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-06-03T13:27:17.000Z",
            "id": "341546633927995392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @partofdice: delicia de natureza @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/8oJf1aCNBt"
        },
        {
            "author_id": "28989435",
            "created_at": "2013-06-03T13:15:25.000Z",
            "id": "341543648132988929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camale\u00e3o atravessando a estrada no Parque Nacional Kruger/ \u00c1frica do Sul.\nhttp://t.co/L6D2Ca8V9b\nFoto:... http://t.co/32bb8XwBjO"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-03T13:01:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "341540054906331137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio leiloa madeira na Floresta Nacional de Canela. http://t.co/afqkwdvLQH"
        },
        {
            "author_id": "259370650",
            "created_at": "2013-06-03T12:35:25.000Z",
            "id": "341533579936948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Vale est\u00e1 \u2018de olho\u2019 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Amap\u00e1. Acesse http://t.co/FVy1ZlzvRC"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-06-03T12:26:11.000Z",
            "id": "341531256191848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u e as concession\u00e1rias da unidade de conserva\u00e7\u00e3o realizam diversas a\u00e7\u00f5es... http://t.co/EWDvRrsxKZ"
        },
        {
            "author_id": "49652782",
            "created_at": "2013-06-03T12:20:56.000Z",
            "id": "341529935845920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este apartamento, rodeado de natureza e paisagens verdes, est\u00e1 situado na \u00e1rea protegida do Parque Natural do... http://t.co/58Oaq9LPma"
        },
        {
            "author_id": "49652782",
            "created_at": "2013-06-03T12:18:41.000Z",
            "id": "341529367345786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta fabulosa moradia, rodeada de natureza e paisagens verdes, est\u00e1 situada na \u00e1rea protegida do Parque Natural... http://t.co/dtCI48OzRO"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-06-03T11:08:11.000Z",
            "id": "341511627490877440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente ser\u00e1 marcada por atividades no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/kXNhHMbbMX"
        },
        {
            "author_id": "93519014",
            "created_at": "2013-06-03T11:06:25.000Z",
            "id": "341511181430833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar engole condom\u00ednio de luxo e pontos tur\u00edsticos em Sergipe. http://t.co/wN4GJQSF3s\" Deveriam estar em \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL!"
        },
        {
            "author_id": "33201847",
            "created_at": "2013-06-03T10:38:49.000Z",
            "id": "341504237781524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a surgis a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Crate\u00fas-CE http://t.co/gghEGSVOfe"
        },
        {
            "author_id": "37181271",
            "created_at": "2013-06-03T10:20:59.000Z",
            "id": "341499750702514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto 80m! Para\u00edso!\ud83c\udfca\u26fa\ud83c\udf04 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/cpBfHj8aJh"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2013-06-03T09:00:21.000Z",
            "id": "341479458139684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Rio Chena - paisagens magn\u00edficas no Alaska http://t.co/xbXsZ6QskM"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-06-03T08:21:36.000Z",
            "id": "341469705653080064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pormenor da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes.\nConsulte:... http://t.co/AaqJsz9ich"
        },
        {
            "author_id": "109134861",
            "created_at": "2013-06-03T07:00:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 38,
                        "username": "viajeacanada"
                    }
                ]
            },
            "id": "341449356563599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Terra Nova: #MiCanad\u00e1 @viajeacanada http://t.co/zh4ac6jG2S"
        },
        {
            "author_id": "137282545",
            "created_at": "2013-06-03T07:00:08.000Z",
            "id": "341449203500859392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PAN Park) Parco Nazionale dell' Arcipelago di La Maddalena (Wilderness Partner)... http://t.co/Ts2tITdPiK"
        },
        {
            "author_id": "36690189",
            "created_at": "2013-06-03T03:15:27.000Z",
            "id": "341392659258155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Itaporani - Parque Nacional do Itatiaia/RJ http://t.co/EuvjhGQgyc"
        },
        {
            "author_id": "36690189",
            "created_at": "2013-06-03T03:12:11.000Z",
            "id": "341391837862445057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da Noiva - Parque Nacional do Itatiaia/RJ http://t.co/FBue38LfHj"
        },
        {
            "author_id": "766791824",
            "created_at": "2013-06-02T23:52:00.000Z",
            "id": "341341460777553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins - S\u00e3o Paulo http://t.co/aDgwVUjnSa"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-02T22:53:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "341326644339949568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/7XUagMbMQt"
        },
        {
            "author_id": "438748831",
            "created_at": "2013-06-02T22:00:32.000Z",
            "id": "341313409121394689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BBCImagenes Parque Nacional Lencois Maranhenses.\nS\u00e3o Lu\u00eds, Brasil. http://t.co/aE2IdM57ty"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-02T22:00:01.000Z",
            "id": "341313280389812225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel cumulonimbus formada em um final de tarde sobre o Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1.\n\n#P.A http://t.co/jXyp7WqyqQ"
        },
        {
            "author_id": "122875835",
            "created_at": "2013-06-02T21:54:41.000Z",
            "id": "341311938183184384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/tHkGjJKS2Y"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-06-02T20:38:16.000Z",
            "id": "341292703465758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Vale est\u00e1 \u2018de olho\u2019 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Amap\u00e1 - http://t.co/Q3hDEQgGGj"
        },
        {
            "author_id": "142065210",
            "created_at": "2013-06-02T20:31:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "341291083755573249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00b0Maravilha do Mundo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/DZdMnTlLEd"
        },
        {
            "author_id": "86966581",
            "created_at": "2013-06-02T19:50:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27373541,
                        -22.96120013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "341280794968465408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "delicia de natureza @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/zbZ9AwSgex"
        },
        {
            "author_id": "506400448",
            "created_at": "2013-06-02T19:27:42.000Z",
            "id": "341274945445302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional Lencois Maranhenses.\nS\u00e3o Lu\u00eds, Brasil. http://t.co/yvz2hZ8ro9"
        },
        {
            "author_id": "609499999",
            "created_at": "2013-06-02T19:10:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9843619,
                        -22.44878242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "341270653665673217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor do que almo\u00e7ar com esse visual @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/zhUNStelz7"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-02T18:52:51.000Z",
            "id": "341266177097601025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens surreais: O Parque Nacional de Yosemite nos Estados Unidos.\nClimatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/9xLkHSySOs"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2013-06-02T18:26:01.000Z",
            "id": "341259421822889984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Petr\u00f3polis, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os oferece in\u00fameras atra\u00e7\u00f5es aos visitantes:  http://t.co/RUetIPaJjX"
        },
        {
            "author_id": "6362292",
            "created_at": "2013-06-02T17:30:02.000Z",
            "id": "341245335835906049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2000 a UNESCO declarou Patrim\u00f3nio Mundial a \u00e1rea compreendida pelo Parque Nacional de Talampaya, que possui... http://t.co/oNbkMsiy7s"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-02T17:26:00.000Z",
            "id": "341244319606374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente http://t.co/tRgLeE9GFR"
        },
        {
            "author_id": "304002307",
            "created_at": "2013-06-02T17:13:02.000Z",
            "id": "341241055422844928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Catacumba: nstalado no Parque da Catacumba, unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa Rodrigo... http://t.co/pyxjjxGitn #Events"
        },
        {
            "author_id": "74266021",
            "created_at": "2013-06-02T16:35:51.000Z",
            "id": "341231697012068353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vontade: visitar o Lago Louise, no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1 http://t.co/Q2O33u55I9"
        },
        {
            "author_id": "74266021",
            "created_at": "2013-06-02T16:20:52.000Z",
            "id": "341227927981142018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vontade: visitar o Lago Louise, no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1 #jpviaja http://t.co/I6hUfWldB4"
        },
        {
            "author_id": "562057685",
            "created_at": "2013-06-02T15:59:11.000Z",
            "id": "341222472043077632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra, ter\u00e1 seus limites territoriais alterados. Saiba mais no 6\u00ba Jornal do CBHSF: http://t.co/E4JUBUV1k7"
        },
        {
            "author_id": "74266021",
            "created_at": "2013-06-02T15:55:55.000Z",
            "id": "341221648399216642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vontade: visitar o Lago Louise, no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1 #jpviaja http://t.co/fhcSmtsDQ4"
        },
        {
            "author_id": "1335432128",
            "created_at": "2013-06-02T15:34:37.000Z",
            "id": "341216290557534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Serra da Capivara\" http://t.co/t8wmSC7aCJ"
        },
        {
            "author_id": "173663618",
            "created_at": "2013-06-02T15:30:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.88206345,
                        -22.74106941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d5364cb09439a1f"
            },
            "id": "341215190345457664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da Azeda e Azedinha. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... @ Praia da Azedinha http://t.co/W8D2Wzy1KX"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-06-02T15:23:20.000Z",
            "id": "341213450439098371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! \\o/\\o/ http://t.co/104Tf19qUT"
        },
        {
            "author_id": "1335432128",
            "created_at": "2013-06-02T15:16:17.000Z",
            "id": "341211676428886017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso querido Parque Nacional Serra da Capivara\n\"PEDRA FURADA\" http://t.co/78CS5sKg5L"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-06-02T15:11:14.000Z",
            "id": "341210406494285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02 de Junho - 32 anos do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/104Tf19qUT http://t.co/jGUyiQuEzF"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-06-02T15:04:31.000Z",
            "id": "341208716399484928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Vale est\u00e1 \u2018de olho\u2019 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Amap\u00e1 http://t.co/yPgbzwpVlv"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2013-06-02T15:04:31.000Z",
            "id": "341208715900379136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Vale est\u00e1 \u2018de olho\u2019 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Amap\u00e1: Regi\u00e3o tem potencial para desenvolver turism... http://t.co/4goEXoxXVO"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2013-06-02T14:50:03.000Z",
            "id": "341205074774732801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos estados de Wyoming, Montana e... http://t.co/lTtVJFSwTw"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-06-02T14:38:53.000Z",
            "id": "341202261810245634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Surucu\u00e1-grande-de-barriga-amarela clicado na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama-ES. Essa ave, grande e colorida, se... http://t.co/mG7ORYOxXR"
        },
        {
            "author_id": "280176552",
            "created_at": "2013-06-02T14:21:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7dde0febc9ef245b"
            },
            "id": "341197910861553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "The Place of the Week: #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses National Park\u2502Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense. #Brasil #Brazil http://t.co/lszfcQtQDh"
        },
        {
            "author_id": "107425820",
            "created_at": "2013-06-02T14:17:00.000Z",
            "id": "341196755821527040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Crate\u00fas come\u00e7a a surgir  http://t.co/UEaEWf0qof"
        },
        {
            "author_id": "66726560",
            "created_at": "2013-06-02T14:10:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "341195236292325376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/G6nkPlCtOA"
        },
        {
            "author_id": "41150032",
            "created_at": "2013-06-02T14:10:54.000Z",
            "id": "341195219968086016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/JR02sqGkzi"
        },
        {
            "author_id": "440948323",
            "created_at": "2013-06-02T13:25:39.000Z",
            "id": "341183832990552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Place of the Week: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense. Brasil. http://t.co/Z0UPZwYOQP"
        },
        {
            "author_id": "455733827",
            "created_at": "2013-06-02T13:12:09.000Z",
            "id": "341180436770324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2 de junho de 1981 - O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 criado.... http://t.co/yvBE3OUCx5"
        },
        {
            "author_id": "167569974",
            "created_at": "2013-06-02T11:57:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20794282,
                        -5.70128034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5cf872779e8fc35b"
            },
            "id": "341161700659175424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skybunda.... @ \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/pjGYL75Zpz"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-02T11:34:00.000Z",
            "id": "341155736266612736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente http://bit.ly/VyA5Os"
        },
        {
            "author_id": "84848445",
            "created_at": "2013-06-02T11:12:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58028824,
                        -22.46297285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "341150336179896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83d\udc4c\u2601 @ Parque Nacional de Itatiaia http://instagram.com/p/aDfEbeqG3Q/"
        },
        {
            "author_id": "314714230",
            "created_at": "2013-06-02T11:04:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "341148253410177024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#me #instaphoto #len\u00e7\u00f3ismaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/EPBzPuecQP"
        },
        {
            "author_id": "314714230",
            "created_at": "2013-06-02T10:59:23.000Z",
            "id": "341147024659451904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \ue056\ue056\ue418 #bomdia #archive (em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) http://t.co/fciaLeShQa"
        },
        {
            "author_id": "314714230",
            "created_at": "2013-06-02T10:59:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "341147017650778114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ue056\ue056\ue418 #bomdia #archive @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/Y2WjPPUspO"
        },
        {
            "author_id": "1375397106",
            "created_at": "2013-06-02T10:38:32.000Z",
            "id": "341141778231095296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Connemara, Irlanda - A Vida em Pixels http://t.co/w8vawuYdQ2"
        },
        {
            "author_id": "86263504",
            "created_at": "2013-06-02T08:18:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37431737,
                        -9.17730838
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "341106497692004352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s no Parque Nacional da Qui\u00e7ama @ Parque Nacional Quissama http://t.co/gX27MNaNgx"
        },
        {
            "author_id": "247846072",
            "created_at": "2013-06-02T02:44:53.000Z",
            "id": "341022581358465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultura: MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS \u00c9 REABERTO ... http://t.co/TXYmfcHXsl"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2013-06-02T02:22:36.000Z",
            "id": "341016972244443137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os PLs 4119/12 e 4196/12, da C\u00e2m. dos Deputados, retiram prote\u00e7\u00f5es ambientais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em claro retrocesso ambiental"
        },
        {
            "author_id": "314714230",
            "created_at": "2013-06-02T01:42:57.000Z",
            "id": "341006992204259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #paradise #p\u00f4rdosol #len\u00e7\u00f3ismaranhenses (em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) http://t.co/2RZe4YooBT"
        },
        {
            "author_id": "314714230",
            "created_at": "2013-06-02T01:42:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "341006984612573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paradise #p\u00f4rdosol #len\u00e7\u00f3ismaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/I6N1JYcVZV"
        },
        {
            "author_id": "79064042",
            "created_at": "2013-06-02T01:42:10.000Z",
            "id": "341006796372185089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial http://t.co/lSqqA2ZLLa"
        },
        {
            "author_id": "314714230",
            "created_at": "2013-06-02T01:37:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "341005531944734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nice #mom \u2665\u2665\ue418 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/85Bqr3OHYC"
        },
        {
            "author_id": "314714230",
            "created_at": "2013-06-02T01:27:19.000Z",
            "id": "341003059045998593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #paradise #like #pretty (em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) http://t.co/0dy0TPjgoh"
        },
        {
            "author_id": "314714230",
            "created_at": "2013-06-02T01:27:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "341003050858708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paradise #like #pretty @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/jdcacZr8OB"
        },
        {
            "author_id": "314714230",
            "created_at": "2013-06-02T01:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "340996933629919234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#maranh\u00e3o #len\u00e7\u00f3is #like @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/kbClC104nq"
        },
        {
            "author_id": "232233631",
            "created_at": "2013-06-02T00:37:13.000Z",
            "id": "340990452352311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!! #ConcheTuMadre"
        },
        {
            "author_id": "139021822",
            "created_at": "2013-06-02T00:14:43.000Z",
            "id": "340984789609889792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ave, Sebasti\u00e3o Salgado,  mestre dos mestres. Elefante em parque nacional da Z\u00e2mbia.  G\u00eanesis (2013). http://t.co/yLLp5TTBiJ"
        },
        {
            "author_id": "59989412",
            "created_at": "2013-06-02T00:02:37.000Z",
            "id": "340981744033464320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Deus\n \nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas florestais come\u00e7aram a... http://t.co/jXySWTmFiu"
        },
        {
            "author_id": "831769405",
            "created_at": "2013-06-01T23:19:46.000Z",
            "id": "340970959584518144",
            "in_reply_to_user_id": "634060376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlwaystoStyles estao matando manifestantes q querem proteger um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "804663140",
            "created_at": "2013-06-01T23:04:01.000Z",
            "id": "340966994889293824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daLTIMOS REF\u00daGIOS : RESERVA BIOL\u00d3GICA DE DUAS BOCAS\nlan\u00e7amento | livro e document\u00e1rio\n\n06 de junho... http://t.co/TradDNXcD4"
        },
        {
            "author_id": "416594178",
            "created_at": "2013-06-01T22:28:33.000Z",
            "id": "340958070605770752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude-nos a Salvar a Serra da Gorongosa | Parque Nacional da Gorongosa: http://t.co/MCLAgJiBC7"
        },
        {
            "author_id": "155383462",
            "created_at": "2013-06-01T21:32:56.000Z",
            "id": "340944073248604162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 2 \u2013 Apesar da riqueza, Parque Nacional do Catimbau est\u00e1 abandonado e amea\u00e7ado - G1... http://t.co/dmpiRlXeWJ"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-06-01T21:01:24.000Z",
            "id": "340936139751968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando o an\u00e7amento do livro fotogr\u00e1fico e o document\u00e1rio \"\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas\",... http://t.co/F4KkGk83d9"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-01T20:10:58.000Z",
            "id": "340923447368634369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Chapada #Diamantina \u00e9 um dos atrativos tur\u00edsticos mais fascinantes da #Bahia. Saiba mais: http://t.co/2OAFWoJgnj"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2013-06-01T19:57:30.000Z",
            "id": "340920059625107458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma trilha na Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s\n\nhttp://t.co/fTKhmn08qw http://t.co/rOdqDCpu2c"
        },
        {
            "author_id": "57202820",
            "created_at": "2013-06-01T19:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20737717,
                        -22.95187302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "340914758532362241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/rmRWiJNzsW"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2013-06-01T19:34:46.000Z",
            "id": "340914337306791936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas,Goi\u00e1s.\nVisita la p\u00e1gina y encontra los puntos tur\u00edsticos de Goi\u00e1s.... http://t.co/rRZhnp5NTf"
        },
        {
            "author_id": "131380425",
            "created_at": "2013-06-01T19:27:33.000Z",
            "id": "340912522808918017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 breve Tere !!!!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/x0EeKGUJXr"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2013-06-01T19:00:27.000Z",
            "id": "340905702442823680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0s 19 hs palestra \"Biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras\" com o pesquisador Fernando Moraes"
        },
        {
            "author_id": "342783302",
            "created_at": "2013-06-01T18:55:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "340904345816141826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito grato a companhia e carinho desse povo! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/SSfnxQHy5P"
        },
        {
            "author_id": "16443916",
            "created_at": "2013-06-01T18:52:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "340903760576536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/OmNLo5nBxc"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-06-01T18:09:01.000Z",
            "id": "340892756102762496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A revista italiana Benissimo publicou nota sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Veja a mat\u00e9ria &gt; http://t.co/ctYp76sCmI"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2013-06-01T17:22:28.000Z",
            "id": "340881041231327232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente http://t.co/01GbzYS6oR"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-01T17:22:28.000Z",
            "id": "340881040988065792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente http://t.co/tRgLeE9GFR"
        },
        {
            "author_id": "329198662",
            "created_at": "2013-06-01T17:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 107,
                        "username": "Sergio_Xavier"
                    }
                ]
            },
            "id": "340879801877422080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 2 \u2013 Apesar da riqueza, Parque Nacional do Catimbau est\u00e1 abandonado e amea\u00e7ado http://t.co/ZyADxoNpAH @Sergio_Xavier"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-06-01T17:09:55.000Z",
            "id": "340877885562839043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente. \n\nhttp://t.co/pmZF6KI5dn http://t.co/8y79acMTc7"
        },
        {
            "author_id": "97323078",
            "created_at": "2013-06-01T16:47:02.000Z",
            "id": "340872124895993856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Eu quero voltar nesse lugar. O Parnaso (Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) em Teres\u00f3polis \u00e9 um... http://t.co/wm8CjLACVk"
        },
        {
            "author_id": "95637355",
            "created_at": "2013-06-01T16:29:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "_MelissaLopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "340867669345583104",
            "in_reply_to_user_id": "162476493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_melissalopes piau\u00ed, parque nacional de sete cidades, uma coisa assim. mas era no piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1017413287",
            "created_at": "2013-06-01T16:24:06.000Z",
            "id": "340866356079644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Fid\u00e9lis ter\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em 5 mil hectares - Cidades - Viu! Online http://t.co/cPI2cZIg14"
        },
        {
            "author_id": "1013478229",
            "created_at": "2013-06-01T16:20:41.000Z",
            "id": "340865492862525442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!!\n\nCro\u00e1cia Fabulosa\n\nConhe\u00e7a um lugar de beleza \u00fanica, o Parque Nacional Plitvice Lakes. Atra\u00e7\u00e3o... http://t.co/kKsPnejv5M"
        },
        {
            "author_id": "100495576",
            "created_at": "2013-06-01T16:03:04.000Z",
            "id": "340861059218948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O segundo maior parque nacional americano est\u00e1 na Calif\u00f3rnia, o Death Valley \u00e9 uma terra de extremos, o ponto... http://t.co/k8xuird9tJ"
        },
        {
            "author_id": "338458896",
            "created_at": "2013-06-01T15:38:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "adnerbre"
                    }
                ]
            },
            "id": "340854927561748480",
            "in_reply_to_user_id": "828151680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@adnerbre MAS TEM UM PARQUE NACIONAL QUE \u00c9 CHEIO DE COBRA J\u00c1 PENSOU A GENTE JOGAR ELE L\u00c1"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-06-01T15:30:30.000Z",
            "id": "340852865134383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa expedi\u00e7\u00e3o no parque nacional montanhas do tumucumaque http://t.co/nTfMC45Wds"
        },
        {
            "author_id": "29935980",
            "created_at": "2013-06-01T15:11:50.000Z",
            "id": "340848168029806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Cozia http://t.co/rJegPJ9D7s"
        },
        {
            "author_id": "18608804",
            "created_at": "2013-06-01T15:04:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "340846401523183617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/dJOAm3QYHu"
        },
        {
            "author_id": "593969227",
            "created_at": "2013-06-01T14:59:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8328397,
                        -25.1344469
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "340844982330081280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a foto! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VGRaTWxEZD"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-01T14:36:29.000Z",
            "id": "340839271441256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] Ao vivo do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Mauricio Freire acompanha a chegada dos turistas nesta chuvosa manh\u00e3 de s\u00e1bado."
        },
        {
            "author_id": "863655926",
            "created_at": "2013-06-01T14:22:16.000Z",
            "id": "340835693133717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas recebe um projeto in\u00e9dito de preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais, o qual come\u00e7a a... http://t.co/3scvhnqbl4"
        },
        {
            "author_id": "14276231",
            "created_at": "2013-06-01T14:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59675824,
                        -23.43419754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "340835156887740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01 @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/ISGmLxg46E"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-06-01T14:12:59.000Z",
            "id": "340833355685826560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Teresa, pela lei Municipal 495, desde 1984, \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA). Tamb\u00e9m, por sua... http://t.co/Hw3ERZjIca"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-01T14:09:11.000Z",
            "id": "340832403075514369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Salto Angel \n\nFica no Parque Nacional Cana\u00edma, na Venezuela. \u00c9 o mesmo parque que abriga o Monte Roraima. \u00c9... http://t.co/9flokX4B66"
        },
        {
            "author_id": "1017413287",
            "created_at": "2013-06-01T13:34:54.000Z",
            "id": "340823773014007808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Fid\u00e9lis ter\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em 5 mil hectares - Cidades - Viu! Online http://t.co/Z4mNhF9N3s"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-01T13:23:38.000Z",
            "id": "340820939866525697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo a Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra! http://t.co/44UoE3EOgM"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-01T13:20:16.000Z",
            "id": "340820092474494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu a #Rotadoscanyons rumo a #trilhadoriodoboi \u2014 Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/m2ZImtUOjz"
        },
        {
            "author_id": "75943841",
            "created_at": "2013-06-01T13:01:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "340815396812767234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando as cataratas com Marceli (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/RI7YmszR9N"
        },
        {
            "author_id": "30299516",
            "created_at": "2013-06-01T12:42:56.000Z",
            "id": "340810697493594113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/ZdchyVA90Y"
        },
        {
            "author_id": "30299516",
            "created_at": "2013-06-01T12:37:38.000Z",
            "id": "340809362329194496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/TlIcF77Yo9"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2013-06-01T12:32:19.000Z",
            "id": "340808022416822273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lince ib\u00e9rico criado na Andaluzia, no Parque Nacional de Do\u00f1ana, foi avistado duas vezes este m\u00eas no litoral... http://t.co/csNq36kJXM"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-06-01T12:07:41.000Z",
            "id": "340801824246362113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente: 01/06/2013 - O Parque Nacional do Igu... http://t.co/GKdeaJ3pcw"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-06-01T11:42:28.000Z",
            "id": "340795477798817794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente | H2FOZ http://t.co/pfCHB0PEsD"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-06-01T11:42:07.000Z",
            "id": "340795391207436288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, tudo bem ? curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u... http://t.co/49otdIU79A"
        },
        {
            "author_id": "84848445",
            "created_at": "2013-06-01T11:01:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58028824,
                        -22.46297285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "340785254644187136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2601\u2601 @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/Y9YKuw4kpo"
        },
        {
            "author_id": "766605871",
            "created_at": "2013-06-01T05:03:37.000Z",
            "id": "340695104710926337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".Domingo, 02 de junho, \u00e0s 8 h, na Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Concha D'Ostra, convidamos a todos os... http://t.co/6tYXUXApHY"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-01T02:46:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "340660617469902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/Nl5C4SBBOp"
        },
        {
            "author_id": "180589964",
            "created_at": "2013-06-01T02:34:09.000Z",
            "id": "340657491706773505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho esperto que roubava comida dos turista kkkk @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KY30NGeDyy"
        },
        {
            "author_id": "151998708",
            "created_at": "2013-06-01T01:46:17.000Z",
            "id": "340645442452860928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/4vkt2yiCgB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-01T01:03:09.000Z",
            "id": "340634588869165056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional Aparados da Serra #aparadosdaserra #Rotadoscanyons http://t.co/RPplC0Zw4p"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2013-06-01T00:03:01.000Z",
            "id": "340619457355460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News + data on the map: Consulta sobre estrada divide ind\u00edgenas em parque nacionalConsulta sobre carretera... http://t.co/RjrJMULZXZ #eco"
        },
        {
            "author_id": "73431455",
            "created_at": "2013-05-31T23:46:34.000Z",
            "id": "340615316210081794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Externa na mata . #Amuuu Hoje na coloca\u00e7\u00e3o Rio Branco, Seringal Floresta . Reserva Extrativista Chico\u2026 http://t.co/m9cuus3GZk"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-31T23:05:17.000Z",
            "id": "340604929058160641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa na Colina - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\nFoto: Marcus Cabaleiro\nBlog:... http://t.co/b1abFiEPjP"
        },
        {
            "author_id": "349848881",
            "created_at": "2013-05-31T22:53:35.000Z",
            "id": "340601982387630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Hoje a tarde... Uma visitinha massa ao Vale dos Dinossauros, Sousa/PB. Uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, um\u2026 http://t.co/lPNrbygVyg"
        },
        {
            "author_id": "40918121",
            "created_at": "2013-05-31T22:11:59.000Z",
            "id": "340591513279008769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades, Piau\u00ed http://t.co/HY5iNGJghw #geology #travel #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "589279883",
            "created_at": "2013-05-31T22:10:01.000Z",
            "id": "340591020360204290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 degradada por empresa de reciclagem: http://t.co/qxjsUPjqqI"
        },
        {
            "author_id": "60768270",
            "created_at": "2013-05-31T22:09:45.000Z",
            "id": "340590950021738496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque nacional Canaima!! http://t.co/9HWN39qXMO"
        },
        {
            "author_id": "41468243",
            "created_at": "2013-05-31T21:01:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 37,
                        "username": "menosumcarro"
                    }
                ]
            },
            "id": "340573735138508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nonada! tiros que o senhor ouviu? RT @menosumcarro: Placa no Parque Nacional da Tijuca, Brasil. http://t.co/iR9yte1uZN"
        },
        {
            "author_id": "70702905",
            "created_at": "2013-05-31T21:00:06.000Z",
            "id": "340573425330438145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Placa no Parque Nacional da Tijuca, Brasil. http://t.co/M16mfu7mPJ"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2013-05-31T20:41:15.000Z",
            "id": "340568678284292096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas trilhas da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de Mamirau\u00e1 (RDS), localizada no munic\u00edpio de Tef\u00e9, na... http://t.co/VOppq2YCsu"
        },
        {
            "author_id": "163924001",
            "created_at": "2013-05-31T20:28:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "340565433092550656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/Va0RvBPEc0"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-05-31T20:09:00.000Z",
            "id": "340560563698556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A revista italiana Benissimo publicou nota sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Veja a mat\u00e9ria &gt; http://t.co/ctYp76sCmI"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-05-31T19:29:02.000Z",
            "id": "340550504423755778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Aproveite o fim de semana e venha conhecer o Monumento Natural Vale dos Dinossauros, em Sousa. http://t.co/vWFhmLl0C1 #govparaiba"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-31T19:10:50.000Z",
            "id": "340545925950865408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente: http://t.co/4uIQmSa5Ob"
        },
        {
            "author_id": "156138407",
            "created_at": "2013-05-31T18:55:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 60,
                        "username": "Aviatur_travel"
                    }
                ]
            },
            "id": "340542115476041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Gorgona Temporada Ballenas 2013 via @aviatur_travel http://t.co/25Eu7XM18R"
        },
        {
            "author_id": "1292392621",
            "created_at": "2013-05-31T18:26:57.000Z",
            "id": "340534882214244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado no meio da semana \u00e9 \u00f3timo para relaxar. Inspire-se na foto do Parque Nacional de Banff e aproveite! kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-05-31T18:13:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.444878,
                        -23.58384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "340531544395497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Apucarana, PR) http://t.co/xJXGn46Nu4"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-05-31T17:37:17.000Z",
            "id": "340522384643723265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine, Patagonia.\n\n#JH\nCurta: Do \u00c1tomo Ao Universo http://t.co/f6qz4VPypN"
        },
        {
            "author_id": "1400042179",
            "created_at": "2013-05-31T17:24:59.000Z",
            "id": "340519286793703425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante: Empresa de reciclagem joga lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Ua0mInct26"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-31T17:21:04.000Z",
            "id": "340518300561858561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/ocPlyRIkhU"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-31T17:21:03.000Z",
            "id": "340518300213706753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/NVUpC4Ss6u"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-31T17:21:03.000Z",
            "id": "340518300108877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/Qmv3gocnYM"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-31T17:21:03.000Z",
            "id": "340518299949494272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/aYZz1JXT4C"
        },
        {
            "author_id": "1400042179",
            "created_at": "2013-05-31T17:20:56.000Z",
            "id": "340518268869693441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante: Empresa de reciclagem joga lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: \nFiscais da Superintend\u00eancia Munici... http://t.co/i5wgwcLRbv"
        },
        {
            "author_id": "42869265",
            "created_at": "2013-05-31T17:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 102,
                        "username": "tnh_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "340517231429562368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante: Empresa de reciclagem joga lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental   http://t.co/IMgRiQRljj via @tnh_1"
        },
        {
            "author_id": "100495576",
            "created_at": "2013-05-31T16:55:56.000Z",
            "id": "340511976147017728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos passar o fim de semana passeando em French Meadows, na Floresta Nacional de Tahoe, na Calif\u00f3rnia? http://t.co/xmbSVGDQsW"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2013-05-31T16:50:04.000Z",
            "id": "340510500603445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante: Empresa de reciclagem joga lixo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/FvUSv4vbag"
        },
        {
            "author_id": "1103935825",
            "created_at": "2013-05-31T16:26:28.000Z",
            "id": "340504560932118528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PONTE DE LIMA REALIZA OFICINAS DE VER\u00c3O 2013 NA \u00c1REA PROTEGIDA http://t.co/cpHnPAgijc"
        },
        {
            "author_id": "58277639",
            "created_at": "2013-05-31T16:21:19.000Z",
            "id": "340503264183320576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 8 others http://t.co/i1GYP2h9kx"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-05-31T16:11:08.000Z",
            "id": "340500705053917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional Chapada #Diamantina \u00e9 um dos atrativos tur\u00edsticos mais fascinantes da #Bahia. Saiba mais: http://t.co/9fRv8m1GqD"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-05-31T16:08:46.000Z",
            "id": "340500106807754754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem sobre a regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e da APA Morro da Pedreira, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/TjTSwcSADI"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-05-31T15:37:39.000Z",
            "id": "340492275438211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o 2013 na \u00c1rea Protegida http://t.co/iRDVvAgVna"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-05-31T15:27:47.000Z",
            "id": "340489793068740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oficinas de Ver\u00e3o 2013 na \u00c1rea Protegida http://t.co/Nm3bx7oQ4Z"
        },
        {
            "author_id": "532269295",
            "created_at": "2013-05-31T15:10:31.000Z",
            "id": "340485450567393281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem aventureiros se preparando para amanh\u00e3 descer nas \u00e1guas da Reserva Biol\u00f3gica Ilha do Arvoredo o/ http://t.co/fsKzS7DEVH"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-05-31T15:01:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.444878,
                        -23.58384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "340483072183128065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Apucarana, PR) http://t.co/zatLIX32hN"
        },
        {
            "author_id": "1125294732",
            "created_at": "2013-05-31T14:37:02.000Z",
            "id": "340477022084149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale da Lua - Parque Nacional Chapada dos Veadeiros,\nInscreva-se no programa Chapada dos Veadeiros e venha sentir... http://t.co/Egr4Ra5pIO"
        },
        {
            "author_id": "133478300",
            "created_at": "2013-05-31T14:27:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 106,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "340474737216069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 encontrada morta em estrada pr\u00f3xima ao Parque Nacional do Iguaz\u00fa http://t.co/kJOktCzFuS via @andanews"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2013-05-31T14:24:09.000Z",
            "id": "340473780575035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia - Chile! http://t.co/9Tu9lPli6p"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-05-31T14:15:59.000Z",
            "id": "340471724569137154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 encontrada morta em estrada pr\u00f3xima ao Parque Nacional do Iguaz\u00fa: Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\nO feriado de ... http://t.co/rwc5PwT75Z"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-05-31T14:15:45.000Z",
            "id": "340471667602112515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 encontrada morta em estrada pr\u00f3xima ao Parque Nacional do Iguaz\u00fa http://t.co/nIqRYjMgk5"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-31T14:00:06.000Z",
            "id": "340467729423282178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Sequoia, no sul da Sierra Nevada ao leste de Visalia, Calif\u00f3rnia, nos Estados Unidos  \n\nDeixe um... http://t.co/4KXoWQSUvf"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-05-31T13:14:04.000Z",
            "id": "340456143350542337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A raposa vermelha do Parque Nacional Terra do Fogo \u00e9 a maior ra\u00e7a entre os habitantes do parque #ArgentinaPulsa"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-05-31T13:10:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "340455178551586818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina promove encontro de pesquisa. http://t.co/mMcgFinc07"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-05-31T12:27:42.000Z",
            "id": "340444475602124801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os aspectos positivos e negativos da  pesca em Tamoios ser\u00e3o discutidos dia 4 na Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da C\u00e2mara http://t.co/N87LXcGhbi"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-05-31T12:10:52.000Z",
            "id": "340440237073387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/OLIAOAWhPX"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-31T12:00:03.000Z",
            "id": "340437514349322240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A doblo da ROTA DOS Canyons Ecoturismo est\u00e1 partindo para o Parque Nacional Aparados da Serra, para visita ao... http://t.co/LRCIxs5Oki"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2013-05-31T11:54:55.000Z",
            "id": "340436223027998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Galoo - Jijoca de Jericoaroara - Cear\u00e1\nDi\u00e1rias a partir de R$: 120,00 o casal.\n\nNo Parque Nacional de... http://t.co/jCrjuVb0I0"
        },
        {
            "author_id": "98664255",
            "created_at": "2013-05-31T11:29:28.000Z",
            "id": "340429819969953792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PATRIM\u00d3NIO\n\nNOVO MUSEU NO GER\u00caS\n\nEm pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, abre amanh\u00e3 as portas o Museu da... http://t.co/w8JtcccXEp"
        },
        {
            "author_id": "143792765",
            "created_at": "2013-05-31T10:31:15.000Z",
            "id": "340415168557248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Last minute promotion from Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/sNytBaJsBs"
        },
        {
            "author_id": "221783425",
            "created_at": "2013-05-31T04:21:36.000Z",
            "id": "340322141302046721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UN #Procurement Elabora\u00e7\u00e3o de Plano Estrat\u00e9gico de Desenvolvimento do Turismo Regional do Parque Nacional de..... http://t.co/7q9Ikc1Gxg"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-05-31T02:49:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.444878,
                        -23.58384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "340298907307356161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Apucarana, PR) http://t.co/bkwToR1UHk"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-05-31T02:31:05.000Z",
            "id": "340294330474455040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/wDci8sAJXb"
        },
        {
            "author_id": "573785488",
            "created_at": "2013-05-31T01:59:48.000Z",
            "id": "340286457824555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u00e0 parque nacional desierto de los leones http://t.co/5cyUgLvp19"
        },
        {
            "author_id": "573785488",
            "created_at": "2013-05-31T01:58:55.000Z",
            "id": "340286235207688192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u00e0 Parque Nacional Desierto de los Leones http://t.co/Mg2FbKZk9y"
        },
        {
            "author_id": "573785488",
            "created_at": "2013-05-31T01:57:08.000Z",
            "id": "340285787746734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u00e0 parque nacional desierto de los leones http://t.co/NGbvgooQjs"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-05-31T01:46:09.000Z",
            "id": "340283023113203712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realizado em S\u00e3o Roque de Minas, munic\u00edpio localizado em um dos portais do Parque Nacional da Serra da Canastra, o... http://t.co/6yQkaAUFeJ"
        },
        {
            "author_id": "247846072",
            "created_at": "2013-05-31T01:43:43.000Z",
            "id": "340282410891632640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultura: MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS \u00c9 REABERTO ... http://t.co/TXYmfcHXsl"
        },
        {
            "author_id": "58027044",
            "created_at": "2013-05-31T01:03:02.000Z",
            "id": "340272171614089217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 37 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Aparados da Serra\" http://t.co/8rCjPyT78R"
        },
        {
            "author_id": "261728062",
            "created_at": "2013-05-31T00:00:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27373541,
                        -22.96120013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "340256445310320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei algu\u00e9m perdido por a\u00ed! \ud83d\ude4a\ud83c\udf3f\ud83c\udf32 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9JTtshp0ip"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-05-30T23:51:55.000Z",
            "id": "340254274216919041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de plantas sagradas e medicinais da Mata Atl\u00e2ntica\n06/06\nParque Nacional da Tijuca/RJ http://t.co/vyGrw2oqM4"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2013-05-30T23:40:11.000Z",
            "id": "340251321632436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supervulc\u00e3o de Yellowstone:\nNo famoso Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, podemos encontrar um dos mais... http://t.co/W0weAIIn3p"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2013-05-30T23:34:01.000Z",
            "id": "340249770662715392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supervulc\u00e3o de Yellowstone:\nNo famoso Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, podemos encontrar um dos mais... http://t.co/bh1TM7NPEj"
        },
        {
            "author_id": "126701255",
            "created_at": "2013-05-30T23:15:47.000Z",
            "id": "340245181225906176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra as pequenas ilhotas do arquip\u00e9lago de #Cabrera nas #Ilhas Baleares. Imperd\u00edveis. http://t.co/T877TIayup"
        },
        {
            "author_id": "15782890",
            "created_at": "2013-05-30T23:02:41.000Z",
            "id": "340241886604316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bones: dois corpos s\u00e3o encontrados enterrados em um parque nacional, um morto pelo c\u00e2ncer, outro foi assassinado http://t.co/Z2dgWPMm5X #TV"
        },
        {
            "author_id": "16881966",
            "created_at": "2013-05-30T23:02:41.000Z",
            "id": "340241886428160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bones: dois corpos s\u00e3o encontrados enterrados em um parque nacional, um morto pelo c\u00e2ncer, outro foi assassinado http://t.co/Xoo6gT8p9n #TV"
        },
        {
            "author_id": "15745126",
            "created_at": "2013-05-30T23:02:41.000Z",
            "id": "340241886310719489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bones: dois corpos s\u00e3o encontrados enterrados em um parque nacional, um morto pelo c\u00e2ncer, outro foi assassinado http://t.co/lnM5fe50Gj #TV"
        },
        {
            "author_id": "200304943",
            "created_at": "2013-05-30T23:01:55.000Z",
            "id": "340241694446465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscinas Esmeralda.\nParque Nacional de Utah http://t.co/BfOfSwGLag"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-05-30T22:23:04.000Z",
            "id": "340231914776584192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ganha carro el\u00e9trico. http://t.co/cf2y10sICh http://t.co/fQpkMD93vo"
        },
        {
            "author_id": "40590205",
            "created_at": "2013-05-30T22:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 4,
                        "username": "koba6"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "MrKidBengala"
                    }
                ]
            },
            "id": "340230427312787458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 @koba6 RT @MrKidBengala Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/TxARPDiqxx"
        },
        {
            "author_id": "27877662",
            "created_at": "2013-05-30T21:52:01.000Z",
            "id": "340224102935695363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol do dia \ud83d\udc9b\ud83c\udf05#nofilter @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/Q39NT1gFNP"
        },
        {
            "author_id": "195590987",
            "created_at": "2013-05-30T21:38:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20711247,
                        -22.94232757
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "340220636104359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Nacional da Tijuca @ Floresta da Tijuca http://t.co/1TU9L5xVYa"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-30T20:59:49.000Z",
            "id": "340210962999164929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens surreais: P\u00f4r do sol visto da Floresta nacional do Araripe, Cear\u00e1, Brasil\nPor: Italcy Junior\n#Curta... http://t.co/zqv57c7nJv"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-30T20:57:16.000Z",
            "id": "340210322222755843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela tarde, a ROTA DOS Canyons Ecoturismo esteve no Interiro do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/wFKec1jBMF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-30T20:55:58.000Z",
            "id": "340209995016724480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, COL\u00c9GIO SAGRADA FAM\u00cdLIA, DE BLUMENAU/SC em atividade pedag\u00f3gica no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional... http://t.co/X2nvPqRTOg"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-30T20:54:32.000Z",
            "id": "340209634856022016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manha! ROTA DOS Canyons Ecoturismo no Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/JoMZ72Fki9"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-05-30T20:17:10.000Z",
            "id": "340200232384069633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/w0wgG3cfwg"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-05-30T20:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "340199996097966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/1s7gY7PWCh"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-05-30T20:07:00.000Z",
            "id": "340197674890440704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A revista italiana Benissimo publicou nota sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Veja a mat\u00e9ria &gt; http://t.co/ctYp76sCmI"
        },
        {
            "author_id": "49086486",
            "created_at": "2013-05-30T19:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "340194930918047744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tipo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/LiYN9uF3R9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2013-05-30T19:00:03.000Z",
            "id": "340180825796648960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece um quadro, mas a paisagem \u00e9 verdadeira: trata-se do Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia... http://t.co/99EW7NmK0H"
        },
        {
            "author_id": "712990946",
            "created_at": "2013-05-30T18:53:49.000Z",
            "id": "340179256942403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta P\u00fablica \u2013 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio do Col\u00e9gio http://t.co/ROYKq4HuUx"
        },
        {
            "author_id": "69762433",
            "created_at": "2013-05-30T18:48:43.000Z",
            "id": "340177971212058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprova\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes http://t.co/vDiEdeKwhu"
        },
        {
            "author_id": "58010924",
            "created_at": "2013-05-30T18:17:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "340170117239427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Barreirinhas, MA) http://t.co/wCpupJh51M"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-05-30T18:12:25.000Z",
            "id": "340168836332548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desta vez, o atropelamento ocorreu na estrada que leva ao Parque Argentino.\n\nConfira mat\u00e9ria: http://t.co/KF6sRNlgIL http://t.co/uIUOqkqYH7"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-30T17:21:15.000Z",
            "id": "340155960523907073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/UZI1XRkpBD"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-30T17:21:15.000Z",
            "id": "340155960351924224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/wpEa70ZgKC"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-30T17:21:15.000Z",
            "id": "340155960104460288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/jNj7Dvtvpe"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-30T17:21:15.000Z",
            "id": "340155960037359617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/YTfBmRM7Ii"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-05-30T17:20:41.000Z",
            "id": "340155817233895425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Tavares-RS, Para\u00edso das Aves, terra do Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Estamos na Fenadoce, entre os... http://t.co/f0oeSanexV"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-05-30T16:21:12.000Z",
            "id": "340140850204008449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DicadeDestino Parque Nacional da Serra da Bocaina \u00e9 um destino que re\u00fane atrativos naturais e hist\u00f3ricos. Visite! http://t.co/PcS6sdqEhb"
        },
        {
            "author_id": "59855826",
            "created_at": "2013-05-30T16:00:21.000Z",
            "id": "340135603612024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra  Geral - C\u00e2nion Fortaleza - Cambar\u00e1 do Sul. http://t.co/L8ZVZUeosN"
        },
        {
            "author_id": "1129043244",
            "created_at": "2013-05-30T15:50:55.000Z",
            "id": "340133228419633152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Corcovado.\nhttp://t.co/jgw6zztCP0 http://t.co/IFVRaiCV5d"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-30T15:50:02.000Z",
            "id": "340133005223923713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 no canyon itaimbezinho \u2014 #Rotadoscanyons @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/VvACsuW56R"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-30T15:49:35.000Z",
            "id": "340132892531380224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00fanel Log foi feito em uma \u00e1rvore sequ\u00f3ia gigante ca\u00edda no Parque Nacional das Sequoias / Calif\u00f3rnia.\n#Curtiu?... http://t.co/GYPAjiW9WS"
        },
        {
            "author_id": "1345737138",
            "created_at": "2013-05-30T15:07:11.000Z",
            "id": "340122221487992832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional del Matogrosso. Brasil. http://t.co/V1JRn9OdcK"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-05-30T14:41:10.000Z",
            "id": "340115673407688704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, no meio dessa areia toda existe o Parque Nacional da Lagoa do Peixe, venha conhecer um pouco mais na... http://t.co/C61zmYYvNC"
        },
        {
            "author_id": "416761154",
            "created_at": "2013-05-30T14:34:45.000Z",
            "id": "340114059741507585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece outro mundo, mas este \u00e9 o lindo Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, que abrange 4 munic\u00edpios do\u2026 http://t.co/5pJmHBRZcF"
        },
        {
            "author_id": "77762936",
            "created_at": "2013-05-30T13:37:49.000Z",
            "id": "340099731114053632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprova\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes http://t.co/dPDOutZue1"
        },
        {
            "author_id": "443614151",
            "created_at": "2013-05-30T13:35:42.000Z",
            "id": "340099200249380866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado no meio da semana \u00e9 \u00f3timo para relaxar. Inspire-se na foto do Parque Nacional de Banff e aproveite! http://t.co/M5NJyjeebX"
        },
        {
            "author_id": "77762936",
            "created_at": "2013-05-30T13:34:47.000Z",
            "id": "340098967067054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Campanha pela Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho de Alcatrazes*\n\nPRECISAMOS ATINGIR AS 1.500 ASSINATURAS O MAIS... http://t.co/vVQ1QNdH2U"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-05-30T12:58:51.000Z",
            "id": "340089927167512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, Foz do Igua\u00e7u! O dia est\u00e1 lindo para curtir um Parque Nacional do Igua\u00e7u. Concordam?"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2013-05-30T12:43:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "340086061457887232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistar. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/XKoIwmWrTt"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-05-30T12:25:57.000Z",
            "id": "340081647686918145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba, Oba!!!\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses Hoje.\nPhotos By Macgyver maio 2013"
        },
        {
            "author_id": "53756232",
            "created_at": "2013-05-30T12:04:48.000Z",
            "id": "340076321977823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, Projeto Tamar http://t.co/vzzMG19ucP"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-30T12:00:04.000Z",
            "id": "340075134264172544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando a Trilha do Tigre Preto - Parque Nacional da Serra Geral - Jacinto Machado http://t.co/4xFRe9wK1g"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-30T11:21:09.000Z",
            "id": "340065339826118656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra ---&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/R0LIeLea1v"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-30T11:21:09.000Z",
            "id": "340065339436064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra ---&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/y2heya4RpA"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-30T11:21:09.000Z",
            "id": "340065337955450880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra ---&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/jfQ2TqZZbC"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-30T11:21:09.000Z",
            "id": "340065337330520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra ---&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/rHPCaynOBL"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-05-30T09:19:11.000Z",
            "id": "340034643858444289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo promocional do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\nTamb\u00e9m dispon\u00edvel em grava\u00e7\u00e3o profissional.\nMuito obrigado... http://t.co/j40yqSigvD"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-05-30T09:13:25.000Z",
            "id": "340033193761722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo promocional do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\nBrevemente dispon\u00edvel em grava\u00e7\u00e3o profissional para cinema.... http://t.co/bQDgSfaS4b"
        },
        {
            "author_id": "53831182",
            "created_at": "2013-05-30T00:52:45.000Z",
            "id": "339907197934903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprova\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes http://t.co/yInp2K4iJJ"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-29T23:42:11.000Z",
            "id": "339889438144487424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estacao ecologica de jureia itatins http://t.co/sm26OSG4X3"
        },
        {
            "author_id": "96838590",
            "created_at": "2013-05-29T22:43:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 67,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "339874663289196544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Alcatrazes: http://t.co/cuw8rG2L0o via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2013-05-29T22:25:32.000Z",
            "id": "339870147189829632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque de Biodiversidade ser\u00e1 lan\u00e7ado como a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Sorocaba http://t.co/H7nuDrRuly"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-05-29T22:03:45.000Z",
            "id": "339864667340034049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/w3r2hFocVR"
        },
        {
            "author_id": "306112309",
            "created_at": "2013-05-29T21:44:01.000Z",
            "id": "339859700180992000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#breathtaking #fozdeiguacu #nofilter #rainbow #sevenwonders #iphoneonly @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/w3adIFBcd0"
        },
        {
            "author_id": "306112309",
            "created_at": "2013-05-29T21:36:54.000Z",
            "id": "339857910257549314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "niagara what? #fozdeiguacu #latergram @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ixQKONlFEI"
        },
        {
            "author_id": "54398408",
            "created_at": "2013-05-29T21:29:03.000Z",
            "id": "339855933272387585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arte atemporal @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/sJCnEXNjQX"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-29T21:21:31.000Z",
            "id": "339854038143213569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto --&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/KO2H7o9UGo"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-29T21:21:31.000Z",
            "id": "339854038046756865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto --&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/WTVBZrgfl9"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-29T21:21:31.000Z",
            "id": "339854037979627520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto --&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/NS5LKw6j7v"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-29T21:21:31.000Z",
            "id": "339854037920935936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto --&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/s2ivku8phc"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-05-29T21:19:39.000Z",
            "id": "339853568213397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/LIeKgRqzgp"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-05-29T21:09:01.000Z",
            "id": "339850890452287488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A revista italiana Benissimo publicou nota sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Veja a mat\u00e9ria &gt;&gt;&gt; http://t.co/ctYp76sCmI"
        },
        {
            "author_id": "338072429",
            "created_at": "2013-05-29T21:08:24.000Z",
            "id": "339850735346921472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planalto do Itatiaia, setor montanhoso do primeiro Parque Nacional Brasileiro ... ber\u00e7o do montanhismo nacional ! http://t.co/I0alnVRN5w"
        },
        {
            "author_id": "103946144",
            "created_at": "2013-05-29T21:03:16.000Z",
            "id": "339849446810603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just uploaded \"TRAILER - \u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas\" to Vimeo: http://t.co/IuTieCc8uy"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-05-29T20:47:34.000Z",
            "id": "339845493578428416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o da pesca na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 tema de debate - http://t.co/N87LXcGhbi"
        },
        {
            "author_id": "35089788",
            "created_at": "2013-05-29T20:45:01.000Z",
            "id": "339844853250813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/OkIzceH6uV"
        },
        {
            "author_id": "399104071",
            "created_at": "2013-05-29T19:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "HealTheWorldOng"
                    }
                ]
            },
            "id": "339829043329388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de lagarto descoberta no Parque Nacional das Emas http://t.co/LdBS0LIjpv via @@HealTheWorldOng"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-05-29T19:38:44.000Z",
            "id": "339828172709302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pomb\u00e3o conhecido pelo nome popular Asa-branca, que registramos na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, em... http://t.co/a7bfPrMcv2"
        },
        {
            "author_id": "402795936",
            "created_at": "2013-05-29T19:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "GorongosaPark"
                    }
                ]
            },
            "id": "339825788226531330",
            "in_reply_to_user_id": "45964106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GorongosaPark  A Serra da Gorongosa em destaque na revista da National Geographic | Parque Nacional da Gorongosa: http://t.co/L1wH2mKSC8"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-05-29T19:10:02.000Z",
            "id": "339820948805013504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A revista italiana Benissimo publicou nota sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Veja a mat\u00e9ria  http://t.co/ctYp76sCmI"
        },
        {
            "author_id": "592396098",
            "created_at": "2013-05-29T18:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "partidoverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.02578379,
                        -19.85050048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "339814235783696384",
            "in_reply_to_user_id": "27736576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@partidoverde: Aprovado Projeto de Lei que cria o primeiro parque nacional marinho do Paran\u00e1 - http://t.co/NLuXKYqCxB\u201d"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2013-05-29T18:42:58.000Z",
            "id": "339814136068321282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado Projeto de Lei que cria o primeiro parque nacional marinho do Paran\u00e1 - http://t.co/8IIlYYfdOF"
        },
        {
            "author_id": "168762728",
            "created_at": "2013-05-29T18:34:27.000Z",
            "id": "339811994041458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de Biodiversidade ser\u00e1 lan\u00e7ado como a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Sorocaba http://t.co/9SZvbhgsWE"
        },
        {
            "author_id": "278744733",
            "created_at": "2013-05-29T17:16:36.000Z",
            "id": "339792403068252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com apoio da Sanepar, 120 professores de munic\u00edpios do Paran\u00e1 receberam capacita\u00e7\u00e3o na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/01qgQx0cfP"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-05-29T17:08:00.000Z",
            "id": "339790236773146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A revista italiana Benissimo publicou nota sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Veja a mat\u00e9ria &gt;&gt;  http://t.co/ctYp76sCmI"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-05-29T16:41:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "wagnermaciel10"
                    }
                ]
            },
            "id": "339783450892574720",
            "in_reply_to_user_id": "64431429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@wagnermaciel10 conhe\u00e7a o Parque Nacional Montanhas do Tumcumaque. http://t.co/U1TDb9u9vH"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-05-29T16:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "NejmiAziz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c5f689667eae9833"
            },
            "id": "339783389177606144",
            "in_reply_to_user_id": "157872156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@nejmiaziz conhe\u00e7a o Parque Nacional Montanhas do Tumcumaque. http://t.co/U1TDb9u9vH"
        },
        {
            "author_id": "111367316",
            "created_at": "2013-05-29T16:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 112,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "339774420149235712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto ao p\u00fablico depois de revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/UOuTfjaKnM via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "887738167",
            "created_at": "2013-05-29T15:35:25.000Z",
            "id": "339766940748881920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A recategoriza\u00e7\u00e3o da Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Parque, ser\u00e1 votada dia 05/05\nTemos pouco tempo pra chegar \u00e0s 1000... http://t.co/ceS0KmKU9R"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-29T14:38:08.000Z",
            "id": "339752524049424385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens surreais: Parque Nacional de Yosemite.\n#Curta #Climatologia http://t.co/shn9zCMVJ4"
        },
        {
            "author_id": "27940101",
            "created_at": "2013-05-29T14:22:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "339748568787210240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@WWF_Brasil: Nova esp\u00e9cie de lagarto descoberta no Parque Nacional das Emas recebe o nome de \u201cAmeiva jacuba\u201d. http://t.co/yYloSSiIA6\""
        },
        {
            "author_id": "46437950",
            "created_at": "2013-05-29T14:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27373541,
                        -22.96120013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "339747642240282624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/zTyfwaQshX"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-05-29T14:10:00.000Z",
            "id": "339745445150605314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A revista italiana Benissimo publicou nota sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Veja a mat\u00e9ria &gt;&gt; http://t.co/ctYp76sCmI"
        },
        {
            "author_id": "46437950",
            "created_at": "2013-05-29T14:06:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27373541,
                        -22.96120013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "339744644399263745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/PZpb4WFbNd"
        },
        {
            "author_id": "52842057",
            "created_at": "2013-05-29T13:58:24.000Z",
            "id": "339742522572161024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto da C\u00e2mara, aprovado no ultimo dia 21, cria o primeiro parque nacional marinho do Paran\u00e1 em Pontal do Paran\u00e1: http://t.co/exVGMiBbFK"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-05-29T13:57:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "339742344767229953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @WWF_Brasil: Nova esp\u00e9cie de lagarto descoberta no Parque Nacional das Emas recebe o nome de \u201cAmeiva jacuba\u201d. http://t.co/T4QDRHMZG2"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-05-29T13:57:31.000Z",
            "id": "339742300127244289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de lagarto descoberta no Parque Nacional das Emas recebe o nome de \u201cAmeiva jacuba\u201d. http://t.co/kX5JXuCZcD"
        },
        {
            "author_id": "241061639",
            "created_at": "2013-05-29T13:46:20.000Z",
            "id": "339739487523446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Promotor conhece Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Morro S\u00e3o Pedro http://t.co/5RIhFFuYII"
        },
        {
            "author_id": "179731715",
            "created_at": "2013-05-29T13:35:58.000Z",
            "id": "339736878637010944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional do Igua\u00e7u, confira as atra\u00e7\u00f5es -&gt; http://t.co/fm5C3s36KR"
        },
        {
            "author_id": "45083460",
            "created_at": "2013-05-29T13:06:09.000Z",
            "id": "339729375710810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto ao p\u00fablico depois de revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/5gMTyHKN1Q"
        },
        {
            "author_id": "127911591",
            "created_at": "2013-05-29T13:03:45.000Z",
            "id": "339728772548923392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serie fotografia, Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es, Mato Grosso, Brasil\n\n#fotografiaQUALWD http://t.co/G22AtW7yo1"
        },
        {
            "author_id": "249631280",
            "created_at": "2013-05-29T12:59:55.000Z",
            "id": "339727807036915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/zG9onrFRm9"
        },
        {
            "author_id": "240194065",
            "created_at": "2013-05-29T12:59:41.000Z",
            "id": "339727746244685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia de Ponta de Pedras \u00e9 uma das mais belas e visitadas de Santar\u00e9m\n\nComunit\u00e1rios da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/NKZJ4OBkVy"
        },
        {
            "author_id": "126107329",
            "created_at": "2013-05-29T12:58:05.000Z",
            "id": "339727346011611137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto REDD de compensa\u00e7\u00e3o de carbono no Parque Nacional Cordillera Azul do Peru recebe certificados de valida\u00e7\u00e3o e\u2026 http://t.co/Dq3aakHI9G"
        },
        {
            "author_id": "46437950",
            "created_at": "2013-05-29T12:02:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27373541,
                        -22.96120013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "339713433626898434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/rXAPpsfOWT"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-05-29T11:29:12.000Z",
            "id": "339704975716388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (BR. 369, Apucarana) http://t.co/4ZkNoECQtL"
        },
        {
            "author_id": "1121541655",
            "created_at": "2013-05-29T11:16:30.000Z",
            "id": "339701781426761729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlos Burle: Embarcando rumo \u00e0 Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s! http://t.co/l751uTpfmC #surfing via http://t.co/waSQCYXeoE"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-29T11:05:08.000Z",
            "id": "339698921536385026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens Incr\u00edveis: Morning Glory Pool \u00e9 uma fonte de \u00e1gua quente no Upper Geyser Basin do Parque Nacional de... http://t.co/98ehOTEznc"
        },
        {
            "author_id": "65229691",
            "created_at": "2013-05-29T10:50:10.000Z",
            "id": "339695154908786689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarcando rumo \u00e0 Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s! http://t.co/IYHdjDXzzD"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2013-05-29T10:43:33.000Z",
            "id": "339693488197206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Capara\u00f3 MG\nRumo \u00e0s alturas: Pico da Bandeira 2892m\nDura\u00e7\u00e3o: 3 dias\nData: 21 a 23 de junho (lua cheia) http://t.co/4Z0xhebOLn"
        },
        {
            "author_id": "203983114",
            "created_at": "2013-05-29T09:27:01.000Z",
            "id": "339674226523004928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronto \ud83c\udf34\u2600\u26f5#tayrona #2013 #colombia \ud83c\udf78 @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/Z5Ak8fVHVq"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2013-05-29T06:22:42.000Z",
            "id": "339627841752793088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, em Barreirinhas. Audi\u00eancia com o ICMBio, sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is."
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-29T03:01:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "339577220102254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/1qHrC375YF"
        },
        {
            "author_id": "59574530",
            "created_at": "2013-05-29T01:50:12.000Z",
            "id": "339559266291687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia  Federal apreende 2 mil vidros de palmito oriundos do parque nacional do Igua\u00e7u.  Detalhes amanh\u00e3 na @cbn_cascavel"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-29T01:18:50.000Z",
            "id": "339551374830362625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltamos com a sess\u00e3o paisagens surreais: Reserva Biol\u00f3gica de Huilo-Huilo no sul do Chile.\n#Curtiu?... http://t.co/OL118PTMbr"
        },
        {
            "author_id": "1411518168",
            "created_at": "2013-05-29T01:14:00.000Z",
            "id": "339550156036919297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ebanimal deveria ser enviado a um parque nacional de vida selvagem na Alemanha. Confira abaixo o artigo publicado pelo Gulf News:  O macaco"
        },
        {
            "author_id": "238339112",
            "created_at": "2013-05-29T00:55:21.000Z",
            "id": "339545464544325633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos fazem expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://t.co/8MztKezIog"
        },
        {
            "author_id": "49848861",
            "created_at": "2013-05-29T00:28:42.000Z",
            "id": "339538756891705345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Cagarras, um mist\u00e9rio para muitos cariocas http://t.co/wjTNqL8ALC"
        },
        {
            "author_id": "59855826",
            "created_at": "2013-05-29T00:23:01.000Z",
            "id": "339537325866504192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Canion Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra. #paradise #canyon http://t.co/a54e8rF4bj"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-29T00:20:53.000Z",
            "id": "339536789775716355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/9UXuqkvCpI"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-29T00:20:53.000Z",
            "id": "339536789658284032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/UILN2zNMWh"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-29T00:20:53.000Z",
            "id": "339536789494714368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/9sdd3U1kT4"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-29T00:20:53.000Z",
            "id": "339536789402439680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/w8HycgXv1j"
        },
        {
            "author_id": "112711047",
            "created_at": "2013-05-29T00:00:01.000Z",
            "id": "339531537911541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hot\u00e9is no mundo...\nChelinda Lodge, Malawi\nInstalado na plan\u00edcie de Nyika, no parque nacional de Nyika, Chelinda... http://t.co/nK5L49osTs"
        },
        {
            "author_id": "1462307408",
            "created_at": "2013-05-28T22:32:49.000Z",
            "id": "339509593774379010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SETE CIDADES PIAUI BRASIL: VOO DE PARAMOTOR SOBRE O PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES http://t.co/pyieGNyEkj"
        },
        {
            "author_id": "191091360",
            "created_at": "2013-05-28T22:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "diniscosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "339502940349943809",
            "in_reply_to_user_id": "24399244",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diniscosta ...que \u00e9 do melhor que h\u00e1! Um verdadeiro Parque Nacional do Ger\u00eas ou Natural de Montesinho!"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-05-28T21:06:00.000Z",
            "id": "339487744172634112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A revista italiana Benissimo publicou nota sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Veja a mat\u00e9ria &gt; http://t.co/ctYp76sCmI"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-05-28T20:49:53.000Z",
            "id": "339483688142254080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (BR. 369, Apucarana) http://t.co/jCDfmJMvKC"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-05-28T20:47:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.444878,
                        -23.58384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "339483139225305088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Apucarana, PR) http://t.co/jCDfmJMvKC"
        },
        {
            "author_id": "73746473",
            "created_at": "2013-05-28T20:45:53.000Z",
            "id": "339482682683707392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas da Natureza - Parque Nacional Banff (42 fotos): Os glaciares das Montanhas Rochosas Canadenses des\u00e1... http://t.co/vJphVa1swQ"
        },
        {
            "author_id": "187197139",
            "created_at": "2013-05-28T20:45:52.000Z",
            "id": "339482680133566465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas da Natureza - Parque Nacional Banff (42 fotos): Os glaciares das Montanhas Rochosas Canadenses des\u00e1... http://t.co/OlEvzk6BtL"
        },
        {
            "author_id": "54398408",
            "created_at": "2013-05-28T20:42:42.000Z",
            "id": "339481879596122112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra furada @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/A7WS49YDx8"
        },
        {
            "author_id": "54398408",
            "created_at": "2013-05-28T20:40:35.000Z",
            "id": "339481349067005953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sert\u00e3o era mar.... @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/qHIs79cd53"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-28T20:30:38.000Z",
            "id": "339478843444318210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARCERIA] Carro el\u00e9trico de Itaipu ir\u00e1 circular no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/r7z2DpbM5M"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-05-28T20:28:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "339478413582671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @petrobras: Patroc\u00ednio: Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto depois de revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/KDS7luPFWB"
        },
        {
            "author_id": "45083460",
            "created_at": "2013-05-28T20:16:22.000Z",
            "id": "339475256404238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Patroc\u00ednio: Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto depois de revitaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/Rb5jcKjvgS"
        },
        {
            "author_id": "26169532",
            "created_at": "2013-05-28T20:14:15.000Z",
            "id": "339474721169108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reunimos num \"\u00fanico\" post um conjunto de mapas do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas que andavam espalhados pelo Blog.... http://t.co/CqCAKcPNnt"
        },
        {
            "author_id": "1395772380",
            "created_at": "2013-05-28T20:10:58.000Z",
            "id": "339473894484353025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois do passeio na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s com minha esposa e cunhados, agora numa deliciosa pizza no Shopping. Uma boa tarde!!!"
        },
        {
            "author_id": "61018959",
            "created_at": "2013-05-28T20:05:51.000Z",
            "id": "339472609693552640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A revista italiana Benissimo publicou nota sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Veja a mat\u00e9ria: http://t.co/ctYp76sCmI"
        },
        {
            "author_id": "67774512",
            "created_at": "2013-05-28T19:50:55.000Z",
            "id": "339468851483926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#POLITICA: Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto ao p\u00fablico depois de revitali... http://t.co/yhocg9Ca7E #AloPresidentaBr RT"
        },
        {
            "author_id": "568485979",
            "created_at": "2013-05-28T19:41:26.000Z",
            "id": "339466462307688449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho PARNA Chapada das Mesas na rede social: \nConselho Consultivo do Parque Nacional da Chapada das Mesas ... http://t.co/KzQVFIknzM"
        },
        {
            "author_id": "158797717",
            "created_at": "2013-05-28T19:04:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40539981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "339457169088974848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\u26f2\ud83d\udc6b\u2600 @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/kIQEvMsg4W"
        },
        {
            "author_id": "158797717",
            "created_at": "2013-05-28T19:02:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40539981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "339456567613194242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26f2\ud83c\udf04\ud83d\udc6b @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/kFbc19lXJV"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2013-05-28T18:53:20.000Z",
            "id": "339454358100013057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Galoo - Jijoca de Jericoaroara - Cear\u00e1\nDi\u00e1rias a partir de R$: 120,00 o casal.\n\nNo Parque Nacional de... http://t.co/P7EJfTWM3z"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-28T18:49:20.000Z",
            "id": "339453352406577152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra Geral #Rotadoscanyons http://t.co/3WGXgDI8FP"
        },
        {
            "author_id": "195892278",
            "created_at": "2013-05-28T18:46:52.000Z",
            "id": "339452731263700992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedacinho lindo do nosso Brasil! #fortaleza @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/3rYtTaah65"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-05-28T18:23:09.000Z",
            "id": "339446761548562432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ideia \u00e9 divulgar o conceito da mobilidade el\u00e9trica sustent\u00e1vel, defendida pela Itaipu\n\nConfira mat\u00e9ria:... http://t.co/K8RimfCA9k"
        },
        {
            "author_id": "264877146",
            "created_at": "2013-05-28T18:12:20.000Z",
            "id": "339444038916788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Zion Zion National Park localizado nos Estados Unidos em Utah. Voc\u00ea encontrar\u00e1 belezas... http://t.co/kmxuR8JC00"
        },
        {
            "author_id": "399070273",
            "created_at": "2013-05-28T18:04:46.000Z",
            "id": "339442135680028672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Smam apresenta a \u00edndios Guarani \u00e1rea para unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ojMTySFje1"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2013-05-28T17:55:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 99,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "339439717349220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos vencem a Meia Maratona das Cataratas, competi\u00e7\u00e3o realizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u (@ICMBio)"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-05-28T17:54:38.000Z",
            "id": "339439587430633472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 20 mil visitantes no feriado de Corpus Christi &gt;http://t.co/ZSCkvrNVDO"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-05-28T17:53:41.000Z",
            "id": "339439346216235008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quenianos vencem a Meia Maratona das Cataratas, competi\u00e7\u00e3o realizada no Parque Nacional do Igua\u00e7u &gt;http://t.co/R7v9V7dQHU"
        },
        {
            "author_id": "73564217",
            "created_at": "2013-05-28T17:30:01.000Z",
            "id": "339433389415333888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar m\u00e1gico!... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/0WOL3iFQLN"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-05-28T16:46:53.000Z",
            "id": "339422534351069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Preto, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/Bl9nOVXWOD"
        },
        {
            "author_id": "257002599",
            "created_at": "2013-05-28T16:41:14.000Z",
            "id": "339421115816493057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunit\u00e1rios da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Alter do Ch\u00e3o receberam na \u00faltima sexta-feira, 24, no sal\u00e3o... http://t.co/qj7qsU9mjK"
        },
        {
            "author_id": "395423741",
            "created_at": "2013-05-28T16:29:03.000Z",
            "id": "339418048333238275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ecol\u00c3\u00b3gica de provincia cubana a categor\u00c3\u00ada Parque Nacional http://t.co/u7Fq69zbEH"
        },
        {
            "author_id": "289397033",
            "created_at": "2013-05-28T16:25:20.000Z",
            "id": "339417113070538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prensa Latina: Reserva ecol\u00c3\u00b3gica de provincia cubana a categor\u00c3\u00ada Parque Nacional: 28 de mayo de 2013,   12:0... http://t.co/deXJQxlCNk"
        },
        {
            "author_id": "1002058980",
            "created_at": "2013-05-28T16:25:14.000Z",
            "id": "339417087808253953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ecol\u00c3\u00b3gica de provincia cubana a categor\u00c3\u00ada Parque Nacional http://t.co/Ek2uWRrOmh"
        },
        {
            "author_id": "409274099",
            "created_at": "2013-05-28T16:06:46.000Z",
            "id": "339412441563803648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ecol\u00c3\u00b3gica de provincia cubana a categor\u00c3\u00ada Parque Nacional: 28 de mayo de 2013,   12:00Por Ra\u00c3\u00bal Garc... http://t.co/h8OisokW35"
        },
        {
            "author_id": "1095203540",
            "created_at": "2013-05-28T16:06:44.000Z",
            "id": "339412434387353600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ecol\u00c3\u00b3gica de provincia cubana a categor\u00c3\u00ada Parque Nacional: 28 de mayo de 2013,   12:00Por Ra\u00c3\u00bal Garc... http://t.co/rttXiuKill"
        },
        {
            "author_id": "587848359",
            "created_at": "2013-05-28T16:06:44.000Z",
            "id": "339412431476514816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cuba #CubaVa Reserva ecol\u00c3\u00b3gica de provincia cubana a categor\u00c3\u00ada Parque Nacional: 28 de ... http://t.co/UkGUtShaB0 #CubaSi #YoaniFraude"
        },
        {
            "author_id": "539243593",
            "created_at": "2013-05-28T16:06:39.000Z",
            "id": "339412412262404096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ecol\u00c3\u00b3gica de provincia cubana a categor\u00c3\u00ada Parque Nacional: 28 de mayo de 2013,   12:00Por Ra\u00c3\u00bal Garc... http://t.co/vm7Shr8TeS"
        },
        {
            "author_id": "129241179",
            "created_at": "2013-05-28T16:06:34.000Z",
            "id": "339412388723978240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cuba informa Reserva ecol\u00c3\u00b3gica de provincia cubana a categor\u00c3\u00ada Parque Nacional: 28 de mayo de 2013,   12:00... http://t.co/a7rgBw7WM6"
        },
        {
            "author_id": "806953892",
            "created_at": "2013-05-28T16:06:30.000Z",
            "id": "339412371741237248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cuba #Matanzas Reserva ecol\u00c3\u00b3gica de provincia cubana a categor\u00c3\u00ada Parque Nacional: 28 de mayo de 2013,   12:... http://t.co/EuI6PZ0HIA"
        },
        {
            "author_id": "415638425",
            "created_at": "2013-05-28T16:06:28.000Z",
            "id": "339412364430548994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva ecol\u00c3\u00b3gica de provincia cubana a categor\u00c3\u00ada Parque Nacional: 28 de mayo de 2013,   12:00Por Ra\u00c3\u00bal Garc... http://t.co/3roTJlg2ww"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-28T15:51:17.000Z",
            "id": "339408544694681600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nuvens lenticulares no Parque Nacional de Tongariro.\n#Curtiu? Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/FfmNvHt42X"
        },
        {
            "author_id": "117497949",
            "created_at": "2013-05-28T14:52:27.000Z",
            "id": "339393738570866690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos lutar para criarmos o Parque Nacional do Teixeira. Amigos de Patos \u00e9 f\u00e1cil participar, \u00e9 s\u00f3 assinar esse... http://t.co/nv7Qrj1t1L"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-05-28T14:47:47.000Z",
            "id": "339392563402379264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1. http://t.co/OLeWM074oN"
        },
        {
            "author_id": "14786897",
            "created_at": "2013-05-28T14:44:38.000Z",
            "id": "339391771031240704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travel blog out now!: Samaipatas Parque Nacional Amboro http://t.co/CSsSst7HBK\n #Bolivia"
        },
        {
            "author_id": "186123839",
            "created_at": "2013-05-28T14:32:00.000Z",
            "id": "339388590679269376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marechal Rondon (1865-1958) foi militar e sertanista brasileiro. Foi o idealizador do Parque Nacional do... http://t.co/GeTKodaWsf"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2013-05-28T13:39:17.000Z",
            "id": "339375325710536704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe Muita Viagem\n\nhttp://t.co/95iA0hisjk http://t.co/FAyATnJmao"
        },
        {
            "author_id": "33877792",
            "created_at": "2013-05-28T12:35:12.000Z",
            "id": "339359197739220992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela em perigo http://t.co/AiL36d0jbF"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2013-05-28T12:29:14.000Z",
            "id": "339357696987918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Foz de Igua\u00e7u! Bom dia! http://t.co/ChUGXpslbh"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-28T03:08:32.000Z",
            "id": "339216591373873153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens surreais: Parque Nacional Torres Del Paine, Patagonia\n#Curtiu? Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/pUVvYCoN3t"
        },
        {
            "author_id": "32423654",
            "created_at": "2013-05-28T02:44:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27373541,
                        -22.96120013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "339210465769050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florest Art #nature #streetart #rio #rj #brasil #brazil @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/mZbun93nKa"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-05-28T02:20:17.000Z",
            "id": "339204448079450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Preto, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/Z4BdrcuNVq"
        },
        {
            "author_id": "62084563",
            "created_at": "2013-05-28T02:02:15.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "339199911310548993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTREVISTA-C\u00f3digo florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel--TNC http://t.co/DqIKuj7dLd"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-05-28T01:07:03.000Z",
            "id": "339186018697764865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Preto, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/A6QIckH6KR"
        },
        {
            "author_id": "261528010",
            "created_at": "2013-05-28T01:01:21.000Z",
            "id": "339184585264992257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/MwtlRsihyI"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MrKidBengala].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MrKidBengala",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MrKidBengala"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [HealTheWorldOng].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "HealTheWorldOng",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "HealTheWorldOng"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NejmiAziz].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NejmiAziz",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NejmiAziz"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abaetetuba, Brasil",
                "id": "418fdf67c0776ed7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil",
                "id": "4d5364cb09439a1f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Irlanda",
                "country_code": "IE",
                "full_name": "Dublin City, Ireland",
                "id": "7dde0febc9ef245b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extremoz, Brasil",
                "id": "5cf872779e8fc35b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apucarana, Brasil",
                "id": "189194c7a42ed6bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra do Navio, Brasil",
                "id": "c5f689667eae9833",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "111762497",
                "name": "G\u00eameo 1",
                "username": "rodrigoMller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741818588",
                "name": "Anna Dias",
                "username": "annadias18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32904725",
                "name": "sebastian sastre",
                "username": "sebastianconcpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360019967",
                "name": "PSD55",
                "username": "PSD_55",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162696122",
                "name": "Maria Clara Castro",
                "username": "ceudemariaclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431776952",
                "name": "80GrausOficial",
                "username": "80grausOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45475795",
                "name": "ECOINFORMA\u00c7\u00c3O.com",
                "username": "ecoinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163039432",
                "name": "Portal P. de Not\u00edcia",
                "username": "portalpiauiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9139562",
                "name": "nortonlimajr",
                "username": "nortonlimajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594891184",
                "name": "CircuitoIguassu MPLA",
                "username": "CircuitoIguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156954852",
                "name": "Pr\u00f3ximos Concursos",
                "username": "proximoconcurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51435825",
                "name": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico",
                "username": "caldpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526796216",
                "name": "toninhovieira1",
                "username": "toninhovieira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51436808",
                "name": "ECOAVIS",
                "username": "ECOAVIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193534272",
                "name": "Malu",
                "username": "Marilucem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91479895",
                "name": "Ron Genin",
                "username": "crocodilecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16604261",
                "name": "Fidalgo",
                "username": "fidsneo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762176168",
                "name": "Maranh\u00e3onoCongresso",
                "username": "ma_no_congreso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45703681",
                "name": "Ricardo Vomitasso",
                "username": "boimate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82107072",
                "name": "Martin",
                "username": "MartinBayon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470547271",
                "name": "Brink",
                "username": "hugobrink1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122191249",
                "name": "Rapi10 Viagens",
                "username": "rapi10_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86134382",
                "name": "Caldeir\u00e3o News",
                "username": "caldeiraonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69140971",
                "name": "4 Esta\u00e7\u00f5es Turismo",
                "username": "viajarcomestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275268361",
                "name": "Saltur Turismo",
                "username": "Salturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "426907370",
                "name": "F\u00eanix mulher",
                "username": "fenixmulheres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120074671",
                "name": "Paloma Oliveira",
                "username": "_Paloma_Reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129908629",
                "name": "Arribadas Ostional\ud83d\udc22",
                "username": "Lorahills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401115968",
                "name": "Greg",
                "username": "GregPrice1878",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52096297",
                "name": "Welington Oliveira",
                "username": "welric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291766619",
                "name": "INSTA: @Saul_Roque_SR7 \ud83d\ude80\u26bd",
                "username": "Saul_Roque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17122446",
                "name": "beefpoint",
                "username": "beefpoint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223428628",
                "name": "luciana bastian",
                "username": "lucianabastian1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66771362",
                "name": "Renata\ud83e\udd7e\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83e\udd8b\u2764\ufe0f \ud83c\udf49\ud83d\udc3c\u2600\ufe0f\ud83c\udf57\ud83d\udc20\ud83c\udf68\ud83c\udf92",
                "username": "Renatamouracamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66144146",
                "name": "Fani Pacheco",
                "username": "FaniPacheco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50674130",
                "name": "Kadu Pinheiro",
                "username": "KaduPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121176422",
                "name": "RTPN",
                "username": "RTPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623653007",
                "name": "isabelafonso",
                "username": "isabelafonso3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84344881",
                "name": "carlaodesouza",
                "username": "carlaodesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179885984",
                "name": "Dmeval A. Chaves",
                "username": "Dmeval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473016526",
                "name": "Parceiro p/ Viajar",
                "username": "ParceiroparaVi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20727955",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "carlos_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93392809",
                "name": "Tweets Portugal",
                "username": "TweetsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18855744",
                "name": "Nicolau de Almeida",
                "username": "Pipe_LayersInc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113359196",
                "name": "Ediane Borges",
                "username": "edianeborgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938062243",
                "name": "Trip sem Grana",
                "username": "TripsemGrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128426071",
                "name": "Tuca Fumagalli",
                "username": "TucaFumagalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259614849",
                "name": "vithori4",
                "username": "jappensou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190585655",
                "name": "Foto",
                "username": "fotohash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416382497",
                "name": "Na",
                "username": "T_SCoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564961417",
                "name": "Batista B\u00edblica",
                "username": "BatistaBblica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766791824",
                "name": "Qualidade Brasileira",
                "username": "QBrasileira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541750466",
                "name": "Aneci silva",
                "username": "Anecidasilvaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107460566",
                "name": "The Modern Times",
                "username": "intomoderntimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270847251",
                "name": "Bed&Breakfast Brasil",
                "username": "BBrasilcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77204624",
                "name": "Professor S\u00e9rgio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ProfSergioRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66670588",
                "name": "richards carino",
                "username": "richardscarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267818677",
                "name": "Sua Trip",
                "username": "SuaTrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157028310",
                "name": "Alfredo Oma\u00f1a G",
                "username": "alfredoaog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561425736",
                "name": "Escola Castanheiras",
                "username": "EscolaCastanhei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128614198",
                "name": "Hominia",
                "username": "Hominiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86666739",
                "name": "kinha",
                "username": "arvoreeusou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231406819966431232",
                "name": "y\u00e1 \ud83d\udca2",
                "username": "yaswerneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76666037",
                "name": "Rodrigo Novais",
                "username": "rodrigodrums27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362941575",
                "name": "Clandestinos Blog",
                "username": "ClandestinosBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301208159",
                "name": "Educa",
                "username": "MaEduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40293800",
                "name": "Daniele Cavalcante \ud83c\udfe0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ForaBolsonaro",
                "username": "danincavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213948072",
                "name": "Fidelis V. Neto",
                "username": "verissimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582272628",
                "name": "Turismo Region",
                "username": "turismoregionn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14449799",
                "name": "Guto",
                "username": "gutooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80406746",
                "name": "Marcos Alexandre",
                "username": "marcosalex37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44839725",
                "name": "expurgacao",
                "username": "expurgacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176153668",
                "name": "ReginaLuciaRRangel",
                "username": "ReginaLuciaRang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079746441",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Bastos ",
                "username": "JosLuizBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800535138",
                "name": "Personale Turismo",
                "username": "_personale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304003292",
                "name": "CTT-Central Turismo",
                "username": "CttCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28989435",
                "name": "DeiseNascimento",
                "username": "deisenascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259370650",
                "name": "portalextra",
                "username": "portalextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49652782",
                "name": "Rui Santos Camelo",
                "username": "rscamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93519014",
                "name": "Athos Treptow",
                "username": "AthosTreptow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33201847",
                "name": "Rafael Tomyama",
                "username": "rafaeltomyama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37181271",
                "name": "Frederico Delmondez",
                "username": "fredentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109134861",
                "name": "Jes\u00fas Alonso",
                "username": "TravelReportMX",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125449313",
                "name": "@viajeacanada",
                "username": "viajeacanada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137282545",
                "name": "PAN Parks",
                "username": "panparks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36690189",
                "name": "Matheus Moraes",
                "username": "malmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438748831",
                "name": "Any Meyer",
                "username": "RedWildlyCurls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122875835",
                "name": "suyane \u2661",
                "username": "suyms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142065210",
                "name": "Lucca",
                "username": "luccareinert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86966581",
                "name": "Math 10\u2019s born this way \ud83e\udd84\ud83d\udda4",
                "username": "venusgangst4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506400448",
                "name": "Nexo Austral",
                "username": "NexoAustral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609499999",
                "name": "rafaella fritas usa pff2",
                "username": "fricklicks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6362292",
                "name": "Claus Jensen",
                "username": "clajen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304002307",
                "name": "Rio de Janeiro Event",
                "username": "RiJaneiroEvents",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74266021",
                "name": "Revista J.P",
                "username": "RevistaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562057685",
                "name": "CBH S\u00e3o Francisco",
                "username": "CBHSaoFrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335432128",
                "name": "Ann",
                "username": "CinthyaFla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173663618",
                "name": "Rosemeire C Medina",
                "username": "RosemeireMedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280176552",
                "name": "Latin America Hoy",
                "username": "LatinAmericaHoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107425820",
                "name": "Livros com 50% do menor pre\u00e7o da Internet",
                "username": "sebovitoriaregi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66726560",
                "name": "Andressa Spak",
                "username": "AndressaSpak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41150032",
                "name": "Eliane Scardovelli",
                "username": "Eli_scard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440948323",
                "name": "David Juan",
                "username": "davidjuanm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455733827",
                "name": "CrecheEscolaQuerubim",
                "username": "EscolaQuerubim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167569974",
                "name": "Humberto Lopes",
                "username": "1bertolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84848445",
                "name": "Nene de Vila Matilde",
                "username": "wtf_rebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314714230",
                "name": "Mari \u264c\ufe0f",
                "username": "gnrmariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375397106",
                "name": "A Vida em Pixels",
                "username": "leojorge89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86263504",
                "name": "Zaza Rodrigues",
                "username": "zaza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247846072",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "criscordecanela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79064042",
                "name": "ANTONIO MARCIO",
                "username": "marciosous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232233631",
                "name": "Russell Blazkowicz\ud83c\udf10",
                "username": "Cristian_Esca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139021822",
                "name": "#JusticaPorIsacTembe",
                "username": "AldenorJuniorPa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59989412",
                "name": "Henderson Barbosa",
                "username": "henderboituva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831769405",
                "name": "Dare to Dream!",
                "username": "daretodream_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804663140",
                "name": "Cultura Ufes",
                "username": "CulturaUfes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416594178",
                "name": "Mariana Nair",
                "username": "mariana_nair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155383462",
                "name": "doutora desempregada",
                "username": "malva__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57202820",
                "name": "Ile",
                "username": "RojasMechitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131380425",
                "name": "Marco Alvarez Couto\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcocoutodom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342783302",
                "name": "Marcel\u00e3o",
                "username": "MarceloNegSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16443916",
                "name": "Roberto \u201cSaraiva\u201d",
                "username": "robertocamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329198662",
                "name": "Ara\u00fajo Valgueiro",
                "username": "AraujoValgueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37263010",
                "name": "S\u00e9rgio Xavier",
                "username": "Sergio_Xavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97323078",
                "name": "Caroline Gomes",
                "username": "_carolinegoomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95637355",
                "name": "Nat\u00e1lia A.",
                "username": "nataliaarcanjo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2934500044",
                "name": "Melissa Lopes",
                "username": "_MelissaLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017413287",
                "name": "PORTAL VIU!",
                "username": "ViuOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013478229",
                "name": "Trip4u Viagens",
                "username": "Trip4u_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100495576",
                "name": "SMI",
                "username": "southmarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338458896",
                "name": "segue no @kaenterasu",
                "username": "modubaksuchyeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832459751929679872",
                "name": "abner",
                "username": "adnerbre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29935980",
                "name": "Radio Romania International",
                "username": "RRInternational",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18608804",
                "name": "William Byrnes (Tax Monk)",
                "username": "williambyrnes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593969227",
                "name": "\ud83e\udd84",
                "username": "moonlanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863655926",
                "name": "Rede IVT",
                "username": "redeivt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14276231",
                "name": "Pa\u00e7oca Ribeiro",
                "username": "pacocaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75943841",
                "name": "Ricardo Brandt",
                "username": "r_brandt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30299516",
                "name": "Ale Martuchelli",
                "username": "AleMartuchelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766605871",
                "name": "Transp Guarapari",
                "username": "transpguarapari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180589964",
                "name": "Marcelo Vicente",
                "username": "ml_vicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151998708",
                "name": "Marcelo Gon\u00e7alves",
                "username": "mmarcelogeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73431455",
                "name": "Celis Fabr\u00edcia",
                "username": "Celisfabricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349848881",
                "name": "\ue326 Ramon Schnayder \ud83c\udfb6",
                "username": "RamonSchnayder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40918121",
                "name": "Prof. Carlos Grohmann",
                "username": "CarlosGrohmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589279883",
                "name": "Correio de Alagoas",
                "username": "correiodeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60768270",
                "name": "Astrosofo Carta Astral",
                "username": "astrosofo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41468243",
                "name": "luther man\u00e9 blisset",
                "username": "adauri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70702905",
                "name": "Menos Um Carro",
                "username": "menosumcarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163924001",
                "name": "Christofer M. S.",
                "username": "christofermds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156138407",
                "name": "\u00darsula Sola",
                "username": "ursulasola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46519338",
                "name": "aviatur",
                "username": "Aviatur_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292392621",
                "name": "Gustavo",
                "username": "baragehum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99337229",
                "name": "Jocelma e Willein",
                "username": "JocelmaeWillein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400042179",
                "name": "Maceio Em Foco",
                "username": "MaceioEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42869265",
                "name": "Mirtes Torres",
                "username": "MirtesTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791703097437360128",
                "name": "Taneasha.",
                "username": "tnh_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1103935825",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "GomesCarbgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58277639",
                "name": "Vit\u00e9lio Ortiz Dalcin",
                "username": "OrtizVito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532269295",
                "name": "Aventura Curitiba",
                "username": "AventuraCWB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125294732",
                "name": "EcoTrilha - Portugal Tours",
                "username": "EcoTrilhaTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133478300",
                "name": "Marcos Cesar CNunes",
                "username": "Marcostanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213257023",
                "name": "Milhas Turismo",
                "username": "milhas_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98664255",
                "name": "Lifecooler",
                "username": "lifecoolerpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143792765",
                "name": "Zoltan Kun",
                "username": "zkun1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221783425",
                "name": "UN Development Business",
                "username": "devbusiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573785488",
                "name": "Antoine Bertin",
                "username": "Ant1Bert1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58027044",
                "name": "Guilherme Madrid",
                "username": "guilhermemadrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261728062",
                "name": "feliphe",
                "username": "FelipheMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455744738",
                "name": "Mundo da Ci\u00eancia",
                "username": "mundodaciencia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126701255",
                "name": "Iberostar Portugu\u00eas",
                "username": "IberostarPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15782890",
                "name": "hagahparana",
                "username": "hagahparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16881966",
                "name": "hagah",
                "username": "portalhagah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15745126",
                "name": "hagahSC",
                "username": "hagahSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200304943",
                "name": "Gaby Martinez A.",
                "username": "yogabynamaste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40590205",
                "name": "Pelooser",
                "username": "vampeluso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121187273",
                "name": "Cora\u00e7\u00e3o Blindado",
                "username": "koba6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27877662",
                "name": "L\u00edvia Santos",
                "username": "Lii_Santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195590987",
                "name": "Claudio Urpia",
                "username": "claudiourpia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49086486",
                "name": "Diego Santana",
                "username": "dsantana41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712990946",
                "name": "John de Efinho",
                "username": "johndeefinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69762433",
                "name": "marcia fernandes",
                "username": "dupife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58010924",
                "name": "MONICA MENEZES",
                "username": "MONCAAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59855826",
                "name": "Liane Castilhos",
                "username": "lianecastilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129043244",
                "name": "Ana Laura Quir\u00f3s Mon",
                "username": "QmLau96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345737138",
                "name": "Infinitas im\u00e1genes \u221e",
                "username": "TweetConFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416761154",
                "name": "IGersBrasil Oficial",
                "username": "instabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77762936",
                "name": "\u0627\u064a\u0645\u0627\u0646 Tatiane",
                "username": "tatianeerja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443614151",
                "name": "justim timberleik",
                "username": "JTimberleik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53756232",
                "name": "Geraldo Cruz Filho",
                "username": "geracruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53831182",
                "name": "REDEBICHOS",
                "username": "REDEBICHOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96838590",
                "name": "JMarcos FELLINI",
                "username": "jairmarc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306112309",
                "name": "Francis Sebastian",
                "username": "francisleojose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54398408",
                "name": "Alexandre Freitas",
                "username": "alefsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338072429",
                "name": "Triboo! multiSPORTS",
                "username": "_triboo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103946144",
                "name": "Kalakuta",
                "username": "_kalakuta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35089788",
                "name": "Rodrigo Moraes",
                "username": "RodrigoPmoraeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399104071",
                "name": "Mayke Jhonatha",
                "username": "MaykeJack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402795936",
                "name": "JB",
                "username": "JB_WorldOfMine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45964106",
                "name": "Gorongosa National Park",
                "username": "GorongosaPark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592396098",
                "name": "M\u00e1rcio Marangon",
                "username": "marciomarangon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168762728",
                "name": "Prefeitura Sorocaba",
                "username": "pref_sorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278744733",
                "name": "Andrade Gutierrez",
                "username": "AG_Engenharia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64431429",
                "name": "Wagner Maciel",
                "username": "wagnermaciel10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111367316",
                "name": "Adir Tavares",
                "username": "Adir00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887738167",
                "name": "OBRADO Redundante",
                "username": "bradoredundante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27940101",
                "name": "Rafael Favrin",
                "username": "rafavrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46437950",
                "name": "Luana",
                "username": "luanacroft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52842057",
                "name": "Rosane Ferreira",
                "username": "rosanedopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241061639",
                "name": "Minist\u00e9rioP\u00fablicoRS",
                "username": "mp_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179731715",
                "name": "Gloritur Turismo",
                "username": "Gloritur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127911591",
                "name": "Marcos Rog\u00e9rio",
                "username": "marcosrpoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249631280",
                "name": "BTM - Brazil Travel Market",
                "username": "braziltm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240194065",
                "name": "Bandeira Azul Brasil",
                "username": "bandeiraazulBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126107329",
                "name": "NEWS.GNOM.ES",
                "username": "newsgnomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1121541655",
                "name": "ZT Surf",
                "username": "zt_surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65229691",
                "name": "Carlos Burle",
                "username": "carlosburle",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203983114",
                "name": "Mariana Su\u00e1rez P.",
                "username": "misuarezp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59574530",
                "name": "Valdomiro Cantini",
                "username": "CantiniNN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411518168",
                "name": "Smile JB \u221e\u2665",
                "username": "SmileJB_Fans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238339112",
                "name": "Floresta Sustentavel",
                "username": "florestasustent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49848861",
                "name": "Leila",
                "username": "leilatwtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112711047",
                "name": "Carla Moura Pinheiro",
                "username": "LATSClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462307408",
                "name": "Videoe.NET",
                "username": "videoe_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191091360",
                "name": ".Paulo",
                "username": "_panucor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24399244",
                "name": "Dinis",
                "username": "diniscosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73746473",
                "name": "Luis Claudio",
                "username": "LuisaoCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187197139",
                "name": "Mariah",
                "username": "zezinha21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26169532",
                "name": "Sergio Lopes",
                "username": "deolhosembico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395772380",
                "name": "Alex Carvalho",
                "username": "alex105192119",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67774512",
                "name": "Carlos Campos",
                "username": "DilmaNews_siga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568485979",
                "name": "R\u00e1dio IFMA-ZD",
                "username": "RadioIFMAZD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158797717",
                "name": "Fabiano Albuquerque",
                "username": "fabiano_faca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195892278",
                "name": "Jefison Chagas",
                "username": "jandradechagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264877146",
                "name": "Urbaniti",
                "username": "urbanitioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399070273",
                "name": "Jornal GeraAmigos",
                "username": "jornalgeramigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73564217",
                "name": "Robson Pinheiro",
                "username": "robsonpinheiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257002599",
                "name": "SEMTUR - Santar\u00e9m-PA",
                "username": "Amigos_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395423741",
                "name": "nutritosport",
                "username": "nutritosport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289397033",
                "name": "Lcdo. Al\u00e1in Gimenez",
                "username": "AlainGimenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002058980",
                "name": "Cesar Portillo",
                "username": "Cesar_poES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409274099",
                "name": "geysi",
                "username": "geysi6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095203540",
                "name": "Tania Ramirez Rivero",
                "username": "TaniaRamirezR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587848359",
                "name": "Jos\u00e9 Antonio E",
                "username": "JoseAE57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539243593",
                "name": "Donarys Cruz Cruz",
                "username": "Donaninfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129241179",
                "name": "Capitan Tormenta",
                "username": "stormcaptain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806953892",
                "name": "Alejandro Castellano",
                "username": "Castellanos_Mtz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415638425",
                "name": "Jorge Luis Torres",
                "username": "Palmiriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117497949",
                "name": "Rota da Paz",
                "username": "rotadapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14786897",
                "name": "Alistair Williams",
                "username": "AroundtheworId",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186123839",
                "name": "francieudocarlo",
                "username": "francieudocb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33877792",
                "name": "Daniela Castro",
                "username": "carlaninos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32423654",
                "name": "Cassiano Gomes",
                "username": "cassianogomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62084563",
                "name": "Bruno Santiago",
                "username": "brunoelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261528010",
                "name": "00",
                "username": "CarlaAna5",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "342308658157334532",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kr40dniwahdnhq9khb9fw1ec3pfh",
        "oldest_id": "339184585264992257",
        "result_count": 485
    }
}