{
    "data": [
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-05-28T00:47:43.000Z",
            "id": "339181155226116097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Preto, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Dois dias de caminhada pesada, joelho arrebentado, bolhas,... http://t.co/cp0yJXqUCD"
        },
        {
            "author_id": "31513764",
            "created_at": "2013-05-28T00:00:28.000Z",
            "id": "339169262591676416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira est\u00e1 localizada no Parque Nacional de Yosemite, um parque famoso pela beleza de suas cachoeiras,... http://t.co/YLSNPc5Ixh"
        },
        {
            "author_id": "291766619",
            "created_at": "2013-05-27T23:44:26.000Z",
            "id": "339165227142770688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta foda de criar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o!\nEnt\u00e3o pedi uma ajudinha do Google! kkkkkk http://t.co/NBs4XxcIVI"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-05-27T23:25:01.000Z",
            "id": "339160343500709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Preto, Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/evLz6TtwVB"
        },
        {
            "author_id": "427018602",
            "created_at": "2013-05-27T22:25:06.000Z",
            "id": "339145262188621824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imperd\u00edvel: Globo Ecologia sobre estu\u00e1rios, com destaque para a APA Guapimirim e para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da... http://t.co/szHzRc4xMc"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-05-27T21:46:49.000Z",
            "id": "339135628061052928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "27 de maio - Dia da Mata Atl\u00e2ntica\n\nSERRA DO GANDARELA \nA cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional ir\u00e1 proteger a segunda... http://t.co/y0ehJkM6Fg"
        },
        {
            "author_id": "90952014",
            "created_at": "2013-05-27T21:02:26.000Z",
            "id": "339124458277183488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que o Aquiraz Riviera tem uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de 58 hectares para prote\u00e7\u00e3o da fauna e flora locais? http://t.co/2o0CA0jqfO"
        },
        {
            "author_id": "132602131",
            "created_at": "2013-05-27T21:00:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 70,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "339123950430871552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG -  via @ultimosegundo #ConsultorSocial"
        },
        {
            "author_id": "72936035",
            "created_at": "2013-05-27T20:52:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ulissesjornalpb"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 34,
                        "username": "ruthavelino"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "339121982631202816",
            "in_reply_to_user_id": "301599824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ulissesjornalpb Tudo de bom! RT \n@ruthavelino o Monumento Natural do Vale do Dinossauros \u00e9 o bicho!!!!! Kkkkkk http://t.co/Wu7r3kv7LA"
        },
        {
            "author_id": "54398408",
            "created_at": "2013-05-27T20:41:14.000Z",
            "id": "339119125072842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m desenhando @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/UJGSW9Fg7l"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-27T20:30:51.000Z",
            "id": "339116511144841217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens surreais: Quedas d'\u00e1gua de Havasu, Parque Nacional do Grand Canyon.\n#Curtiu? Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/QZXFVhZSaL"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-27T20:28:04.000Z",
            "id": "339115810398277632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi \u2014 Parque Nacional Aparados da Serra #Rotadoscanyons http://t.co/k0LOgyDXSk"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-05-27T20:20:05.000Z",
            "id": "339113800391352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Mostardas - Tavares/RS http://t.co/0uBLPd11JX"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-05-27T20:12:16.000Z",
            "id": "339111833719955458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles deixaram mais do que pegadas. Veja o v\u00eddeo sobre a revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/iJWBKw5ewc"
        },
        {
            "author_id": "45624363",
            "created_at": "2013-05-27T19:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "malwee"
                    }
                ]
            },
            "id": "339105576233603072",
            "in_reply_to_user_id": "127532852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malwee #QuizMalwee  Parque Nacional da Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "45624363",
            "created_at": "2013-05-27T19:32:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "malwee"
                    }
                ]
            },
            "id": "339101786499592193",
            "in_reply_to_user_id": "127532852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malwee #QuizMalwee Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is"
        },
        {
            "author_id": "48369133",
            "created_at": "2013-05-27T19:21:57.000Z",
            "id": "339099171451727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 Dia Nacional da Mata Atl\u00e2ntica e nada mais justo do que parabenizar o nosso Parque Nacional da Tijuca! http://t.co/jKV1ddjEdb"
        },
        {
            "author_id": "1016151763",
            "created_at": "2013-05-27T19:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "malwee"
                    }
                ]
            },
            "id": "339098640075345920",
            "in_reply_to_user_id": "127532852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malwee Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is #QuizMalwee"
        },
        {
            "author_id": "263635621",
            "created_at": "2013-05-27T19:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "malwee"
                    }
                ]
            },
            "id": "339096150789472256",
            "in_reply_to_user_id": "127532852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malwee #QuizMalwee Parque nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil"
        },
        {
            "author_id": "351164319",
            "created_at": "2013-05-27T19:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 31,
                        "username": "malwee"
                    }
                ]
            },
            "id": "339094136735014915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - PR @malwee #QuizMalwee"
        },
        {
            "author_id": "193882049",
            "created_at": "2013-05-27T18:58:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "malwee"
                    }
                ]
            },
            "id": "339093337757872128",
            "in_reply_to_user_id": "127532852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malwee Parque Nacional do Igua\u00e7u #QuizMalwee"
        },
        {
            "author_id": "263635621",
            "created_at": "2013-05-27T18:58:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "malwee"
                    }
                ]
            },
            "id": "339093158564618240",
            "in_reply_to_user_id": "127532852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malwee #QuizMalwee Parque nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "351164319",
            "created_at": "2013-05-27T18:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "malwee"
                    }
                ]
            },
            "id": "339092584137883649",
            "in_reply_to_user_id": "127532852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malwee Parque Nacional do Igua\u00e7u #QuizMalwee"
        },
        {
            "author_id": "67024968",
            "created_at": "2013-05-27T18:01:09.000Z",
            "id": "339078839860875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INSPIRE-SE! Conhe\u00e7a o Fuji-Hakone-Izu National Park, um parque nacional no Jap\u00e3o http://t.co/tTn9JsmfNJ"
        },
        {
            "author_id": "54574660",
            "created_at": "2013-05-27T17:49:37.000Z",
            "id": "339075937465401344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba http://t.co/aabmTcAvH5"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-05-27T17:42:33.000Z",
            "id": "339074156672999424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo as Ilhas Cagarras\n\nArquip\u00e9lago que se tornou primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/atjAvXXDnk"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-05-27T17:40:18.000Z",
            "id": "339073589938622464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o leve plantas, rochas, frutos e outras coisas encontradas no caminho!"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-05-27T17:25:50.000Z",
            "id": "339069949580554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis (RJ) - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nhttp://t.co/qafmNHxZyR... http://t.co/Cv9Ht1DH0D"
        },
        {
            "author_id": "59588223",
            "created_at": "2013-05-27T17:17:36.000Z",
            "id": "339067876898131968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual lugar voc\u00ea sempre quis conhecer? \u2014 Porto Alegre - RS\nParque Nacional do Ibirapuera\nMadrid - Espanha... http://t.co/JrquRaXCxg"
        },
        {
            "author_id": "487839509",
            "created_at": "2013-05-27T16:30:05.000Z",
            "id": "339055920023744512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FalaGovernador Na \u00faltima sexta, o governador inaugurou a revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros"
        },
        {
            "author_id": "237687262",
            "created_at": "2013-05-27T16:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 34,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "339055747449114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima sexta-feira (24) o gov. @realrcoutinho inaugurou a Revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros #falagovernador"
        },
        {
            "author_id": "390128515",
            "created_at": "2013-05-27T16:29:22.000Z",
            "id": "339055740050370560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Vale dos Dinossauros surgiu da desapropria\u00e7\u00e3o do S\u00edtio Passagem de Pedras, realizada no ano de 1992.#falagovernador"
        },
        {
            "author_id": "43526597",
            "created_at": "2013-05-27T16:29:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 5,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "339055681267187713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov. @realrcoutinho fala acerca da revitaliza\u00e7\u00e3o do monumento natural \"Vale dos Dinossauros\". Veja como ficou lindo: http://t.co/GYMabOwoKT"
        },
        {
            "author_id": "390128515",
            "created_at": "2013-05-27T16:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 23,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "339055508839350273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#falagovernador o gov. @realrcoutinho  fala sobre a Revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros , na cidade de Sousa"
        },
        {
            "author_id": "236922275",
            "created_at": "2013-05-27T16:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "339055450710491137",
            "in_reply_to_user_id": "86065271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realrcoutinho  fala neste momento sobre a Revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros, #Falagovernador http://t.co/AkQmDDbyIP"
        },
        {
            "author_id": "234727526",
            "created_at": "2013-05-27T16:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "339055217083555841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov @realrcoutinho fala da revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros. #falagovernador"
        },
        {
            "author_id": "237696691",
            "created_at": "2013-05-27T16:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 11,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "339055190223241217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governador @realrcoutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa. #falagovernador"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2013-05-27T15:53:53.000Z",
            "id": "339046811996139520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No nordeste do Estado de Goi\u00e1s est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que protege 60 mil hectares do... http://t.co/8xMKZKQd8u"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-05-27T15:35:54.000Z",
            "id": "339042286946119680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1. http://t.co/OLeWM074oN"
        },
        {
            "author_id": "65057420",
            "created_at": "2013-05-27T15:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 19,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "339040132336324610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a no Acre de @tiao_viana o Parque Nacional da Serra do Divisor,um dos locais de maior biodiversidade do planeta http://t.co/hR6JvGKxhl"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-27T15:21:59.000Z",
            "id": "339038781778841601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/j7FwlKlHW6"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-27T15:21:58.000Z",
            "id": "339038779899789313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/UAshiSZvEI"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-27T15:21:58.000Z",
            "id": "339038779744604160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/lAvK1BVTLc"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-27T15:21:58.000Z",
            "id": "339038779203518464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/sn6eEfABC1"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-27T15:10:03.000Z",
            "id": "339035781425418240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Jim Jim, Austr\u00e1lia\n\nAbrigada pelo Parque Nacional de Kakadu, as cataratas Jim Jim tem quedas de at\u00e9... http://t.co/GArJoI0RHK"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2013-05-27T14:47:40.000Z",
            "id": "339030145417490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Atins\" \u00e9 uma vila de pescadores e entrada leste para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.... http://t.co/3BX0whGPHy"
        },
        {
            "author_id": "1433794027",
            "created_at": "2013-05-27T14:44:52.000Z",
            "id": "339029440384344065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeio de lancha! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) [pic]: http://t.co/1GNbKzkZPT"
        },
        {
            "author_id": "518212908",
            "created_at": "2013-05-27T14:39:23.000Z",
            "id": "339028061435596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "82992273",
            "created_at": "2013-05-27T14:27:12.000Z",
            "id": "339024996531855361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica dos carij\u00f3s #guiadeturismo http://t.co/XEeP5Jmlzx"
        },
        {
            "author_id": "248188050",
            "created_at": "2013-05-27T14:23:20.000Z",
            "id": "339024021159038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora ta valendo!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/QzqrOjWRcx"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-05-27T13:59:22.000Z",
            "id": "339017993151467520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fen\u00f4menos Incr\u00edveis: A impressionante cachoeira de fogo do Parque Nacional Yosemite.\n\nPrimeiro, \u00e9 a forma\u00e7\u00e3o da... http://t.co/fhSLCbaPvr"
        },
        {
            "author_id": "141966298",
            "created_at": "2013-05-27T13:15:12.000Z",
            "id": "339006878614966273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 volta a funcionar no Sul do ES - G1 Esp\u00edrito Santo - ESTV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o -... http://t.co/dZjfGodZp6"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-05-27T13:10:59.000Z",
            "id": "339005814528434178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed - Brasil http://t.co/H5C6kheIwj"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-05-27T13:03:14.000Z",
            "id": "339003866932723713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Chapada #Diamantina \u00e9 um dos atrativos tur\u00edsticos mais fascinantes da #Bahia. Saiba mais: http://t.co/9fRv8m1GqD"
        },
        {
            "author_id": "244141171",
            "created_at": "2013-05-27T12:48:02.000Z",
            "id": "339000040485957632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a refloresta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/0quBTF7JZB"
        },
        {
            "author_id": "204356194",
            "created_at": "2013-05-27T12:30:01.000Z",
            "id": "338995505927430144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CGGAM acompanha projetos de recupera\u00e7\u00e3o florestal no Parque Nacional do Monte Pascoal (BA) http://t.co/XNcMlBGcmB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-27T12:21:40.000Z",
            "id": "338993402815324160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/b32UPNRL5y"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-27T12:21:39.000Z",
            "id": "338993400651079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/020CnETBVv"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-27T12:21:39.000Z",
            "id": "338993400495878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/VH9eVDeEFx"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-27T12:21:39.000Z",
            "id": "338993400252600320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/YeAoc3X9LP"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2013-05-27T12:06:06.000Z",
            "id": "338989488518881280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Capara\u00f3 MG\nRumo \u00e0s alturas: Pico da Bandeira 2892m\n3 dias - 21 a 23 de junho (lua cheia)\nCamping:... http://t.co/UGC0DC9TYQ"
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2013-05-27T11:41:20.000Z",
            "id": "338983253534973953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representante de Carolina toma posse no Conselho Consultivo do Parque Nacional da Chapada das Mesas - http://t.co/PKfszqRwR5"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-27T11:24:44.000Z",
            "id": "338979078105337857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fen\u00f4menos Incr\u00edveis: A impressionante cachoeira de fogo do Parque Nacional Yosemite.\n\n#Curtiu? Climatologia... http://t.co/SItu6Phol8"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-27T11:24:15.000Z",
            "id": "338978955447123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fen\u00f4menos Incr\u00edveis: A impressionante cachoeira de fogo do Parque Nacional Yosemite.\n\n#Curtiu? Climatologia Geogr\u00e1fica"
        },
        {
            "author_id": "256038453",
            "created_at": "2013-05-27T10:50:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51573724,
                        -2.79653845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "338970517153411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia... @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/l6Gbwkjoad"
        },
        {
            "author_id": "96621875",
            "created_at": "2013-05-27T10:02:05.000Z",
            "id": "338958276114919426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mensagem: Asas de Amor - Reflex\u00e3o: Depois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de\u2026 http://t.co/jOwY4lwj7W"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-05-27T09:04:44.000Z",
            "id": "338943846526361602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (PNCG) localiza-se em \u00e1rea de rochas... http://t.co/gmaLoNBy9h"
        },
        {
            "author_id": "46782817",
            "created_at": "2013-05-27T03:06:01.000Z",
            "id": "338853571980316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita em caverna proibida revela morcegos vampiros e esp\u00e9cies ...: Este \u00e9 o Parque Nacional da Serra do Catim... http://t.co/ML3bN1VApH"
        },
        {
            "author_id": "1095219493",
            "created_at": "2013-05-27T02:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 111,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "338844037698166785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG - Meio Ambiente - iG http://t.co/4okTHhQl6j via @ultimosegundo"
        },
        {
            "author_id": "96855593",
            "created_at": "2013-05-27T02:12:28.000Z",
            "id": "338840095060795392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/Gtz6hIwX3n"
        },
        {
            "author_id": "50029560",
            "created_at": "2013-05-27T02:03:09.000Z",
            "id": "338837749975089153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agosto 2013 http://t.co/d6hgPfo8nx"
        },
        {
            "author_id": "198825788",
            "created_at": "2013-05-27T01:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 118,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "338826276683010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto - not\u00edcias em Esp\u00edrito Santo http://t.co/SLnc04lydd via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-27T01:10:45.000Z",
            "id": "338824562588397570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (PNCG) localiza-se em \u00e1rea de rochas... http://t.co/F1KUZ6aTwn"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2013-05-27T01:10:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "338824552610164738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevistando o chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Jorge Pegoraro. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mn3153GWar"
        },
        {
            "author_id": "40533363",
            "created_at": "2013-05-27T00:09:59.000Z",
            "id": "338809271900835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Ilha dos Currais - Meio Ambiente - Gazeta do Povo http://t.co/mQNxPuzym1"
        },
        {
            "author_id": "127536002",
            "created_at": "2013-05-27T00:05:07.000Z",
            "id": "338808045742206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morcego em caverna. No Parque Nacional da Furna Feia aqui em Mossor\u00f3 \u00e9 s\u00f3 o que tem. J\u00e1 fui l\u00e1 uma vez. Me senti numa Bat Caverna."
        },
        {
            "author_id": "183263703",
            "created_at": "2013-05-27T00:03:11.000Z",
            "id": "338807558372462593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau, bem aqui do lado. :) #fantastico"
        },
        {
            "author_id": "56560974",
            "created_at": "2013-05-26T23:39:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.09966667,
                        11.31916667
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "338801592155381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corales blandos. Foto por santiagoramirezr. @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/lxR92dlEPE"
        },
        {
            "author_id": "170797436",
            "created_at": "2013-05-26T23:08:33.000Z",
            "id": "338793812283494400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#laguna #parque #nacional #elcajas #hermosa #vista #paz #felicidad #tranquilidad #naturaleza @ parque\u2026 http://t.co/dpYPsRErB3"
        },
        {
            "author_id": "59855826",
            "created_at": "2013-05-26T23:04:38.000Z",
            "id": "338792823354699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Nacional da Serra Geral. C\u00e2nion Fortaleza.  Cambar\u00e1 do Sul. #paradise #nature http://t.co/0BnhYtAWxG"
        },
        {
            "author_id": "136493580",
            "created_at": "2013-05-26T22:59:15.000Z",
            "id": "338791470838456320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu belo domingo \ud83d\udc4c @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ZDdISyBeYX"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-05-26T22:30:09.000Z",
            "id": "338784146774167552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed - Brasil | Voc\u00ea realmente sabia? http://t.co/t0cxLLbV6Z"
        },
        {
            "author_id": "579209351",
            "created_at": "2013-05-26T22:19:53.000Z",
            "id": "338781561623281666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Loma Isabel de Torres http://t.co/rnMjCfmrah"
        },
        {
            "author_id": "1173393686",
            "created_at": "2013-05-26T21:52:11.000Z",
            "id": "338774593642852352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DIAMANTINA - BRASIL   \nde gwegner.de_Ver Web\nA Chapada Diamantina \u00e9 um parque nacional no nordeste do Brasil\nhttp://t.co/mmG8fuzFC0"
        },
        {
            "author_id": "304708357",
            "created_at": "2013-05-26T21:49:28.000Z",
            "id": "338773909400866817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal EcoCaldas ~ PicotoArajara - Floresta Nacional do Araripe - Barbalha-CE http://t.co/UnI30G6Les"
        },
        {
            "author_id": "45732572",
            "created_at": "2013-05-26T21:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "rodandoomundo"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 95,
                        "username": "adricpdiniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "338772077723144194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@rodandoomundo: Conhe\u00e7a um verdadeiro o\u00e1sis croata no nosso novo post: http://t.co/6n2EDmGV9c\"@adricpdiniz dica de viagem...rsss"
        },
        {
            "author_id": "203270928",
            "created_at": "2013-05-26T21:33:55.000Z",
            "id": "338769996429799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um verdadeiro o\u00e1sis croata no nosso novo post: http://t.co/pRBg7Az6vH"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2013-05-26T21:10:19.000Z",
            "id": "338764055210758146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protegido pela Unesco e administrado pela Funda\u00e7\u00e3o do Homem Americano (Fundham), o Parque Nacional da Serra da... http://t.co/oh93ooaZqn"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-05-26T21:07:44.000Z",
            "id": "338763406758772737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1. http://t.co/OLeWM074oN"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-05-26T21:00:12.000Z",
            "id": "338761508496486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed - Brasil | Voc\u00ea realmente sabia? http://t.co/M3oOGltNXT"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-05-26T20:48:47.000Z",
            "id": "338758637566697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed - Brasil http://t.co/tKvOa7svVg"
        },
        {
            "author_id": "1379801634",
            "created_at": "2013-05-26T20:35:08.000Z",
            "id": "338755200967921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/XTPtyHrKdb"
        },
        {
            "author_id": "282792970",
            "created_at": "2013-05-26T20:05:44.000Z",
            "id": "338747803574599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montecristo,Municipio de Metapan,Santa Ana.#ElSalvador. Foto de #LuisTovar: http://t.co/EseBka6yqw"
        },
        {
            "author_id": "380644988",
            "created_at": "2013-05-26T19:52:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 118,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "338744429848440834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto - not\u00edcias em Esp\u00edrito Santo http://t.co/XhTvjgnBFB via @g1"
        },
        {
            "author_id": "138418838",
            "created_at": "2013-05-26T19:14:17.000Z",
            "id": "338734854306951169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AM-News : Couch Mode Lean back and enjoy the Vimeo. Upload \u00b7 Parque Nacional de Bras\u00edlia, \u00c1gua Mineral - Corrida\u2026 http://t.co/8QOmSsGCvq"
        },
        {
            "author_id": "138418838",
            "created_at": "2013-05-26T19:14:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.2732666,
                        25.77508716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04cb31bae3b3af93"
            },
            "id": "338734853489045505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AM-News : Parque Nacional de Bras\u00edlia, \u00c1gua Mineral - Corrida, Cross Running ... http://t.co/ErhvNBK3Jo"
        },
        {
            "author_id": "186478529",
            "created_at": "2013-05-26T19:14:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.2732666,
                        25.77508716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04cb31bae3b3af93"
            },
            "id": "338734853254152195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AM-News : Parque Nacional de Bras\u00edlia, \u00c1gua Mineral - Corrida, Cross Running ...: Couch Mode Lean back and enjoy... http://t.co/ae8V7fa4Ax"
        },
        {
            "author_id": "1209363960",
            "created_at": "2013-05-26T19:08:41.000Z",
            "id": "338733445146607616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia. A beleza e import\u00e2ncia geol\u00f3gica do local fazem dele Patrim\u00f4nio... http://t.co/iJ8CW0MoPg"
        },
        {
            "author_id": "75364326",
            "created_at": "2013-05-26T18:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43861958,
                        -25.68492928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "338730974953222144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/gRoQjxJHmU"
        },
        {
            "author_id": "28685480",
            "created_at": "2013-05-26T18:43:14.000Z",
            "id": "338727043162316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os... t\u00e3o bonito e com esse nome."
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:18:12.000Z",
            "id": "338720741870682112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nCRIAN\u00c7AS SE DIVERTINDO E ADQUIRINDO CONHECIMENTO. http://t.co/cynwVx4Jl8"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:17:56.000Z",
            "id": "338720675877486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nCRIAN\u00c7AS SE DIVERTINDO E ADQUIRINDO CONHECIMENTO. http://t.co/MQH55ZG5Q6"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:17:23.000Z",
            "id": "338720537549340672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nCRIAN\u00c7AS SE DIVERTINDO E ADQUIRINDO CONHECIMENTO. http://t.co/pP0TzYqD8q"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:16:16.000Z",
            "id": "338720254937141249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nMUSEU DO VALE. http://t.co/cuzffqxXvl"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:15:50.000Z",
            "id": "338720147248386048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nMUSEU DO VALE. http://t.co/BiUYd1zjzq"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:15:25.000Z",
            "id": "338720042378203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nMUSEU DO VALE. http://t.co/eGuzjeDB94"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:14:30.000Z",
            "id": "338719808906473473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nMUSEU DO VALE. http://t.co/7TRJJ3droN"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:14:05.000Z",
            "id": "338719703390384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nMUSEU DO VALE. http://t.co/Q3DZw8ReAo"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:13:34.000Z",
            "id": "338719576168730624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nMUSEU DO VALE. http://t.co/sdkScDekPK"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:13:08.000Z",
            "id": "338719466420568065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nMUSEU DO VALE. http://t.co/bpWqgsJdqv"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:12:17.000Z",
            "id": "338719252813078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB http://t.co/hYGUPlY6gm"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:11:25.000Z",
            "id": "338719033601970177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB http://t.co/TpzJERoARe"
        },
        {
            "author_id": "346299412",
            "created_at": "2013-05-26T17:24:41.000Z",
            "id": "338707274249945089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reage BRASIL: Museu no interior do Parque Nacional de Guapimirim... http://t.co/ldkkLDn14y"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-05-26T16:54:48.000Z",
            "id": "338699754399744000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/2Rxv36GFc3"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-05-26T16:34:51.000Z",
            "id": "338694731779407872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque n\u00e3o foi anulado. Esclarecendo os fatos. http://t.co/YOoUyDnzsR"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-05-26T16:31:28.000Z",
            "id": "338693879903707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque n\u00e3o foi anulado. http://t.co/6YqAHojqva"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-05-26T16:30:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 109,
                        "username": "jdia_ap"
                    }
                ]
            },
            "id": "338693612290338816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque n\u00e3o foi anulado. http://t.co/zbJjNk5U7q via @jdia_ap"
        },
        {
            "author_id": "72557306",
            "created_at": "2013-05-26T15:37:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "poraieporaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "338680374089629697",
            "in_reply_to_user_id": "807799825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poraieporaqui l\u00e1 vc tem a consci\u00eancia do pq \u00e9 caro.\u00c9 parque nacional marinho. Raros os lugares que vc tem contato com tubar\u00e3o etc"
        },
        {
            "author_id": "34764837",
            "created_at": "2013-05-26T15:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "338680150201860097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerrado em flor. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/IzV4Rnbxkx"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2013-05-26T15:32:55.000Z",
            "id": "338679145573806081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro \u201cHist\u00f3ria, Pesquisa e Biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras\u201d"
        },
        {
            "author_id": "32572828",
            "created_at": "2013-05-26T15:30:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "338678596669407232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o cumprida #21km #cataratas #correndoporai #running #meiamaratona #1h57min @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/2ka1Dsfe2D"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-26T15:21:24.000Z",
            "id": "338676247431352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/PwrLPwn8v2"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-26T15:21:23.000Z",
            "id": "338676245682335746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/ItzLj7fA3X"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-26T15:21:23.000Z",
            "id": "338676245569105921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/UcZBuYVCy3"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-26T15:21:23.000Z",
            "id": "338676245556510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/0WwukwmYJX"
        },
        {
            "author_id": "136363359",
            "created_at": "2013-05-26T15:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14083995,
                        -29.05098405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "338674413551624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) http://t.co/E6GKcPWCUo"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-05-26T15:05:05.000Z",
            "id": "338672141010624513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional El Palmar. Sem d\u00favida, um tesouro de Entre R\u00edos! http://t.co/4LPh6XoBis"
        },
        {
            "author_id": "1091052276",
            "created_at": "2013-05-26T15:04:38.000Z",
            "id": "338672029823799296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto - http://t.co/S3lfILxhjv"
        },
        {
            "author_id": "42717526",
            "created_at": "2013-05-26T14:30:51.000Z",
            "id": "338663525104893953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/CcTF74Eko8"
        },
        {
            "author_id": "57067540",
            "created_at": "2013-05-26T14:29:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "338663289833791489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mei Maratona Cataratas, 1h39' @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8SZIFwCc7q"
        },
        {
            "author_id": "201958852",
            "created_at": "2013-05-26T14:08:52.000Z",
            "id": "338657995690999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hipop\u00f3tamo enfurecido\nNo Parque Nacional de Murchison Falls, em Uganda, um hipop\u00f3tamo,  saiu correndo atr\u00e1s de... http://t.co/cEmNmNzInX"
        },
        {
            "author_id": "226299776",
            "created_at": "2013-05-26T14:04:12.000Z",
            "id": "338656818316312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto -... http://t.co/8KQUxSK3uf"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-05-26T14:02:06.000Z",
            "id": "338656292652589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/OnYJ7YACnt"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-05-26T13:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 39,
                        "username": "1000dias"
                    }
                ]
            },
            "id": "338653483362316288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #ARIZONA #EUA | @1000dias | Parque Nacional da Floresta Petrificada - http://t.co/JFwGJAzx9f"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-05-26T13:49:17.000Z",
            "id": "338653068138795008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto: A entrada ficou fechada por quase dois mes... http://t.co/23oC1EU3ne"
        },
        {
            "author_id": "138116031",
            "created_at": "2013-05-26T13:49:16.000Z",
            "id": "338653063982231554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/x6G70RsDJ0"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-05-26T13:39:48.000Z",
            "id": "338650680728354816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/PNJSmX0RLE"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2013-05-26T13:36:41.000Z",
            "id": "338649894963253248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/PD6eft56OR"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2013-05-26T13:33:11.000Z",
            "id": "338649012716584961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/0id05SphsK"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2013-05-26T13:31:05.000Z",
            "id": "338648487380004868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/LJogtLbAHU"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-05-26T13:30:06.000Z",
            "id": "338648239001718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/DRn5VgMDw2"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2013-05-26T13:29:18.000Z",
            "id": "338648038966968321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/6AUPYbRsYu"
        },
        {
            "author_id": "44352422",
            "created_at": "2013-05-26T13:03:44.000Z",
            "id": "338641603809923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa. Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Qz6XClh8nr"
        },
        {
            "author_id": "339916846",
            "created_at": "2013-05-26T12:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "338633142095196161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/jPHh1KpLkn"
        },
        {
            "author_id": "116184852",
            "created_at": "2013-05-26T12:19:53.000Z",
            "id": "338630566947729409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se fosse poss\u00edvel fiscalizar com efici\u00eancia -&gt; C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG - http://t.co/oX36I5upN5"
        },
        {
            "author_id": "356350344",
            "created_at": "2013-05-26T11:16:34.000Z",
            "id": "338614634821079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento Aldeia Ambiental 2013 discute a\u00e7\u00f5es para a preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/VPYt6oQnNg"
        },
        {
            "author_id": "189888194",
            "created_at": "2013-05-26T10:57:03.000Z",
            "id": "338609723123306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo - Tudo pronto para a 7\u00aa Meia Maratona das Cataratas, que acontece neste domingo (26), no Parque Nacional... http://t.co/VtKUt9sYB9"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-26T10:56:01.000Z",
            "id": "338609460429877249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[MEIA MARATONA] Em razao da disputa da Meia Maratona das Cataratas, visitas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u come\u00e7am mais tarde hoje: \u00e0s 12h00."
        },
        {
            "author_id": "626093251",
            "created_at": "2013-05-26T10:51:01.000Z",
            "id": "338608205758353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booom dia, to indo pro Parque Nacional ver meu atleta correr ... &lt;3 &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "34488568",
            "created_at": "2013-05-26T10:49:23.000Z",
            "id": "338607794376822785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00f3ra correr! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/8MSXBIIw7Y"
        },
        {
            "author_id": "69579054",
            "created_at": "2013-05-26T10:44:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "338606508424187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/wvohwDs1KK"
        },
        {
            "author_id": "55559089",
            "created_at": "2013-05-26T10:29:13.000Z",
            "id": "338602718279131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr! Meia das Cataratas! Steve (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/x6O8dOPmp6"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-26T10:20:01.000Z",
            "id": "338600400427036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIA MARATONA] Atletas dirigem-se ao Parque Nacional do Igua\u00e7u para mais uma edi\u00e7\u00e3o da Meia Maratona das Cataratas. Aten\u00e7\u00e3o na BR-469."
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2013-05-26T10:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56780988,
                        -25.55439076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "338598281636638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7a. Meia Maratona das Cataratas! (@ parque nacional do igua\u00e7u) http://t.co/Z0dBw2UIh3"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2013-05-26T09:04:54.000Z",
            "id": "338581498758316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 acordado neste domingo. Daqui a pouco, pegar a estrada at\u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Hoje tem Meia Maratona das Cataratas"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2013-05-26T04:43:22.000Z",
            "id": "338515683547684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u - PR http://t.co/Uhklcwxan6\n #artigos"
        },
        {
            "author_id": "249594601",
            "created_at": "2013-05-26T04:23:17.000Z",
            "id": "338510627435843585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/zD9HkaePVP"
        },
        {
            "author_id": "291133490",
            "created_at": "2013-05-26T04:23:17.000Z",
            "id": "338510626399862785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/GIcSIy3hUJ"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-05-26T01:58:36.000Z",
            "id": "338474215399378944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Realizada na \u00faltima quinta feira, 23 de maio, a 14\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo do Parque Nacional de... http://t.co/vnbk9R1w5r"
        },
        {
            "author_id": "205910423",
            "created_at": "2013-05-26T01:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Ricamconsult"
                    }
                ]
            },
            "id": "338473170308845568",
            "in_reply_to_user_id": "160910872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricamconsult Revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural \"Vale dos Dinossauros\" em Sousa - PB. http://t.co/hiAYSEL37B"
        },
        {
            "author_id": "121280545",
            "created_at": "2013-05-26T00:40:47.000Z",
            "id": "338454635557838848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aula pr\u00e1tica hoje na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG foi bacana d+, meus p\u00e9s \u00e9 que n\u00e3o pensam o mesmo...haha"
        },
        {
            "author_id": "43526597",
            "created_at": "2013-05-26T00:32:26.000Z",
            "id": "338452533741772800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Arretado o VT sobre a revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural \"Vale dos Dinossauros\" em Sousa. Vale a pena visitar: http://t.co/GYMabOwoKT"
        },
        {
            "author_id": "225914918",
            "created_at": "2013-05-25T23:52:40.000Z",
            "id": "338442525935284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/iP1DfoOVeX"
        },
        {
            "author_id": "374310908",
            "created_at": "2013-05-25T23:47:22.000Z",
            "id": "338441192264069120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes  http://t.co/r8Qu3HVhkK"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-25T23:42:38.000Z",
            "id": "338439999324299264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/xdUSnRQui0"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-05-25T23:28:40.000Z",
            "id": "338436486766673922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/gmGEqEFUUO http://t.co/e94jmsh5v3"
        },
        {
            "author_id": "66746465",
            "created_at": "2013-05-25T23:24:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57917626,
                        -22.46824831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "338435354153607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era para ser um t\u00eanis...rs @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/RjFaLJF95K"
        },
        {
            "author_id": "131444917",
            "created_at": "2013-05-25T23:17:17.000Z",
            "id": "338433619808894976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros. Veja o filme criado pela Faz. http://t.co/aq2F9IRMAj"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-05-25T23:14:04.000Z",
            "id": "338432811293896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol no Parque nacional montanhas do tumucumaque http://t.co/UANvePGjME"
        },
        {
            "author_id": "237830602",
            "created_at": "2013-05-25T23:11:21.000Z",
            "id": "338432125130919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro de Not\u00edcia: Monumento Natural Vale dos Dinossauros: [youtube:http://t.co/jVNem5gDmC... http://t.co/SWr0x9sDTn #PBIndoMaisLonge"
        },
        {
            "author_id": "86061742",
            "created_at": "2013-05-25T23:08:52.000Z",
            "id": "338431503971254272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/Ru4Ia9jlMW #GovParaiba"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2013-05-25T23:08:52.000Z",
            "id": "338431502100598785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/qTbiikwxd6"
        },
        {
            "author_id": "214540201",
            "created_at": "2013-05-25T22:38:29.000Z",
            "id": "338423853841780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rica sa\u00edda de campo para Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim.  #SemanaAcad\u00eamica #BiologiaUCPel #Isustentabio"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-05-25T22:04:02.000Z",
            "id": "338415185930891264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional El Palmar preserva a palmeira de yatay, uma esp\u00e9cie aut\u00f3ctone que chega a viver entre 200 e 400 anos"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2013-05-25T22:01:32.000Z",
            "id": "338414557255061504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia inteiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica da UFMG. Cansa\u00e7o?? Imagina."
        },
        {
            "author_id": "1294137409",
            "created_at": "2013-05-25T21:46:48.000Z",
            "id": "338410850849275904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo An\u00fancio: PR \u00c9DIO DE APARTAMENTOS NO PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA http://t.co/nTbZxosFi1"
        },
        {
            "author_id": "42947510",
            "created_at": "2013-05-25T20:42:11.000Z",
            "id": "338394587678769152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAN\u00c7\u00d5ES. RT @CIADESSPDF: DT: 25/05/2013 15:49:52 -NAT: #INC\u00caNDIO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL -BAIR: LAGO NORTE -REF: S. MAN\u00c7\u00d5ES"
        },
        {
            "author_id": "42457075",
            "created_at": "2013-05-25T20:32:52.000Z",
            "id": "338392243725553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele momento que voc\u00ea fica bolado #itatiaia @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/SBEhDh7c2r"
        },
        {
            "author_id": "256038453",
            "created_at": "2013-05-25T19:51:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51573724,
                        -2.79653845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "338381715099754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/RV3tWAZa3W"
        },
        {
            "author_id": "339620198",
            "created_at": "2013-05-25T19:31:05.000Z",
            "id": "338376696896045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Parque Nacional do Ger\u00eas entrou uma borboleta para o carro e o meu irm\u00e3o come\u00e7ou a gritar que nem uma menina."
        },
        {
            "author_id": "363800648",
            "created_at": "2013-05-25T19:16:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 99,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27373541,
                        -22.96120013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "338373063328555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiking e Explorando as florestas do Rio de Janeiro com o meu lindo. (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/lp6XN7DDjo"
        },
        {
            "author_id": "74270130",
            "created_at": "2013-05-25T19:01:37.000Z",
            "id": "338369279625932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00e1sis em meio as Dunas do Parque Nacional de Jericoacoara Brasil http://t.co/3ENBa4vjvR"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2013-05-25T18:15:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "338357717297135617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/yNWA7CeFda via @youtube Os U2 e ao mesmo tempo as maravilhas do Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "1210398037",
            "created_at": "2013-05-25T18:12:28.000Z",
            "id": "338356909696483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaim #InstaSize @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/yp8ij2BNVN"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2013-05-25T18:00:05.000Z",
            "id": "338353795476099073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Vale dos Dinossauros  http://t.co/mlyDCmwr0s"
        },
        {
            "author_id": "19340147",
            "created_at": "2013-05-25T17:53:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.0110096,
                        -41.4507176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "338352077262684162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Futaleufu river, AM 02. @ Parque Nacional Futaleufu http://t.co/GV9jmuYu6H"
        },
        {
            "author_id": "19340147",
            "created_at": "2013-05-25T17:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.0110096,
                        -41.4507176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "338351366164578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Futaleufu river, AM 01. @ Parque Nacional Futaleufu http://t.co/gIDrbOyJps"
        },
        {
            "author_id": "399109710",
            "created_at": "2013-05-25T17:50:01.000Z",
            "id": "338351262552707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Azul Turquesa, Parque Nacional Jiuzhaigou, China.\n\nLoucos em Evolu\u00e7\u00e3o http://t.co/64tgTZb8Na"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2013-05-25T17:24:19.000Z",
            "id": "338344792373198849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa; Veja Imagens.... http://t.co/Oeg3hNxO9b"
        },
        {
            "author_id": "583304992",
            "created_at": "2013-05-25T17:19:08.000Z",
            "id": "338343487693025281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca- RJ http://t.co/DLQZJccBXJ"
        },
        {
            "author_id": "583304992",
            "created_at": "2013-05-25T16:52:11.000Z",
            "id": "338336704727511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca- RJ http://t.co/sfhyU3qbxj"
        },
        {
            "author_id": "583304992",
            "created_at": "2013-05-25T16:50:54.000Z",
            "id": "338336383888400384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca- RJ http://t.co/E5j2r0k60I"
        },
        {
            "author_id": "583304992",
            "created_at": "2013-05-25T16:48:33.000Z",
            "id": "338335792336359424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca- RJ http://t.co/OnUJIuQTxY"
        },
        {
            "author_id": "583304992",
            "created_at": "2013-05-25T16:47:52.000Z",
            "id": "338335618264338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca- RJ"
        },
        {
            "author_id": "583304992",
            "created_at": "2013-05-25T16:43:19.000Z",
            "id": "338334473655566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/6RxsVffbNG"
        },
        {
            "author_id": "583304992",
            "created_at": "2013-05-25T16:42:03.000Z",
            "id": "338334153307205633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2WtpQMvxQp"
        },
        {
            "author_id": "93987146",
            "created_at": "2013-05-25T16:21:42.000Z",
            "id": "338329036084367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros inclu\u00edram a reforma do museu, a climatiza\u00e7\u00e3o... http://t.co/lwrEn7tbhY"
        },
        {
            "author_id": "93987146",
            "created_at": "2013-05-25T15:40:29.000Z",
            "id": "338318661838327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros inclu\u00edram a reforma do museu, a climatiza\u00e7\u00e3o... http://t.co/gwNNtZ1kdn"
        },
        {
            "author_id": "117152296",
            "created_at": "2013-05-25T15:35:41.000Z",
            "id": "338317456571502594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o Parque Nacional Mar\u00edtimo das Ilhas dos Currais. Observa\u00e7\u00f5es do bi\u00f3logo Ariel Scheffer da Silva. http://t.co/plFvgtmNQn"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-25T15:30:25.000Z",
            "id": "338316129560846337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/pg6Akd8PLt"
        },
        {
            "author_id": "149118845",
            "created_at": "2013-05-25T15:24:31.000Z",
            "id": "338314643581837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora no http://t.co/Cc9UlKwZ6a : \nRicardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-25T15:21:26.000Z",
            "id": "338313867484618754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/Y9m5NmQUyQ"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-25T15:21:26.000Z",
            "id": "338313866784174080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/LkxMFBjqGV"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-25T15:21:26.000Z",
            "id": "338313866725453826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/IF82jze4Kr"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-25T15:21:26.000Z",
            "id": "338313866578653185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/ABFe60Yhte"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2013-05-25T15:07:59.000Z",
            "id": "338310485772480512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ajude a salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba assine a peti\u00e7\u00e3o: http://t.co/80seRpGx98"
        },
        {
            "author_id": "527593704",
            "created_at": "2013-05-25T15:07:34.000Z",
            "id": "338310379652399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00edncipes do Nada - Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique http://t.co/A2670V8NZV"
        },
        {
            "author_id": "540830466",
            "created_at": "2013-05-25T15:00:59.000Z",
            "id": "338308721992142849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 pago??Monumento Natural do Vale dos Dinossauros \u00e9 revitalizado e est\u00e1 pronto para receber turistas de todo o mundo http://t.co/CXG21WGqqo"
        },
        {
            "author_id": "1228265904",
            "created_at": "2013-05-25T14:43:20.000Z",
            "id": "338304279880278017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCURS\u00c3O DE UM DIA:\nPARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS\nVisita a Sede + Tour em Teres\u00f3polis +  Feirart\nInclui:... http://t.co/fUeOltk2sF"
        },
        {
            "author_id": "126785526",
            "created_at": "2013-05-25T14:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "338300710775042049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fera !!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 7 others) http://t.co/oxG5xJIZNX"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-05-25T14:25:56.000Z",
            "id": "338299903275057153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/w4PAXJNfSd"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-25T14:17:54.000Z",
            "id": "338297879380766722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] Audi\u00eancia p\u00fablica em Bras\u00edlia debateu a entrada de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Detalhes ao vivo na CBN."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-25T14:08:33.000Z",
            "id": "338295528641142784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo ao Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral! http://t.co/aAg9boT9CB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-25T14:00:59.000Z",
            "id": "338293622376108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra #Rotadoscanyons http://t.co/7nBxD5YWgX"
        },
        {
            "author_id": "96815163",
            "created_at": "2013-05-25T13:52:25.000Z",
            "id": "338291468420644866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros http://t.co/WxCYuCmzeZ"
        },
        {
            "author_id": "189177710",
            "created_at": "2013-05-25T13:19:08.000Z",
            "id": "338283090126450690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Ara\u00e7agi : Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa, \u00e9 revitalizado e est\u00e1... http://t.co/OlZHP3xBct"
        },
        {
            "author_id": "189177710",
            "created_at": "2013-05-25T13:19:03.000Z",
            "id": "338283070589374465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa, \u00e9 revitalizado e est\u00e1 pronto para receber turistas de tod... http://t.co/cnmkQKB9w9"
        },
        {
            "author_id": "1444467942",
            "created_at": "2013-05-25T13:13:22.000Z",
            "id": "338281639266381825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/bPYHYLyE2O"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-25T13:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "338280058210877441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/z2h9w76CiR"
        },
        {
            "author_id": "24695159",
            "created_at": "2013-05-25T13:02:04.000Z",
            "id": "338278797013032960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que belo dia para dar um mergulho nas piscinas do Parque Nacional de Bras\u00edlia! Leve as crian\u00e7as! http://t.co/xVeI7rn8qt"
        },
        {
            "author_id": "163150421",
            "created_at": "2013-05-25T12:51:38.000Z",
            "id": "338276169784897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa, \u00e9 revitalizado e est\u00e1 pronto para receber turistas. http://t.co/8t4ffPVMU8"
        },
        {
            "author_id": "133116908",
            "created_at": "2013-05-25T12:41:48.000Z",
            "id": "338273696034729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa; Veja Imagens.. http://t.co/RucEVJJfLC"
        },
        {
            "author_id": "69579054",
            "created_at": "2013-05-25T12:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "338272021798596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/aVOBocrPJu"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-05-25T12:25:51.000Z",
            "id": "338269679732797440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG\" http://t.co/pMqyJfEYmM"
        },
        {
            "author_id": "172143335",
            "created_at": "2013-05-25T12:05:39.000Z",
            "id": "338264598765506560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/9DTBmTsPqT"
        },
        {
            "author_id": "442749945",
            "created_at": "2013-05-25T11:39:38.000Z",
            "id": "338258049225596928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa . http://t.co/KCP1yZrZWC"
        },
        {
            "author_id": "246791259",
            "created_at": "2013-05-25T11:32:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 95,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "338256206122602498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/HMAu51Enwz via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "450516125",
            "created_at": "2013-05-25T11:32:07.000Z",
            "id": "338256160043978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa . http://t.co/43R20eOl5g"
        },
        {
            "author_id": "213791734",
            "created_at": "2013-05-25T11:30:02.000Z",
            "id": "338255635969875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/kVDTkw1LI2"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-05-25T11:24:56.000Z",
            "id": "338254351351042048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 1 de junho de 2013, entra em funcionamento pleno o sistema de sensores no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas,... http://t.co/w8zXN82ZQI"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-05-25T11:24:46.000Z",
            "id": "338254308074196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 1 de junho de 2013, entra em funcionamento pleno o sistema de sensores no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas,... http://t.co/1o2fTsdhlM"
        },
        {
            "author_id": "188491495",
            "created_at": "2013-05-25T11:24:35.000Z",
            "id": "338254261957840896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros e diz que Veneziano tem a mentalidade ultrapassada.... http://t.co/5jqa6q6KsN"
        },
        {
            "author_id": "188491495",
            "created_at": "2013-05-25T11:23:46.000Z",
            "id": "338254057141567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros e diz que Veneziano tem a mentalidade ultrapassada.... http://t.co/aqku972mck"
        },
        {
            "author_id": "242808397",
            "created_at": "2013-05-25T11:05:13.000Z",
            "id": "338249388692475906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa  http://t.co/yOWlkbU5VS"
        },
        {
            "author_id": "94223557",
            "created_at": "2013-05-25T11:05:12.000Z",
            "id": "338249386649870337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa  http://t.co/VQlQQwuGI0"
        },
        {
            "author_id": "105224931",
            "created_at": "2013-05-25T11:05:12.000Z",
            "id": "338249384745656321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa  http://t.co/d9lllyaM13"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-05-25T11:03:31.000Z",
            "id": "338248963721424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo promocional do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\nBrevemente dispon\u00edvel em grava\u00e7\u00e3o profissional para cinema.... http://t.co/1AzgNA5sbu"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2013-05-25T11:00:05.000Z",
            "id": "338248097551482880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num raro processo geol\u00f3gico, a natureza criou, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), a Lagoa Azul.... http://t.co/JriKK6rgN3"
        },
        {
            "author_id": "925203810",
            "created_at": "2013-05-25T11:00:03.000Z",
            "id": "338248089108365312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As rochas deslizante s\u00e3o seguramente um dos mist\u00e9rios mais interessantes que ocorrem no Parque Nacional de Death... http://t.co/wuuX1DwF1G"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2013-05-25T10:56:34.000Z",
            "id": "338247210879832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/DaDyycs1eY"
        },
        {
            "author_id": "928278594",
            "created_at": "2013-05-25T10:54:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 95,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "338246793324265473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/SQ1sVxmwKU via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "859895862",
            "created_at": "2013-05-25T10:43:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 102,
                        "username": "rodandoomundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "338244026589380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Krka (Sibenik), um verdadeiro o\u00e1sis croata! http://t.co/FNEANYspMW - por @Rodandoomundo"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-05-25T10:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "diademochileiro"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 117,
                        "username": "rodandoomundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "338241254989111297",
            "in_reply_to_user_id": "149885799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@DiaDeMochileiro | Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Krka (Sibenik), um verdadeiro o\u00e1sis croata! http://t.co/5NI2uQS5XG | @rodandoomundo"
        },
        {
            "author_id": "203270928",
            "created_at": "2013-05-25T10:32:42.000Z",
            "id": "338241208553967616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Krka (Sibenik), um verdadeiro o\u00e1sis croata! http://t.co/pRBg7Az6vH #novopost"
        },
        {
            "author_id": "374424897",
            "created_at": "2013-05-25T08:00:09.000Z",
            "id": "338202817623904256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de \u00c1frica - Especial 15:30 | National Geographic (181)\n\n(Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Gorongosa -... http://t.co/Yec21Xq7l1"
        },
        {
            "author_id": "1392115412",
            "created_at": "2013-05-25T07:50:33.000Z",
            "id": "338200397451784192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/PVumYPpjtz"
        },
        {
            "author_id": "53080392",
            "created_at": "2013-05-25T04:44:21.000Z",
            "id": "338153542273613824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Vale dos Dinossauros,em Sousa, \u00e9 revitalizado e est\u00e1 pronto p/ receber turistas de todo o mundo http://t.co/2T5KwDpLiT"
        },
        {
            "author_id": "121280545",
            "created_at": "2013-05-25T02:08:56.000Z",
            "id": "338114428841115648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 aula pr\u00e1tica na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da UFMG...animada? n\u00e3aaaooo. Se n\u00e3o chover \u00e9 melhor e se Deus quiser vai ser LECAL! #espero"
        },
        {
            "author_id": "59120440",
            "created_at": "2013-05-25T01:58:09.000Z",
            "id": "338111715839442944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa, \u00e9 revitalizado e est\u00e1 pronto para receber turistas. http://t.co/4gkJg4GbHc"
        },
        {
            "author_id": "88518747",
            "created_at": "2013-05-25T01:26:46.000Z",
            "id": "338103817881133056",
            "in_reply_to_user_id": "17711232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonh\u00e1tico X Pragm\u00e1tico RT @ReutersBrazil: ENTREVISTA-C\u00f3digo florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel--TNC http://t.co/ZST7s1Lout\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-25T01:23:58.000Z",
            "id": "338103111996547072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale das Flores \u00e9 um parque nacional em Uttaranchal, na \u00cdndia. Declarado parque nacional em 1982, estende-se por... http://t.co/BHrSmgEuHy"
        },
        {
            "author_id": "940091280",
            "created_at": "2013-05-25T00:57:02.000Z",
            "id": "338096336006172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada do Amor em Teres\u00f3polis no Parque Nacional, eu estarei l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "537646770",
            "created_at": "2013-05-25T00:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 104,
                        "username": "PortalPB10"
                    }
                ]
            },
            "id": "338091226828001280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo Coutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/0sI7BqgWQj via @portalpb10"
        },
        {
            "author_id": "103723639",
            "created_at": "2013-05-25T00:33:01.000Z",
            "id": "338090292647456768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado hoje o Vale dos Dinossauros, em Souza, equipamento tur\u00edstico importante que foi revitalizado!   http://t.co/28Q6K3q5Pm"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2013-05-25T00:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "fabianogomespb"
                    }
                ]
            },
            "id": "338089718082322432",
            "in_reply_to_user_id": "94223557",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabianogomespb  O governador Ricardo Coutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros http://t.co/t5RaNzcjs4 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2013-05-25T00:30:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "GiovanniMeirele"
                    }
                ]
            },
            "id": "338089637765578752",
            "in_reply_to_user_id": "93416047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@giovannimeirele  O governador Ricardo Coutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros http://t.co/t5RaNzcjs4 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2013-05-25T00:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "heroncid"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 10,
                        "username": "W_Farias"
                    }
                ]
            },
            "id": "338089595474436096",
            "in_reply_to_user_id": "515791456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heroncid @W_Farias O governador Ricardo Coutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros http://t.co/t5RaNzcjs4 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2013-05-25T00:29:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "DrValterPaiva"
                    }
                ]
            },
            "id": "338089510715932673",
            "in_reply_to_user_id": "175835681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DrValterPaiva  O governador Ricardo Coutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros http://t.co/t5RaNzcjs4 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2013-05-25T00:29:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "fabiocbernardo"
                    }
                ]
            },
            "id": "338089472602292226",
            "in_reply_to_user_id": "132907466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiocbernardo O governador Ricardo Coutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros http://t.co/t5RaNzcjs4 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2013-05-25T00:29:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "edmilsonpereira"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 17,
                        "username": "hermesdeluna"
                    }
                ]
            },
            "id": "338089401282351104",
            "in_reply_to_user_id": "58947249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edmilsonpereira @hermesdeluna O governador Ricardo Coutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros http://t.co/t5RaNzcjs4 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2013-05-25T00:29:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "blogheldermoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "338089298840649730",
            "in_reply_to_user_id": "510368693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogheldermoura  O governador Ricardo Coutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros http://t.co/t5RaNzcjs4 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "270076179",
            "created_at": "2013-05-25T00:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "rubensnobrega"
                    }
                ]
            },
            "id": "338089207639703553",
            "in_reply_to_user_id": "53078986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rubensnobrega O governador Ricardo Coutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros http://t.co/t5RaNzcjs4"
        },
        {
            "author_id": "41728692",
            "created_at": "2013-05-25T00:07:57.000Z",
            "id": "338083982082199552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, parte 2. http://t.co/jfAUiOEkbA"
        },
        {
            "author_id": "41728692",
            "created_at": "2013-05-24T23:51:38.000Z",
            "id": "338079875971833857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de mais cedo: Parque Nacional do Itatiaia. E bora subir... http://t.co/9v47XUpLD6"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2013-05-24T23:48:53.000Z",
            "id": "338079186411462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/Ym6n96PEZK"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-05-24T23:45:24.000Z",
            "id": "338078306085773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1. http://t.co/OLeWM074oN"
        },
        {
            "author_id": "772606674",
            "created_at": "2013-05-24T23:39:06.000Z",
            "id": "338076721192517634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa, \u00e9 revitalizado e est\u00e1 pronto para receber turistas de todo o... http://t.co/1c3M36t8LZ"
        },
        {
            "author_id": "17711232",
            "created_at": "2013-05-24T23:36:04.000Z",
            "id": "338075959146192896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ENTREVISTA-C\u00f3digo florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel--TNC http://t.co/MzTJ2Arrzx"
        },
        {
            "author_id": "225917749",
            "created_at": "2013-05-24T23:27:54.000Z",
            "id": "338073903375216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o\u2122 | C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/gSIR2BHsxc"
        },
        {
            "author_id": "163438826",
            "created_at": "2013-05-24T23:27:38.000Z",
            "id": "338073836874518528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias - C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/EOz4NxR0QK"
        },
        {
            "author_id": "1226430078",
            "created_at": "2013-05-24T23:26:41.000Z",
            "id": "338073598780653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o\u2122 | C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/HM5D92jueR"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2013-05-24T23:24:28.000Z",
            "id": "338073038711033857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG: ReutersDados de organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental ... http://t.co/pizKcKjAJf"
        },
        {
            "author_id": "24975213",
            "created_at": "2013-05-24T23:24:27.000Z",
            "id": "338073034709663745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/UtTDfH1W2Q #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "80080092",
            "created_at": "2013-05-24T23:24:26.000Z",
            "id": "338073032654471169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/zG9sGXL3Ti #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-05-24T23:24:26.000Z",
            "id": "338073030502805504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG: ReutersDados de organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental ... http://t.co/ludW05l6VI"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-05-24T23:24:25.000Z",
            "id": "338073028476952577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/8cYlSAFhch"
        },
        {
            "author_id": "462130777",
            "created_at": "2013-05-24T23:16:49.000Z",
            "id": "338071115454889985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sousa sorri com mais vigor: Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/KS10PVzkLC"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2013-05-24T23:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 112,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "338067795994607618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ODEstadual Foi investido, na revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros, R$ 1,2 milh\u00e3o oriundo do @govparaiba e da Petrobras."
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2013-05-24T23:00:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 36,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "338066900326174720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#ODEstadual Hoje (24), o governador @realrcoutinho entregou o Monumento Natural Vale dos Dinossauros, totalmente revitalizado."
        },
        {
            "author_id": "18048260",
            "created_at": "2013-05-24T22:51:15.000Z",
            "id": "338064679538655233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa: Agora teremos um novo panorama para o tur... http://t.co/IHw0YdZo8w"
        },
        {
            "author_id": "1080205916",
            "created_at": "2013-05-24T22:50:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 111,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "338064488123203584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG - Meio Ambiente - iG http://t.co/UnUc31gGNy via @ultimosegundo"
        },
        {
            "author_id": "188937623",
            "created_at": "2013-05-24T22:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.5181498,
                        -9.39163089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "338064350319374338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/JzgpUlP2Mo"
        },
        {
            "author_id": "92632363",
            "created_at": "2013-05-24T22:49:35.000Z",
            "id": "338064261156851713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus faz grandes coisas! #cataratas #falls #fozdoiguacu #2011 @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/uuGVP89Mrx"
        },
        {
            "author_id": "80082739",
            "created_at": "2013-05-24T22:49:22.000Z",
            "id": "338064205028683776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTREVISTA-C\u00f3digo florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel--TNC http://t.co/VbdLhtb9Cs"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-05-24T22:46:06.000Z",
            "id": "338063382936694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG: ReutersDados de organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o gove... http://t.co/l83JqUou4L"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-05-24T22:46:05.000Z",
            "id": "338063378679480321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[\u00daltimo Segundo] C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/tsbCwbHNAh"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-05-24T22:46:04.000Z",
            "id": "338063376112566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG: ReutersDados de organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental ... http://t.co/GsOxXOI3Sb"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2013-05-24T22:46:03.000Z",
            "id": "338063374044778496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/URD3rLlZf9"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2013-05-24T22:46:03.000Z",
            "id": "338063371633057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG: ReutersDados de organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental ... http://t.co/3GoEeKcJDm"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-05-24T22:46:02.000Z",
            "id": "338063369347153921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG: ReutersDados de organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental ... http://t.co/UgIsKJThIs"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2013-05-24T22:35:32.000Z",
            "id": "338060723592777728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG  http://t.co/J5xexDXUe0"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2013-05-24T22:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "338060710242287617",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/KGfDCoT9Kz #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2013-05-24T22:35:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "338060707805405184",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/4rPSOrOOSI #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-05-24T22:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "338060702327648257",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/w8CNKVF6yp #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-05-24T22:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "338060699383255040",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/WCYggqCU3N #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2013-05-24T22:35:20.000Z",
            "id": "338060673990930432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG: ReutersDados de organiza\u00e7\u00e3o n\u00e3o governamental ... http://t.co/tJufcEUqk6"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-05-24T22:35:19.000Z",
            "id": "338060669498839040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/v29xT22FwT"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-05-24T22:34:57.000Z",
            "id": "338060578071404544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Verde: O deputado federal Jair Bolsonaro (PP-RJ), flagrado pelo Ibama pescando na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de... http://t.co/UJBMkXGs6F"
        },
        {
            "author_id": "512427665",
            "created_at": "2013-05-24T22:22:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20737717,
                        -22.95187302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "338057465805565952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fazer da vida o que melhor possa ser\" @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/AXTskwMESL"
        },
        {
            "author_id": "390128515",
            "created_at": "2013-05-24T22:15:24.000Z",
            "id": "338055658458976256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Ricardo Coutinho  entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/ILQOgRpVso"
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2013-05-24T22:09:12.000Z",
            "id": "338054097485852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ENTREVISTA-C\u00f3digo florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel--TNC: Por Gustavo Bonato S\u00c3O PAULO, 24 Mai (R... http://t.co/BOKtsUnwrm"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2013-05-24T22:07:30.000Z",
            "id": "338053669629071360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa . Veja Imagens.... http://t.co/ReDaDilmvh"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2013-05-24T22:06:56.000Z",
            "id": "338053528230690817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os PLs 4119/12 e 4196/12 da C\u00e2mara dos Deputados visam a permitir pesca na Esec Tamoios, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral."
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-05-24T22:00:48.000Z",
            "id": "338051985297252352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E para os bot\u00e2nicos de plant\u00e3o...\n\nFlor do maracuj\u00e1 da amaz\u00f4nia.\n\nPassiflora glandulosa\n\nna Floresta Nacional de... http://t.co/2wWFdJbqjy"
        },
        {
            "author_id": "47475462",
            "created_at": "2013-05-24T21:56:27.000Z",
            "id": "338050890999140355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa\n\nO Monumento Natural Vale dos Dinossauros, no... http://t.co/gP0vbY4YD4"
        },
        {
            "author_id": "58947249",
            "created_at": "2013-05-24T21:39:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "338046678558982144",
            "in_reply_to_user_id": "86065271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@realrcoutinho : Governador Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros no munic\u00edpio de Sousa\nhttp://t.co/KSzvZXb1JE"
        },
        {
            "author_id": "85453832",
            "created_at": "2013-05-24T21:39:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "338046673907490816",
            "in_reply_to_user_id": "86065271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realrcoutinho : Governador Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros no munic\u00edpio de Sousa\nhttp://t.co/DHq9p11s2p"
        },
        {
            "author_id": "233736688",
            "created_at": "2013-05-24T21:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Estelizabel"
                    }
                ]
            },
            "id": "338046594949730304",
            "in_reply_to_user_id": "165390440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estelizabel _ Governador Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros no munic\u00edpio de Sousa\nhttp://t.co/0Ig39d66YK"
        },
        {
            "author_id": "58947249",
            "created_at": "2013-05-24T21:39:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Estelizabel"
                    }
                ]
            },
            "id": "338046590747033602",
            "in_reply_to_user_id": "165390440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estelizabel _ Governador Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros no munic\u00edpio de Sousa\nhttp://t.co/KSzvZXb1JE"
        },
        {
            "author_id": "85453832",
            "created_at": "2013-05-24T21:39:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Estelizabel"
                    }
                ]
            },
            "id": "338046585357336576",
            "in_reply_to_user_id": "165390440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estelizabel _ Governador Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros no munic\u00edpio de Sousa\nhttp://t.co/DHq9p11s2p"
        },
        {
            "author_id": "551953561",
            "created_at": "2013-05-24T21:38:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "edmilsonpereira"
                    }
                ]
            },
            "id": "338046288224477185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @edmilsonpereira: Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros no munic\u00edpio de Sousa  http://t.co/O5CszDER5L"
        },
        {
            "author_id": "58947249",
            "created_at": "2013-05-24T21:37:25.000Z",
            "id": "338046099690491904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros no munic\u00edpio de Sousa \nhttp://t.co/ojYAMuY0wr"
        },
        {
            "author_id": "149118845",
            "created_at": "2013-05-24T21:22:39.000Z",
            "id": "338042383532953600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora no http://t.co/Cc9UlKwZ6a : \nRicardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa"
        },
        {
            "author_id": "1350431738",
            "created_at": "2013-05-24T21:00:40.000Z",
            "id": "338036852114223104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 25 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" http://t.co/CNYrFW8n5p"
        },
        {
            "author_id": "86061742",
            "created_at": "2013-05-24T20:57:53.000Z",
            "id": "338036149136273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/IFGiFi9epo #GovParaiba"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2013-05-24T20:57:51.000Z",
            "id": "338036144338006016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/XjSmZNO1wb"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-24T20:47:11.000Z",
            "id": "338033459111018498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, esta semana foi muito movimentada e proveitosa. Al\u00e9m da Audi\u00eancia sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u e da... http://t.co/VWk3ZmXCnA"
        },
        {
            "author_id": "30083642",
            "created_at": "2013-05-24T20:20:32.000Z",
            "id": "338026750623768576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros \u00e9 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta na Para\u00edba\nhttp://t.co/0bZtCrPSu1"
        },
        {
            "author_id": "1350431738",
            "created_at": "2013-05-24T20:09:39.000Z",
            "id": "338024011713875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, deveria ser votado uma das 7 maravilhas do mundo atual. Lugar singular. Vale a pena conhecer."
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2013-05-24T19:38:59.000Z",
            "id": "338016295511543808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "7\u00aa Meia Maratona das Cataratas, neste domingo (26), no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/taIpLUIaA9"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2013-05-24T19:29:22.000Z",
            "id": "338013876169891840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto da Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil referente a aprova\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais... http://t.co/YFqGnB2lwn"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-24T19:14:17.000Z",
            "id": "338010080752578561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dona Nice \nEsta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\n Foto: Marcus Cabaleiro\n Blog:... http://t.co/hItMdFjMpk"
        },
        {
            "author_id": "333003496",
            "created_at": "2013-05-24T18:11:30.000Z",
            "id": "337994278120857601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer aventura na sua pr\u00f3xima viagem? Conhe\u00e7a o Parque Nacional Laguna San Rafael, na Patag\u00f4nia http://t.co/GQR55ldh8P http://t.co/2SGBWD6y7p"
        },
        {
            "author_id": "14817808",
            "created_at": "2013-05-24T18:09:59.000Z",
            "id": "337993897328398336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Terciopelo Parque Nacional Barra Honda  http://t.co/xuZwqIVwMK"
        },
        {
            "author_id": "75848149",
            "created_at": "2013-05-24T18:08:46.000Z",
            "id": "337993592167616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me informan que acabo de ser declarada: MONUMENTO NATURAL... #GraciasMil"
        },
        {
            "author_id": "45162976",
            "created_at": "2013-05-24T17:58:20.000Z",
            "id": "337990964285161472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Portaria do ICMBio aprova o Plano de Manejo Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural- Serra das Almas. http://t.co/IeonvGTZ3i"
        },
        {
            "author_id": "388562190",
            "created_at": "2013-05-24T17:45:56.000Z",
            "id": "337987846193418240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ushuaia\n7 noites\n Sa\u00eddas: 6, 27|Jul\nApto duplo\nInclui: passeio ao Parque Nacional\n\nA partir de R$ 3.330\n\u00e0... http://t.co/1V77zgwG1e"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2013-05-24T17:30:10.000Z",
            "id": "337983876205006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Este \u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia - Chile! http://t.co/1nUEGKaVTI"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2013-05-24T17:28:18.000Z",
            "id": "337983409009856512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Torres Del Paine\" http://t.co/KOpSL0Fff0"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2013-05-24T17:25:57.000Z",
            "id": "337982816522498048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Este \u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia - Chile! http://t.co/oApas4IsnD"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2013-05-24T17:10:25.000Z",
            "id": "337978908421009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Par\u00e1 pode ganhar em breve a sua 10\u00aa reserva extrativista. http://t.co/j6qnEJO9B7 #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "175585035",
            "created_at": "2013-05-24T17:02:12.000Z",
            "id": "337976839182114816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha dos Currais est\u00e1 a um passo de se tornar parque nacional http://t.co/ywbh5iqkal"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2013-05-24T16:56:16.000Z",
            "id": "337975344906772481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Monumento Natural \"Vale Dos Dinossauros\" em Sousa. #valedosdinossaurospb http://t.co/anESAlO8SH"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2013-05-24T16:26:50.000Z",
            "id": "337967937900138496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gov. realrcoutinho entregou as obras conclu\u00eddas de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos\u2026 http://t.co/7lxP5Rk3CL"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2013-05-24T16:24:47.000Z",
            "id": "337967423275814913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov. realrcoutinho assina o Livro de Visitas como visitante No 1 do Monumento Natural \"Vale dos\u2026 http://t.co/YZ6aYjtAIk"
        },
        {
            "author_id": "806948929",
            "created_at": "2013-05-24T16:16:25.000Z",
            "id": "337965318691508225",
            "in_reply_to_user_id": "1015012963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarisaChuva eu sou uma \u00e1rea protegida porque YOU CAN'T TOUCH THIS"
        },
        {
            "author_id": "237696691",
            "created_at": "2013-05-24T16:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "FalaParaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "337965107399258112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Parque Estadual Vale dos Dinossauros, em Sousa, \u00e9 reaberto pelo Governador RC - http://t.co/xs6nQ4Ausp ( via @falaparaiba)"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-05-24T16:15:17.000Z",
            "id": "337965032782569472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1. http://t.co/OLeWM074oN..."
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2013-05-24T15:56:37.000Z",
            "id": "337960333324976128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Gov. realrcoutinho inaugura a revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros em Sousa.\u2026 http://t.co/dhUdGos8Qi"
        },
        {
            "author_id": "111722380",
            "created_at": "2013-05-24T15:54:00.000Z",
            "id": "337959677600092160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal escapou de parque nacional nas redondezas da cidade americana. http://t.co/6a1QUVKbY7"
        },
        {
            "author_id": "279028406",
            "created_at": "2013-05-24T15:46:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "337957845054140417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov.@realrcoutinho realiza reabertura do Monumento Natural Parque Estadual Vale dos Dinossauros - http://t.co/tyHGYCzPkt"
        },
        {
            "author_id": "57336067",
            "created_at": "2013-05-24T15:45:27.000Z",
            "id": "337957525955698688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/s3D1wd5YeZ #misrincones"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-05-24T15:26:27.000Z",
            "id": "337952744025505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque nacional montanhas do tumucumaque (foto tirada de cima da pedra do abacaxi) http://t.co/vzEvGiBIKn"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-24T15:21:14.000Z",
            "id": "337951431132864512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/KLyYSxVKKa"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-24T15:21:14.000Z",
            "id": "337951431061553153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/xIqcb7fEEO"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-24T15:21:14.000Z",
            "id": "337951431036395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/89nZFSjoM0"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-24T15:21:14.000Z",
            "id": "337951430927331328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/amTWR3BfGo"
        },
        {
            "author_id": "21098134",
            "created_at": "2013-05-24T15:20:08.000Z",
            "id": "337951153633505281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preven\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios florestais \u2013 Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nNo dia 1 de junho de 21013 entra em... http://t.co/Ms34bznt9X"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-05-24T15:11:12.000Z",
            "id": "337948905994072066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Pol\u00edcia captura urso \u00e0 solta em bairro de Los Angeles: Animal escapou de parque nacional na... http://t.co/346X5jGdPl"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-05-24T15:08:48.000Z",
            "id": "337948303494885377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia captura urso \u00e0 solta em bairro de Los Angeles: Animal escapou de parque nacional nas redondezas da cid... http://t.co/upRUifFaLh"
        },
        {
            "author_id": "333376503",
            "created_at": "2013-05-24T14:47:24.000Z",
            "id": "337942917727531009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado pela Unesco em... http://t.co/Fj4JUOpJt0"
        },
        {
            "author_id": "39567621",
            "created_at": "2013-05-24T14:41:36.000Z",
            "id": "337941456683683843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia captura urso \u00e0 solta em bairro de Los Angeles: Animal escapou de parque nacional nas redondezas da cid... http://t.co/QQ1Yo8cQ87"
        },
        {
            "author_id": "1004785674",
            "created_at": "2013-05-24T14:39:47.000Z",
            "id": "337940998275604481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Baixa Limia. http://t.co/JHvKfy3O6r"
        },
        {
            "author_id": "323766933",
            "created_at": "2013-05-24T14:15:16.000Z",
            "id": "337934830404763650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pena Corneira ...... http://t.co/DYmiZTsxDw"
        },
        {
            "author_id": "127236125",
            "created_at": "2013-05-24T14:14:15.000Z",
            "id": "337934574858424321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nadar nas \u00e1guas do #Po\u00e7oAzul, no Parque Nacional da #ChapadaDiamantina,  Bahia, \u00e9 uma experi\u00eancia \u00fanica! http://t.co/k2BX6Mfs5d"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2013-05-24T13:50:12.000Z",
            "id": "337928520988758018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Par\u00e1 pode ter nova reserva extrativista http://t.co/Kf1ADH4Jrs"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-05-24T13:49:45.000Z",
            "id": "337928409260896257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1. http://t.co/OLeWM074oN"
        },
        {
            "author_id": "69629725",
            "created_at": "2013-05-24T13:17:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 69,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "337920191587561472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/m2MsF4FaZS via @change"
        },
        {
            "author_id": "77799338",
            "created_at": "2013-05-24T13:15:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "MulherdeFato"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 124,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "337919847910477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mulherdefato: Monumento Natural Vale dos Dinossauros, na PB, \u00e9 reabertodia 24/05. Detalhes: http://t.co/9BGTR4aIYo (via @govparaiba)"
        },
        {
            "author_id": "237830602",
            "created_at": "2013-05-24T13:11:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "337918733660090368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e1s 10h @govparaiba entrega a reforma e reabertura do Monumento Natural Parque Estadual Vale dos Dinossauros."
        },
        {
            "author_id": "237687262",
            "created_at": "2013-05-24T13:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 7,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "337917490023788547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0s 10h @realrcoutinho entrega a reforma e reabertura do Monumento Natural Parque Estadual Vale dos Dinossauros.."
        },
        {
            "author_id": "1410841609",
            "created_at": "2013-05-24T12:51:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "sigageraldoluis"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 40,
                        "username": "Balanco_GeralSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "337913836650766336",
            "in_reply_to_user_id": "138172915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sigageraldoluis bom dia\nvxs do balan\u00e7o @Balanco_GeralSP  poderiam fazr uma materia no Parque Nacional Serra Da Capivara PI.adoro"
        },
        {
            "author_id": "274127310",
            "created_at": "2013-05-24T12:27:52.000Z",
            "id": "337907802267852800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas do Igua\u00e7u 2013!!! A corrida acontece no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u!!!\nhttp://t.co/YEQJiXoVDA"
        },
        {
            "author_id": "526352502",
            "created_at": "2013-05-24T12:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 102,
                        "username": "iBahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "337905542653685760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iBahia -\u00a0Parque do Pitua\u00e7u tem \u00e1rea protegida ampliada e ser\u00e1 revitalizado http://t.co/C7sESajWbe via @ibahia"
        },
        {
            "author_id": "169886660",
            "created_at": "2013-05-24T12:14:14.000Z",
            "id": "337904368584101889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim das queimadas no entorno do Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/UyYDHnAYRq"
        },
        {
            "author_id": "70680857",
            "created_at": "2013-05-24T12:05:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "337902261340614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/oQDDo5NAnY"
        },
        {
            "author_id": "108938084",
            "created_at": "2013-05-24T11:44:46.000Z",
            "id": "337896953264361473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PB - Petrobras patrocina revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/xet0GJTDKL"
        },
        {
            "author_id": "53716903",
            "created_at": "2013-05-24T11:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 102,
                        "username": "iBahia"
                    }
                ]
            },
            "id": "337886703027093504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iBahia -\u00a0Parque do Pitua\u00e7u tem \u00e1rea protegida ampliada e ser\u00e1 revitalizado http://t.co/yO5QtYcIoe via @ibahia"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-05-24T10:34:02.000Z",
            "id": "337879153602875393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/Xk6Hklet73"
        },
        {
            "author_id": "973572624",
            "created_at": "2013-05-24T09:31:14.000Z",
            "id": "337863351604486144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Europeu dos Parques Naturais! \u00c9 hoje!\nVai, descobre os sabores e aromas dos nossos parques!\nSente a Natureza!... http://t.co/kLMbOVdBGF"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2013-05-24T09:30:50.000Z",
            "id": "337863251016708096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone - lagos, g\u00e9isers e animais selvagens em Montana http://t.co/zvswT0mw2X"
        },
        {
            "author_id": "27954564",
            "created_at": "2013-05-24T02:19:43.000Z",
            "id": "337754757382942722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUP na Amaz\u00f4nia? Carlos Burle e Alessandro Matero fazem acontecer http://t.co/qRRzfyxQ0X"
        },
        {
            "author_id": "151541978",
            "created_at": "2013-05-24T02:03:19.000Z",
            "id": "337750629369917442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melastomataceae no Parque Nacional do Itatiaia, Sudeste do Brasil: Tribos Bertolonieae e Merianieae... http://t.co/sbLpeb9YHg"
        },
        {
            "author_id": "15850306",
            "created_at": "2013-05-24T01:40:04.000Z",
            "id": "337744777346949120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque do Pitua\u00e7u tem \u00e1rea protegida ampliada e ser\u00e1 revitalizado http://t.co/wLv4jwwJS5 http://t.co/2CFf4iwgDz"
        },
        {
            "author_id": "807648608",
            "created_at": "2013-05-24T01:35:17.000Z",
            "id": "337743574160535553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Maraj\u00f3 maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do estado e do pa\u00eds."
        },
        {
            "author_id": "807648608",
            "created_at": "2013-05-24T01:33:07.000Z",
            "id": "337743028699660290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Arquip\u00e9lago do Maraj\u00f3 \u00e9 estabelecido por lei estadual como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA)."
        },
        {
            "author_id": "72537124",
            "created_at": "2013-05-24T01:09:04.000Z",
            "id": "337736975467544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A semana do Meio Ambiente est\u00e1 chegando e, como a\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 lan\u00e7ado no Parque Nacional das Emas o Projeto de... http://t.co/5aC5ijLycy"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-05-23T23:13:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 96,
                        "username": "ambientebrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "337707962745372673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Ilha dos Currais, no Paran\u00e1 http://t.co/a5X1SQO8q1 via @ambientebrasil"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2013-05-23T23:02:29.000Z",
            "id": "337705119363764224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imbassa\u00ed \u00e9 um destino perfeito! Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "64755147",
            "created_at": "2013-05-23T21:46:11.000Z",
            "id": "337685918104301568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #brasil #brazil #cataratas #igua\u00e7u #iguazu http://t.co/jHhOmYFwr8"
        },
        {
            "author_id": "1436329554",
            "created_at": "2013-05-23T21:40:45.000Z",
            "id": "337684549666476033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Santa Ana, Paraguan\u00e1 http://t.co/GJoYmt8aCn"
        },
        {
            "author_id": "382398425",
            "created_at": "2013-05-23T21:07:57.000Z",
            "id": "337676298283544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipangua\u00e7u discute junto ao IDEMA cria\u00e7\u00e3o da APA das Carna\u00fabas: Em busca de criar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental ... http://t.co/v6l3OEBBx9"
        },
        {
            "author_id": "65508803",
            "created_at": "2013-05-23T20:43:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "829d0876ef05891e"
            },
            "id": "337670167628746752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra\nVEM QUE VEM COM TUDO &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "905885388",
            "created_at": "2013-05-23T20:37:38.000Z",
            "id": "337668667003244546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As terras brasileiras demarcadas para sobreviv\u00eancia das etnias ind\u00edgenas s\u00e3o protegidas pela Constitui\u00e7\u00e3o Federal... http://t.co/hoj5yJW1P5"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-05-23T20:26:22.000Z",
            "id": "337665833172086784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#seguir Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/VcbNa0WIIi"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2013-05-23T20:03:15.000Z",
            "id": "337660012614778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho da Floresta Nacional de #Caraj\u00e1s \u00b2 http://t.co/zhrJ8EYcD7"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2013-05-23T20:02:13.000Z",
            "id": "337659755633967106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho da Floresta Nacional de #Caraj\u00e1s http://t.co/Q0TT45wJUk"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-05-23T19:50:16.000Z",
            "id": "337656747621773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer no Parque Nacional Talampaya? http://t.co/j1vcKWhmFH"
        },
        {
            "author_id": "237699649",
            "created_at": "2013-05-23T19:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "337652533906522113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 o @govparaiba entrega as obras conclu\u00eddas de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros &gt; http://t.co/ri7N1J61uP"
        },
        {
            "author_id": "65229691",
            "created_at": "2013-05-23T19:16:26.000Z",
            "id": "337648231716646913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu e Alessandro Matero vamos levar o SUP aos nativos da Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s. No local est\u00e1 sendo... http://t.co/72RhmN1AoG"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-05-23T18:44:32.000Z",
            "id": "337640205936893953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artista de Foz do Igua\u00e7u fala sobre trabalho no Parque Nacional: http://t.co/rL4OVbCAgz"
        },
        {
            "author_id": "184106766",
            "created_at": "2013-05-23T18:38:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "337638636000534528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindooooo esse lugar com a minha linda (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) [pic]: http://t.co/neQlIZ9PEa"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2013-05-23T18:30:30.000Z",
            "id": "337636674899148803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 um conjunto de bosques e lagos com cascatas, muita vegeta\u00e7\u00e3o, aves e... http://t.co/9Jz6vlybSp"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2013-05-23T18:28:56.000Z",
            "id": "337636279028170753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 um conjunto de bosques e lagos com cascatas, muita vegeta\u00e7\u00e3o, aves e... http://t.co/6hTBG5P35z"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2013-05-23T18:12:38.000Z",
            "id": "337632176059318272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/vPCivhumy9 \nCria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela em perigo #BananaNews #Econanas"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-23T18:10:45.000Z",
            "id": "337631701050200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTREVISTA] Artista de Foz do Igua\u00e7u fala sobre trabalho no Parque Nacional: http://t.co/MRbCvHsQqe"
        },
        {
            "author_id": "59452702",
            "created_at": "2013-05-23T17:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 59,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "337626284773494785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Peneda G\u00eares: http://t.co/sqiTQxpnl4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "184569205",
            "created_at": "2013-05-23T17:13:33.000Z",
            "id": "337617306656051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante esculpido em rocha no Parque Nacional Pilanesberg, na \u00c1frica do Sul. http://t.co/idTtWnEVmK"
        },
        {
            "author_id": "239487123",
            "created_at": "2013-05-23T15:54:56.000Z",
            "id": "337597523164295168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica das Perobas (RBP) do Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), com... http://t.co/Fd7nGuE9cP"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-05-23T15:43:32.000Z",
            "id": "337594655480889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Parque nacional montanhas do tumucumaque http://t.co/IfGvZs63Ob"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2013-05-23T15:30:21.000Z",
            "id": "337591338906308608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros em Sousa ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/igK3qOTE9x"
        },
        {
            "author_id": "417120829",
            "created_at": "2013-05-23T15:29:46.000Z",
            "id": "337591190977392640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DncS2dXIp5 - Estudo Identifica Novos Morcegos no Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/Low1GJM0Qk"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-23T15:21:24.000Z",
            "id": "337589086183366656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/wPncokr0Iq"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-23T15:21:24.000Z",
            "id": "337589086070128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/0qtlbhrW0t"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-23T15:21:24.000Z",
            "id": "337589085856227329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/ynKfeHhh4q"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-23T15:21:24.000Z",
            "id": "337589085747179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/HC0T4CnZeY"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-05-23T15:14:29.000Z",
            "id": "337587344020480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tradicional passeio da lua cheia, realizado uma vez por m\u00eas no Parque Nacional do Igua\u00e7u, vai acontecer nesta... http://t.co/IVNuZuA70y"
        },
        {
            "author_id": "472453288",
            "created_at": "2013-05-23T15:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 123,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "337586331888803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros, na Para\u00edba, \u00e9 reaberto ao p\u00fablico dia 24/05. Detalhes: http://t.co/SxmnAGKypo (via @govparaiba)"
        },
        {
            "author_id": "576334203",
            "created_at": "2013-05-23T15:00:04.000Z",
            "id": "337583717621051394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia. A beleza e import\u00e2ncia geol\u00f3gica do local fazem dele Patrim\u00f4nio... http://t.co/20h9tWRs0c"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-05-23T14:57:30.000Z",
            "id": "337583070087626752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1. http://t.co/OLeWM074oN"
        },
        {
            "author_id": "390128515",
            "created_at": "2013-05-23T14:47:28.000Z",
            "id": "337580545506672642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O  Governo do Estado entrega, \u00e0s 10h desta sexta-feira (24),as obras   conclu\u00eddas de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros"
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2013-05-23T14:15:19.000Z",
            "id": "337572454018977793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU pede declara\u00e7\u00e3o de nulidade dos t\u00edtulos de \u00e1rea ocupada indevidamente no Parque Nacional do http://t.co/zvVVXbkRMf via @PortalJusBrasil"
        },
        {
            "author_id": "609677747",
            "created_at": "2013-05-23T14:12:31.000Z",
            "id": "337571750898434049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os motiva empreendedorismo com sustentabilidade. http://t.co/MBcSbqdjna"
        },
        {
            "author_id": "595588581",
            "created_at": "2013-05-23T14:09:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "337571080778690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto amplia \u00e1rea protegida do parque do Pitua\u00e7u http://t.co/UY6Oo8EbNZ"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2013-05-23T14:05:24.000Z",
            "id": "337569957053349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 visitou a nossa p\u00e1gina no Tumblr hoje? Postamos fotos do Parque Nacional de Sete Cidades. Confira! http://t.co/l9KpkOBETO"
        },
        {
            "author_id": "46253241",
            "created_at": "2013-05-23T13:59:26.000Z",
            "id": "337568455907749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposi\u00e7\u00e3o exclui parte de reserva extrativista no Par\u00e1 http://t.co/MbqW8KeCBa"
        },
        {
            "author_id": "138415787",
            "created_at": "2013-05-23T13:36:20.000Z",
            "id": "337562644150112257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU pede declara\u00e7\u00e3o de nulidade dos t\u00edtulos de \u00e1rea ocupada indevidamente no Parque Nacional do Xingu http://t.co/sJ2WHRDAZR"
        },
        {
            "author_id": "81363748",
            "created_at": "2013-05-23T13:19:35.000Z",
            "id": "337558429696663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarto Poder: Projeto altera limites da reserva extrativista Ren... http://t.co/iy32w41aD5"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2013-05-23T13:10:39.000Z",
            "id": "337556177703550976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento sobre unidades de conservac\u00e3o do Instituto Semeia com apresenta\u00e7\u00e3o Parque Nacional Igua\u00e7u e Oliver Hillel http://t.co/thxojshM0s"
        },
        {
            "author_id": "90746299",
            "created_at": "2013-05-23T12:51:47.000Z",
            "id": "337551431966027777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios est\u00e1 sendo monitorada via sat\u00e9lite http://t.co/I11uhx9EiE"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2013-05-23T12:51:20.000Z",
            "id": "337551320254906369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda como a cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL DAS ILHAS DOS CURRAIS pode influenciar na conserva\u00e7\u00e3o e na rela\u00e7\u00e3o com... http://t.co/yYcNQazPNi"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-05-23T12:49:05.000Z",
            "id": "337550752241307648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Talampaya, la Rioja, \u00e9 uma reserva natural e um dos sete \"Patrim\u00f4nios da Humanidade\" declarados pela UNESCO na Argentina"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2013-05-23T12:45:46.000Z",
            "id": "337549917436403712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda como a cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL DAS ILHAS DOS CURRAIS pode influenciar na conserva\u00e7\u00e3o e na rela\u00e7\u00e3o com... http://t.co/wO2zJbx7x2"
        },
        {
            "author_id": "99343268",
            "created_at": "2013-05-23T12:40:29.000Z",
            "id": "337548586734731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional hj... consulta clinica com os funcionarios! hhehe"
        },
        {
            "author_id": "70680857",
            "created_at": "2013-05-23T12:39:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "337548247650430976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/RyL0MYeL7d"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2013-05-23T12:38:58.000Z",
            "id": "337548208035229697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Souto da Retorta Monumento natural en #Viveiro\nv\u00eda @GaliciaNorte http://t.co/ZKQ6FOM5di\n#Galicianorte #turismo"
        },
        {
            "author_id": "62192626",
            "created_at": "2013-05-23T12:12:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82718086,
                        -2.74669828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "337541546331226112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inte logo rss @ilfonseca (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/yYjkWvv9BS"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-05-23T12:11:59.000Z",
            "id": "337541417394118656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje a nossa Reserva Biol&amp;#xf3;gica de Tingu&amp;#xe1;, faz 24 anos! Parab&amp;#xe9;ns a todos que\u2026 http://t.co/VssNG9Nqwl"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-05-23T12:06:11.000Z",
            "id": "337539957516271616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(09h04) # Itatiaia - Escola Parque Barra - 6o ano:  Tomamos caf\u00e9 da manh\u00e3 e estamos chegando ao Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-05-23T10:37:17.000Z",
            "id": "337517586134757376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) estreia sistema de vigil\u00e2ncia com sensores \u00f3pticos que distinguem fumo... http://t.co/gBUFPNdi5v"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-05-23T10:35:04.000Z",
            "id": "337517026434248704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) estreia sistema de vigil\u00e2ncia com sensores \u00f3pticos que distinguem fumo... http://t.co/7qlgrbM8S3"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-05-23T10:29:23.000Z",
            "id": "337515595337715713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(05h20) # Itatiaia - Escola Parque Barra - 6o ano: Ontem, ap\u00f3s visita ao Parque Nacional os alunos participaram da reuni\u00e3o pedag\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T10:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BrasilRetwittes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337509450309070849",
            "in_reply_to_user_id": "842747958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrasilRetwittes Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl  Bela PB/Brazil!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T10:03:45.000Z",
            "id": "337509144925974531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Nossa bela Para\u00edba tem de tudo!"
        },
        {
            "author_id": "45163442",
            "created_at": "2013-05-23T10:02:52.000Z",
            "id": "337508920975314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os nossos programas que visitam o Parque Nacional Arches - http://t.co/rnQA8tfrAx http://t.co/2z5M4ztC2T"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-23T09:48:55.000Z",
            "id": "337505413224333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\" http://t.co/jcd7piPyBI"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-05-23T09:40:06.000Z",
            "id": "337503195238649857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje a nossa Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, faz 24 anos! Parab\u00e9ns a todos que lutam pela sua integridade. http://t.co/Ck4CAM86Oa"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-05-23T09:35:51.000Z",
            "id": "337502122541187072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje a nossa Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, faz 24 anos! Parab\u00e9ns a todos que lutam pela sua integridade. http://t.co/Yc2JuRJa2u"
        },
        {
            "author_id": "282611259",
            "created_at": "2013-05-23T05:55:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69693955,
                        -4.09527745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "337446552480133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pedra com casco de tartaruga. Muito interessante a forma\u00e7\u00e3o. @ Parque Nacional Das Setes Cidades http://t.co/QLQCVXyVrS"
        },
        {
            "author_id": "282611259",
            "created_at": "2013-05-23T05:46:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.69693955,
                        -4.09527745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "337444496700760064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades. Vale muito conhecer. @ Parque Nacional Das Setes Cidades http://t.co/V8xwT7uvpL"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-23T05:04:54.000Z",
            "id": "337433939180417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, amigos\nGRANDE REPERCUSS\u00c3O DO NOSSO TRABALHO EM DEFESA DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U, DO TURISMO E DA... http://t.co/zCfiTQMcL8"
        },
        {
            "author_id": "153808572",
            "created_at": "2013-05-23T05:01:57.000Z",
            "id": "337433196226547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional Serra Da Bocaina http://t.co/xw5q2QzQyC"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2013-05-23T04:00:15.000Z",
            "id": "337417666958614529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros em Sousa ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/hvBxOeefEB"
        },
        {
            "author_id": "288537216",
            "created_at": "2013-05-23T02:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 123,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "337398871506423808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no PR - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/8ip9GDQC8m via @g1"
        },
        {
            "author_id": "78476402",
            "created_at": "2013-05-23T02:35:56.000Z",
            "id": "337396449342025729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/QZ1yc29wit"
        },
        {
            "author_id": "279410827",
            "created_at": "2013-05-23T02:32:11.000Z",
            "id": "337395504835088384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros em Sousa ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/rQsmTs0YAl"
        },
        {
            "author_id": "312089921",
            "created_at": "2013-05-23T02:20:43.000Z",
            "id": "337392620328345601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo do Estado entrega, \u00e0s 10h desta sexta-feira (24), as obras conclu\u00eddas de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento... http://t.co/IYAnUzu8Zh"
        },
        {
            "author_id": "74610818",
            "created_at": "2013-05-23T01:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 19,
                        "username": "diegotumbao"
                    }
                ]
            },
            "id": "337386145031794688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cc @Damn_Vandal RT @diegotumbao: #nofilter #losroques #sunset #relax #atardecer @ Parque Nacional Los Roques http://t.co/MeKCjwKRek"
        },
        {
            "author_id": "220789693",
            "created_at": "2013-05-23T01:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "EliabeCastor"
                    }
                ]
            },
            "id": "337374869404667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@EliabeCastor:  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/nxBD9sexN5\""
        },
        {
            "author_id": "976417302",
            "created_at": "2013-05-23T00:54:06.000Z",
            "id": "337370820408143872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela em perigo http://t.co/PajjC5wW6J"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-05-23T00:51:39.000Z",
            "id": "337370205229576192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem de Evando F Lopes, fot\u00f3grafo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas ao Dia Internacional da Biodiversidade. http://t.co/r7g6Gof6Qs"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T00:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "MarcosSMaior"
                    }
                ]
            },
            "id": "337368691601727488",
            "in_reply_to_user_id": "157697862",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MarcosSMaior \nMonumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "942715542",
            "created_at": "2013-05-23T00:38:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "ElMundoEnFoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "337366830563864577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que belleza ... \"@ElMundoEnFoto: Parque Nacional Sumava, Republica Checa. http://t.co/HysliALVjQ\""
        },
        {
            "author_id": "274126773",
            "created_at": "2013-05-23T00:23:41.000Z",
            "id": "337363168236027905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MATA ATL\u00c2NTICA\nParque tem fauna rica, mas pouco conhecida\n\nEstima-se que a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do... http://t.co/f2803yZ92j"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T00:18:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "cassiocl"
                    }
                ]
            },
            "id": "337361750204768256",
            "in_reply_to_user_id": "85944867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cassiocl  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T00:05:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "BrasilRetwittes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337358556531679234",
            "in_reply_to_user_id": "842747958",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BrasilRetwittes  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T00:04:59.000Z",
            "id": "337358459773280256",
            "in_reply_to_user_id": "279162587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gaabi_Loiraa  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T00:03:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "337358156021784576",
            "in_reply_to_user_id": "73745956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alvarodias_  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T00:03:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "337358121880129537",
            "in_reply_to_user_id": "86065271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realrcoutinho  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T00:01:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "SaoBlack"
                    }
                ]
            },
            "id": "337357676545712128",
            "in_reply_to_user_id": "38335260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SaoBlack @ Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T00:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "malfredoalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "337357602340093952",
            "in_reply_to_user_id": "19411920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malfredoalves  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-23T00:00:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "hervaziobezerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "337357234340237312",
            "in_reply_to_user_id": "176562575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hervaziobezerra  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:59:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "heroncid"
                    }
                ]
            },
            "id": "337357182297329664",
            "in_reply_to_user_id": "515791456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@heroncid  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:59:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "waltergalvao"
                    }
                ]
            },
            "id": "337357135681843200",
            "in_reply_to_user_id": "37631086",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@waltergalvao  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:58:27.000Z",
            "id": "337356816314929152",
            "in_reply_to_user_id": "1249341602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JuniorBusao  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:57:58.000Z",
            "id": "337356696517230592",
            "in_reply_to_user_id": "46099108",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Vezon_  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:57:36.000Z",
            "id": "337356600778047489",
            "in_reply_to_user_id": "470612050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@naRedeComAlex  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:57:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "lenarguimaraes"
                    }
                ]
            },
            "id": "337356544054288384",
            "in_reply_to_user_id": "155292516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@LenaRGuimaraes  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:57:12.000Z",
            "id": "337356503138844672",
            "in_reply_to_user_id": "1418868186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OxeanneMeira  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "dayannamylenna"
                    }
                ]
            },
            "id": "337356440819867648",
            "in_reply_to_user_id": "187218938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dayannamylenna  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:56:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "RangelJuniorJP"
                    }
                ]
            },
            "id": "337356398163808256",
            "in_reply_to_user_id": "46670514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@RangelJuniorJP  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Jojojoia"
                    }
                ]
            },
            "id": "337356366219988993",
            "in_reply_to_user_id": "54169884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jojojoia  Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "valeriaqibrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "337356310502834176",
            "in_reply_to_user_id": "291888072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@valeriaqibrasil Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl Maravilhas da PB!"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:55:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "xhicoraimerson"
                    }
                ]
            },
            "id": "337356183805509632",
            "in_reply_to_user_id": "16468727",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@xhicoraimerson Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:55:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "PhelipeCordeir0"
                    }
                ]
            },
            "id": "337356152880893952",
            "in_reply_to_user_id": "220789693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PhelipeCordeir0 Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "355572075",
            "created_at": "2013-05-22T23:53:15.000Z",
            "id": "337355507503349761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Viajar \u00e9 tudo de bom te leva ao Parque Nacional Torres del Paine....\n\rhttp://t.co/N32ucDha8U"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:51:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "hermesdeluna"
                    }
                ]
            },
            "id": "337355163150983169",
            "in_reply_to_user_id": "33938941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hermesdeluna Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:51:42.000Z",
            "id": "337355118561349632",
            "in_reply_to_user_id": "94428241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depruycarneiro Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:51:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "major_fabio"
                    }
                ]
            },
            "id": "337355079361388545",
            "in_reply_to_user_id": "62044926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@major_fabio Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:50:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "VEJA"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354910037331968",
            "in_reply_to_user_id": "17715048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VEJA Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:50:44.000Z",
            "id": "337354873425260544",
            "in_reply_to_user_id": "14594813",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha_com Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:50:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogOlhoNaMira"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354825715044352",
            "in_reply_to_user_id": "154336315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogOlhoNaMira Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "fernandosouza44"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354765992357889",
            "in_reply_to_user_id": "167759002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fernandosouza44 Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:50:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "JoseRaimundos"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354726645592064",
            "in_reply_to_user_id": "326437181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoseRaimundos Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:49:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "9soro"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354671737950208",
            "in_reply_to_user_id": "147343635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@9soro @ShareThis Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:49:13.000Z",
            "id": "337354494054645760",
            "in_reply_to_user_id": "163060933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@depmanoeljunior Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "RenatoCLima"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354263355346944",
            "in_reply_to_user_id": "52171097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenatoCLima Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "marconiferreira"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354230715269121",
            "in_reply_to_user_id": "73157790",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marconiferreira Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        },
        {
            "author_id": "109363466",
            "created_at": "2013-05-22T23:48:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "valeriaqibrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "337354186553434112",
            "in_reply_to_user_id": "291888072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@valeriaqibrasil Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico nesta sexta-feira http://t.co/gniEt9NGHl"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [diegotumbao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "diegotumbao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "diegotumbao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ElMundoEnFoto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ElMundoEnFoto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ElMundoEnFoto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SaoBlack].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SaoBlack",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SaoBlack"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Miami, FL",
                "id": "04cb31bae3b3af93",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alpin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "829d0876ef05891e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31513764",
                "name": "Vitin - Terra Negra",
                "username": "vitorterranegra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291766619",
                "name": "INSTA: @Saul_Roque_SR7 \ud83d\ude80\u26bd",
                "username": "Saul_Roque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427018602",
                "name": "Recrea\u00e7\u00e3o Ambiental",
                "username": "recreacaoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90952014",
                "name": "Aquiraz Riviera",
                "username": "AquirazRiviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132602131",
                "name": "Consultor Social",
                "username": "consultorsocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72936035",
                "name": "Ruth Avelino",
                "username": "ruthavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301599824",
                "name": "Ulisses Barbosa",
                "username": "ulissesjornalpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54398408",
                "name": "Alexandre Freitas",
                "username": "alefsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45624363",
                "name": "Dear Alice",
                "username": "stupidlambgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127532852",
                "name": "Malwee",
                "username": "malwee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48369133",
                "name": "ShoppingTijuca",
                "username": "ShoppingTijuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016151763",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pdrohenrique572",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263635621",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gvduarte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351164319",
                "name": "Kamilla Silva souza",
                "username": "KamillaSilva19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193882049",
                "name": "Gaby Paulino",
                "username": "BIBYPAULINO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67024968",
                "name": "Jardim das Ideias",
                "username": "JardimdasIdeias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54574660",
                "name": "Carlos Terrana",
                "username": "CTerrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59588223",
                "name": "Marchi :3",
                "username": "AninhaMarchiB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487839509",
                "name": "Sige PB",
                "username": "sigepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237687262",
                "name": "Sec. Seguran\u00e7a PB",
                "username": "sesdsgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86065271",
                "name": "Ricardo Coutinho 40",
                "username": "realrcoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "390128515",
                "name": "Casa Militar PB",
                "username": "cmgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43526597",
                "name": "Lourival J\u00fanior",
                "username": "lourivalpjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236922275",
                "name": "SEAP- Gov PB",
                "username": "seapgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234727526",
                "name": "DER - PB",
                "username": "dergovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237696691",
                "name": "Radio Tabajara PB",
                "username": "tabajarapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65057420",
                "name": "Romerito Aquino",
                "username": "romeritoaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65034531",
                "name": "Ti\u00e3o Viana",
                "username": "tiao_viana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433794027",
                "name": "J\u00e2nio Jardim",
                "username": "janiojardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518212908",
                "name": "tha\u00eds com t\u00eaag\u00e1!",
                "username": "thaistsuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82992273",
                "name": "Plentz Manoela\ud83c\udf19",
                "username": "plentzmanoela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248188050",
                "name": "Reinaldo Batista",
                "username": "reinacorredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141966298",
                "name": "Guilherme",
                "username": "SACOLINHa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "244141171",
                "name": "Santos G. Arenas Rui",
                "username": "sangaruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204356194",
                "name": "Funai",
                "username": "funaibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256038453",
                "name": "Gilberto Paiva",
                "username": "gibaspaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96621875",
                "name": "Deljipa",
                "username": "Tomlivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782817",
                "name": "Recife em Foco",
                "username": "recifeemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095219493",
                "name": "MARILDA CORR\u00caA",
                "username": "marildacorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96855593",
                "name": "F\u00e1bia Mazza",
                "username": "FabiaMazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50029560",
                "name": "Brujulea",
                "username": "brujulea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198825788",
                "name": "DEUS VIVE EM N\u00d3S",
                "username": "Deus_vive_emNos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40533363",
                "name": "Ren\u00e9e",
                "username": "panteraonca07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127536002",
                "name": "Carlos Adams",
                "username": "carlos_adams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183263703",
                "name": "Senhoritahdeyse \u30c4",
                "username": "Senhoritahdeyse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56560974",
                "name": "Federico Botero J \ud83c\udf0e",
                "username": "FedericoBoteroj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170797436",
                "name": "Nachita Arrobo",
                "username": "nachita_arrobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59855826",
                "name": "Liane Castilhos",
                "username": "lianecastilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136493580",
                "name": "luiza cortes",
                "username": "lucortees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579209351",
                "name": "Macram\u00e9 Digital",
                "username": "MacrameDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173393686",
                "name": "Concha Garc\u00eda",
                "username": "ConchaGarca2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304708357",
                "name": "\uf8ffTchesko\u2122",
                "username": "Tchesko_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45732572",
                "name": "Ana Paula Beraldo",
                "username": "apberaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203270928",
                "name": "rodandopelomundo.com",
                "username": "rodandoomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379801634",
                "name": "Matheus Chagas_Beta",
                "username": "matheuss995",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282792970",
                "name": "Finnela Garcia",
                "username": "finnegarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380644988",
                "name": "TRANSITO LOUCO",
                "username": "LOUCOLw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138418838",
                "name": "Stigmabase | ORG",
                "username": "Pairsonnalites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186478529",
                "name": "Stigmabase | ES",
                "username": "PairsonnalitesE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209363960",
                "name": "Factton Brasil",
                "username": "FacttonBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75364326",
                "name": "Wagner Wilson",
                "username": "Wilsoow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28685480",
                "name": "Fabi Mariano",
                "username": "FabiMariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272642543",
                "name": "Pollyana Figueiredo",
                "username": "POLLYANA_FLIMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346299412",
                "name": "ivan maia",
                "username": "magon52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93017282",
                "name": "Jornal do Dia",
                "username": "jdia_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72557306",
                "name": "O Tour Nosso",
                "username": "OTourNosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807799825",
                "name": "Por a\u00ed e Por aqui",
                "username": "poraieporaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34764837",
                "name": "gianna xavier",
                "username": "giannaxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32572828",
                "name": "Henrique Ribas\ud83c\udff9",
                "username": "hdcr_syd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136363359",
                "name": "Eduardo Schumacher",
                "username": "duschumacher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1091052276",
                "name": "Luso-Brasileiro",
                "username": "lusobrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42717526",
                "name": "Revista Leia",
                "username": "revistaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57067540",
                "name": "joaquim \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joaquimrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201958852",
                "name": "jose luiz scobozza",
                "username": "zecapes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226299776",
                "name": "Mercado Goiano",
                "username": "_mercadogoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138116031",
                "name": "tvgazetaes",
                "username": "tvgazetaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44352422",
                "name": "Paulo Manso",
                "username": "paulomanso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339916846",
                "name": "Fer P. S. Andrade \u0c8c",
                "username": "Fe_psampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "116184852",
                "name": "Weber Oli Ven \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "weberolliven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356350344",
                "name": "JOS\u00c9 ORNELAS",
                "username": "jos_ornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189888194",
                "name": "Esporte Alternativo",
                "username": "esp_alternativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626093251",
                "name": "Camila Thais",
                "username": "CamilaThaisC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34488568",
                "name": "Emil Cladson",
                "username": "emilcladson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69579054",
                "name": "\u00c2ndrea Carla Zani",
                "username": "AndreaZani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55559089",
                "name": "Adriano M.",
                "username": "Adriano___m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72305690",
                "name": "Vida de Turista",
                "username": "vidadeturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249594601",
                "name": "M\u00e9dio Sertao PB",
                "username": "mediosertaopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291133490",
                "name": "Aparaiba",
                "username": "aparaibareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205910423",
                "name": "Lula Carvalho",
                "username": "lulacarvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160910872",
                "name": "Ricardo Amorim",
                "username": "Ricamconsult",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121280545",
                "name": "Luciana Caroline",
                "username": "Lucianas2s2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225914918",
                "name": "Washington Cesar",
                "username": "washingtonsofia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374310908",
                "name": "Mirian Meneses Costa",
                "username": "mirian_m_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66746465",
                "name": "Marianna Tavares",
                "username": "damarianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131444917",
                "name": "Allysson Teotonio",
                "username": "allyssonteotoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237830602",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba",
                "username": "DefParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86061742",
                "name": "Juan Cibalde",
                "username": "Juan_Cibalde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214540201",
                "name": "Marcelo Eslab\u00e3o",
                "username": "marceloesl7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175392770",
                "name": "{name: 'Reis'}",
                "username": "Pedroreis30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294137409",
                "name": "Manaus Classificados",
                "username": "MaoClassificado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42947510",
                "name": "Paula M.",
                "username": "pm2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42457075",
                "name": "Dudu",
                "username": "sodudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339620198",
                "name": "Estr\u00e1bica Falsa",
                "username": "DianaGarciaSCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363800648",
                "name": "Priscilla Barella",
                "username": "enjoyintheview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74270130",
                "name": "Grisi Tour",
                "username": "grisitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1210398037",
                "name": "Carol Lippe",
                "username": "Carol_Lippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19340147",
                "name": "jpriquelme",
                "username": "jpriquelme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399109710",
                "name": "Vibe Positiva",
                "username": "thevibepositiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918977131",
                "name": "Pereira Jr.",
                "username": "pereira_jr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583304992",
                "name": "Vannille",
                "username": "valeriacap2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93987146",
                "name": "Q-Ideia",
                "username": "smsergiomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117152296",
                "name": "C\u00edcero Cattani",
                "username": "cicerocattani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149118845",
                "name": "PBNews.com.br",
                "username": "pbnewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527593704",
                "name": "Ana Rodrigues",
                "username": "AnaRodr71562050",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540830466",
                "name": "Marconildo Viegas",
                "username": "MarconildoViega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228265904",
                "name": "Adaltur Turismo",
                "username": "adaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126785526",
                "name": "Rafael Leonardo",
                "username": "RafaelLeonardoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96815163",
                "name": "Mais PB",
                "username": "maispb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189177710",
                "name": "M\u00e1rcio Vandeilson",
                "username": "marciovand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444467942",
                "name": "Afrdite TimBeta",
                "username": "AfroditeTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24695159",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "BrasiliaDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163150421",
                "name": "Portal Ara\u00e7agi",
                "username": "PortalAracagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133116908",
                "name": "REPORTERPB",
                "username": "reporterpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172143335",
                "name": "ALTAIR QUEIROZ",
                "username": "altairqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442749945",
                "name": "vania",
                "username": "vanialimapb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246791259",
                "name": "Geraldo Bernardo",
                "username": "geraldobernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450516125",
                "name": "Paraiba Em Foco",
                "username": "paraibaemfoco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213791734",
                "name": "Jos\u00e9lio Carneiro",
                "username": "JCAEditor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217980407",
                "name": "Di\u00e1rio deum Bombeiro",
                "username": "diariobombeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188491495",
                "name": "Di\u00e1rio do Sert\u00e3o",
                "username": "diariodosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242808397",
                "name": "Politika",
                "username": "Politika_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94223557",
                "name": "Fabiano Gomes",
                "username": "fabianogomespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105224931",
                "name": "Fonte 83",
                "username": "portalfonte83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925203810",
                "name": "clickviaja.com",
                "username": "clickviaja_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928278594",
                "name": "PBvanguarda",
                "username": "PBvanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859895862",
                "name": "Travel Brothers",
                "username": "TravelBrothers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374424897",
                "name": "DStv Mozambique",
                "username": "DStvMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392115412",
                "name": "Rota das Emo\u00e7\u00f5es",
                "username": "rotadasemocoes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53080392",
                "name": "Anderson Silva",
                "username": "anders_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59120440",
                "name": "Iallys Diniz",
                "username": "Iallys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518747",
                "name": "Ciro Siqueira",
                "username": "CiroFSiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940091280",
                "name": "Vanessa Maia",
                "username": "VanessaMaiadeAz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537646770",
                "name": "Portal PB10",
                "username": "PortalPB10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103723639",
                "name": "Fl\u00e1vio Tavares",
                "username": "flaviotavares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270076179",
                "name": "Ronaldo Ruffo",
                "username": "ronaldo_ruffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93416047",
                "name": "Giovanni Meireles",
                "username": "GiovanniMeirele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515791456",
                "name": "Heron Cid",
                "username": "heroncid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53119364",
                "name": "Wellington Farias",
                "username": "W_Farias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175835681",
                "name": "Valter Paiva",
                "username": "DrValterPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132907466",
                "name": "F\u00e1bio C. Bernardo",
                "username": "fabiocbernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58947249",
                "name": "Edmilson Pereira",
                "username": "edmilsonpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33938941",
                "name": "Hermes de Luna",
                "username": "hermesdeluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510368693",
                "name": "Helder Moura",
                "username": "blogheldermoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53078986",
                "name": "Rubens N\u00f3brega",
                "username": "rubensnobrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41728692",
                "name": "Leticia.",
                "username": "leticiaisonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772606674",
                "name": "FaceNews Joao pessoa",
                "username": "FaceNewsJp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17711232",
                "name": "Reuters Brasil",
                "username": "ReutersBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "225917749",
                "name": "Arlei Silveira Ofici@l",
                "username": "Arlei_Silveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163438826",
                "name": "Luiz Henrique L. Gomes",
                "username": "alemao_marau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226430078",
                "name": "Radio Cidade FM",
                "username": "RadioCidadeFM3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24975213",
                "name": "GRUPO AQUECENDO",
                "username": "GrupoAquecendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80080092",
                "name": "AquecendoBR",
                "username": "AquecendoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462130777",
                "name": "Rita Bizerra Neta",
                "username": "vcconsigomesma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18048260",
                "name": "Portal Correio",
                "username": "portalcorreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080205916",
                "name": "Rubens Zaidan",
                "username": "RubensZaidan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188937623",
                "name": "Danilo \u270c\ufe0f",
                "username": "danilofuentess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92632363",
                "name": "Juliana Bezko",
                "username": "julianabezko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80082739",
                "name": "ACidade ON Ribeir\u00e3o e Regi\u00e3o",
                "username": "acidadeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252774677",
                "name": "R\u00e1dio Continental",
                "username": "continental1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512427665",
                "name": "Gabriella Moreira \u264b\ufe0f",
                "username": "moreiragaabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136734152",
                "name": "Projeto Fred do Frio",
                "username": "freddofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47475462",
                "name": "Gutemberg Cardoso",
                "username": "gutembergc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85453832",
                "name": "PB Hoje",
                "username": "pbhoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233736688",
                "name": "PARAIBA_NOTICIA",
                "username": "Paraiba_Noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165390440",
                "name": "Estelizabel",
                "username": "Estelizabel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551953561",
                "name": "adriano junio pb",
                "username": "adrianojunio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350431738",
                "name": "Rota das Emo\u00e7\u00f5es",
                "username": "rotaemocoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356889009",
                "name": "SERGIO DE OLIVEIRA",
                "username": "depsergio2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30083642",
                "name": "O Nordeste",
                "username": "onordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333003496",
                "name": "TaCerto.com",
                "username": "tacertocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14817808",
                "name": "Sannder",
                "username": "sannder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75848149",
                "name": "Miss. Huevos",
                "username": "Squivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45162976",
                "name": "Portal RC Ambiental",
                "username": "rcambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388562190",
                "name": "luciana salvato",
                "username": "SalvatoLuciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213257023",
                "name": "Milhas Turismo",
                "username": "milhas_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175585035",
                "name": "Sergipe N\u00e1utica",
                "username": "SergipeNautica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "806948929",
                "name": "maria in\u00eas",
                "username": "cleh0epatra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3293109394",
                "name": "Fala Para\u00edba",
                "username": "FalaParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111722380",
                "name": "projeto ybura",
                "username": "ybura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279028406",
                "name": "HospClementinoFraga",
                "username": "Hosp_ClemtFraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57336067",
                "name": "David G\u00e1mez \ud83d\udcf7",
                "username": "davidgamez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21098134",
                "name": "Autoridade Nacional de Emerg\u00eancia e Prote\u00e7\u00e3o Civil",
                "username": "ProteccaoCivil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333376503",
                "name": "Conex\u00e3o Canad\u00e1",
                "username": "Conexao_Canada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39567621",
                "name": "Tia Mari",
                "username": "Mari_Azvdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004785674",
                "name": "Maria",
                "username": "Goretti22Maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323766933",
                "name": "Casa da Solaina",
                "username": "CasadaSolaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127236125",
                "name": "Bality Viagens",
                "username": "balityviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69629725",
                "name": "Jorge Silva",
                "username": "katafrakta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77799338",
                "name": "Denise Lemos",
                "username": "DDenilemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472453288",
                "name": "Mulher de Fato",
                "username": "MulherdeFato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410841609",
                "name": "mikelle amorim",
                "username": "mikelle_amorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138172915",
                "name": "Geraldo Lu\u00eds",
                "username": "sigageraldoluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721830495026339840",
                "name": "Balan\u00e7o Geral",
                "username": "Balanco_GeralSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274127310",
                "name": "Dra Sonia Inglat",
                "username": "soniainglat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526352502",
                "name": "Renan Moradillo",
                "username": "Renan_Moradillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15850306",
                "name": "iBahia",
                "username": "iBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169886660",
                "name": "Ju Im\u00f3veis.",
                "username": "vendasjuimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70680857",
                "name": "Diego Lima",
                "username": "ddiego_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108938084",
                "name": "Revista Museu",
                "username": "revista_museu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53716903",
                "name": "Kris Karneiro",
                "username": "kriskarneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973572624",
                "name": "myrestaurant.pt",
                "username": "Myrestaurantpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27954564",
                "name": "SurfinSantos",
                "username": "SurfinSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151541978",
                "name": "Prof. Valdi Tutunji",
                "username": "Blog_Scientia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807648608",
                "name": "Lu\u00eds Dantas",
                "username": "LuisDanttas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72537124",
                "name": "kelly bessa",
                "username": "kbessa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50723136",
                "name": "ambientebrasil",
                "username": "ambientebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64755147",
                "name": "Euge R \ud83d\udcab",
                "username": "Itseugeer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436329554",
                "name": "\ud83c\udf35 Web Paraguan\u00e1",
                "username": "WebParaguana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382398425",
                "name": "Ipangua\u00e7u do Bem",
                "username": "IpanguacudoBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65508803",
                "name": "Mareana",
                "username": "anna_maarii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "905885388",
                "name": "1\u00b0 Of\u00edcio de Poxor\u00e9u",
                "username": "CartorioPoxoreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237699649",
                "name": "Sec. Admi. PB",
                "username": "seadgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65229691",
                "name": "Carlos Burle",
                "username": "carlosburle",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184106766",
                "name": "Alexandre de Camargo \ud83e\udd85\ud83d\ude94\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "alexandretcc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59452702",
                "name": "Helder Rebolo",
                "username": "hfcrebolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184569205",
                "name": "Ideias Green",
                "username": "IdeiasGreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239487123",
                "name": "PROFESSORA VILMA",
                "username": "profess_vilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279410827",
                "name": "Conex\u00e3o PB",
                "username": "conexaopb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417120829",
                "name": "tudosobremanhuacu",
                "username": "tudosobremanhua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576334203",
                "name": "iBacana",
                "username": "iBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609677747",
                "name": "SerraMob RJ",
                "username": "SerraMobRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595588581",
                "name": "Monique Freitas",
                "username": "silvammonique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46253241",
                "name": "Espa\u00e7o Aberto",
                "username": "EspacoAberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138415787",
                "name": "IRIB",
                "username": "IRIBimprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81363748",
                "name": "Quarto Poder - Marcos Santos",
                "username": "msantos1706",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90746299",
                "name": "Fl\u00e1via Vianna",
                "username": "flaviaviannaai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99343268",
                "name": "Michelle Sykes",
                "username": "JuniorTonegatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62192626",
                "name": "Renato Ferreira",
                "username": "renatof_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109363466",
                "name": "Eliabe Castor",
                "username": "EliabeCastor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842747958",
                "name": "Brasil / Brazil",
                "username": "BrasilRetwittes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45163442",
                "name": "Rotas do Vento",
                "username": "rotasdovento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282611259",
                "name": "Mardem Vitor",
                "username": "mardemvitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153808572",
                "name": "Wes",
                "username": "Pacotes_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288537216",
                "name": "gil cordeiro",
                "username": "cordeirogil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78476402",
                "name": "Tapero\u00e1 Para\u00edba",
                "username": "taperoaparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312089921",
                "name": "paraibainforma",
                "username": "paraibainforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74610818",
                "name": "Luisa Barrios",
                "username": "luisabarrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220789693",
                "name": "Phelipe Cordeiro",
                "username": "PhelipeCordeir0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976417302",
                "name": "Flash Viagens",
                "username": "Flashviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157697862",
                "name": "Marcos Souto Maior",
                "username": "MarcosSMaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942715542",
                "name": "Carol Rodriguez",
                "username": "Carola2518",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274126773",
                "name": "ISA - Ocip's",
                "username": "isaaraucaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85944867",
                "name": "C\u00e1ssio Cunha Lima",
                "username": "cassiocl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19411920",
                "name": "Marcos Alfredo",
                "username": "malfredoalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176562575",
                "name": "Herv\u00e1zio Bezerra",
                "username": "hervaziobezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37631086",
                "name": "Walter Galvao",
                "username": "waltergalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155292516",
                "name": "Lena Guimaraes",
                "username": "lenarguimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187218938",
                "name": "Dayana Trigueiro",
                "username": "dayannamylenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46670514",
                "name": "Rangel Jr",
                "username": "RangelJuniorJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54169884",
                "name": "JOJOJOIA - JOELMA",
                "username": "Jojojoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291888072",
                "name": "VAL\u00c9RIA FERNANDES",
                "username": "valeriaqibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16468727",
                "name": "Xhico Raimerson",
                "username": "xhicoraimerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355572075",
                "name": "Aline Campos R\u00f4de",
                "username": "Aline_rde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62044926",
                "name": "Major F\u00e1bio 90",
                "username": "major_fabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17715048",
                "name": "VEJA",
                "username": "VEJA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "154336315",
                "name": "Blog Olho na Mira",
                "username": "BlogOlhoNaMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167759002",
                "name": "Fernando de Souza -",
                "username": "fernandosouza44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326437181",
                "name": "Jos\u00e9 Raimundo de S.",
                "username": "JoseRaimundos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147343635",
                "name": "Maria Sorocaima #QAnonOVNI",
                "username": "9soro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52171097",
                "name": "Renato",
                "username": "RenatoCLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73157790",
                "name": "Marcone Ferreira",
                "username": "marconiferreira",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "339181155226116097",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kr366o6zjfekhxktawn7t7uvjdkt",
        "oldest_id": "337354186553434112",
        "result_count": 489
    }
}