{
    "data": [
        {
            "author_id": "24520778",
            "created_at": "2013-12-15T11:08:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "412177221701607424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr..... (@ Parque Municipal Flamboyant) [pic]: http://t.co/MjkgEjNlW2"
        },
        {
            "author_id": "1965130020",
            "created_at": "2013-12-15T11:07:42.000Z",
            "id": "412177140487307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Emerald, na cratera de um vulc\u00e3o extinto. Parque Nacional de Tongariro \u2013 Nova Zel\u00e2ndia @ Kal's House http://t.co/OnM8p4VBEK"
        },
        {
            "author_id": "171072722",
            "created_at": "2013-12-15T10:44:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "412171211570180097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/WgmryUbEQC"
        },
        {
            "author_id": "255148404",
            "created_at": "2013-12-15T07:03:05.000Z",
            "id": "412115580536102912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sou louca pra ir pra em S\u00e3o Lu\u00eds - Do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, no litoral do Maranh\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2013-12-15T06:38:02.000Z",
            "id": "412109273984823296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos agir contra o fim da a Reserva Biol\u00f3gica de Gurupi! Assine a peti\u00e7\u00e3o para evitar que um terr\u00edvel projeto de... http://t.co/Z1SnuQhx2q"
        },
        {
            "author_id": "128747845",
            "created_at": "2013-12-15T05:32:30.000Z",
            "id": "412092782527152128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/ZmobDa0oax\n\nConhe\u00e7a a Floresta Nacional do Araripe , mais... http://t.co/IiHfXx0RHE"
        },
        {
            "author_id": "151746673",
            "created_at": "2013-12-15T05:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "48029229",
                        "start": 53,
                        "username": "joaosieben"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "412089112913797121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ @joaosieben http://t.co/X9Rmvi2h1b"
        },
        {
            "author_id": "474965581",
            "created_at": "2013-12-15T04:11:49.000Z",
            "id": "412072477352026113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/65Rs7IeSoT"
        },
        {
            "author_id": "360925893",
            "created_at": "2013-12-15T04:11:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.8697807,
                        -23.545759
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "412072345151758336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal http://t.co/GODp8iNiS9"
        },
        {
            "author_id": "116360546",
            "created_at": "2013-12-15T03:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "123702992",
                        "start": 68,
                        "username": "marinapetinelli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.60570494,
                        -29.95556249
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ace8820e73b3f4b"
            },
            "id": "412064814153080832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos de Charqueadas w/ @pernalongatst @marinapetinelli http://t.co/5WPho3cpbo"
        },
        {
            "author_id": "318684701",
            "created_at": "2013-12-15T03:33:03.000Z",
            "id": "412062724521086976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ia te umas fita mo dahora no parque municipal, ai os cara desmarco do nada ;-;"
        },
        {
            "author_id": "73770494",
            "created_at": "2013-12-15T03:06:37.000Z",
            "id": "412056069276303360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICAS DE DIREITO ADMINISTRATIVO E DIREITO CONSTITUCIONAL - 070\n\nDeterminada \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, situada... http://t.co/J3w201zAjg"
        },
        {
            "author_id": "337351411",
            "created_at": "2013-12-15T01:59:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0348109,
                        -19.9370296
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "412039058572185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "2\u00b0 Dia Belo horizonte SEGUNDO DIA\n1\u00b0Viaduto do Santa Teresa\n2\u00b0Parque Municipal (A confirma)\n3\u00b0Pra\u00e7a da liberdade\n@Cassiano_Breezy"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-15T01:06:05.000Z",
            "id": "412025739308187650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol no topo do Morro do Bandeira - Serra do Papagaio - Aiuruoca - MG - Brasil @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/oPcqdlWjPm"
        },
        {
            "author_id": "69214449",
            "created_at": "2013-12-15T00:16:38.000Z",
            "id": "412013290907521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo mais visitado do Brasil, at\u00e9 Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) est\u00e1 amea\u00e7ado | ISA -... http://t.co/flKaqUnA39"
        },
        {
            "author_id": "33663476",
            "created_at": "2013-12-14T23:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "412005220252938240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "With myloves #1000 #DNS (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/BffeXiS6hE"
        },
        {
            "author_id": "270356480",
            "created_at": "2013-12-14T23:12:17.000Z",
            "id": "411997100201623554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juruva-verde\n\nA juruva-verde \u00e9 uma ave coraciiforme da fam\u00edlia Momotidae. Na regi\u00e3o do Parque Estadual do... http://t.co/B0MXjz3tSQ"
        },
        {
            "author_id": "140210348",
            "created_at": "2013-12-14T22:37:13.000Z",
            "id": "411988274140708865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui dentro da floresta nacional do bom futuro, Uniao Bandeirantes prestigia o Festcineamaz\u00f4nia\u2026 http://t.co/o53hVQuZz6"
        },
        {
            "author_id": "204480534",
            "created_at": "2013-12-14T22:34:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "106837463",
                        "start": 62,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "411987633913753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil via @pinterest http://t.co/U3Zj7scsqI"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-12-14T22:22:16.000Z",
            "id": "411984510608502784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/cxUup0MvZ1 #portugal #turismo"
        },
        {
            "author_id": "293602545",
            "created_at": "2013-12-14T22:06:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "411980559880318976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda inteiros antes da trilha! Kk' @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/E9PIRl0oJu"
        },
        {
            "author_id": "197607207",
            "created_at": "2013-12-14T21:50:01.000Z",
            "id": "411976395523244032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Projeto Gota D'\u00c1gua\nParque Nacional do Igua\u00e7u (PR), o das cataratas, tamb\u00e9m entrou na mira deste equivocado... http://t.co/ERnLe9TVeu"
        },
        {
            "author_id": "26846394",
            "created_at": "2013-12-14T21:43:06.000Z",
            "id": "411974653327179776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/faXbH6AGbr"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-12-14T21:30:47.000Z",
            "id": "411971553191272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Com\u00e9rcio - Parque Municipal recebe nesse domingo, \u00e0s 11h, o \"Aqui Jazz Especial de Natal\": http://t.co/iXhxBMPDLK | #M\u00fasica"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-12-14T21:28:57.000Z",
            "id": "411971094246338560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza grandiosa\u2026 o homo sapiens pequeno! \n\nFoto: Monumento natural Cerro Autana, Amaz\u00f4nia venezuelana http://t.co/IKfhdXbhOK"
        },
        {
            "author_id": "128383258",
            "created_at": "2013-12-14T21:24:14.000Z",
            "id": "411969904884322304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\u2728\ud83d\udc6b\u2764 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/TqTek0ndQ8"
        },
        {
            "author_id": "93410061",
            "created_at": "2013-12-14T21:20:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "411969042678038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/froh0KlZab"
        },
        {
            "author_id": "83910550",
            "created_at": "2013-12-14T21:16:08.000Z",
            "id": "411967866645544961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tarde agitada :O ensaio geral para o Concerto de Natal do Parque Municipal do Idoso uhulll nao percam!!! Dia 19 http://t.co/vgsWaq6aH6"
        },
        {
            "author_id": "83910550",
            "created_at": "2013-12-14T20:37:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "2869084564",
                        "start": 82,
                        "username": "lucy_lopes"
                    }
                ]
            },
            "id": "411958201308180481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ensaio geral para  o Concerto de Natal do Parque Municipal do Idoso. #mariaeoanjo @lucy_lopes  \u2665 dia\u2026 http://t.co/wXyMRiI21m"
        },
        {
            "author_id": "68789995",
            "created_at": "2013-12-14T20:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.93544803,
                        -21.98009526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b3bbad8980dc2d97"
            },
            "id": "411953624445894657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casamento da fam\u00edlia, no parque municipal! @ Parque das \u00c1guas http://t.co/6ugfVCcdFq"
        },
        {
            "author_id": "898006974",
            "created_at": "2013-12-14T20:00:04.000Z",
            "id": "411948725011898368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia, \u00e9 constitu\u00eddo por tr\u00eas grandes ilhas, Komodo , Rinca e Padar, e com... http://t.co/oFCkcAI7HP"
        },
        {
            "author_id": "20555628",
            "created_at": "2013-12-14T18:46:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.99836333,
                        -22.49485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "411930184028528641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beijo de Rio @ Parque Nacional Serra dos Org\u00f5es http://t.co/Of5TB8HF0b"
        },
        {
            "author_id": "34303787",
            "created_at": "2013-12-14T18:40:02.000Z",
            "id": "411928583549251584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ensaio para o Concerto de natal do Parque Municipal do Idoso. :) #parqueMunicipalDoIdoso\u2026 http://t.co/sOPmDtDaS3"
        },
        {
            "author_id": "14193671",
            "created_at": "2013-12-14T18:31:17.000Z",
            "id": "411926382030372864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/M3mh0TMMTh"
        },
        {
            "author_id": "104282844",
            "created_at": "2013-12-14T18:19:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9348625,
                        -19.9170169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "411923497498447873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorriso que sou completamente apaixonada :3\n\n#Vida  #Raz\u00e3o #Smile  #TUDO #te #Amo @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/rmyKd1rx38"
        },
        {
            "author_id": "363845806",
            "created_at": "2013-12-14T17:55:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "772198671656026112",
                        "start": 0,
                        "username": "sturmfrost"
                    }
                ]
            },
            "id": "411917258563153920",
            "in_reply_to_user_id": "488446228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SturmFrost Foi uma tentativa mal sucedidade de abalroamento e s\u00e3o bem comuns como alerta quando algum pa\u00eds entra em alguma \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "104282844",
            "created_at": "2013-12-14T17:48:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "411915520704004096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida de m\u00e3e \u00e9 assim :3 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/6iMoBwSUmT"
        },
        {
            "author_id": "360147704",
            "created_at": "2013-12-14T17:46:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.84413528,
                        -19.75262833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a2f1244d9c37588d"
            },
            "id": "411915144642719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com a Mamis &gt;.&lt; (@ Parque Municipal w/ 3 others) [pic]: http://t.co/HuIKGzfz40"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2013-12-14T17:35:24.000Z",
            "id": "411912318159564800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".parque nacional de chapada dos guimar\u00e3es! - mt.brasil! http://t.co/cnobylwYfq"
        },
        {
            "author_id": "128383258",
            "created_at": "2013-12-14T16:33:52.000Z",
            "id": "411896832907042816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estilo turista \ud83d\ude02\ud83c\udf34\u2600 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/R1pjp9UOwr"
        },
        {
            "author_id": "1708351236",
            "created_at": "2013-12-14T16:27:41.000Z",
            "id": "411895276233052161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/qeGZvc5JU6"
        },
        {
            "author_id": "167077068",
            "created_at": "2013-12-14T15:19:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "167077068",
                        "start": 0,
                        "username": "robsonrlv"
                    }
                ]
            },
            "id": "411878146602856449",
            "in_reply_to_user_id": "167077068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@robsonrlv Vejam, na \u00c1frica h\u00e1 a maior reserva biol\u00f3gica selvagem do globo!"
        },
        {
            "author_id": "548673917",
            "created_at": "2013-12-14T15:03:47.000Z",
            "id": "411874163528581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol! Canela - Gramado\ud83d\ude0e #passeio #senacrs #fimdeano #trabalho #dialindo #sol\u2026 http://t.co/FXPE7slYdQ"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-12-14T14:30:54.000Z",
            "id": "411865887084650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Com\u00e9rcio - Parque Municipal recebe nesse domingo, \u00e0s 11h, o \"Aqui Jazz Especial de Natal\": http://t.co/iXhxBMPDLK | #M\u00fasica"
        },
        {
            "author_id": "1591511322",
            "created_at": "2013-12-14T14:23:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75901153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "411864069092966401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom . (@ Lagoa do Parque Municipal) http://t.co/Zd0QzyPQWf"
        },
        {
            "author_id": "1228001557",
            "created_at": "2013-12-14T14:11:06.000Z",
            "id": "411860905136103424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre da Empresa: Conex\u00e3o JK em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 http://t.co/M9jafRbXog"
        },
        {
            "author_id": "1228001557",
            "created_at": "2013-12-14T13:56:49.000Z",
            "id": "411857312748687360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre da Empresa: Conex\u00e3o JK  propriet\u00e1rio Kismerson Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 http://t.co/JQDF80c9Ke"
        },
        {
            "author_id": "497256623",
            "created_at": "2013-12-14T13:17:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "435965051",
                        "start": 30,
                        "username": "goodnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "411847331727032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje s\u00e0bado (14) \u00e0s 17h45 tem @GoodNews in\u00e9dito gravado no Parque Nacional Los Glaciares na Argentina. @PortalRedeTV  http://t.co/dbTGcUtkzW"
        },
        {
            "author_id": "344365368",
            "created_at": "2013-12-14T13:14:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "411846572528644096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Ouvir! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 5 others) http://t.co/TJUfmkUBpw"
        },
        {
            "author_id": "74215668",
            "created_at": "2013-12-14T13:02:46.000Z",
            "id": "411843709412835328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom passeio para o final de semana: \n\nParque Estadual do Jaragu\u00e1\nRua Antonio Cardoso Nogueira, 539 (acesso... http://t.co/yFmHIpY0FE"
        },
        {
            "author_id": "396147886",
            "created_at": "2013-12-14T12:51:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29719581,
                        -22.98417312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "411840832183230464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo do Corcovado @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/9SiTzhvwut"
        },
        {
            "author_id": "255955480",
            "created_at": "2013-12-14T12:45:50.000Z",
            "id": "411839448385867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda Paisagem ... Parque Estadual do Parque Rio Doce.\nFoto Tailles HeliodoroSocialyte Vale Do A\u00e7o) http://t.co/7Bl3NXckrA"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2013-12-14T12:37:28.000Z",
            "id": "411837341322342401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/r5Ri4zHfxE // http://t.co/79me8wF59B"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-12-14T12:18:46.000Z",
            "id": "411832637670449152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara vai receber implanta\u00e7\u00e3o de novo museu:  http://t.co/rOqhtLZCiu"
        },
        {
            "author_id": "1323648901",
            "created_at": "2013-12-14T12:16:03.000Z",
            "id": "411831952829067264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deveria ter ido no parque nacional hoje com a escola, imagina que louco fik de depend\u00eancia em ed. F\u00edsica s\u00f3 por que n\u00e3o fui D:"
        },
        {
            "author_id": "1682079955",
            "created_at": "2013-12-14T12:15:55.000Z",
            "id": "411831916737073152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando era minha turma ir no parque nacional estava chovendo"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2013-12-14T12:15:02.000Z",
            "id": "411831695474577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP-http://t.co/Qe7W8DAc75"
        },
        {
            "author_id": "33379196",
            "created_at": "2013-12-14T12:03:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73492854,
                        -29.35640298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "411828787526262784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/YKu0EKLqpT"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-14T12:00:04.000Z",
            "id": "411827928528203776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/hC7j7Bg1BH"
        },
        {
            "author_id": "44160866",
            "created_at": "2013-12-14T12:00:01.000Z",
            "id": "411827915803066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer uma dica de passeio saud\u00e1vel para o s\u00e1bado? O Parque Estadual da Cantareira, ao lado do Horto Florestal,... http://t.co/ShE5DfbRYG"
        },
        {
            "author_id": "174682777",
            "created_at": "2013-12-14T11:48:26.000Z",
            "id": "411825001202188288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crossfit pra come\u00e7ar o sabad\u00c3o \ud83d\ude04\ud83d\ude1a\ud83d\ude01\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/wIu7CXzkg4"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-14T11:21:21.000Z",
            "id": "411818187756302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sol e c\u00e9u azul para comemorar os 54 anos do Parque Nacional de Aparados da Serra. http://t.co/KjCI5prlKQ"
        },
        {
            "author_id": "76778837",
            "created_at": "2013-12-14T11:17:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "411817221233844224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que come\u00e7ar o dia correndo.... (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/rXoFqDYuTk"
        },
        {
            "author_id": "2194125088",
            "created_at": "2013-12-14T11:15:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95081875,
                        -19.89457232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "411816784119881728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no evento de jogos vorazes no parque municipal :'("
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-14T10:17:40.000Z",
            "id": "411802157545832448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje come\u00e7am as comemora\u00e7\u00f5es de 54 anos do Parque Nacional de Aparados da Serra. http://t.co/QiBgQPCoCN"
        },
        {
            "author_id": "69180199",
            "created_at": "2013-12-14T02:58:14.000Z",
            "id": "411691571344842752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/zjr10xOFwe"
        },
        {
            "author_id": "488976201",
            "created_at": "2013-12-14T02:45:13.000Z",
            "id": "411688297925443584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/0tSU2V7aYf"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2013-12-14T01:53:25.000Z",
            "id": "411675262116716544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Ilha do Cardoso est\u00e1 localizado na Est\u00e2ncia de Canan\u00e9ia. #Cananeia #IlhaDoCardoso\u2026 http://t.co/YEF38KMEyj"
        },
        {
            "author_id": "122848502",
            "created_at": "2013-12-14T01:51:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75575786,
                        -23.46011813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "411674897824624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/SMhYWMLoJq"
        },
        {
            "author_id": "28928347",
            "created_at": "2013-12-14T01:22:50.000Z",
            "id": "411667565161619456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/2ecdXD73I3"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2013-12-14T01:16:35.000Z",
            "id": "411665991764951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas protestam contra proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional http://t.co/B6MvWYByU5"
        },
        {
            "author_id": "752136439",
            "created_at": "2013-12-14T01:11:29.000Z",
            "id": "411664710484779008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Igua\u00e7u em perigo! http://t.co/fVKHOq5cRq"
        },
        {
            "author_id": "129565037",
            "created_at": "2013-12-14T00:59:37.000Z",
            "id": "411661721963483137",
            "in_reply_to_user_id": "375333996",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SapatDaGaga vo chega l\u00e1 10 da manha no parque municipal tche"
        },
        {
            "author_id": "591996166",
            "created_at": "2013-12-14T00:00:17.000Z",
            "id": "411646791554068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalo lan\u00e7a leoa \u00e0 5 metros de altura: Um b\u00fafalo e uma leoa estavam tretando forte no Parque Nacional Kruger.... http://t.co/jhOHIEGkAk"
        },
        {
            "author_id": "59340746",
            "created_at": "2013-12-13T23:50:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53814356,
                        -27.57268979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "411644263966183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/wTTgUI6voj"
        },
        {
            "author_id": "59340746",
            "created_at": "2013-12-13T23:48:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53814356,
                        -27.57268979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "411643704601235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/fiA9lSU215"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-13T23:39:38.000Z",
            "id": "411641595327700992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda no topo da Cachoeira da Juju - Travessia da Serra do Papagaio - MG @ Parque Estadual da Serra do\u2026 http://t.co/ADfhuvAnpe"
        },
        {
            "author_id": "161371500",
            "created_at": "2013-12-13T22:41:43.000Z",
            "id": "411627018602967040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "26052113",
            "created_at": "2013-12-13T22:41:02.000Z",
            "id": "411626845579116544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/UyPZ0RkJEH"
        },
        {
            "author_id": "26052113",
            "created_at": "2013-12-13T22:40:32.000Z",
            "id": "411626720421109760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa linda serra! http://t.co/kwAj4Hsmy0"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-13T21:54:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "411615222424936448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/FONMvSytoJ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-13T21:53:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "411614847504490496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/ZXY3ngLJyx"
        },
        {
            "author_id": "1548805448",
            "created_at": "2013-12-13T21:30:01.000Z",
            "id": "411608972911984640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas /  / #Portugal #\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f #Photo http://t.co/IlTtHvowfL"
        },
        {
            "author_id": "71556059",
            "created_at": "2013-12-13T21:12:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18654202,
                        -5.79233376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "411604466274934784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BNDES aprova R$ 13,7 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o do Museu da Natureza, no Parque Nacional da Serra da Capivara (Piau\u00ed): http://t.co/tROWIrl4UM"
        },
        {
            "author_id": "21318294",
            "created_at": "2013-12-13T21:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "56412446",
                        "start": 0,
                        "username": "pabittencourt"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "438f527a1d50ed05"
            },
            "id": "411602937152933888",
            "in_reply_to_user_id": "56412446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pabittencourt Neeeeeeem! Contava com sua palavra... kkkkkk J\u00e1 fui no show no Parque Municipal. Me dou por satisfeito."
        },
        {
            "author_id": "129892683",
            "created_at": "2013-12-13T21:05:41.000Z",
            "id": "411602850100170753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BNDES aprova R$ 13,7 milh\u00f5es para implanta\u00e7\u00e3o do Museu da Natureza, no Parque Nacional da Serra da Capivara (Piau\u00ed): http://t.co/M1tUN0Doxj"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-12-13T21:01:19.000Z",
            "id": "411601752505724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/nKVWJxZ2vy"
        },
        {
            "author_id": "28733121",
            "created_at": "2013-12-13T21:01:07.000Z",
            "id": "411601700420845569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de visitar o Parque Nacional de Ubajara-CE e fazer uma trilha j\u00e1 estou pronto para o\u2026 http://t.co/ccsvHmt1ap"
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2013-12-13T20:57:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42595715,
                        -20.60201798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "411600876462419968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/BdxzhjXb83"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2013-12-13T20:55:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "411600314396344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou morrer de saudades desse canto ... \ud83c\udf3a\ud83c\udf38\ud83d\udc90\ud83c\udf84\u2614\ufe0f\u2600\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\udc6d @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/IJFbG9v3Tb"
        },
        {
            "author_id": "354039074",
            "created_at": "2013-12-13T20:53:32.000Z",
            "id": "411599795070197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Avan\u00e7arCoral saudades dos amigos que deixei nele. Que sejam eternos. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/zhhs4R949A"
        },
        {
            "author_id": "1688754422",
            "created_at": "2013-12-13T20:14:34.000Z",
            "id": "411589986438238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Porto Velho passa por reformas e ser\u00e1 reaberto ao p\u00fablico em fevereiro http://t.co/lfJ1OdvK9r"
        },
        {
            "author_id": "366726515",
            "created_at": "2013-12-13T20:04:29.000Z",
            "id": "411587450298200064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dive site Parque Nacional in Bayahibe, Dominican Republic! http://t.co/rLpAWqjDKr"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-13T19:53:34.000Z",
            "id": "411584702152077312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje, da ROTA DOS Canyons Ecoturismo no interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral. http://t.co/XYy6eG33Ql"
        },
        {
            "author_id": "201764268",
            "created_at": "2013-12-13T19:26:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03558205,
                        -23.41113283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "411577995745558529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/9T013TX1HK"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-12-13T18:55:39.000Z",
            "id": "411570125033046016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 come\u00e7am as comemora\u00e7\u00f5es de 54 anos do Parque Nacional de Aparados da Serra. http://t.co/E7lmBtznoM http://t.co/wnPgFOlzfD"
        },
        {
            "author_id": "953336234",
            "created_at": "2013-12-13T18:45:03.000Z",
            "id": "411567459993264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/jHgQXb3In4"
        },
        {
            "author_id": "1138741195",
            "created_at": "2013-12-13T18:44:58.000Z",
            "id": "411567440267849728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To no parque municipal u.u"
        },
        {
            "author_id": "59023501",
            "created_at": "2013-12-13T18:38:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "165225628",
                        "start": 55,
                        "username": "caxiasmaisverde"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.26517631,
                        -22.63501467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "411565908151517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Drivetime! (@ Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa - @caxiasmaisverde) http://t.co/2vO64Q36bX"
        },
        {
            "author_id": "96791326",
            "created_at": "2013-12-13T18:32:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.2313215,
                        -27.8852098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f276795541ee761b"
            },
            "id": "411564217935097856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente, n\u00e3o tem como n\u00e3o amar o que eu fa\u00e7o... #LEOgege #souD7 @ Parque Municipal de GV http://t.co/P8OAka69R7"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-12-13T18:31:39.000Z",
            "id": "411564087047643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado, dia 14, de 8h \u00e0s 14h, a Ouvidoria da PBH realiza a\u00e7\u00e3o especial no Parque Municipal: http://t.co/hvyxpNgMiQ  | #BH116anos"
        },
        {
            "author_id": "2238054505",
            "created_at": "2013-12-13T18:27:37.000Z",
            "id": "411563070004396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/5nWgdMX6Jk"
        },
        {
            "author_id": "186518759",
            "created_at": "2013-12-13T18:14:36.000Z",
            "id": "411559794768887808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu Dodge Durango garante o conforto, e o Parque Nacional de Yellowstone, nos Estados Unidos, as belas paisagens. http://t.co/yHtHmdDLoR"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-12-13T18:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "253034260",
                        "start": 76,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "411558693667602433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 (RR) promove assembleia. http://t.co/92VWcYL6Hc @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "574214348",
            "created_at": "2013-12-13T17:59:06.000Z",
            "id": "411555893650931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas fazem protestos em Foz do Igua\u00e7\u00fa. http://t.co/XpWiTbiEVF"
        },
        {
            "author_id": "110184949",
            "created_at": "2013-12-13T17:57:38.000Z",
            "id": "411555527332618240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de #Tortuguero | Costa Rica #fotografia #viajes http://t.co/BI46Mmr7TZ"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2013-12-13T17:30:03.000Z",
            "id": "411548586561003521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de biologia pesquisam esp\u00e9cies da caatinga em \u00e1rea protegida http://t.co/TOZzZNDB3L"
        },
        {
            "author_id": "940111279",
            "created_at": "2013-12-13T17:27:24.000Z",
            "id": "411547919674642432",
            "in_reply_to_user_id": "479118476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Letmelove_Zayn kkk tipo isso, quando eu era menor amava ir no parque municipal andar de roda gigante e comer algod\u00e3o doce"
        },
        {
            "author_id": "50332458",
            "created_at": "2013-12-13T17:13:20.000Z",
            "id": "411544378239647746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cameia http://t.co/zcHZa2WlW5"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2013-12-13T16:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "783340710867111940",
                        "start": 1,
                        "username": "Firesinthesky"
                    }
                ]
            },
            "id": "411540305175801857",
            "in_reply_to_user_id": "47921819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@firesinthesky Se Yellowstone entrar em erup\u00e7\u00e3o, v\u00e3o metade dos EUA de embrulho, n\u00e3o s\u00f3 o parque nacional http://t.co/qLWAqBo8R4"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2013-12-13T16:40:46.000Z",
            "id": "411536182950895616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1988, a terra dos Aw\u00e1-Guajas foi demarcada e registrada como reserva biol\u00f3gica, mas a bancada ruralista quer transform\u00e1-la em pasto."
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-12-13T16:10:11.000Z",
            "id": "411528484499259392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco-prego (Sapajus libidinosus)\n\nFoto: Mata de Galeria, Parque Nacional de Bras\u00edlia, enquanto o bando se... http://t.co/YNMSUFv6Qf"
        },
        {
            "author_id": "49084037",
            "created_at": "2013-12-13T16:10:01.000Z",
            "id": "411528444028411904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yasminaaa @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/oXmYVIGCvS"
        },
        {
            "author_id": "49084037",
            "created_at": "2013-12-13T16:07:38.000Z",
            "id": "411527845996134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Migolhes @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/vB5djVKpyu"
        },
        {
            "author_id": "215542057",
            "created_at": "2013-12-13T16:06:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.42959112,
                        8.42857509
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "411527468856930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nicole cozii_26 linaaa la bebe :D @ Parque Municipal Infantil Paco Garc\u00eda http://t.co/sRaglJvo5K"
        },
        {
            "author_id": "77006004",
            "created_at": "2013-12-13T16:01:31.000Z",
            "id": "411526304295821312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio das Ostras: imobili\u00e1rias vendem lotes em \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no bairro \u00c2ncora \u00ab Rio... http://t.co/cBhsBhDrv5"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2013-12-13T16:01:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "86290486",
                        "start": 82,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "411526241700040704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o Parque Nacional dos Vulc\u00f5es na Big Island http://t.co/1r9DH7tqJS via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "461585100",
            "created_at": "2013-12-13T15:54:12.000Z",
            "id": "411524462555590656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatma - Parque Estadual do Rio Vermelho http://t.co/93gCBShNcu"
        },
        {
            "author_id": "134146083",
            "created_at": "2013-12-13T15:03:16.000Z",
            "id": "411511647715348480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas protestam contra proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional http://t.co/GuaC2lBven #G1"
        },
        {
            "author_id": "134146083",
            "created_at": "2013-12-13T15:02:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "248693492",
                        "start": 130,
                        "username": "g1parana"
                    }
                ]
            },
            "id": "411511465107935232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Taxistas protestam contra proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional - not\u00edcias em Oeste e Sudoeste http://t.co/tLUj3t941W via @g1parana"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2013-12-13T14:53:24.000Z",
            "id": "411509162041151489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma so temos uma vaga para Abrolhos Parque Nacional Marinho !\n\nRose Longuinho e filha se juntaram ao grupo!... http://t.co/Juu3meFQ7x"
        },
        {
            "author_id": "53425538",
            "created_at": "2013-12-13T14:19:06.000Z",
            "id": "411500529852747776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional gera protestos em Foz - Bem Paran\u00e1: http://t.co/vFJJ2JQAEQ"
        },
        {
            "author_id": "1272950162",
            "created_at": "2013-12-13T14:07:24.000Z",
            "id": "411497587163029504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algum aventureiro por aqui ?? hehe\n\nVou falar hoje sobre o Parque Nacional de Bukhansan, que particularmente... http://t.co/mGbeucSe2w"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-12-13T13:57:52.000Z",
            "id": "411495186061987842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o: Quem for nosso amigo aqui n\u00e3o ser\u00e1 aceito no Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas II.\nObrigado!... http://t.co/41w9W5Zqbp"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2013-12-13T13:53:30.000Z",
            "id": "411494089700696064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova iniciativa para assegurar a conserva\u00e7\u00e3o efetiva de Abrolhos, o Parque Nacional E o Banco. Abrolhos \u00e9... http://t.co/y5tUfyHgAx"
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2013-12-13T13:42:18.000Z",
            "id": "411491270842806273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formada por 275 quedas d\u2019\u00e1gua do rio Igua\u00e7u, as Cataratas do Igua\u00e7u est\u00e3o situadas em parte no Parque Nacional do... http://t.co/UhUOOZrobi"
        },
        {
            "author_id": "54862977",
            "created_at": "2013-12-13T13:37:16.000Z",
            "id": "411490003294773250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de biologia pesquisam esp\u00e9cies da caatinga em \u00e1rea protegida - http://t.co/DeO8Q8r930"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-12-13T13:32:56.000Z",
            "id": "411488912448970752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural da Pedra do Ba\u00fa visto de S\u00e3o Bento do Sapuca\u00ed. J\u00e1 gravei aqui. http://t.co/p9KRuDeWyN"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-13T13:23:01.000Z",
            "id": "411486418414743552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Direto do parque nacional da serra geral. Interior do Canyon Malacara http://t.co/DMjgFtDVJM"
        },
        {
            "author_id": "16893562",
            "created_at": "2013-12-13T13:12:32.000Z",
            "id": "411483780168167424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vale lembrar q Santo Andr\u00e9 \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. quero s\u00f3 ver as licen\u00e7as para este 'resort' alem\u00e3o http://t.co/CZ2IFCj0nQ"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-12-13T13:03:35.000Z",
            "id": "411481526258663424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto de guias de turismo em frente ao Parque Nacional http://t.co/rSlpZOFqAa"
        },
        {
            "author_id": "471246519",
            "created_at": "2013-12-13T12:57:46.000Z",
            "id": "411480061620269057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto http://t.co/XLVUJxCpEk"
        },
        {
            "author_id": "94586734",
            "created_at": "2013-12-13T12:54:04.000Z",
            "id": "411479131482619905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de peixe descoberta em Timor-Leste: Rosa, lil\u00e1s e branco, o peixe encontra-se no Parque Nacional ... http://t.co/wVkXsOJV3g"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-13T12:47:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "136873724",
                        "start": 23,
                        "username": "guilherme_sopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "411477599370887168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Na linha com @guilherme_sopa, deputado federal Professor Sergio, sobre o protesto dos representantes do turismo no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "256513842",
            "created_at": "2013-12-13T12:47:12.000Z",
            "id": "411477402405978112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH promove Rede Ouvir no Parque Municipal no Centro de Belo Horizonte http://t.co/jF0hWYl4MU #CentroBH"
        },
        {
            "author_id": "390937701",
            "created_at": "2013-12-13T12:47:07.000Z",
            "id": "411477381379923968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PBH promove Rede Ouvir no Parque Municipal no Centro de Belo Horizonte http://t.co/NRvGQdmPNr #CentroBH"
        },
        {
            "author_id": "182005411",
            "created_at": "2013-12-13T12:45:20.000Z",
            "id": "411476934766641152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo ser\u00e1 dia de sol. No  Parque Nacional da Tijuca - Oficial comemorando e confraternizando com amigos. Ser\u00e1... http://t.co/rwFep44Rb8"
        },
        {
            "author_id": "116771580",
            "created_at": "2013-12-13T12:42:49.000Z",
            "id": "411476299434446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Bocaina: http://t.co/CQGm1jXov1"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2013-12-13T12:34:25.000Z",
            "id": "411474187224498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Atalaia vai receber encontro de fotografia amadora. Evento ser\u00e1 realizado no pr\u00f3ximo s\u00e1bado e... http://t.co/fhEr7LGOPM"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2013-12-13T12:30:37.000Z",
            "id": "411473231166459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhadores protestam contra fechamento do Parque para t\u00e1xis e Vans | Radio Cultura Foz: http://t.co/3EoXXRE0ty"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2013-12-13T12:27:25.000Z",
            "id": "411472425608417280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhadores protestam contra fechamento do Parque para t\u00e1xis e Vans | Radio Cultura Foz: http://t.co/KrvOdfvldN"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-13T12:23:35.000Z",
            "id": "411471461371871232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Direto do Parque Nacional do Igua\u00e7u, rep\u00f3rter Tha\u00eds Montenegro acompanha o pronunciamento dos representantes do turismo."
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2013-12-13T12:21:18.000Z",
            "id": "411470883623305216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas protestam contra proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional http://t.co/Llmpa3b8dO"
        },
        {
            "author_id": "2238054505",
            "created_at": "2013-12-13T12:11:58.000Z",
            "id": "411468538516615168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/PIENBY94k6"
        },
        {
            "author_id": "2238054505",
            "created_at": "2013-12-13T12:04:11.000Z",
            "id": "411466577151025154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/sq1jjobEJH"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-13T12:00:02.000Z",
            "id": "411465534983503872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/WlzbiPzw1j"
        },
        {
            "author_id": "182993491",
            "created_at": "2013-12-13T11:59:41.000Z",
            "id": "411465446647681024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaa! Amanh\u00e3, dia 14/12, haver\u00e1 uma super feira no Parque Municipal! Das 7:00 as\u2026 http://t.co/ix0B8Hu6aj"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-12-13T11:57:09.000Z",
            "id": "411464807943241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas protestam contra proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional http://t.co/3fGuzaZpRn"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-12-13T11:55:12.000Z",
            "id": "411464318207950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas protestam contra proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional http://t.co/LR8Lw66V4G"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-12-13T11:55:04.000Z",
            "id": "411464285030977537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxistas protestam contra proibi\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional http://t.co/NEJn8LjgQa"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-12-13T11:43:22.000Z",
            "id": "411461339920347137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida celebra 13 anos de exist\u00eancia http://t.co/DsR1AlEwK5"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-12-13T11:38:01.000Z",
            "id": "411459992068190208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual Marinha da Pedra da #RiscadoMeio \u00e9 um dos melhores locais para mergulho do pa\u00eds [cont]"
        },
        {
            "author_id": "361868029",
            "created_at": "2013-12-13T11:15:02.000Z",
            "id": "411454207729074176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas do Igua\u00e7\u00fa ficam no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa, Paran\u00e1, exatamente na fronteira entre Brasil e... http://t.co/Np6ihvVeTa"
        },
        {
            "author_id": "76376604",
            "created_at": "2013-12-13T11:08:42.000Z",
            "id": "411452615407722496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00e3o Quadrante - Aurora Australis na Ba\u00eda de Cole, no Parque Nacional de Freycinet, com as \"Hazard Mountains\" co\u2026http://t.co/LugiuZyxgU"
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2013-12-13T11:05:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "411451803981860864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run... (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/3qAau7rK1z"
        },
        {
            "author_id": "312646018",
            "created_at": "2013-12-13T11:00:04.000Z",
            "id": "411450441205948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Neste final de semana, o Parque Nacional dos Aparados da Serra, em Cambara do Sul, completa 54 anos. O local \u00e9... http://t.co/E7GptnBUHJ"
        },
        {
            "author_id": "288402577",
            "created_at": "2013-12-13T10:27:59.000Z",
            "id": "411442368429051904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouvidoria do TRE e demonstra\u00e7\u00e3o da urna eletr\u00f4nica no Parque Municipal de BH. http://t.co/JHtx0HOpDu"
        },
        {
            "author_id": "535077220",
            "created_at": "2013-12-13T10:14:49.000Z",
            "id": "411439054526218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem e hoje trabalhando no Parque Estadual do Lajeado. Hora de partir pra l\u00e1 novamente. #trabalho #frio #chuva"
        },
        {
            "author_id": "59124807",
            "created_at": "2013-12-13T10:13:41.000Z",
            "id": "411438768449536001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Lobbo: Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) est\u00e1 amea\u00e7ado http://t.co/lUWejUAgpV"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-12-13T10:04:46.000Z",
            "id": "411436527508410368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alagoas369graus Estudantes de biologia pesquisam esp\u00e9cies da caatinga em \u00e1rea protegida: Os ... http://t.co/ZqYXmjTzcM #alagoas369graus"
        },
        {
            "author_id": "150349037",
            "created_at": "2013-12-13T07:02:33.000Z",
            "id": "411390668557545472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: parque nacional #banff #Alberta #canada http://t.co/PrJqEN5gFJ"
        },
        {
            "author_id": "275701870",
            "created_at": "2013-12-13T06:37:11.000Z",
            "id": "411384284591570944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#exploreocanad\u00e1 \u2022 #Banff est\u00e1 dentro do 1o parque nacional do Canad\u00e1, de  6,6 mil km2.  Prova disso, \u00e9 o veadinho a\u00ed. http://t.co/Yq7cAWae7i"
        },
        {
            "author_id": "332580631",
            "created_at": "2013-12-13T02:51:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523228,
                        4.62419625
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "411327419271102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Navidad#Kittyglobito @ Parque Nacional http://t.co/DXbFkK8WLJ"
        },
        {
            "author_id": "232559242",
            "created_at": "2013-12-13T02:03:28.000Z",
            "id": "411315404217135104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse vulc\u00e3o no parque nacional de Yellowstone, s\u00f3 mostra o quanto a natureza \u00e9 bela."
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-12-13T01:38:00.000Z",
            "id": "411308991872913408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma, duas, tr\u00eas...dezesseis tartarugas em duas noites; 16 expedi\u00e7\u00f5es de pesquisas para a Reserva Biol\u00f3gica Atol... http://t.co/GPTSChwbFt"
        },
        {
            "author_id": "86778959",
            "created_at": "2013-12-13T01:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "231890512",
                        "start": 0,
                        "username": "Delayeed_"
                    }
                ]
            },
            "id": "411300180793647106",
            "in_reply_to_user_id": "231890512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Delayeed_ Parque Estadual Marumby - trilha Morro do Canal, vamo q vamo segunda"
        },
        {
            "author_id": "80635675",
            "created_at": "2013-12-13T00:31:46.000Z",
            "id": "411292324741001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIOCAMINHOS REALIZANDO ATIVIDADE DE EDUCA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL NO PARQUE NATURAL MUNICIPAL DA PRAINHA COM ALUNOS DO... http://t.co/FlmaprHOCe"
        },
        {
            "author_id": "221775836",
            "created_at": "2013-12-13T00:27:26.000Z",
            "id": "411291236482703360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes pesquisam esp\u00e9cies da caatinga em \u00e1rea protegida \n\nOs quatro estudantes pesquisadores que fazem parte... http://t.co/jkLMk1AxLC"
        },
        {
            "author_id": "39431522",
            "created_at": "2013-12-13T00:00:37.000Z",
            "id": "411284487754883073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#plantaoalagoas Parque Municipal: Curso de Produ\u00e7\u00e3o de mudas http://t.co/cd5E4QH9lP #tvalagoas"
        },
        {
            "author_id": "294299671",
            "created_at": "2013-12-12T23:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "10228272",
                        "start": 70,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "411283825843392512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Angola, Moxico  Parque Nacional da Cameia: http://t.co/BnnjZpzLOY via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "59340746",
            "created_at": "2013-12-12T23:41:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53814356,
                        -27.57268979
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "411279562061148164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/EMbVs0LwK2"
        },
        {
            "author_id": "1378743372",
            "created_at": "2013-12-12T23:23:37.000Z",
            "id": "411275175175274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL \"ISLAS DE SANTA F\u00c9\", PROVINCIA DE SANTA F\u00c9. http://t.co/K4O3DwVgAI"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2013-12-12T23:10:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "411271822379069443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus w/ 2 others) http://t.co/U1erAq5Mvt"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2013-12-12T22:55:02.000Z",
            "id": "411267982761799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia re\u00fane as 23 trilhas do Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/093qnp5UIM"
        },
        {
            "author_id": "1191547002",
            "created_at": "2013-12-12T22:44:29.000Z",
            "id": "411265324710121473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vo la p parque municipal trabalho do senac"
        },
        {
            "author_id": "16864996",
            "created_at": "2013-12-12T22:23:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79673852,
                        -21.20969713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "411260001219784705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/7mPeX1hEg2"
        },
        {
            "author_id": "110667028",
            "created_at": "2013-12-12T22:14:02.000Z",
            "id": "411257662257373184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos passados dias 6, 7 e 8, de dezembro o Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es recebeu uma nova edi\u00e7\u00e3o da Feira de... http://t.co/DEzzVt6oDQ"
        },
        {
            "author_id": "1420679214",
            "created_at": "2013-12-12T22:07:28.000Z",
            "id": "411256010423422976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/7EB8ytw3BI"
        },
        {
            "author_id": "122848502",
            "created_at": "2013-12-12T22:05:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75575786,
                        -23.46011813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "411255465998573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/Ag5Xpe4vaS"
        },
        {
            "author_id": "595257890",
            "created_at": "2013-12-12T22:00:51.000Z",
            "id": "411254344458051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/ONmnFOrqHh"
        },
        {
            "author_id": "60627403",
            "created_at": "2013-12-12T22:00:03.000Z",
            "id": "411254145270550529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem #aoka #experi\u00eancias #aokatours\n\nMamirau\u00e1 foi a primeira Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS)... http://t.co/p2WOtfP3YP"
        },
        {
            "author_id": "127720628",
            "created_at": "2013-12-12T21:55:32.000Z",
            "id": "411253009575059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional esta constituido principalmente por rocas metam\u00f3rficas, fundamentalmente del Cret\u00e1cico."
        },
        {
            "author_id": "360336275",
            "created_at": "2013-12-12T21:45:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "289de536dcd2ff91"
            },
            "id": "411250442027294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de f\u00e9rias, aproveitar para conhecer o Parque Estadual do Turvo :D"
        },
        {
            "author_id": "2202104779",
            "created_at": "2013-12-12T21:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "411244160604454914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/dhVX0VYxrZ"
        },
        {
            "author_id": "2214693116",
            "created_at": "2013-12-12T21:09:22.000Z",
            "id": "411241389427417088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos inaugurar nosso mais novo parque municipal no Centro Hist\u00f3rico da nossa S\u00e3o Francisco do Sul. http://t.co/fso9jaboNS"
        },
        {
            "author_id": "11730152",
            "created_at": "2013-12-12T20:40:51.000Z",
            "id": "411234212692246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wow this is sensational! A desert beach!\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil  http://t.co/PRouP1oHq0"
        },
        {
            "author_id": "1228001557",
            "created_at": "2013-12-12T20:40:50.000Z",
            "id": "411234210553548801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre da Empresa: Conex\u00e3o JK em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 http://t.co/BdleYHGPf3"
        },
        {
            "author_id": "86342866",
            "created_at": "2013-12-12T20:32:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50940228,
                        -21.4197132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9342beb4211dac64"
            },
            "id": "411232033089003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Lazer \"Prefeito Ernesto Salvagni\" (Taquaritinga, S\u00e3o Paulo) http://t.co/wQiTrwRUf9"
        },
        {
            "author_id": "829847851",
            "created_at": "2013-12-12T20:22:28.000Z",
            "id": "411229585792331776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um Para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais.... http://t.co/Fo3Sl99QCC"
        },
        {
            "author_id": "82102494",
            "created_at": "2013-12-12T20:21:38.000Z",
            "id": "411229378459082752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Rio Itaimbezinho - Brasil\nParque Nacional dos Aparados da Serra - RS\nAlbum\nhttps://t.co/wqkQg95NBw http://t.co/yCJZaKHsLj"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-12-12T20:10:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "253034260",
                        "start": 82,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "411226491532627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesca em torno de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 tema de debate. http://t.co/gO57rzFH6P @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2013-12-12T19:54:56.000Z",
            "id": "411222657640570880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de biologia pesquisam esp\u00e9cies da caatinga em \u00e1rea protegida http://t.co/0vna4E4mmG"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-12T19:24:41.000Z",
            "id": "411215047197601792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio cria mais uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) no Cear\u00e1 =&gt; http://t.co/j95wrcFRgc"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-12T19:23:44.000Z",
            "id": "411214807358926848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Cazumb\u00e1-Iracema recebe a visita de representantes do Instituto Europeu de Design =&gt; http://t.co/YLJORpr6Rr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-12T19:22:28.000Z",
            "id": "411214488730234882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 realiza assembleia geral do Conselho Consultivo =&gt; http://t.co/LaXV3kkqrr"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-12-12T19:20:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "253034260",
                        "start": 93,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "411213897396649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia comemora Dia Internacional das Montanhas. http://t.co/4SiAmT4g8o @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "228710128",
            "created_at": "2013-12-12T18:58:54.000Z",
            "id": "411208558102192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP #minera\u00e7\u00e3o\n\nLeia mais http://t.co/1bJi2cAIrE"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-12-12T18:28:26.000Z",
            "id": "411200890020716544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudantes pesquisam esp\u00e9cies da caatinga em \u00e1rea protegida http://t.co/LBmXyAFtkE"
        },
        {
            "author_id": "61851992",
            "created_at": "2013-12-12T18:22:47.000Z",
            "id": "411199467837468673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de biologia pesquisam esp\u00e9cies da caatinga em \u00e1rea protegida http://t.co/O2btErPp9n"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2013-12-12T17:57:01.000Z",
            "id": "411192984504250368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes pesquisam esp\u00e9cies da caatinga em \u00e1rea protegida http://t.co/23N2flIkHK"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-12-12T17:48:16.000Z",
            "id": "411190783010955264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior parque florestal urbano do Brasil:... http://t.co/1y8uHnRrqN"
        },
        {
            "author_id": "1548805448",
            "created_at": "2013-12-12T17:30:01.000Z",
            "id": "411186189316915200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas /  / #Portugal #\u041f\u043e\u0440\u0442\u0443\u0433\u0430\u043b\u0438\u044f #Photo http://t.co/zbnJzaZrWA"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-12-12T17:20:36.000Z",
            "id": "411183819530571777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de \u00e1rea protegida do Amap\u00e1 temem por invas\u00e3o no loteamento de terra http://t.co/LkCEKe5jXT"
        },
        {
            "author_id": "2213326718",
            "created_at": "2013-12-12T16:51:45.000Z",
            "id": "411176556891865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no Parque Nacional de Campigna, It\u00e1lia\nCuriosidades Insanas http://t.co/JpPSgVxUcA"
        },
        {
            "author_id": "125342488",
            "created_at": "2013-12-12T16:49:59.000Z",
            "id": "411176113864720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal do Estoril http://t.co/Ueis5L1Era"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-12-12T16:49:15.000Z",
            "id": "411175931165048834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes de biologia pesquisam esp\u00e9cies da caatinga em \u00e1rea protegida \u2014 Meio Ambiente http://t.co/etBIc1LSt7"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2013-12-12T16:48:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "88222936",
                        "start": 58,
                        "username": "bella_araripe"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "278186848",
                        "start": 100,
                        "username": "ivanilsonsant0s"
                    }
                ]
            },
            "id": "411175759542108160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "J\u00e1 viu a mat\u00e9ria de capa da Ed 37 de Plurale no #Piau\u00ed by @bella_araripe ?\nhttp://t.co/k1HPSfzlkX / @ivanilsonsant0s"
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-12-12T16:46:41.000Z",
            "id": "411175281945493504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhe! Vamos garantir que nosso \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Cultura do Jardim Bot\u00e2nico seja preservada... http://t.co/iPAoBHsmKy"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-12-12T16:34:42.000Z",
            "id": "411172265871425536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/L2oeK6YFJu #Brasil #dia #cidade"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2013-12-12T16:34:07.000Z",
            "id": "411172122757574656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/Mv9knClM4l"
        },
        {
            "author_id": "241885512",
            "created_at": "2013-12-12T16:33:46.000Z",
            "id": "411172031745359872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/fQWjc3Z843"
        },
        {
            "author_id": "1651025534",
            "created_at": "2013-12-12T16:33:39.000Z",
            "id": "411172002028736512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/apFjGxn8LO"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2013-12-12T16:33:27.000Z",
            "id": "411171952800174080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/bXsZt0WHcu"
        },
        {
            "author_id": "1669091442",
            "created_at": "2013-12-12T16:33:21.000Z",
            "id": "411171929769250816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/eFTk8J6TY0"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-12-12T16:33:04.000Z",
            "id": "411171855450402816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/fYxqijFfRH"
        },
        {
            "author_id": "1362652746",
            "created_at": "2013-12-12T16:32:55.000Z",
            "id": "411171818502770688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Not\u00edcias] MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/TheY6X8ng1"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-12-12T16:32:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "411171708775587840",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/vQo5uwV0wE #TvOnline #TELEVAN"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2013-12-12T16:32:06.000Z",
            "id": "411171612797333504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/BUXaZ4qnh7"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-12-12T16:28:27.000Z",
            "id": "411170693607198720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/X98aii7CMI"
        },
        {
            "author_id": "2173817796",
            "created_at": "2013-12-12T16:28:03.000Z",
            "id": "411170593640165376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/xaD1UNr1MK"
        },
        {
            "author_id": "154515064",
            "created_at": "2013-12-12T16:28:02.000Z",
            "id": "411170591929278465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bikers 4Ever @ Parque Nacional da Serra da Bocaina - MAR/2013 http://t.co/GsfbhVPcDq"
        },
        {
            "author_id": "2238445040",
            "created_at": "2013-12-12T16:28:00.000Z",
            "id": "411170581824819200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/auoaPVvY3l"
        },
        {
            "author_id": "1656046998",
            "created_at": "2013-12-12T16:27:56.000Z",
            "id": "411170565777395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/s5C9IjoIsQ"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2013-12-12T16:27:51.000Z",
            "id": "411170542377390080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/Mpla4HKXFg"
        },
        {
            "author_id": "719294410",
            "created_at": "2013-12-12T16:27:46.000Z",
            "id": "411170522370560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/5dMbWY4piH"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2013-12-12T16:27:36.000Z",
            "id": "411170482088443905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/3Ytb498lkR"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2013-12-12T16:27:33.000Z",
            "id": "411170469698490368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/sKCKFwCBqc"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2013-12-12T16:27:19.000Z",
            "id": "411170410806259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/RtUZEmkMeS"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2013-12-12T16:27:09.000Z",
            "id": "411170366040453120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma existir mais de 100 requ... http://t.co/ngzGj1G8Hf"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2013-12-12T16:26:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "411170299967586305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP: Procurador afirma exist... http://t.co/oiF5zsE9jj via @g1"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2013-12-12T16:25:12.000Z",
            "id": "411169876078649345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio aprova PL que amplia \u00e1rea de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Itabirito/MG - http://t.co/gtkmbDEKOW"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-12-12T16:22:05.000Z",
            "id": "411169090804666368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/EeZNtGjI2K"
        },
        {
            "author_id": "206376987",
            "created_at": "2013-12-12T16:20:10.000Z",
            "id": "411168610548482049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer anula\u00e7\u00e3o de pedidos de minera\u00e7\u00e3o em parque nacional no AP http://t.co/53nCCnoYkh"
        },
        {
            "author_id": "232660106",
            "created_at": "2013-12-12T16:08:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "411165792265568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfbe (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/4CsKbHPgP5"
        },
        {
            "author_id": "1390370156",
            "created_at": "2013-12-12T16:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2550707094",
                        "start": 0,
                        "username": "FCConexaoLuan"
                    }
                ]
            },
            "id": "411163934159155200",
            "in_reply_to_user_id": "779073642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FCConexaoLuan parque municipal o \u00fanico dai '-'"
        },
        {
            "author_id": "120237902",
            "created_at": "2013-12-12T15:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.45923837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "411160359077433344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/9EbOMucth7"
        },
        {
            "author_id": "120237902",
            "created_at": "2013-12-12T15:45:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.45923837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "411159787389612032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12 @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/RTJcturjLJ"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2013-12-12T15:44:21.000Z",
            "id": "411159595277508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gruta dos Jesu\u00edtas, no Parque Estadual de Campinhos, no limite dos munic\u00edpios de Bocai\u00favas do Sul com Tunas do... http://t.co/wLEzWGq8Zt"
        },
        {
            "author_id": "175481020",
            "created_at": "2013-12-12T15:28:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.2541857,
                        -16.62749324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "411155623972446209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/I9P4V0DxhG"
        },
        {
            "author_id": "398587463",
            "created_at": "2013-12-12T14:39:14.000Z",
            "id": "411143209117442049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/eEWOJ9uDs9"
        },
        {
            "author_id": "522440445",
            "created_at": "2013-12-12T14:38:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64757302,
                        -27.2108201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "411143035360411648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amorecos da Indee \ud83d\udc9e @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/LmUJV2Mg8n"
        },
        {
            "author_id": "77549978",
            "created_at": "2013-12-12T14:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15495366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "411142340162904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Celsa Souza vem trabalhar @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/3VLgzEUiVb"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-12-12T14:31:45.000Z",
            "id": "411141325434937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No s\u00e1bado, dia 14, de 8h \u00e0s 14h, a Ouvidoria da PBH realiza a\u00e7\u00e3o especial no Parque Municipal: http://t.co/aZS2cSkhDG | #BH116anos"
        },
        {
            "author_id": "38559348",
            "created_at": "2013-12-12T14:12:19.000Z",
            "id": "411136433907179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Barra da Tijuca em breve ganhar\u00e1 um Parque Municipal Natural. O projeto foi aprovado ontem na C\u00e2mara de... http://t.co/YJDEJcJZXq"
        },
        {
            "author_id": "96789930",
            "created_at": "2013-12-12T13:51:35.000Z",
            "id": "411131216046206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socorro sedia forma\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo da Floresta Nacional do Ibura http://t.co/wPUj5bEgR4"
        },
        {
            "author_id": "60410223",
            "created_at": "2013-12-12T13:37:04.000Z",
            "id": "411127563491094530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu acho que quem nunca chamou a pra\u00e7a sete de times square e o parque municipal de central park devia ser deportado"
        },
        {
            "author_id": "14452136",
            "created_at": "2013-12-12T13:30:19.000Z",
            "id": "411125867453382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Guartel\u00e1 - Localizado no Parque Estadual do Guartela - TIbagi, a 45 km de Ponta Grossa. http://t.co/vMiCt1MK4M"
        },
        {
            "author_id": "14452136",
            "created_at": "2013-12-12T13:27:00.000Z",
            "id": "411125032275148800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "anyon Guartel\u00e1 - Localizado no Parque Estadual do Guartela - TIbagi, a 45 km de Ponta Grossa. http://t.co/9IKYbWc3eY"
        },
        {
            "author_id": "948069979",
            "created_at": "2013-12-12T13:16:02.000Z",
            "id": "411122272066621440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do f\u00e3 do PraQuemPedala: Parque Estadual do Forno Grande http://t.co/U6w7wLPLiq"
        },
        {
            "author_id": "82751173",
            "created_at": "2013-12-12T13:13:54.000Z",
            "id": "411121735300153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de \u00e1rea protegida do Amap\u00e1 temem por invas\u00e3o no loteamento de terra: Fam\u00edlias da APA da Fazendinha c... http://t.co/RlFyuGbjr1"
        },
        {
            "author_id": "140454631",
            "created_at": "2013-12-12T13:13:53.000Z",
            "id": "411121731554648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de \u00e1rea protegida do Amap\u00e1 temem por invas\u00e3o no loteamento de terra: Fam\u00edlias da APA da Fazendinha c... http://t.co/RwaVIIiXbO"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2013-12-12T13:13:53.000Z",
            "id": "411121729944055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de \u00e1rea protegida do Amap\u00e1 temem por invas\u00e3o no loteamento de terra: Fam\u00edlias da APA da Fazendinha c... http://t.co/ozJjARwwMZ"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-12-12T13:13:52.000Z",
            "id": "411121727951740928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de \u00e1rea protegida do Amap\u00e1 temem por invas\u00e3o no loteamento de terra http://t.co/FETek1zchv"
        },
        {
            "author_id": "499829789",
            "created_at": "2013-12-12T13:13:46.000Z",
            "id": "411121703239303168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Corcovado @ Parque nacional da Tijuca http://t.co/GuzP4XPSGP"
        },
        {
            "author_id": "2238054505",
            "created_at": "2013-12-12T13:01:46.000Z",
            "id": "411118679334879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/I294uRdozq"
        },
        {
            "author_id": "440383384",
            "created_at": "2013-12-12T12:39:14.000Z",
            "id": "411113008752914432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando em BH, Sdds da \u00e9poca que o Parque Municipal, era um lugar de glamour da cidade, agora \u00e9 s\u00f3 lugar de mendigos e trombadinhas."
        },
        {
            "author_id": "1462238096",
            "created_at": "2013-12-12T12:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "17871562",
                        "start": 60,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "411111185505722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa reportagem s/ amea\u00e7as ao Parque Nacional do Igua\u00e7u (via @socioambiental) http://t.co/WMuzgkBi8R"
        },
        {
            "author_id": "38328226",
            "created_at": "2013-12-12T12:25:57.000Z",
            "id": "411109666819547138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o sob parque nacional \u00e9 muito maior do que se pensava e pode destruir os EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o. http://t.co/k7vTNIiXF7"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2013-12-12T12:24:22.000Z",
            "id": "411109270533308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo mais visitado do Brasil, at\u00e9 Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) est\u00e1 amea\u00e7ado\n http://t.co/myjQjZODSr"
        },
        {
            "author_id": "67079751",
            "created_at": "2013-12-12T12:19:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "411107926049570816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos trabalhar que o dia e longo (@ Parque Municipal Flamboyant) [pic]: http://t.co/Df38EA8kcI"
        },
        {
            "author_id": "269039472",
            "created_at": "2013-12-12T12:14:16.000Z",
            "id": "411106725488762880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/pHIeiFJvuD"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-12-12T12:05:36.000Z",
            "id": "411104545368862720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe quais foram os parques nacionais mais visitados em 2013? http://t.co/YoLCjzUKgk\n\nParque Nacional do... http://t.co/KBA7SvDggD"
        },
        {
            "author_id": "452931722",
            "created_at": "2013-12-12T12:05:20.000Z",
            "id": "411104478109372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita Ilustre de Animais \n\nRegistramos a visita de um amigo do Parque Estadual Restinga de Bertioga, desta vez na... http://t.co/fXuWEzzUdY"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-12T12:00:04.000Z",
            "id": "411103155451985920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/eZrnwqr1nO"
        },
        {
            "author_id": "1700061362",
            "created_at": "2013-12-12T11:30:50.000Z",
            "id": "411095797799718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacinto Machado celebra anivers\u00e1rio do Parque Nacional com plantio de \u00e1rvores\n54 esp\u00e9cies nativas foram... http://t.co/1yvkQpz9N7"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-12-12T11:22:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "167424189",
                        "start": 12,
                        "username": "BrendaAlvim"
                    }
                ]
            },
            "id": "411093750765469696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. RT @BrendaAlvim: Esse local n\u00e3o existe de t\u00e3o lindo \ud83d\ude0d @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EDLklFqZFb"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2013-12-12T09:09:10.000Z",
            "id": "411060144475492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/sN6ra8FcG6"
        },
        {
            "author_id": "1737819996",
            "created_at": "2013-12-12T08:59:10.000Z",
            "id": "411057627502624768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Cachorro, no Agreste, pode se tornar o primeiro monumento natural de Pernambuco"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-12-12T06:53:39.000Z",
            "id": "411026043219099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 12 de dezembro de 2013 \nFoto: Evando F. Lopes \nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/kS4QxBt3Qu"
        },
        {
            "author_id": "100838447",
            "created_at": "2013-12-12T04:38:38.000Z",
            "id": "410992061903405056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o Camila n\u00e3o tem on\u00e7a no parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "419886521",
            "created_at": "2013-12-12T03:36:22.000Z",
            "id": "410976394701586432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca/CORCOVADO http://t.co/LEKzZj96Pu"
        },
        {
            "author_id": "174402745",
            "created_at": "2013-12-12T03:26:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "410974025138327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hort\u00eancia #nature @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/PliBhmmGHp"
        },
        {
            "author_id": "1005431234",
            "created_at": "2013-12-12T03:19:43.000Z",
            "id": "410972201610133504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#s\u00e1bado 14/12/2013 hora 8:00 am  #full #bici #treking #eco #parque #Nacional #Chorro el #Indio\u2026 http://t.co/5MlRmuptY8"
        },
        {
            "author_id": "100603510",
            "created_at": "2013-12-12T02:43:16.000Z",
            "id": "410963032312147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Cachorro, no Agreste, pode se tornar o primeiro monumento natural de Pernambuco |... http://t.co/2tNpNKUeld"
        },
        {
            "author_id": "2172350268",
            "created_at": "2013-12-12T02:38:38.000Z",
            "id": "410961862663368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/CTtvrbdx8d"
        },
        {
            "author_id": "221775836",
            "created_at": "2013-12-12T02:34:25.000Z",
            "id": "410960803928768512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Cachorro, no Agreste, pode ser tornar o primeiro monumento natural de Pernambuco...... http://t.co/FmbmzzSy3O"
        },
        {
            "author_id": "86778959",
            "created_at": "2013-12-12T02:23:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "155335507",
                        "start": 0,
                        "username": "llripper"
                    }
                ]
            },
            "id": "410958099432734720",
            "in_reply_to_user_id": "155335507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@llripper O lugar que eu vou \u00e9 Parque Estadual Marumby - trilha Morro do Canal. \u00c9 o mesmo que a Vit\u00f3ria foi?"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2013-12-12T01:04:22.000Z",
            "id": "410938141629878274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1 ser\u00e1 incluso no Mosaico Central Fluminense http://t.co/A9K2nmfw5l"
        },
        {
            "author_id": "187085410",
            "created_at": "2013-12-12T00:48:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 52,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "410934038825037824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cooooooorre Kaio!!!! (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus w/ 2 others) http://t.co/nADk3UY0LA"
        },
        {
            "author_id": "151249342",
            "created_at": "2013-12-12T00:45:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "57254597",
                        "start": 87,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "410933446660222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/b1cfDA7Jzp via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "113906712",
            "created_at": "2013-12-12T00:42:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "54341363",
                        "start": 28,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "410932749147840512",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tradu\u00e7\u00e3o: o d\u00f3lar vai subir @JornalOGlobo: Vulc\u00e3o sob parque nacional \u00e9 muito maior que se pensava e pode destruir EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "76476417",
            "created_at": "2013-12-12T00:42:12.000Z",
            "id": "410932562760962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o nosso maravilhoso Parque Nacional do Igua\u00e7u sempre presente \udbb8\udf27 http://t.co/BYQTf9ojop"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-12-12T00:30:24.000Z",
            "id": "410929592380436481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No s\u00e1bado, dia 14, de 8h \u00e0s 14h, a Ouvidoria da PBH realiza a\u00e7\u00e3o especial no Parque Municipal: http://t.co/GbvYPlyqNZ | #BH116anos"
        },
        {
            "author_id": "50067774",
            "created_at": "2013-12-12T00:28:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "10228272",
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "410929080029020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ulisses &amp; Dante Alimentando as Til\u00e1pias do Parque Municipal BH: http://t.co/CTigxplADg via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "935576124",
            "created_at": "2013-12-12T00:03:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "54341363",
                        "start": 25,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "410922839358066688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Revenge cast caiam fora @JornalOGlobo Vulc\u00e3o sob parque nacional \u00e9 muito maior do q se pensava e pode destruir os EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2013-12-11T23:53:21.000Z",
            "id": "410920269918654464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o sob parque nacional \u00e9 maior do q se pensava e pode destruir EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o http://t.co/LPBcZANR8M - St\u00e1lin n\u00e3o sabia disso!"
        },
        {
            "author_id": "61114291",
            "created_at": "2013-12-11T23:51:21.000Z",
            "id": "410919765197488129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hum! \"Vulc\u00e3o sob parque nacional \u00e9 muito maior do que se pensava e pode destruir os EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o. http://t.co/S9IDKsGYWc\""
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2013-12-11T23:50:02.000Z",
            "id": "410919436691181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "Vulc\u00e3o sob parque nacional \u00e9 muito maior do que se pensava e pode destruir os EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o. http://t.co/3LoYIG1aG2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-11T23:39:07.000Z",
            "id": "410916688830681088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem da ROTA DOS Canyons Ecoturismo no Parque Nacional Aparados da Serra (Canyon Itaimbezinho) http://t.co/Vu3WGaNCLP"
        },
        {
            "author_id": "417403810",
            "created_at": "2013-12-11T23:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1937373613",
                        "start": 0,
                        "username": "CatarinaSativa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.976554,
                        -22.4355913
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "410913137786093568",
            "in_reply_to_user_id": "1937373613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CatarinaSativa assim espero. Aqui tem uns lugares bacanas pra curtir, mas s\u00f3 com o tempo aberto, como o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-11T22:46:18.000Z",
            "id": "410903395017711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No topo da Cachoeira da Juju @ Parque Estadual da Serra do Papagaio http://t.co/pX6N0TnBwH"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-11T22:43:40.000Z",
            "id": "410902734691639296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No topo da Cachoeira da Juju @ Parque Estadual da Serra do Papagaio http://t.co/NzqYrpxs1T"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-12-11T22:42:29.000Z",
            "id": "410902434199142400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicadeDestino Parque Nacional da Serra da Capivara no #Piau\u00ed. O turismo de aventura \u00e9 a pedida do local. Visite! #ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "168879945",
            "created_at": "2013-12-11T22:19:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "410896612324810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus (Manaus, AM) http://t.co/uq6QDCFnxW"
        },
        {
            "author_id": "205031359",
            "created_at": "2013-12-11T22:14:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "410895516441260032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/KZuspmrUCq"
        },
        {
            "author_id": "89222677",
            "created_at": "2013-12-11T22:05:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "10228272",
                        "start": 107,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "410893043517370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24a Reuni\u00e3o Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Angatuba -- 11/12/2013: http://t.co/JnZkIt8zzW via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "14469058",
            "created_at": "2013-12-11T21:55:24.000Z",
            "id": "410890587542257665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ando numa dureza t\u00e3o grande que hoje fui obrigado a vender um terreno no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "123987077",
            "created_at": "2013-12-11T21:18:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29719581,
                        -22.98417312
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "410881182084399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#riodejaneiro #beach #cristoredentor #instacool #brasil @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/0raIJTtyj9"
        },
        {
            "author_id": "388871744",
            "created_at": "2013-12-11T20:58:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "410876354625015810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/Q7a5pKQUIp"
        },
        {
            "author_id": "333584027",
            "created_at": "2013-12-11T20:57:25.000Z",
            "id": "410875993939668992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/Df8wU4phgf"
        },
        {
            "author_id": "408089727",
            "created_at": "2013-12-11T20:42:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98118511,
                        -3.11090419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "410872328235806720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha! \ud83c\udfc3\ud83d\udcaa (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) [pic]: http://t.co/fmPF6oYtWk"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-12-11T20:28:05.000Z",
            "id": "410868611968798721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informativo Paranaense: Manifesta\u00e7\u00e3o contra o fechamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wJrn8EHYx3"
        },
        {
            "author_id": "76973323",
            "created_at": "2013-12-11T20:06:33.000Z",
            "id": "410863194358710273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Valley of Fire, Nevada\nFonte da imagem: Reprodu\u00e7\u00e3o/Brad Goldpaint\n\n#Pedro_Ivo http://t.co/KXfWg1sZ9W"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-12-11T20:04:38.000Z",
            "id": "410862710621216768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No s\u00e1bado, dia 14, de 8h \u00e0s 14h, a Ouvidoria da PBH realiza a\u00e7\u00e3o especial no Parque Municipal: http://t.co/znZm3cK5Vu | #BH116anos"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-11T19:49:58.000Z",
            "id": "410859019239034880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia celebra o Dia Internacional das Montanhas =&gt; http://t.co/fZJgQBaBzA"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-11T19:46:56.000Z",
            "id": "410858258119671808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 Jipioca realiza a 5\u00aa reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo =&gt; http://t.co/tip7xVU65D"
        },
        {
            "author_id": "94642865",
            "created_at": "2013-12-11T18:58:26.000Z",
            "id": "410846052770521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limites do Parque Estadual Morro do Chap\u00e9u s\u00e3o alterados... http://t.co/ODWQ2iRvwG"
        },
        {
            "author_id": "95931641",
            "created_at": "2013-12-11T18:52:48.000Z",
            "id": "410844634391117824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/NQyG86TZxe"
        },
        {
            "author_id": "552633446",
            "created_at": "2013-12-11T18:49:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "410843820105142272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Water. Lots of water. Incredible water. #iguasufalls #waterfalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/wz0VBJNhB1"
        },
        {
            "author_id": "1701767294",
            "created_at": "2013-12-11T18:47:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "410843320110575616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/ST7mvVd6KI"
        },
        {
            "author_id": "1708553425",
            "created_at": "2013-12-11T18:20:27.000Z",
            "id": "410836491107958785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A terceira maravilha de \u00e1gua doce faz parte do Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia. A regi\u00e3o abriga dois grandes... http://t.co/N0SIiUvfnu"
        },
        {
            "author_id": "106430924",
            "created_at": "2013-12-11T18:17:19.000Z",
            "id": "410835703090528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 at\u00e9 dif\u00edcil olhar por onde se anda diante de tanta beleza http://t.co/vglJ3FPIrr"
        },
        {
            "author_id": "517959567",
            "created_at": "2013-12-11T18:09:56.000Z",
            "id": "410833845357785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canad\u00e1 \u2013 Parque Nacional de Miguasha - http://t.co/glpOOJiD79"
        },
        {
            "author_id": "517959567",
            "created_at": "2013-12-11T17:25:43.000Z",
            "id": "410822719903522816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canad\u00e1 - Parque Nacional de Miguasha - http://t.co/8GW4eWX9U8"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-12-11T17:15:34.000Z",
            "id": "410820166285422593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTREVISTA] Parque Nacional: deputado Professor Sergio re\u00fane-se com ICMBio em Bras\u00edlia: http://t.co/qme61MtFaT"
        },
        {
            "author_id": "100627571",
            "created_at": "2013-12-11T17:13:22.000Z",
            "id": "410819610338816001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Heeeeeeeeeeeeeeeey @Jupitersailles llevame aqui Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brasil sii?c:"
        },
        {
            "author_id": "21417843",
            "created_at": "2013-12-11T16:55:07.000Z",
            "id": "410815016976138240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reabertura de uma estrada ainda amea\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YGxYTddTQg"
        },
        {
            "author_id": "67319694",
            "created_at": "2013-12-11T16:52:36.000Z",
            "id": "410814384957440002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jacinto Machado celebra anivers\u00e1rio do Parque Nacional com plantio de \u00e1rvores.\n54 esp\u00e9cies nativas foram... http://t.co/wXBgPDC2rx"
        },
        {
            "author_id": "1531444862",
            "created_at": "2013-12-11T16:49:07.000Z",
            "id": "410813507358433281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui no parque municipal de Barueri"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-12-11T16:20:34.000Z",
            "id": "410806321920114689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rio Celeste no Parque Nacional Vulc\u00e3o Ten\u00f3rio na Costa Rica.\nSeu azul turquesa not\u00e1vel \u00e9 resultado de um... http://t.co/SlAVqS2lt3"
        },
        {
            "author_id": "42701783",
            "created_at": "2013-12-11T16:19:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "54341363",
                        "start": 13,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.31288,
                        -22.7454502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "410805995678744576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa =O RT \"@JornalOGlobo: Vulc\u00e3o sob parque nacional pode destruir os EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o. http://t.co/N8rXCPB1cv\""
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-12-11T16:16:51.000Z",
            "id": "410805388364496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional: deputado Professor Sergio re\u00fane-se com ICMBio em Bras\u00edlia: http://t.co/IVFfDL39LM"
        },
        {
            "author_id": "25681227",
            "created_at": "2013-12-11T15:58:29.000Z",
            "id": "410800764614098945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o sob parque nacional \u00e9 muito maior do que se pensava e pode destruir os EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o. http://t.co/IsIXXT2Gft"
        },
        {
            "author_id": "26221448",
            "created_at": "2013-12-11T15:53:57.000Z",
            "id": "410799624266731520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As incri\u00e7\u00f5es para fila da Jaca do Parque Municipal v\u00e3o se abrir. N\u00e3o sei quando.... http://t.co/mB4ESiFYei"
        },
        {
            "author_id": "15791772",
            "created_at": "2013-12-11T15:46:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "410797732857917440",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo: Vulc\u00e3o sob parque nacional \u00e9 muito maior do que se pensava e pode destruir EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o. http://t.co/9gMMhr3ufV"
        },
        {
            "author_id": "115642985",
            "created_at": "2013-12-11T15:39:50.000Z",
            "id": "410796070189662208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Mostra de \u00c1rvores de Natal, no Parque Municipal\" http://t.co/JiIHI2Dsnz"
        },
        {
            "author_id": "115026203",
            "created_at": "2013-12-11T15:37:04.000Z",
            "id": "410795373918052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma vez p/ unanimidade aprovamos outro projeto na Assembl\u00e9ia ga\u00facha, referente ao novo Parque Estadual Assis Brasil. Parab\u00e9ns a todos!"
        },
        {
            "author_id": "241923731",
            "created_at": "2013-12-11T15:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 65,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "410794287799226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) on @foursquare: http://t.co/i3unGtTthc"
        },
        {
            "author_id": "24177376",
            "created_at": "2013-12-11T15:26:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "4827264616",
                        "start": 0,
                        "username": "mari_mglhs"
                    }
                ]
            },
            "id": "410792679170392064",
            "in_reply_to_user_id": "30703547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mari_mglhs Vulc\u00e3o sob parque nacional \u00e9 muito maior do que se pensava e pode destruir os EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o. http://t.co/x9DvpGOcVA"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2013-12-11T15:21:05.000Z",
            "id": "410791354714046464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "Vulc\u00e3o sob parque nacional \u00e9 muito maior do que se pensava e pode destruir os EUA se entrar em erup\u00e7\u00e3o. http://t.co/3LoYIG1aG2"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-12-11T15:19:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "86668318",
                        "start": 8,
                        "username": "cinthialpz"
                    }
                ]
            },
            "id": "410790843209879552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @cinthialpz: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/4wgLDAJ2cn"
        },
        {
            "author_id": "86668318",
            "created_at": "2013-12-11T15:11:15.000Z",
            "id": "410788879827226624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/x9Nzcxoc6S"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2013-12-11T15:00:27.000Z",
            "id": "410786160810549248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jornalista cadeirante Bruno Favoretto visitou Noronha e conheceu as trilhas e praias do Parque Nacional Marinho. http://t.co/m9sPreqH8F"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2013-12-11T14:40:36.000Z",
            "id": "410781167097372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Guia re\u00fane as 23 trilhas do Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/Ddrleagium"
        },
        {
            "author_id": "82102494",
            "created_at": "2013-12-11T14:19:57.000Z",
            "id": "410775968903475200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra - Minas Gerais - Brasil  \nAlbum:\nhttps://t.co/TJOB3az9yk http://t.co/gfU3fijkxT"
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2013-12-11T14:07:14.000Z",
            "id": "410772769521942528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Aprovado com 52 votos favor\u00e1veis e nenhum contr\u00e1rio o PL 296 2013, relativo ao Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil"
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2013-12-11T14:04:46.000Z",
            "id": "410772149318582272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em vota\u00e7\u00e3o a emenda n\u00ba 1 ao PL 296 2013, que trata do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil"
        },
        {
            "author_id": "53897840",
            "created_at": "2013-12-11T14:03:13.000Z",
            "id": "410771756132356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Promo 2013 @ Floresta Nacional de Ibirama - SC ou\u00e7a em https://t.co/fN3i12wPYF http://t.co/1d5RiiybsX"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-12-11T14:01:11.000Z",
            "id": "410771247736184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange &amp;eacute; eleito S&amp;iacute;tio Ramsar http://t.co/3X4ZJEayOM"
        },
        {
            "author_id": "54790300",
            "created_at": "2013-12-11T14:01:01.000Z",
            "id": "410771204144771073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em processo de vota\u00e7\u00e3o o PL 296/2013 que estabelece o marco regulat\u00f3rio para Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil."
        },
        {
            "author_id": "82498066",
            "created_at": "2013-12-11T13:44:12.000Z",
            "id": "410766973870424064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "L\u00edder de governo pede retirada de prefer\u00eancia \u00e0 emenda 2 ao PL 296 2013, relativo ao Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-12-11T13:20:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "167424189",
                        "start": 30,
                        "username": "BrendaAlvim"
                    }
                ]
            },
            "id": "410760971087396864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostou do passeio, Brenda? RT @BrendaAlvim: \ud83d\udc81 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/OKuSAtb3Zc"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-12-11T13:19:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "79070310",
                        "start": 13,
                        "username": "zipperzipper"
                    }
                ]
            },
            "id": "410760765688147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial. RT @zipperzipper: Localizada no Parque Nacional da Tijuca, a Vista Chinesa ostenta um mirante a 380 metros http://t.co/zr2wxJ1ImX"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2013-12-11T13:15:05.000Z",
            "id": "410759643389263872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca tem trilhas para aventureiros, crian\u00e7as e apreciadores da natureza http://t.co/dRgpM3YdjF"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2013-12-11T13:03:53.000Z",
            "id": "410756824540151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Estadual da Pedra Branca - no Rio de Janeiro - aprovado pelo Inea. http://t.co/u6Ff7IRBTM"
        },
        {
            "author_id": "429258842",
            "created_at": "2013-12-11T13:02:11.000Z",
            "id": "410756398436200448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Definitivamente, Bariloche \u00e9 para todos e em qualquer \u00e9poca do ano.\n\nVer\u00e3o \u2013 \u00f3timo para fazer belos passeios pelo Parque Nacional Nahuel..."
        },
        {
            "author_id": "1254439194",
            "created_at": "2013-12-11T13:00:50.000Z",
            "id": "410756058659827713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inaugurado em 1941, com toda a majestade de uma obra \u00edmpar, o Aeroporto do Parque Nacional do Iguassu, serviu at\u00e9 1967. #MuseudeFoz"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2013-12-11T13:00:34.000Z",
            "id": "410755993501302787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O  Parque Nacional (Parna) do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ado. http://t.co/1oOAku5WyI"
        },
        {
            "author_id": "79070310",
            "created_at": "2013-12-11T13:00:01.000Z",
            "id": "410755851817721856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Nacional da Tijuca, a Vista Chinesa ostenta um mirante a 380 metros acima do n\u00edvel do mar, de... http://t.co/uwkzSbizbI"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-12-11T12:53:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "65970723",
                        "start": 14,
                        "username": "Anaceia"
                    }
                ]
            },
            "id": "410754174045794304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha! RT @Anaceia: Indo para as cataratas #fozdoigua\u00e7u #turistando @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/giHQryM054"
        },
        {
            "author_id": "65970723",
            "created_at": "2013-12-11T12:51:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "410753744352321536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para as cataratas #fozdoigua\u00e7u #turistando @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zvObSlaKsy"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-12-11T12:43:51.000Z",
            "id": "410751783137718274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na \u00faltima quinta-feira (Dia Internacional do Volunt\u00e1rio \u2013 5 de dezembro), volunt\u00e1rios do Parque Nacional de... http://t.co/3zQhOmPzka"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2013-12-11T12:39:17.000Z",
            "id": "410750637077299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 o segundo mais visitado do Brasil http://t.co/0a4GV4eJn5 #parquenacional #fozdoiga\u00e7u #cataratas #turismo"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2013-12-11T12:39:14.000Z",
            "id": "410750624595062785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada: Assembleia aprova projeto que altera os limites do Parque Estadual de Morro do Chap\u00e9u http://t.co/Ec0ElATiuJ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-11T12:30:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "410748387831861248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/JTwRT6KA30"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-11T12:29:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "410748087460986880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/33vDbfrv31"
        },
        {
            "author_id": "284231313",
            "created_at": "2013-12-11T12:24:58.000Z",
            "id": "410747034090885120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para garantir a biodiversidade, promover o desenvolvimento de atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental e o turismo... http://t.co/1SXZ7wS2cA"
        },
        {
            "author_id": "73678596",
            "created_at": "2013-12-11T12:13:01.000Z",
            "id": "410744024707104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho um hor\u00e1rio dispon\u00edvel neste domingo de manh\u00e3 de 8:00 as 10:00 no Parque Municipal de Itabirito...... http://t.co/xBP87KGSkc"
        },
        {
            "author_id": "73678596",
            "created_at": "2013-12-11T12:12:51.000Z",
            "id": "410743982944423936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho um hor\u00e1rio dispon\u00edvel neste domingo de manh\u00e3 de 8:00 as 10:00 no Parque Municipal de Itabirito...... http://t.co/NzmNO2kgQq"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2013-12-11T12:11:22.000Z",
            "id": "410743608426258433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1 ser\u00e1 incluso no Mosaico Central Fluminense http://t.co/A9K2nmfw5l"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-11T12:00:02.000Z",
            "id": "410740758375710721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/uzHYMMKncg"
        },
        {
            "author_id": "352490121",
            "created_at": "2013-12-11T11:53:52.000Z",
            "id": "410739205589835776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Fiscaliza Vit\u00f3ria esteve no Parque Municipal Fazendinha, em Jardim Camburi, para realizar mais uma fiscaliza\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "468580437",
            "created_at": "2013-12-11T11:50:46.000Z",
            "id": "410738426510467073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo mais visitado do Brasil, at\u00e9 Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) est\u00e1 amea\u00e7ado | ISA -... http://t.co/dfPsBJW9FB"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-12-11T11:39:47.000Z",
            "id": "410735660270489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A quarta come\u00e7a com o Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe. Foto: Secretaria de Turismo e Cultura de Beberibe http://t.co/yMogh3GP9u"
        },
        {
            "author_id": "168542829",
            "created_at": "2013-12-11T11:28:16.000Z",
            "id": "410732764993163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou o \u00fanico ser q mora em teres\u00f3polis q nunca foi no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1104268476",
            "created_at": "2013-12-11T11:25:20.000Z",
            "id": "410732024245145600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do Sol no Parque Nacional Yosemite, na #California, EUA #BomDia #sunrise #mountain #hike http://t.co/AlmPUH6BIH"
        },
        {
            "author_id": "16804762",
            "created_at": "2013-12-11T11:22:14.000Z",
            "id": "410731242955354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ger\u00eas Trail Adventure | Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/XoO9Hw4U9I"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2013-12-11T10:35:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2398925,
                        -18.2115491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "410719459050266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul em Domingos Martins, ES. Foto de http://t.co/vSC1SSjM8n.\u2026 http://t.co/ZvjigwZRiH"
        },
        {
            "author_id": "33601364",
            "created_at": "2013-12-11T10:23:06.000Z",
            "id": "410716362982846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra voc\u00ea !!! @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/BmoFC937nn"
        },
        {
            "author_id": "237268738",
            "created_at": "2013-12-11T10:21:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "410716034476552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/JgrPgcaPkv"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2013-12-11T10:21:45.000Z",
            "id": "410716022321451008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, MG #brazil #perua\u00e7u #nationalparks #minasgerais by camila_rossi http://t.co/zNGm5V0QoY"
        },
        {
            "author_id": "518529082",
            "created_at": "2013-12-11T08:59:01.000Z",
            "id": "410695202224238592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Arcos possui o maior arco natural do mundo .: #Destinos #Turismo | http://t.co/fv5Fpml3VY http://t.co/ioX52xsDsY"
        },
        {
            "author_id": "150349037",
            "created_at": "2013-12-11T06:11:42.000Z",
            "id": "410653096319397889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: parque nacional macuira #Guajira #Colombia http://t.co/9qhKqiORR3"
        },
        {
            "author_id": "62664968",
            "created_at": "2013-12-11T03:57:18.000Z",
            "id": "410619272583327746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALTERA\u00c7\u00c3O NOS LIMITES DO PARQUE ESTADUAL MORRO DO CHAP\u00c9U\n\nPara garantir a biodiversidade, promover o... http://t.co/0ItthlfDje"
        },
        {
            "author_id": "333499359",
            "created_at": "2013-12-11T03:17:05.000Z",
            "id": "410609154739281920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente que faz book no parque municipal e acha que \u00e9 modelo!"
        },
        {
            "author_id": "486335521",
            "created_at": "2013-12-11T03:07:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98642709,
                        -22.44887682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "410606704381145088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca deixe de sonhar\u2026. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/YWmKcLNgtX"
        },
        {
            "author_id": "142850841",
            "created_at": "2013-12-11T01:06:07.000Z",
            "id": "410576196233986049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca,\n\nO Parque Nacional da Tijuca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/eIhhcmzOCY"
        },
        {
            "author_id": "25834414",
            "created_at": "2013-12-11T01:05:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.97688534,
                        38.70891675
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d2e1b262bb7b74a"
            },
            "id": "410576024414728193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passing by... @ Parque Municipal Montijo http://t.co/vHUuE2IPAo"
        },
        {
            "author_id": "1330524648",
            "created_at": "2013-12-11T00:57:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "17871562",
                        "start": 109,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "410573967196315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo mais visitado do Brasil, at\u00e9 Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) est\u00e1 amea\u00e7ado http://t.co/gsMSNXdSol via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "219855425",
            "created_at": "2013-12-11T00:32:56.000Z",
            "id": "410567844506898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Das \u00c1guas http://t.co/oyrnf0og12"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-12-11T00:17:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "214635820",
                        "start": 0,
                        "username": "blogviajao"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "412428260",
                        "start": 12,
                        "username": "NerdsViajantes"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "302556418",
                        "start": 28,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "410563966574673922",
            "in_reply_to_user_id": "214635820",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogviajao @NerdsViajantes @Aventuramango Vcs foram pro Parque Nacional Perito Moreno ou para o Glaciar Perito Moreno?! Estamos no caminho"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-11T00:02:15.000Z",
            "id": "410560120306040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Papagaio - Aiuruoca/Baependi - Minas Gerais - Brasil @ Parque Estadual da Serra do Papagaio http://t.co/AkJSS55IhL"
        },
        {
            "author_id": "365466564",
            "created_at": "2013-12-10T23:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "17871562",
                        "start": 109,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "410559454849945600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo mais visitado do Brasil, at\u00e9 Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) est\u00e1 amea\u00e7ado http://t.co/wsx0q6geD2 via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "57891628",
            "created_at": "2013-12-10T23:47:21.000Z",
            "id": "410556371810000896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo mais visitado do Brasil, at\u00e9 Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) est\u00e1 amea\u00e7ado http://t.co/KZT0pQIUkh"
        },
        {
            "author_id": "138930384",
            "created_at": "2013-12-10T23:41:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "410555022506995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/LZF2UHe6El"
        },
        {
            "author_id": "166837165",
            "created_at": "2013-12-10T23:31:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -91.1827438,
                        14.77020492
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bdd35ba66cf104f7"
            },
            "id": "410552469899722752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Solol\u00e1 (Solol\u00e1) [pic]: http://t.co/F0XRCK8x82"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-12-10T23:18:39.000Z",
            "id": "410549149105672192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Trilha do Sal\u00e3o dos Musgos, Parque Nacional Ol\u00edmpico, Washington, EUA http://t.co/uPgV64rz8M"
        },
        {
            "author_id": "97510552",
            "created_at": "2013-12-10T22:24:21.000Z",
            "id": "410535482435448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores do parque estadual Serra das Andorinhas (PA) ser\u00e3o indenizados para deixar \u00e1rea  - http://t.co/HiWiM7espO http://t.co/HiWiM7espO"
        },
        {
            "author_id": "400366129",
            "created_at": "2013-12-10T22:08:32.000Z",
            "id": "410531504725323776",
            "in_reply_to_user_id": "441217669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@P0RRABIAH sdds ir no parque municipal X_X"
        },
        {
            "author_id": "2218546855",
            "created_at": "2013-12-10T22:01:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "410529713955020800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/AjTCOAzX7R"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2013-12-10T21:34:42.000Z",
            "id": "410522988514004992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange \u00e9 declarado S\u00edtio Ramsar http://t.co/QRel6egyzw"
        },
        {
            "author_id": "158515942",
            "created_at": "2013-12-10T21:18:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "410518836392517632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/NM8GonfHz9"
        },
        {
            "author_id": "150349037",
            "created_at": "2013-12-10T21:16:52.000Z",
            "id": "410518500164509697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #canada parque nacional jasper http://t.co/2Ibp7ko7XZ"
        },
        {
            "author_id": "486003674",
            "created_at": "2013-12-10T20:59:50.000Z",
            "id": "410514214282084352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de Natal:\n\n- Fortaleza dos reis magos\n- Parque estadual dunas de Natal\n- Praia da ponta negra\n- Via Costeira\nEntre outras."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-10T20:36:36.000Z",
            "id": "410508370014380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DOS Canyons Ecoturismo hoje no Parque Nacional Aparados da Serra (Canyon Itaimbezinho) http://t.co/j5Nvr9QVdB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-10T20:29:48.000Z",
            "id": "410506656372785152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional Aparados da Serra (Canyon Itaimbezinho) http://t.co/S9hare9NBI"
        },
        {
            "author_id": "10411002",
            "created_at": "2013-12-10T19:47:16.000Z",
            "id": "410495954551205888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional tongariro a\u00ed vamos n\u00f3s :-)"
        },
        {
            "author_id": "1966985960",
            "created_at": "2013-12-10T19:27:05.000Z",
            "id": "410490875299364865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via : Prefeitura de Mag\u00e9 http://t.co/TIo1eqtoDc"
        },
        {
            "author_id": "1966985960",
            "created_at": "2013-12-10T19:26:43.000Z",
            "id": "410490780684664833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via Prefeitura Municipal de Mag\u00e9 http://t.co/jhsAuYBLZs"
        },
        {
            "author_id": "18023582",
            "created_at": "2013-12-10T19:26:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "17871562",
                        "start": 3,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "410490685465567232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @socioambiental: Estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u amea\u00e7a um dos \u00faltimos ref\u00fagios da on\u00e7a pintada na Regi\u00e3o Sul http://t.co/0NUrZE2QZ1"
        },
        {
            "author_id": "471933621",
            "created_at": "2013-12-10T19:25:33.000Z",
            "id": "410490487649214464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Bar\u00e3o de Mau\u00e1 ser\u00e1 incluso no Mosaico Central Fluminense http://t.co/PgtO3Nnul6"
        },
        {
            "author_id": "14111422",
            "created_at": "2013-12-10T18:51:17.000Z",
            "id": "410481864177360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional Natural #Tayrona, #Colombia\" http://t.co/JepXwErYay"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2013-12-10T18:49:56.000Z",
            "id": "410481526590021632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mesa Verde http://t.co/LTwQzktPu3"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2013-12-10T18:44:49.000Z",
            "id": "410480235285454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mesa Verde http://t.co/iRXtUcTAs0"
        },
        {
            "author_id": "594848651",
            "created_at": "2013-12-10T18:43:16.000Z",
            "id": "410479847727984641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei por acaso,no Parque Nacional da Tijuca. Acho que n\u00e3o \u00e9 comum no Rio de Janeiro!\n\n#autumn #aves\u2026 http://t.co/2BNPj8RJi5"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2013-12-10T18:43:15.000Z",
            "id": "410479840928604160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Mesa Verde \u00e9 muito conhecido por v\u00e1rias habita\u00e7\u00f5es constru\u00eddas nas paredes de penhascos \u2014... http://t.co/lqfyNO7hOJ"
        },
        {
            "author_id": "58346010",
            "created_at": "2013-12-10T18:41:09.000Z",
            "id": "410479316108345344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: A Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas foi a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha... http://t.co/QccmC6nSWZ"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2013-12-10T18:40:43.000Z",
            "id": "410479206934405120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Mesa Verde (em ingl\u00eas: Mesa Verde National Park) \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos,... http://t.co/x59gnwB25m"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2013-12-10T18:38:52.000Z",
            "id": "410478738871050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Mesa Verde \u00e9 muito conhecido por v\u00e1rias habita\u00e7\u00f5es constru\u00eddas nas paredes de penhascos \u2014... http://t.co/qGmx7m8OOf"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2013-12-10T18:36:36.000Z",
            "id": "410478167724265472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Mesa Verde (em ingl\u00eas: Mesa Verde National Park) \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos,... http://t.co/eDGChGCKid"
        },
        {
            "author_id": "383969891",
            "created_at": "2013-12-10T18:33:32.000Z",
            "id": "410477396274315265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sou quase uma moradora do parque municipal de barueri, porque vou l\u00e1 quase todo final de semana"
        },
        {
            "author_id": "64203142",
            "created_at": "2013-12-10T18:22:14.000Z",
            "id": "410474553354489857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando de on\u00e7as no Parque Nacional Igua\u00e7u...\nAldem, Mario, Tacius http://t.co/138CgVeVeg"
        },
        {
            "author_id": "457771541",
            "created_at": "2013-12-10T18:03:54.000Z",
            "id": "410469941352357888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas\n\nCriado em 1961 por um decreto do presidente Juscelino Kubitschek, re\u00fane 800 esp\u00e9cies... http://t.co/dUw4kl1AsG"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2013-12-10T17:49:59.000Z",
            "id": "410466437338107904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u amea\u00e7a um dos \u00faltimos ref\u00fagios da on\u00e7a pintada na Regi\u00e3o Sul http://t.co/ovgm6vR6To"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-12-10T17:38:35.000Z",
            "id": "410463567951822848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via Instituto Socioambiental - ISA\nSegundo mais visitado do Brasil, Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) est\u00e1 amea\u00e7ado http://t.co/eIsrqXMXX3"
        },
        {
            "author_id": "30388586",
            "created_at": "2013-12-10T17:25:53.000Z",
            "id": "410460371938332672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) est\u00e1 amea\u00e7ado http://t.co/7fCt2rWi8Z"
        },
        {
            "author_id": "70827303",
            "created_at": "2013-12-10T17:21:45.000Z",
            "id": "410459330836967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancia Divertida promove Primeiros Socorros na \u00c1rea Protegida das Lagoas http://t.co/nyNDSTp0zE"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-10T17:20:44.000Z",
            "id": "410459077311873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa liderada pela Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (PB) \u00e9 abordada no vestibular da UEPB =&gt; http://t.co/ClzFECdpqc"
        },
        {
            "author_id": "17210803",
            "created_at": "2013-12-10T16:33:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "17517094",
                        "start": 43,
                        "username": "moveis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "410447093556588544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu escrit\u00f3rio hoje \u00e9 aqui! \u2600\ufe0f\ud83c\udfca\ud83c\udfb6 obrigado, @moveis!!! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/SiisghUlvq"
        },
        {
            "author_id": "68547383",
            "created_at": "2013-12-10T16:31:14.000Z",
            "id": "410446619528540160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eis uns dos lugares mais lindos que vimos na viagem at\u00e9 agora, Parque Nacional Torres del Paine no sul do Chile,... http://t.co/v7VNjs0rCK"
        },
        {
            "author_id": "224807723",
            "created_at": "2013-12-10T16:20:10.000Z",
            "id": "410443835617996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o passeio da escola mudo de lugar agr agente vai pro parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "88018917",
            "created_at": "2013-12-10T16:15:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "17871562",
                        "start": 116,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "410442733455548417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/vNDV7vcogp via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "159609302",
            "created_at": "2013-12-10T16:07:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "410440630687764481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/FoEEXPdQXG"
        },
        {
            "author_id": "1431039404",
            "created_at": "2013-12-10T15:59:16.000Z",
            "id": "410438574513745920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os eventos de Natal dos dias 12 e 13, programados para ocorrer no Parque Municipal ser\u00e3o realizados no Gin\u00e1sio de... http://t.co/eYyoqEn9Mn"
        },
        {
            "author_id": "76535327",
            "created_at": "2013-12-10T14:52:45.000Z",
            "id": "410421833931169793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta unidade de conserva\u00e7\u00e3o est\u00e1 amea\u00e7ada por um projeto no Congresso Nacional pelo petralha deputado Assis Couto... http://t.co/mRO6F09yLz"
        },
        {
            "author_id": "111368552",
            "created_at": "2013-12-10T14:44:15.000Z",
            "id": "410419696744529920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MUSEU de Ci\u00eancias Naturais de Guarapuava Parque Municipal das Arauc\u00e1rias, em situa\u00e7\u00e3o decadente -  denuncia... http://t.co/xGJM6Yi0qO"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2013-12-10T14:41:38.000Z",
            "id": "410419038670446593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/HCBp7hUVPL"
        },
        {
            "author_id": "165283518",
            "created_at": "2013-12-10T14:40:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "410418718607699968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor ... \ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\ud83d\udd1d #natureza #errejota #florestadatijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/wGHKvUDixs"
        },
        {
            "author_id": "397987202",
            "created_at": "2013-12-10T14:07:36.000Z",
            "id": "410410474996379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crato (CE): Inc\u00eandios criminosos afetam Floresta Nacional do Araripe http://t.co/kKzyCnVBhy"
        },
        {
            "author_id": "1295546449",
            "created_at": "2013-12-10T13:43:27.000Z",
            "id": "410404396669755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vou la no parque municipal andar naqueles burrinhos sabe kkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "71549380",
            "created_at": "2013-12-10T13:41:21.000Z",
            "id": "410403866895581185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero a aprova\u00e7\u00e3o do PL 2618/2011, q amplia o Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba e ainda assegura \u00e1reas p/ agricultura na regi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "71549380",
            "created_at": "2013-12-10T13:38:58.000Z",
            "id": "410403266321580032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 na Comiss\u00e3o de Constitui\u00e7\u00e3o e Justi\u00e7a o PL, de minha autoria, que amplia os limites do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba."
        },
        {
            "author_id": "56502004",
            "created_at": "2013-12-10T13:34:33.000Z",
            "id": "410402157733482496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo mais visitado do Brasil, at\u00e9 Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) est\u00e1 amea\u00e7ado | ISA -... http://t.co/1nEwOTyXGF"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-12-10T13:30:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "253034260",
                        "start": 88,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "410401060550103040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o traz rela\u00e7\u00e3o mam\u00edferos de parque nacional no Amazonas. http://t.co/TTgji91X0x @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2013-12-10T13:17:22.000Z",
            "id": "410397829799350272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha quem eu encontrei domingo passado ... l\u00e1 na entrada da Gruta dos Jesu\u00edtas do Parque Estadual de Campinhos,... http://t.co/qOGrc8ypbB"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2013-12-10T13:13:13.000Z",
            "id": "410396785987694592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pico da Tijuca \u00e9 o ponto mais alto do Parque Nacional da Tijuca. Acesse http://t.co/CNGMp1Wuxb e escolha um roteiro http://t.co/JJnvLMbGHa"
        },
        {
            "author_id": "78958080",
            "created_at": "2013-12-10T13:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "17871562",
                        "start": 113,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "410393761844576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Segundo parque mais visitado do Brasil, o Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ado.\"\n http://t.co/0OYbmoJBTs via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "818030965",
            "created_at": "2013-12-10T12:53:22.000Z",
            "id": "410391791998099456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada nas selvas da Patag\u00f4nia chilena, em meio a lagos, cachoeiras e vulc\u00f5es, a Reserva Biol\u00f3gica Huilo... http://t.co/1lHqI4qnvd"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-12-10T12:00:03.000Z",
            "id": "410378373165502465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/GLUTSkOdWG"
        },
        {
            "author_id": "43449503",
            "created_at": "2013-12-10T11:55:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.22606041,
                        -30.03402281
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "410377104178839552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer o parque nacional do Seregenti, que fica entre o Qu\u00eania e a Tanz\u00e2nia - 40000 m2 c zebras, elefantes  = meu sonho! #MandelaMemorial"
        },
        {
            "author_id": "52049800",
            "created_at": "2013-12-10T11:47:49.000Z",
            "id": "410375295988801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do ICMBio e Parque Nacional do Pau-Brasil conclui 1\u00aa etapa do treinamento com o VANT Nauru. http://t.co/FHfnlqlU5x"
        },
        {
            "author_id": "2230214532",
            "created_at": "2013-12-10T11:43:52.000Z",
            "id": "410374302098522113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/f8OfABi0jX"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-12-10T11:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "253034260",
                        "start": 78,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "410370854674235392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00e9 eleito S\u00edtio Ramsar de Zonas \u00damidas. http://t.co/zNlzh0LyyU @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "373821470",
            "created_at": "2013-12-10T11:10:12.000Z",
            "id": "410365830799847424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Praia das Catedrais v\u00eda Galicia Norte turismo\nMonumento Natural de a 50 kms.\n#Galicia #turismo #GaliciaNorte #hotel http://t.co/0tDYE95OMJ"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2013-12-10T11:01:08.000Z",
            "id": "410363546497982464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o Icmbio com acessibilidade!!!!! http://t.co/xSvjjHLMLC"
        },
        {
            "author_id": "1110313123",
            "created_at": "2013-12-10T10:53:14.000Z",
            "id": "410361557869027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de f\u00e9rias, Vieira do Minho, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/0KXKxPiR7G"
        },
        {
            "author_id": "25850446",
            "created_at": "2013-12-10T10:42:56.000Z",
            "id": "410358968876552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estive hoje caminhando no Bosque JK, em #Araguari Bonito e rico em fauna e flora. Mas abandonado como todo parque municipal que conhe\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "31009451",
            "created_at": "2013-12-10T10:25:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "410354629994889216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Running (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/OWTgPiQDPC"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-12-10T09:54:59.000Z",
            "id": "410346901444104192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/FOxYJoe4Yx"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-12-10T09:54:53.000Z",
            "id": "410346873564577793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/pZgYGxAkQw"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-12-10T09:54:37.000Z",
            "id": "410346809794379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/71GuPolAad"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-12-10T09:54:31.000Z",
            "id": "410346781302480897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/2vTv9zaAPn"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-12-10T09:54:16.000Z",
            "id": "410346719662989312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/3ThiV9sCaJ"
        },
        {
            "author_id": "94536723",
            "created_at": "2013-12-10T09:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79673852,
                        -21.20969713
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "410340870937120768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/9V6dTypWjK"
        },
        {
            "author_id": "1837049220",
            "created_at": "2013-12-10T09:05:03.000Z",
            "id": "410334333883256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do ES\nParque Estadual Paulo Cesar Vinha - Guarapari \nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o estende-se por uma \u00e1rea... http://t.co/Vl0t3FxzIj"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-12-10T08:49:41.000Z",
            "id": "410330464650407936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 (RJ) realiza F\u00f3rum de Gestores da Zona de Amortecimento http://t.co/CzEgCO1tYS"
        },
        {
            "author_id": "352539960",
            "created_at": "2013-12-10T02:13:26.000Z",
            "id": "410230747266420736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis completa 74 anos http://t.co/KpVzUTuDLZ"
        },
        {
            "author_id": "1147893182",
            "created_at": "2013-12-10T02:08:39.000Z",
            "id": "410229543996121088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aves da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Itirapina, estado de S\u00e3o Paulo, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "46996902",
            "created_at": "2013-12-10T01:48:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "410224503617515520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "plan h p (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/91RrnIcqOS"
        },
        {
            "author_id": "180980974",
            "created_at": "2013-12-10T01:43:51.000Z",
            "id": "410223301882290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Meu amigo Beto Reis! (em Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/oJN9PEFGjN"
        },
        {
            "author_id": "2158807456",
            "created_at": "2013-12-10T01:39:01.000Z",
            "id": "410222085022445568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho (Sobral, Cear\u00e1) http://t.co/bl4Zd9cJui"
        },
        {
            "author_id": "66464654",
            "created_at": "2013-12-10T01:34:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "410220956674584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho uma \u00f3tima diga de passeio para voc\u00eas: parque nacional de guapimirim"
        },
        {
            "author_id": "1049093514",
            "created_at": "2013-12-10T00:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "18079733",
                        "start": 114,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "410201208184266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa - Parque Nacional do Catimbau (Parque nacional) - Arcoverde - Pernambuco - Brasil http://t.co/s1elVm2BjV via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "165479310",
            "created_at": "2013-12-10T00:10:57.000Z",
            "id": "410199923809071104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Jalap\u00e3o http://t.co/gIO68MpYsx"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-12-10T00:02:58.000Z",
            "id": "410197915919843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em observar as aves do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, SC? Aqui est\u00e1 sua chance de conhecer um pouquinho... http://t.co/BUJI6qDphi"
        },
        {
            "author_id": "992840346",
            "created_at": "2013-12-09T23:57:24.000Z",
            "id": "410196514963595264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Corcovado, Costa Rica http://t.co/6yEA2sVUem"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-12-09T23:49:07.000Z",
            "id": "410194430008647680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou em observar as aves do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, SC? http://t.co/W12AYOPlvJ"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-12-09T23:36:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35741833,
                        -29.48939377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "410191289981087744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/9c2erEC30J"
        },
        {
            "author_id": "297203895",
            "created_at": "2013-12-09T23:34:18.000Z",
            "id": "410190700920467457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrague - #fb http://t.co/iN5TxE4MUn"
        },
        {
            "author_id": "488762885",
            "created_at": "2013-12-09T23:28:16.000Z",
            "id": "410189180267134976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;333 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/mcnqp67T7B"
        },
        {
            "author_id": "134157553",
            "created_at": "2013-12-09T22:34:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "410175670699175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esperando um amigo (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/kTcVUYgEBd"
        },
        {
            "author_id": "129821956",
            "created_at": "2013-12-09T22:21:07.000Z",
            "id": "410172283034947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Gua\u00edba, Henrique Tavares, assina decreto criando uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Morro da Hidr\u00e1ulica para implantar parque."
        },
        {
            "author_id": "1398608803",
            "created_at": "2013-12-09T21:47:12.000Z",
            "id": "410163748507512833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coral do Parque Municipal do Idoso apresenta cantata de Natal, em Manaus http://t.co/QUh3DCdLF8"
        },
        {
            "author_id": "55256850",
            "created_at": "2013-12-09T21:44:33.000Z",
            "id": "410163080476504065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinheiro para o Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/OfR1DEdhPL"
        },
        {
            "author_id": "60593097",
            "created_at": "2013-12-09T21:17:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "8110402",
                        "start": 112,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "410156365248618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez baleias-piloto morreram encalhadas no Parque Nacional de Everglades, na Fl\u00f3rida. http://t.co/KAq6ALgN5x via @ultimosegundo"
        },
        {
            "author_id": "30444219",
            "created_at": "2013-12-09T20:39:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.99423761,
                        -22.86523487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d42f80e40fa33567"
            },
            "id": "410146711487922176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago \u00e0 frente, dunas ao fundo. (@ Parque Estadual da Costa do Sol) [pic]: http://t.co/s0q0JYhETX"
        },
        {
            "author_id": "1069403322",
            "created_at": "2013-12-09T20:21:17.000Z",
            "id": "410142125276540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ajudar a preservar!!!! Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra... http://t.co/cfN4lVeP8X"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-12-09T20:19:24.000Z",
            "id": "410141651584446464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mateiros (TO) - Novo - Parque Estadual do Jalap\u00e3o\nFoto: Beto Garavello \nhttp://t.co/mRjytMXYps... http://t.co/W87IaXYqWO"
        },
        {
            "author_id": "1837049220",
            "created_at": "2013-12-09T20:00:02.000Z",
            "id": "410136779879378944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do ES - Fund\u00e3o\nNa \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Goiapaba-a\u00e7\u00fa.\nFoto: Iema/Divulga\u00e7\u00e3o http://t.co/UKTxOWKXtC"
        },
        {
            "author_id": "86342866",
            "created_at": "2013-12-09T19:46:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50940228,
                        -21.4197132
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9342beb4211dac64"
            },
            "id": "410133428722733056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Lazer \"Prefeito Ernesto Salvagni\" (Taquaritinga, S\u00e3o Paulo) http://t.co/jrRlwAUsSs"
        },
        {
            "author_id": "303515250",
            "created_at": "2013-12-09T19:43:14.000Z",
            "id": "410132548074094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca est\u00e1 esperando uma visita sua. A bel\u00edssima vista se encontra na por\u00e7\u00e3o dos... http://t.co/HRRedpqeEm"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-09T19:29:15.000Z",
            "id": "410129032760401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange \u00e9 eleito S\u00edtio Ramsar =&gt; http://t.co/2jLqgBOvYY"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-09T19:25:50.000Z",
            "id": "410128170780590080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o realiza invent\u00e1rio de mam\u00edferos do Parque Nacional do Pico da Neblina =&gt; http://t.co/qKud6ehjTM"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-09T19:24:47.000Z",
            "id": "410127904954007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 realiza F\u00f3rum de Gestores P\u00fablicos da Zona de Amortecimento =&gt; http://t.co/WGT1VBHqeb"
        },
        {
            "author_id": "1444238545",
            "created_at": "2013-12-09T19:03:07.000Z",
            "id": "410122451998093312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvarenga solicita informa\u00e7\u00f5es sobre inc\u00eandio no Parque Municipal.  #eupraticocidadania Acesse:http://t.co/0ntOoaQA5R http://t.co/nzpgmLbeNX"
        },
        {
            "author_id": "187947525",
            "created_at": "2013-12-09T18:55:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "410120550401732610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/WaVaiMCgul"
        },
        {
            "author_id": "53392269",
            "created_at": "2013-12-09T18:36:05.000Z",
            "id": "410115651680759808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Tecnologia e Inclus\u00e3o do Parque Estadual Fontes do Ipiranga ser\u00e1 inaugurado amanh\u00e3 (10/12), \u00e0s 10h. Acesse: http://t.co/cpi53WLSND"
        },
        {
            "author_id": "2214515706",
            "created_at": "2013-12-09T18:31:26.000Z",
            "id": "410114479939407873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 falta meus exames p/ come\u00e7ar a fazer Volei (num gin\u00e1sio no centro) e T\u00eanis (no parque municipal)"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2013-12-09T17:54:39.000Z",
            "id": "410105225035653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A estrada do colono n\u00e3o tem nada de estrada parque e coloca em risco a integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/A3tYKUd3uO"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2013-12-09T17:46:17.000Z",
            "id": "410103120023535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo + Parque Nacional de Itatiaia - RJ http://t.co/zpOUXVZ2Gh"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-12-09T17:44:46.000Z",
            "id": "410102738316705793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "S\u00e9rie Hist\u00f3ria de Fot\u00f3grafo: veja o nascimento de filhotes de cutia na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, Esp\u00edrito Santo http://t.co/9t5nNgh31G"
        },
        {
            "author_id": "119162092",
            "created_at": "2013-12-09T17:44:07.000Z",
            "id": "410102574738857985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias APAJUFE\nTRF4 confirma acesso de ve\u00edculos de turismo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/eEfBhP3sOO"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2013-12-09T17:23:18.000Z",
            "id": "410097334702206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer o famoso Parque Nacional Los Glaciares? Ver icebergues gigantescos? Conhe\u00e7a o roteiro de f\u00e9rias que... http://t.co/12TmxsjfkK"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2013-12-09T17:18:48.000Z",
            "id": "410096202361757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Direto do ISA: Parque Nacional do Igua\u00e7u e o pol\u00eamico projeto que pretende reabrir uma estrada em seu interior http://t.co/T1gj7idIf2"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FCConexaoLuan].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FCConexaoLuan",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FCConexaoLuan"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Charqueadas, Brasil",
                "id": "3ace8820e73b3f4b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxambu, Brasil",
                "id": "b3bbad8980dc2d97",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Luzia, Brasil",
                "id": "a2f1244d9c37588d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Lima, Brasil",
                "id": "438f527a1d50ed05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Get\u00falio Vargas, Brasil",
                "id": "f276795541ee761b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Derrubadas, Brasil",
                "id": "289de536dcd2ff91",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taquaritinga, Brasil",
                "id": "9342beb4211dac64",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Montijo, Portugal",
                "id": "1d2e1b262bb7b74a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Chiapas, M\u00e9xico",
                "id": "bdd35ba66cf104f7",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabo Frio, Brasil",
                "id": "d42f80e40fa33567",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "24520778",
                "name": "Lu Brasil Esteticista",
                "username": "lubrasill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965130020",
                "name": "Carlos Boscolo",
                "username": "kalboscolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171072722",
                "name": "Amanda Burille",
                "username": "amanda_burille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255148404",
                "name": "Quel \ud83c\udf3b \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "raquelmarcelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128747845",
                "name": "Elanio Tavares",
                "username": "elaniomacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151746673",
                "name": "Tain\u00e3 Cabral",
                "username": "10Taina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48029229",
                "name": "joao sieben",
                "username": "joaosieben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474965581",
                "name": "Deborah Plante",
                "username": "DeborahPlante1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360925893",
                "name": "Dayana",
                "username": "dayrayane_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116360546",
                "name": "Matheus Barreira",
                "username": "velhobarreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123702992",
                "name": "Marina Petinelli",
                "username": "marinapetinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318684701",
                "name": "anormal",
                "username": "BeaChavari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73770494",
                "name": "Professor Andr\u00e9 Maia",
                "username": "prof_andremaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337351411",
                "name": "Eli / NegriTo\u25cf\u0e4b",
                "username": "Eli_Parkour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69214449",
                "name": "Estev\u00e3o H. Monte",
                "username": "ehmonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33663476",
                "name": "IvoJr",
                "username": "ivojsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270356480",
                "name": "daniel silva",
                "username": "danielsilvaphot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140210348",
                "name": "cineamazonia",
                "username": "cineamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204480534",
                "name": "SMSAlrajhi",
                "username": "alrajhido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293602545",
                "name": "Valqu\u00edria Lima",
                "username": "valki_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197607207",
                "name": "Jes\u00fas Ybarzo Benito",
                "username": "jesusybarzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26846394",
                "name": "rafael ribeiro\ud83d\udca1",
                "username": "rribeirodesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128383258",
                "name": "Lara",
                "username": "lalimachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93410061",
                "name": "senhora mundial",
                "username": "netobraaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83910550",
                "name": "Julieta C\u00e2mara",
                "username": "Juwlietacamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869084564",
                "name": "lucy lopes ",
                "username": "lucy_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68789995",
                "name": "Isabella Ribeiro",
                "username": "bebella89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898006974",
                "name": "TZ Viagens",
                "username": "TZViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20555628",
                "name": "Mikael Castro",
                "username": "mikaelcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34303787",
                "name": "Lucy Lopes",
                "username": "Lliu11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14193671",
                "name": "Chico Dub",
                "username": "chicodub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104282844",
                "name": "D\u00e9bora Gabriela \ud83c\udf80",
                "username": "debora09gaby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363845806",
                "name": "v\u0489z\u0489.\u0489 \u04895\u04898\u0489",
                "username": "Cekiie_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772198671656026112",
                "name": "Joel",
                "username": "sturmfrost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360147704",
                "name": "Tiiago Drogado",
                "username": "UmMenino_Feio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708351236",
                "name": "Daniel Bor\u00e9m",
                "username": "danborem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167077068",
                "name": "ROBSON LEMOS VARGAS",
                "username": "robsonrlv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548673917",
                "name": "Erick Iracet",
                "username": "IracetErick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591511322",
                "name": "JOHN CITSON",
                "username": "JCITSON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228001557",
                "name": "bia  souza",
                "username": "196_bia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497256623",
                "name": "Jacques Gomes Filho",
                "username": "JacquesGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435965051",
                "name": "For Good's Sake",
                "username": "goodnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344365368",
                "name": "Margareth Travessoni",
                "username": "m_travessoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74215668",
                "name": "Fit Balance Academia",
                "username": "fitbalance_abc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396147886",
                "name": "Andrea Zurdo",
                "username": "andreazzv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255955480",
                "name": "Socialyte",
                "username": "sitesocialyte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323648901",
                "name": "jennifer",
                "username": "xjennifergarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1682079955",
                "name": "Bi \u270c\ufe0f",
                "username": "coe_pretinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33379196",
                "name": "Renata S",
                "username": "RenataYesCeva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44160866",
                "name": "Holiday Inn Anhembi",
                "username": "HolidayAnhembi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174682777",
                "name": "Joao Ricardo",
                "username": "jrchristoffoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76778837",
                "name": "Lucas Santos",
                "username": "LucasGMBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194125088",
                "name": "gina rogers",
                "username": "giogiocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69180199",
                "name": "Alex Maciel",
                "username": "alexsilvadesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488976201",
                "name": "Barbara Ara\u00fajo",
                "username": "BarbaraArjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122848502",
                "name": "Julio L\u00f3tus",
                "username": "JulioLotus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28928347",
                "name": "Luciana Reis",
                "username": "luhreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752136439",
                "name": "Rogerio Medeiros",
                "username": "eio73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129565037",
                "name": "odeio ser brasileiro \u03a8 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Jocadds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591996166",
                "name": "Isabeli Pribe",
                "username": "pribeisabeli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59340746",
                "name": "smania",
                "username": "eitamarmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161371500",
                "name": "neblina",
                "username": "emsdixxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26052113",
                "name": "Visconde de Mau\u00e1",
                "username": "viscondedemaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548805448",
                "name": "A Vida \u00e9 Louca",
                "username": "A_VidaLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71556059",
                "name": "Julio Rezende, PhD",
                "username": "JulioFDRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21318294",
                "name": "HENRIQUE ANDR\u00c9",
                "username": "ohenriqueandre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56412446",
                "name": "Paloma Bittencourt",
                "username": "pabittencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129892683",
                "name": "BNDES",
                "username": "bndes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28733121",
                "name": "Diego Fernandes",
                "username": "DiegoFernandes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67102528",
                "name": "Kirk Viana #betaLab",
                "username": "kirkviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354039074",
                "name": "Michael Souza",
                "username": "eumichaelsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1688754422",
                "name": "Prefeitura PVH",
                "username": "prefeitura_pvh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366726515",
                "name": "ScubaCaribe",
                "username": "ScubaCaribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201764268",
                "name": "\ud83d\udd7a\ud83c\udffb",
                "username": "icretinobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953336234",
                "name": "Beautiful Places",
                "username": "bpopearth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138741195",
                "name": "Guerreiro De F\u00e9 !",
                "username": "LuciianoPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59023501",
                "name": "karol karol karol \u266a",
                "username": "eagorakarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165225628",
                "name": "Caxias Mais Verde",
                "username": "caxiasmaisverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96791326",
                "name": "maia",
                "username": "_maiamioto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238054505",
                "name": "Davi Garcia",
                "username": "davigarciab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186518759",
                "name": "Dodge",
                "username": "DodgedoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574214348",
                "name": "OrdemdosTaxistasdoBr",
                "username": "OrdemdosTaxista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110184949",
                "name": "Javier Ferrando",
                "username": "javierferrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940111279",
                "name": "z de zayn",
                "username": "MelMorais15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50332458",
                "name": "Windpassenger",
                "username": "windpassenger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783340710867111940",
                "name": "T Uglow",
                "username": "Firesinthesky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49084037",
                "name": "Diane Pereira",
                "username": "dianecpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215542057",
                "name": "\u2020CJavier K'ceres\u2122\u2020",
                "username": "23cjavierc19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77006004",
                "name": "Rio das OstrasJornal",
                "username": "RiodasOstrasJor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461585100",
                "name": "Robson de Jesus",
                "username": "rob_machado19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134146083",
                "name": "Jo\u00e3o Julio da Silva",
                "username": "jotajuliosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272950162",
                "name": "Omma Fugi pra Cor\u00e9ia",
                "username": "ommafugi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849144261",
                "name": "Nando Santana",
                "username": "Planeta_Trip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54862977",
                "name": "4cantosalagoas",
                "username": "4cantosalagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16893562",
                "name": "Alethea Costa",
                "username": "alecost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471246519",
                "name": "Fernando Rego",
                "username": "Fernandosrego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94586734",
                "name": "Areeiro Bau",
                "username": "bauareeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256513842",
                "name": "EncontraMG",
                "username": "encontramg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390937701",
                "name": "Centro BH Not\u00edcias",
                "username": "centrobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182005411",
                "name": "Alessandro Jord\u00e3o",
                "username": "ale_jordaosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116771580",
                "name": "Firestone Brasil",
                "username": "FirestoneBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182993491",
                "name": "Nat\u00e1lia Miranda",
                "username": "nataliamaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361868029",
                "name": "HIPTOUR",
                "username": "Hip_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76376604",
                "name": "Quadrante Operador Tur\u00edstico",
                "username": "quadrante_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31009451",
                "name": "M\u00e1rio Adolfo Filho",
                "username": "marioadolfo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "312646018",
                "name": "Sedac RS",
                "username": "sedac_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288402577",
                "name": "TREMinas",
                "username": "TREMinas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "535077220",
                "name": "Comunista Delirante #BrasilFreakShow \ud83c\udd98\ufe0f",
                "username": "Carol_PMW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59124807",
                "name": "BlogdoLobbo",
                "username": "_Lobbo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150349037",
                "name": "\u266a \u00a9@\u00ae\u00a3\u00d8\u00a7 \u00a3\u00d8\u01b5@\u03c0\u00d8 \u266b \u2122\u2642",
                "username": "CarlosLozanoCo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275701870",
                "name": "Luiza Modesto",
                "username": "luimodesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332580631",
                "name": "Ang\u00e9lica Barrera",
                "username": "AngBarrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232559242",
                "name": "flame",
                "username": "luccasbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86778959",
                "name": "may",
                "username": "maayps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231890512",
                "name": "Cibely",
                "username": "Delayeed_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80635675",
                "name": "FabioCorreia",
                "username": "FabioOCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221775836",
                "name": "Toinho de Tabaiar\u00e9",
                "username": "ToinnhoCatende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39431522",
                "name": "TV Ponta Verde",
                "username": "tvpontaverdesbt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294299671",
                "name": "Zeca M Senda",
                "username": "zecamsenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1378743372",
                "name": "Rda365 Multimedio",
                "username": "Rda365",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187085410",
                "name": "Kaio",
                "username": "kaiomunhoz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1191547002",
                "name": "Faela do crime\u270c",
                "username": "poxafaelaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16864996",
                "name": "tatiana",
                "username": "_tatielang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110667028",
                "name": "Jornal Trevim",
                "username": "jornaltrevim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1420679214",
                "name": "lau",
                "username": "lauraa_gimenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595257890",
                "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Soares",
                "username": "SoaresAntnio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60627403",
                "name": "Aoka",
                "username": "aoka1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127720628",
                "name": "Proyecto Avila",
                "username": "proyectoavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360336275",
                "name": "Caroline Ta\u00eds",
                "username": "carolinetais96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2202104779",
                "name": "pudao #timbeta",
                "username": "Dimpudao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2214693116",
                "name": "paulinho anselmo",
                "username": "AnselmoPaulinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11730152",
                "name": "n i s a \u2655",
                "username": "itsnisayo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86342866",
                "name": "\u22f0\u00b7\u22f0 Cl\u00e1udio Pereira",
                "username": "claudiozeando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829847851",
                "name": "Nordeste Brasil",
                "username": "NordesteBrasil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82102494",
                "name": "Francesco de Agazio",
                "username": "francodeaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418055868",
                "name": "Tribuna do Agreste",
                "username": "TribunaAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228710128",
                "name": "Perfuradores.com",
                "username": "Perfuradores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61851992",
                "name": "Governo de Alagoas",
                "username": "GovernoAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2213326718",
                "name": "Curiosidades Insanas",
                "username": "Curiosoinsano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125342488",
                "name": "Tuka Quinelli",
                "username": "TukaQuinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88222936",
                "name": "Isabella A.",
                "username": "bella_araripe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278186848",
                "name": "Ivan\u00edlson Santos",
                "username": "ivanilsonsant0s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596521102",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "SOSJBRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241885512",
                "name": "Rafaeel",
                "username": "Gaalaxy_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651025534",
                "name": "Frank harley alves",
                "username": "franckarlem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669091442",
                "name": "ANTONIO SARAIVA",
                "username": "saraiva2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362652746",
                "name": "Noticias 1000 Grau",
                "username": "noticia1000grau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2173817796",
                "name": "Eder Tavares",
                "username": "ealvestavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154515064",
                "name": "Alessandro Panichi",
                "username": "a_panichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238445040",
                "name": "Robson",
                "username": "ordilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656046998",
                "name": "duda_leonardo1",
                "username": "duda_leonardo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719294410",
                "name": "Emanuel silva",
                "username": "Emanuel26173102",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206376987",
                "name": "G1 AP",
                "username": "g1ap",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232660106",
                "name": "Bru Moreno",
                "username": "Bruna_Mikelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390370156",
                "name": "gio ",
                "username": "mylifegioandpf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120237902",
                "name": "Flavinha",
                "username": "FlavisCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175481020",
                "name": "OLU\u00c1S",
                "username": "OluasMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398587463",
                "name": "Franklin Pimenta",
                "username": "FranklinPimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522440445",
                "name": "Indianara Boing",
                "username": "IndianaraBoing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77549978",
                "name": "Joab",
                "username": "joabsolvente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38559348",
                "name": "Carlo Caiado",
                "username": "CarloCaiado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96789930",
                "name": "ANSocorro",
                "username": "ansocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60410223",
                "name": "lfn",
                "username": "httplfn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14452136",
                "name": "Elias J\u00fanior Minasi",
                "username": "minasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948069979",
                "name": "Pedalar.com",
                "username": "pedalarcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82751173",
                "name": "Vanessa Sarraf",
                "username": "vbsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140454631",
                "name": "sara souza",
                "username": "saraween",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499829789",
                "name": "Daniel Escauriza",
                "username": "DanielEscauriza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440383384",
                "name": "Vin\u00edcius Aneir",
                "username": "Vinicius_Aneir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462238096",
                "name": "1paporeto",
                "username": "paporetonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38328226",
                "name": "Jos\u00e9 Wille",
                "username": "JoseWille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67079751",
                "name": "marcos paulo",
                "username": "markaogyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269039472",
                "name": "alex",
                "username": "alex_nba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452931722",
                "name": "Morada da Praia",
                "username": "moradapraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700061362",
                "name": "GAZETA DO VALE",
                "username": "GAZETADOARROIO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167424189",
                "name": "Brenda",
                "username": "BrendaAlvim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737819996",
                "name": "Blog do Povo",
                "username": "Blog_doPovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100838447",
                "name": "comunista de iphone",
                "username": "sirtdaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419886521",
                "name": "co",
                "username": "cocodelfi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174402745",
                "name": "@NeiOliver",
                "username": "NeiOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005431234",
                "name": "Rutas T\u00e1chira Bike",
                "username": "rutasbiketachi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100603510",
                "name": "Blog Merece Destaque",
                "username": "Almirdasneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172350268",
                "name": "AtilaBeta",
                "username": "AtilaBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155335507",
                "name": "lepaNza",
                "username": "llripper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151249342",
                "name": "kathy",
                "username": "darkmoon_kc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113906712",
                "name": "Junior",
                "username": "GrappaGourmet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76476417",
                "name": "FRONTUR TURISMO",
                "username": "FRONTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50067774",
                "name": "Harley Coqueiro",
                "username": "HarleyCoqueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935576124",
                "name": "Anna Nehves",
                "username": "anna_nehves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61114291",
                "name": "Tem desvantagem de n\u00e3o ser militar",
                "username": "vandermcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417403810",
                "name": "PEPE, J\u00c1 TIREI A VELA!",
                "username": "FabAlmeidaGanso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1937373613",
                "name": "Catarina Sativa",
                "username": "CatarinaSativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168879945",
                "name": "mam\u00e3e do Ben\u00edcio",
                "username": "haiannyalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205031359",
                "name": "Danielle Barbato",
                "username": "dani_barbato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89222677",
                "name": "Elias Momberg Vieira",
                "username": "EliasMomberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14469058",
                "name": "Jornal da Lua \u2601",
                "username": "jornaldalua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123987077",
                "name": "jesus mogollon",
                "username": "chuyttomogollon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388871744",
                "name": "Furkan KARAKU\u015e",
                "username": "FurkanBlackbird",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333584027",
                "name": "BrasilpelasFlorestas",
                "username": "pelasflorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408089727",
                "name": "\u2654",
                "username": "mafecarvallho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356889009",
                "name": "SERGIO DE OLIVEIRA",
                "username": "depsergio2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76973323",
                "name": "May Schimidt Furtado",
                "username": "Maay_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94642865",
                "name": "TribunaFeirense",
                "username": "tribunafeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95931641",
                "name": "Li.carneiro",
                "username": "lilistahr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552633446",
                "name": "conni biesalski \ud83d\udc0b",
                "username": "connibie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701767294",
                "name": "Lord Sly",
                "username": "Lordsly013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1708553425",
                "name": "50Mais Viagens ",
                "username": "50MaisViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106430924",
                "name": "Viagem e Cia",
                "username": "viagemeciasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517959567",
                "name": "Animondos Webcomic",
                "username": "Animondos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100627571",
                "name": "Luz Gamboa",
                "username": "Gamboaa98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21417843",
                "name": "Alexandre Mansur",
                "username": "alexmansur",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67319694",
                "name": "R\u00e1dio Ararangu\u00e1 AM",
                "username": "radioararangua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531444862",
                "name": "BEATRIZ",
                "username": "beatraini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42701783",
                "name": "Tatiana Fot\u00f3grafa RJ",
                "username": "TATIfarias_FOTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25681227",
                "name": "Pot\u00eausso",
                "username": "Poteusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26221448",
                "name": "Animal l\u00e2nguido",
                "username": "neiltond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15791772",
                "name": "JULIANO YAMADA",
                "username": "yamadactbageo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115642985",
                "name": "Municipio de Arouca",
                "username": "MunicipioArouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115026203",
                "name": "\ud83c\udd91. F\u2139\ufe0fOREZE \ud83d\udce2",
                "username": "fioreze2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241923731",
                "name": "wotsan",
                "username": "wotsanwarrock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24177376",
                "name": "Thiago Vnt",
                "username": "tvenuto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4827264616",
                "name": "Marina Magalhaes",
                "username": "mari_mglhs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86668318",
                "name": "Cinthia L\u00f3pez Guzm\u00e1n",
                "username": "cinthialpz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82498066",
                "name": "Assembleia Legislativa RS",
                "username": "AssembleiaRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53897840",
                "name": "diegonens \u30cd\u30f3\u30b9 2044",
                "username": "diegonens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54790300",
                "name": "PTSUL",
                "username": "ptsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79070310",
                "name": "Zipper-Zipper",
                "username": "zipperzipper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429258842",
                "name": "PHIREO",
                "username": "phireoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254439194",
                "name": "Mario Lim\u00e3o",
                "username": "marioabbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65970723",
                "name": "Anac\u00e9ia Paganini \u2654",
                "username": "Anaceia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284231313",
                "name": "Maioria na ALBA",
                "username": "lideranca_maior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73678596",
                "name": "Joe Mc",
                "username": "joemcrapgospel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352490121",
                "name": "C\u00e2mara Municipal de Vit\u00f3ria",
                "username": "camaradevitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468580437",
                "name": "RARES",
                "username": "RARESAdm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168542829",
                "name": "Meduza",
                "username": "Mari_Varotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104268476",
                "name": "Realiza\u00e7\u00e3o Turismo",
                "username": "realizacaoviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16804762",
                "name": "Pousadas de Portugal",
                "username": "Pousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33601364",
                "name": "Marcos Biancardini",
                "username": "mbiancardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237268738",
                "name": "Silas Galego",
                "username": "Sillas06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518529082",
                "name": "Epoch Times Portugu\u00eas",
                "username": "EpochTimesPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62664968",
                "name": "Z\u00e9 Neto",
                "username": "depzeneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333499359",
                "name": "-e-",
                "username": "emerxx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486335521",
                "name": "Nicholas Coelho",
                "username": "Nicholas1Christ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142850841",
                "name": "Conex\u00e3o Brasil \u00ae",
                "username": "ConexaoBrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25834414",
                "name": "Catarina Fernandes",
                "username": "Katamina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330524648",
                "name": "victor emmanuelsanto",
                "username": "VEmmanuelsanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219855425",
                "name": "Orlando Avellar",
                "username": "orlandoavellar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214635820",
                "name": "Viaj\u00e3o\u00ae",
                "username": "blogviajao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365466564",
                "name": "gaby",
                "username": "marcosenoelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57891628",
                "name": "Tuka Scaletti",
                "username": "TukaScaletti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138930384",
                "name": "fritor.",
                "username": "Vitujcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166837165",
                "name": "UELB",
                "username": "urielb44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97510552",
                "name": "Rodrigo Figueiredo",
                "username": "rodrigof21pa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400366129",
                "name": "Deoxy \ud83c\udf97",
                "username": "Deoxy_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2218546855",
                "name": "Jose Cunha",
                "username": "cunhajosejoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158515942",
                "name": "Allyson Guimar\u00e3es",
                "username": "allysongui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486003674",
                "name": "seila",
                "username": "diegorrr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10411002",
                "name": "1982",
                "username": "caiobegotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1966985960",
                "name": "Jornal Hora H",
                "username": "EditoraHoraH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18023582",
                "name": "Povos Ind\u00edgenas",
                "username": "povosindigenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471933621",
                "name": "Prefeitura Municipal de Mag\u00e9",
                "username": "prefeituramage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14111422",
                "name": "Eloy Quir\u00f3s \u0df4",
                "username": "eloyhanoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594848651",
                "name": "Leo Pedroza",
                "username": "leopedrozza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58346010",
                "name": "N+8 d(^_^)b",
                "username": "iH8Nate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383969891",
                "name": "Rafa",
                "username": "_rafadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64203142",
                "name": "Rede Verde Inc.",
                "username": "RVCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457771541",
                "name": "Andr\u00e9a",
                "username": "Rubiandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30388586",
                "name": "Riomar Bruno",
                "username": "RiomarBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70827303",
                "name": "Alto Minho | DEV",
                "username": "altominhodev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17210803",
                "name": "Eduardo Bor\u00e9m",
                "username": "eduardoborem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17517094",
                "name": "M\u00f3veis",
                "username": "moveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68547383",
                "name": "Leonardo Spencer",
                "username": "lmeispencer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224807723",
                "name": "Damaris Alves",
                "username": "dah_allves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88018917",
                "name": "Solange Zomer",
                "username": "SosoZomer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159609302",
                "name": "Karen Chalena",
                "username": "karenchalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431039404",
                "name": "Bom Princ\u00edpio",
                "username": "RSBomPrincipio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76535327",
                "name": "Wladmir Faria Bollzh",
                "username": "wladmirfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111368552",
                "name": "Roberto Lobo",
                "username": "Lobonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165283518",
                "name": "Diego Oliveira",
                "username": "DiegoOliveeira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397987202",
                "name": "BlogCariri",
                "username": "BlogCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295546449",
                "name": "lu",
                "username": "lutorress2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71549380",
                "name": "Nelson Marquezelli",
                "username": "marquezellinews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56502004",
                "name": "Massimo Fabbrini",
                "username": "divoram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78958080",
                "name": "Jurandir Craveiro",
                "username": "juracraveiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818030965",
                "name": "4 Cantos Operadora",
                "username": "4CantosOperador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43449503",
                "name": "E L I S A (FORA BOLSONARO)",
                "username": "elisajornalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52049800",
                "name": "XMobots\u00ae",
                "username": "xmobots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230214532",
                "name": "Celma",
                "username": "Voaram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373821470",
                "name": "Casa do Bat\u00e1n hotel",
                "username": "casadobatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512698007",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janeambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1110313123",
                "name": "AlwaysOnVacation PT",
                "username": "AOV_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25850446",
                "name": "Arimat\u00e9ia Mac\u00eado",
                "username": "ArimateiaMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94536723",
                "name": "Julio Henrique Vinha",
                "username": "juliovinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1837049220",
                "name": "Juventude Verde",
                "username": "JuventudeV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352539960",
                "name": "MLourdes Buarque",
                "username": "BuarqueML",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147893182",
                "name": "Geovar Chaves",
                "username": "GeoChavesLR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46996902",
                "name": "Omar Ch\u00e1varri",
                "username": "Loomil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180980974",
                "name": "L\u00e9o Carvalhais",
                "username": "Leocarvalhais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2158807456",
                "name": "Anastacio Sa",
                "username": "anastaciofds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66464654",
                "name": "Camila Figueiredo",
                "username": "camilatf14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1049093514",
                "name": "Emre E\u015fkin",
                "username": "andreluciochave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165479310",
                "name": "Junior Alves",
                "username": "ChRistJrA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992840346",
                "name": "Leoni Photography",
                "username": "leoniimages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297203895",
                "name": "Reportajes.org",
                "username": "Reportajes_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488762885",
                "name": "Leandro Fontes",
                "username": "mrleandrofontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134157553",
                "name": "Mota",
                "username": "hausofmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129821956",
                "name": "Gazeta Centro-Sul",
                "username": "gazetacentrosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398608803",
                "name": "TerceiraIdade.com",
                "username": "DaruniOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55256850",
                "name": "Katya D'Angelles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf35",
                "username": "katyadangelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60593097",
                "name": "Marcelo Szpilman",
                "username": "marceloszpilman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "30444219",
                "name": "Luc Nevou",
                "username": "lucnevou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069403322",
                "name": "TextoArte",
                "username": "textoarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303515250",
                "name": "Luisa Souza #nil",
                "username": "RLuisasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444238545",
                "name": "C\u00e2mara Municipal GV",
                "username": "camaragv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187947525",
                "name": "Aline Batalha",
                "username": "barrozoaline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53392269",
                "name": "Secretaria dos Direitos da Pessoa com Defici\u00eancia",
                "username": "InclusaoSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2214515706",
                "name": "Nuuna ",
                "username": "_Brununa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119162092",
                "name": "APAJUFE",
                "username": "APAJUFE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "412177221701607424",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15vezxhg06afjc7ql30kj8q4uo3nh",
        "oldest_id": "410096202361757696",
        "result_count": 494
    }
}