{
    "data": [
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-22T00:10:45.000Z",
            "id": "336997522285404161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS DA AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA QUE TRATOU DA REVIS\u00c3O DO PLANO MANEJO DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U. A VIT\u00d3RIA AINDA... http://t.co/0TXwI1sELE"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-05-21T23:34:42.000Z",
            "id": "336988453780746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado Federal \u2013 Plen\u00e1rio aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais. http://t.co/NUlvn6090k"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-05-21T23:34:42.000Z",
            "id": "336988449787764737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado Federal \u2013 Plen\u00e1rio aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais. http://t.co/TzdiOAKZxp"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2013-05-21T23:29:55.000Z",
            "id": "336987249805774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das lhas Currais no litoral http://t.co/8xglh5VzKT"
        },
        {
            "author_id": "284147954",
            "created_at": "2013-05-21T23:26:39.000Z",
            "id": "336986425646002177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Comiss\u00e3o de Turismo e Desporto tivemos audi\u00eancia p\u00fablica para revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-05-21T23:22:28.000Z",
            "id": "336985371927789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, tudo bem ? curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u... http://t.co/TEHPVi5d5l"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-05-21T22:59:52.000Z",
            "id": "336979687261732866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado Federal \u2013 Plen\u00e1rio aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais. http://t.co/vNUsl65pjW"
        },
        {
            "author_id": "88242747",
            "created_at": "2013-05-21T22:59:21.000Z",
            "id": "336979554281345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado Federal - Plen\u00e1rio aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais. http://t.co/WxxTHNo5fz"
        },
        {
            "author_id": "25577585",
            "created_at": "2013-05-21T22:31:47.000Z",
            "id": "336972617196113920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Otima reuni\u00e3o no Ministerio do Meio Ambiente, com a ministra Izabella e com o prefeito Leo Costa, sobre o Parque Nacional dos Lencois."
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2013-05-21T22:30:45.000Z",
            "id": "336972357505802240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais http://t.co/Jvacsw9KQ7"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2013-05-21T22:25:06.000Z",
            "id": "336970937398345729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/0gbF9FlzOX"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2013-05-21T22:20:46.000Z",
            "id": "336969845100933122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais no litoral do PR: O Senado aprovou hoj... http://t.co/8YYoe5Rksi #espiala"
        },
        {
            "author_id": "31285139",
            "created_at": "2013-05-21T21:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "336963068464615424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/LOntULWSzC v\u00eda @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-05-21T21:46:40.000Z",
            "id": "336961262628003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Audi\u00eancia p\u00fablica em Bras\u00edlia debateu, nesta ter\u00e7a, o ingresso de ve\u00edculos ao Parque Nacional: https://t.co/Zt9iE9o2q7"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-21T21:46:38.000Z",
            "id": "336961256068104192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Audi\u00eancia p\u00fablica em Bras\u00edlia debateu, nesta ter\u00e7a, o ingresso de ve\u00edculos ao Parque Nacional: https://t.co/wywjQ9xDo4"
        },
        {
            "author_id": "60452589",
            "created_at": "2013-05-21T21:37:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 25,
                        "username": "_sergiosouza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25010035,
                        -25.4201725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "336958981241180161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+ uma \u00f3tima iniciativa: \"@_sergiosouza: Manifestei apoio ao PL 60/03, que cria o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais (PR),....\""
        },
        {
            "author_id": "46755532",
            "created_at": "2013-05-21T21:28:13.000Z",
            "id": "336956619428601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso tem que ser revisto .. Pesca esportiva \u00e9 muito diferente se pesca predat\u00f3ria e de subsist\u00eancia !!! http://t.co/SQ1FILH439"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2013-05-21T21:26:29.000Z",
            "id": "336956184240214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE assina TAC com motoristas que dirigiam sem autoriza\u00e7\u00e3o em reserva: A Reserva Biol\u00f3gica Santa Isabe... http://t.co/JZJIv3rgbz #MPF"
        },
        {
            "author_id": "317973567",
            "created_at": "2013-05-21T21:17:27.000Z",
            "id": "336953913171378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestei apoio ao PL 60/03, que cria o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais (PR), aprovado pelo plen\u00e1rio do SF e vai \u00e0 san\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "73745956",
            "created_at": "2013-05-21T21:15:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "_sergiosouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "336953374236893185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Senador @_sergiosouza tambem defendeu a aprova\u00e7\u00e3o do projeto de lei que cria o Parque Nacional Ilhas dos Currais no Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "948291576",
            "created_at": "2013-05-21T21:15:05.000Z",
            "id": "336953314673582080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica: Plenario aprova criacao do Parque Nacional das Ilhas dos Currais http://t.co/v1pvGUVkxw"
        },
        {
            "author_id": "404325613",
            "created_at": "2013-05-21T21:09:06.000Z",
            "id": "336951811837681664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais http://t.co/LrnX3WVF89"
        },
        {
            "author_id": "37776045",
            "created_at": "2013-05-21T21:07:46.000Z",
            "id": "336951474670166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas Currais, no Paran\u00e1. http://t.co/ijEWpdOimI"
        },
        {
            "author_id": "66016182",
            "created_at": "2013-05-21T20:45:16.000Z",
            "id": "336945813571899392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal acata liminar pedindo derrubada do decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas de Tumucumaque http://t.co/2hknfZU1Yr"
        },
        {
            "author_id": "1345737138",
            "created_at": "2013-05-21T20:45:05.000Z",
            "id": "336945766063022082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Desierto que se Inunda, en el Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. http://t.co/5Y8Dt7NHMj"
        },
        {
            "author_id": "73745956",
            "created_at": "2013-05-21T20:42:08.000Z",
            "id": "336945024170336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovada a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1 | Blog do Alvaro Dias http://t.co/ezumUvnTMt"
        },
        {
            "author_id": "116841770",
            "created_at": "2013-05-21T20:28:10.000Z",
            "id": "336941508974489600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1: A pedido do senador Alvaro Dias, o pre... http://t.co/6ehvQHkbhf"
        },
        {
            "author_id": "73965370",
            "created_at": "2013-05-21T20:27:45.000Z",
            "id": "336941403865227264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Conhe\u00e7a:Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/inYHGI3Yu5"
        },
        {
            "author_id": "1222046371",
            "created_at": "2013-05-21T20:23:52.000Z",
            "id": "336940427179593728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1 | Blog do Alvaro Dias http://t.co/fafvLuH7U4"
        },
        {
            "author_id": "268257192",
            "created_at": "2013-05-21T20:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 116,
                        "username": "CafeComNoticia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "336938661457326080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liminar anula decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque detalhes em http://t.co/TgDTG4b4Y5 via @cafecomnoticia_"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2013-05-21T20:13:10.000Z",
            "id": "336937735854096385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri por sat\u00e9lite: Um grupo de elefantes no Parque Nacional de Zakouma, no Chade. Foto\u2026 http://t.co/hjRPZSNVoj"
        },
        {
            "author_id": "134274373",
            "created_at": "2013-05-21T20:06:34.000Z",
            "id": "336936072296673281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 pessoal, boa tarde!\nHoje o Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 um dos destaques do ESTV Segunda Edi\u00e7\u00e3o. N\u00e3o percam.... http://t.co/eIAwrGr7xl"
        },
        {
            "author_id": "73745956",
            "created_at": "2013-05-21T19:58:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 126,
                        "username": "_sergiosouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "336934001547825154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado projeto do Luciano Pizatto que cria o Parque Nacional dos Currais no PR Requeri preferencia e tive tambem o apoio de @_sergiosouza"
        },
        {
            "author_id": "1222046371",
            "created_at": "2013-05-21T19:53:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 91,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "336932676277788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto que cria o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1, defendido por @alvarodias_ foi aprovado e ir\u00e1 \u00e0 san\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1222046371",
            "created_at": "2013-05-21T19:51:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "336932217714524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto que cria o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1, foi inclu\u00eddo na pauta de hoje a pedido do senador @alvarodias_"
        },
        {
            "author_id": "1222046371",
            "created_at": "2013-05-21T19:49:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "336931867339145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Plen\u00e1rio @alvarodias_ pede ao presidente do Senado vota\u00e7\u00e3o do projeto que cria o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2013-05-21T19:34:11.000Z",
            "id": "336927922906615809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores de inc\u00eandios come\u00e7am a funcionar na Peneda-Ger\u00eas a 01 de junho: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG)... http://t.co/bcYDqHVpEW"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2013-05-21T19:28:33.000Z",
            "id": "336926505600954368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores de inc\u00eandios come\u00e7am a funcionar na Peneda-Ger\u00eas a 01 de junho: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG)... http://t.co/WNKHJrV6pr"
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2013-05-21T19:15:00.000Z",
            "id": "336923094230908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As reformas do Monumento Natural Vale dos Dinossauros est\u00e3o or\u00e7adas em R$ 1,2 milh\u00e3o, com verbas do Gov do Estado e patroc\u00ednio da Petrobras."
        },
        {
            "author_id": "224661399",
            "created_at": "2013-05-21T19:13:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 16,
                        "username": "sudemagovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "336922680731267073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coordenada pela @sudemagovpb, a revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros est\u00e1 conclu\u00edda. #Sousa #Para\u00edba"
        },
        {
            "author_id": "27384171",
            "created_at": "2013-05-21T18:48:03.000Z",
            "id": "336916313358344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal da  \u00e1rea de turismo est\u00e1 rolando nesse momento audi\u00eancia publica sobre o parque nacional...\nInteressante... http://t.co/mFHCL5ZJEx"
        },
        {
            "author_id": "83144930",
            "created_at": "2013-05-21T18:24:03.000Z",
            "id": "336910275057963008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fotografia tirada no Parque nacional da Peneda Ger\u00eas, mas em melhor qualidade. http://t.co/41QjwaV60I"
        },
        {
            "author_id": "8205912",
            "created_at": "2013-05-21T18:11:19.000Z",
            "id": "336907070106390529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filhotes de gorila se divertem em parque nacional em Ruanda http://t.co/xeJGZGaKfw"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-05-21T17:36:28.000Z",
            "id": "336898301376995330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunicado do Parque Nacional da Tijuca aos visitantes do Cristo Redentor:\n\n\"Devido ao decreto da prefeitura,... http://t.co/8NCCywqzJc"
        },
        {
            "author_id": "810674168",
            "created_at": "2013-05-21T17:32:08.000Z",
            "id": "336897210883125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA.....em MO\u00c7AMBIQUE"
        },
        {
            "author_id": "281278819",
            "created_at": "2013-05-21T17:20:57.000Z",
            "id": "336894395771133954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 Cidades http://t.co/q4msBaKBdH"
        },
        {
            "author_id": "57665732",
            "created_at": "2013-05-21T17:20:13.000Z",
            "id": "336894208596119553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Araguaia http://t.co/GaFGwEOS5z"
        },
        {
            "author_id": "281278819",
            "created_at": "2013-05-21T17:19:21.000Z",
            "id": "336893991004024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 cidades http://t.co/puGq4HL10V"
        },
        {
            "author_id": "281278819",
            "created_at": "2013-05-21T17:17:27.000Z",
            "id": "336893513306341376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 cidades. Lugar perfeito. http://t.co/R6qFIHarzc"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-05-21T16:55:51.000Z",
            "id": "336888078541127681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicia neste momento a entrevista com Thiago Silva, coordenador do Monumento Natural Vale do Dinossauros. http://t.co/ywahBM369z"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-05-21T16:48:12.000Z",
            "id": "336886152441237505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na entrevista,  Thiago Silva falar\u00e1 sobre a reinaugura\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros. Acompanhe pelo http://t.co/ywahBM369z"
        },
        {
            "author_id": "60581143",
            "created_at": "2013-05-21T16:30:00.000Z",
            "id": "336881574001922048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala serio http://t.co/3vJOgSMSAg"
        },
        {
            "author_id": "51835338",
            "created_at": "2013-05-21T16:19:13.000Z",
            "id": "336878858508849153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso amigo c\u00e3o. Ele nos seguiu do hotel at\u00e9 o Parque Nacional. http://t.co/QvRpbFRgkw"
        },
        {
            "author_id": "1283915204",
            "created_at": "2013-05-21T15:55:34.000Z",
            "id": "336872905986150401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento Aldeia Ambiental 2013 discute a\u00e7\u00f5es para a preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/U6tPXCkd7r"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-05-21T15:43:53.000Z",
            "id": "336869967142219777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta feira, 23 de maio!!! http://t.co/o44yddTGKi"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-05-21T15:38:54.000Z",
            "id": "336868711975759872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artista se especializa na natureza do Parque Nacional do Igua\u00e7u: 21/05/2013 - http://t.co/XJtM77DqBT"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-21T15:21:34.000Z",
            "id": "336864349962518529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/peruRkNudW"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-21T15:21:33.000Z",
            "id": "336864347315904512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/mQG2uygFaO"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-21T15:21:33.000Z",
            "id": "336864346766450690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/MQ2Ab85MeF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-21T15:21:33.000Z",
            "id": "336864346749677569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/e1g7598lOw"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-05-21T15:17:41.000Z",
            "id": "336863372983287809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hot\u00e9is do Parque nacional montanhas do tumucumaque (Ainda est\u00e3o em obra...) http://t.co/r2Yny4iQEv"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2013-05-21T15:09:41.000Z",
            "id": "336861360233267201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMPF acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do #Araguaia: http://t.co/vQAw1xwmwn\u201d #evelynornelas #Noticia1"
        },
        {
            "author_id": "1428101930",
            "created_at": "2013-05-21T14:22:03.000Z",
            "id": "336849370882379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Turismo da C\u00e2mara ouve hj autoridades na \u00e1rea de meio ambiente sobre a revis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional do  Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2013-05-21T14:14:13.000Z",
            "id": "336847403598630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema no interior de S\u00e3o Paulo... venha conhecer o lugar onde a hist\u00f3ria e natureza se... http://t.co/FYtzAviu9w"
        },
        {
            "author_id": "27893778",
            "created_at": "2013-05-21T14:06:55.000Z",
            "id": "336845564765421568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialista em biodiversidade marinha recomenda mais \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o como Reserva Biol\u00f3gica Marin http://t.co/v4f7BmPJW2"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-05-21T14:01:29.000Z",
            "id": "336844196382130177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nNossos passeios s\u00e3o realmente deslumbrantes.\nVenha se divertir com... http://t.co/MzIqkBCiBJ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-21T14:00:03.000Z",
            "id": "336843835785236481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de Corpus Christi Pousada Bambu A\u00e7u - Jacinto Machado/SC - Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra Geral -... http://t.co/xfwjS6qaik"
        },
        {
            "author_id": "63219583",
            "created_at": "2013-05-21T13:52:13.000Z",
            "id": "336841866861490179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Somente com a regulamenta\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Coc\u00f3 daremos um passo decisivo para proteger definitivamente o parque."
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-21T13:42:00.000Z",
            "id": "336839294918459392",
            "in_reply_to_user_id": "46703487",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camarapoa_rs Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-21T13:23:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AstrosLuminosos"
                    }
                ]
            },
            "id": "336834537113911297",
            "in_reply_to_user_id": "200072035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AstrosLuminosos Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-05-21T13:22:17.000Z",
            "id": "336834333467869185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA\n\nReserva Biol\u00f3gica \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental estabelecida pela legisla\u00e7\u00e3o do... http://t.co/6C8epDGIl9"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-05-21T13:21:03.000Z",
            "id": "336834019759112193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica\n\nReserva Biol\u00f3gica \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental estabelecida pela legisla\u00e7\u00e3o do... http://t.co/nKn43lL9Vk"
        },
        {
            "author_id": "557961528",
            "created_at": "2013-05-21T13:19:23.000Z",
            "id": "336833600873967617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** DICA POUSADA HOSPEDABIA ***\n\nO Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 um lugar maravilhoso, com diversas op\u00e7\u00f5es... http://t.co/T2NN4ri56y"
        },
        {
            "author_id": "30639426",
            "created_at": "2013-05-21T13:18:54.000Z",
            "id": "336833481076269057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "captured a panorama at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa with #Photosynth http://t.co/H5Wvs4gyqb"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2013-05-21T13:18:35.000Z",
            "id": "336833401040551936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri por sat\u00e9lite: Um grupo de elefantes no Parque Nacional de Zakouma, no Chade. Foto: Mike Fay http://t.co/uH4bVW0SsV"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2013-05-21T13:18:35.000Z",
            "id": "336833399257985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri por sat\u00e9lite: Um grupo de elefantes no Parque Nacional de Zakouma, no Chade. Foto: Mike Fay http://t.co/GIBmw9HyTG"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-05-21T13:17:14.000Z",
            "id": "336833060546940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri por sat\u00e9lite: Um grupo de elefantes no Parque Nacional de Zakouma, no Chade. Foto: Mike Fay http://t.co/kHHuVOgFsh"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-21T13:09:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "RubensConcursos"
                    }
                ]
            },
            "id": "336831233164185600",
            "in_reply_to_user_id": "404759149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RubensConcursos Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-21T13:09:47.000Z",
            "id": "336831184787099648",
            "in_reply_to_user_id": "36603836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PIQUETOPOLIS Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-05-21T13:00:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "336828883632545792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parab\u00e9ns para o Parque Nacional da Serra Geral que ontem completou 21 anos. Na foto C\u00e2nion Fortaleza. http://t.co/apQ6kldVDr"
        },
        {
            "author_id": "518072431",
            "created_at": "2013-05-21T12:55:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "agpetrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "336827558337314816",
            "in_reply_to_user_id": "225143738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agpetrobras patrocina revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/751tP61e6p"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-21T12:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Biofinissimo"
                    }
                ]
            },
            "id": "336824335681589248",
            "in_reply_to_user_id": "1302277381",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Biofinissimo Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "30639426",
            "created_at": "2013-05-21T12:37:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "336823088085889025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/L0jLTSwX5y"
        },
        {
            "author_id": "62192626",
            "created_at": "2013-05-21T12:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 60,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82718086,
                        -2.74669828
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "336818512494473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @ilfonseca (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/tBknqM2q3N"
        },
        {
            "author_id": "224705750",
            "created_at": "2013-05-21T12:02:29.000Z",
            "id": "336814250997719043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teixeira pide derogar ley de \u00e1rea protegida http://t.co/T9E1y9aZUQ"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-05-21T12:01:28.000Z",
            "id": "336813992884441088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima quinta-feira, dia 23, o Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange completar\u00e1 12 anos de cria\u00e7\u00e3o e, para... http://t.co/k51S4ZPQD3"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-05-21T11:29:42.000Z",
            "id": "336805999698640896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Montanhas Sibillini, It\u00e1lia http://t.co/TkCByAvylW"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-05-21T11:10:04.000Z",
            "id": "336801059676766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Militar prende suspeito de portar arma no Parque Nacional Serra de Itabaiana.... http://t.co/6GItbpeNYm"
        },
        {
            "author_id": "455029939",
            "created_at": "2013-05-21T10:56:27.000Z",
            "id": "336797630707400704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Araguaia: http://t.co/2cFhaucuQK"
        },
        {
            "author_id": "273538564",
            "created_at": "2013-05-21T10:50:44.000Z",
            "id": "336796193046814720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/PKmaKrk67c decis\u00e3o sobre cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional (liminar)"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-21T10:37:37.000Z",
            "id": "336792891009679360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\" http://t.co/lfwooS1GWM"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-21T10:31:38.000Z",
            "id": "336791386542186497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 3 http://t.co/GmsNb2dAUC"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-21T10:28:27.000Z",
            "id": "336790584788402176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 3 http://t.co/hZ0U7AOuTH"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-21T10:28:22.000Z",
            "id": "336790566589325313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 3 http://t.co/umLOL4vaN7"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-21T10:28:19.000Z",
            "id": "336790551825350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 3 http://t.co/ARbi4zBkI3"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-05-21T10:03:28.000Z",
            "id": "336784297413451776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abInstala\u00e7\u00e3o de sensores \u00f3pticos para detec\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\u00bb http://t.co/wTqvTKOB5x"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-05-21T10:03:22.000Z",
            "id": "336784272016941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abInstala\u00e7\u00e3o de sensores \u00f3pticos para detec\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas\u00bb http://t.co/kBHneKAlUn"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-21T09:33:05.000Z",
            "id": "336776650714914816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\" http://t.co/gUcY4gLZH4"
        },
        {
            "author_id": "123412795",
            "created_at": "2013-05-21T07:38:36.000Z",
            "id": "336747843131953152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialista em biodiversidade marinha recomenda mais \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o como Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo http://t.co/9wA2N2Kvns"
        },
        {
            "author_id": "408777666",
            "created_at": "2013-05-21T04:04:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "336694000985702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/7cAWfiG96w via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "63639202",
            "created_at": "2013-05-21T02:54:18.000Z",
            "id": "336676294592978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho @ Parque Nacional Aparados da Serra - ICMBio http://t.co/Dg3KxFzNNY"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2013-05-21T02:30:05.000Z",
            "id": "336670199350706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialista em biodiversidade marinha recomenda mais \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o como Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvo... http://t.co/Hfww2PY32o"
        },
        {
            "author_id": "1186015166",
            "created_at": "2013-05-21T01:40:07.000Z",
            "id": "336657625615826945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por: Mateus Cota.\n\nChristopher Georgia tirou essa estonteante foto da via-lactea no Parque nacional Acadia em... http://t.co/QQevXfbJjq"
        },
        {
            "author_id": "1412888960",
            "created_at": "2013-05-21T01:07:03.000Z",
            "id": "336649305106571265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA MARINHA DO ARVOREDO EM FOCO!!! http://t.co/wkV8MYxVa1"
        },
        {
            "author_id": "93014368",
            "created_at": "2013-05-21T01:02:13.000Z",
            "id": "336648087827279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF - MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Araguaia - http://t.co/kgzlfIBqUg"
        },
        {
            "author_id": "119019744",
            "created_at": "2013-05-20T23:57:56.000Z",
            "id": "336631911562764288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ - Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil perdeu mais de 45... http://t.co/920eGdGptA"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-20T23:49:50.000Z",
            "id": "336629871084191744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participa\u00e7\u00e3o no Programa Contraponto da R\u00e1dio Cultura tendo assuntos variados desde o Parque Nacional at\u00e9 a... http://t.co/eHeQTUc4pD"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-05-20T23:25:55.000Z",
            "id": "336623852736094208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens pelo Mundo: Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia.\nTrata-se de um parque nacional que se... http://t.co/EmYshHAvMV"
        },
        {
            "author_id": "197296266",
            "created_at": "2013-05-20T22:57:13.000Z",
            "id": "336616629079269377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcus Cabaleiro: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 2 http://t.co/B8ONUFiZUe"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-20T22:56:33.000Z",
            "id": "336616464477999104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 1 http://t.co/E747LUVFB6"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-20T22:54:07.000Z",
            "id": "336615848783532034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 2 http://t.co/rgkeXabWcu"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-20T22:54:03.000Z",
            "id": "336615833059065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 2 http://t.co/CzIYKJY2YM"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-20T22:53:59.000Z",
            "id": "336615818232221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins PARTE 2 http://t.co/LueHd1zeGo"
        },
        {
            "author_id": "505134570",
            "created_at": "2013-05-20T22:53:20.000Z",
            "id": "336615651907088385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice Lakes \u00e9 um para\u00edso na Terra! Este parque nacional \u00e9 um dos locais mais visitados na Cro\u00e1cia, possui 16... http://t.co/3yggAfOjNp"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-20T22:51:34.000Z",
            "id": "336615208061636608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE - AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\nATEN\u00c7\u00c3O PARA A DATA: 21/05/2013 - 15 HORAS.\nMUDAN\u00c7A DE... http://t.co/1MBVf0Uo04"
        },
        {
            "author_id": "807316291",
            "created_at": "2013-05-20T22:48:58.000Z",
            "id": "336614555637673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discovery Brasil\n#CURIOSIDADE: O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 o mais antigo dos Estados Unidos e possui uma... http://t.co/qKYlALge3M"
        },
        {
            "author_id": "77853675",
            "created_at": "2013-05-20T22:14:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 51,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "336605847897640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o meu novo site http://t.co/OZBzANicdW via @Webnode"
        },
        {
            "author_id": "75283363",
            "created_at": "2013-05-20T22:13:37.000Z",
            "id": "336605657287520256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mara discute desafios do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed em audi\u00eancia p\u00fablica\nhttp://t.co/a4WsTMi9Pc http://t.co/K4CbY2h3gl"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-20T22:13:25.000Z",
            "id": "336605609963167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcus Cabaleiro: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins http://t.co/aSOnDzkfZD"
        },
        {
            "author_id": "577308605",
            "created_at": "2013-05-20T21:47:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9843619,
                        -22.44837114
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "336599142237343744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FINALMENTE EM KSA !!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/dFocpg9HEh"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-20T21:42:26.000Z",
            "id": "336597812097716225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE - AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\nATEN\u00c7\u00c3O PARA A DATA: 21/05/2013 - 15 HORAS.\nMUDAN\u00c7A DE... http://t.co/hL0ON0oKFj"
        },
        {
            "author_id": "69314941",
            "created_at": "2013-05-20T21:40:59.000Z",
            "id": "336597447272960002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escoteiros preparam mutir\u00e3o no Parque Nacional Municipal da Taquara em Duque de Caxias - Meio Ambiente - http://t.co/SfIwZpfssB"
        },
        {
            "author_id": "332875200",
            "created_at": "2013-05-20T21:23:49.000Z",
            "id": "336593127064346625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB http://t.co/1XffOFfjte"
        },
        {
            "author_id": "389236994",
            "created_at": "2013-05-20T21:02:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 51,
                        "username": "trip2gether"
                    }
                ]
            },
            "id": "336587735009742848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer #viajar? Conhe\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u no @trip2gether http://t.co/dMauDQ2EDK"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T21:01:28.000Z",
            "id": "336587501110165505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais em nosso site: http://t.co/H1DaJEFYEH"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T20:46:43.000Z",
            "id": "336583787985113089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O autor do requerimento para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia p\u00fablica, deputado Prof. S\u00e9rgio de Oliveira, lembra que o... http://t.co/BhRCDGcmkD"
        },
        {
            "author_id": "30078977",
            "created_at": "2013-05-20T20:46:02.000Z",
            "id": "336583616408715264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00f4mbia: Parque Nacional do Caf\u00e9 incentiva o fortalecimento da cultura no pa\u00eds http://t.co/czJi7lejoi"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T20:29:00.000Z",
            "id": "336579332745089024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O autor do requerimento para a realiza\u00e7\u00e3o da audi\u00eancia p\u00fablica, deputado Prof. S\u00e9rgio de Oliveira, lembra que o... http://t.co/NtJHVu8aWN"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T20:08:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "passenaufrgs"
                    }
                ]
            },
            "id": "336574087772114944",
            "in_reply_to_user_id": "31411588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@passenaufrgs Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "524689639",
            "created_at": "2013-05-20T19:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 50,
                        "username": "fragatacultural"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 68,
                        "username": "misaelonelove"
                    }
                ]
            },
            "id": "336571709811470337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Sarigua, fot\u00f3grafo Osvado Urriola @fragatacultural  @MisaelOnelove http://t.co/KF9KdhTrIY"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-05-20T19:51:15.000Z",
            "id": "336569832667500544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu em \nPlaca das Sete Maravilhas da Natureza atrai turistas nas Cataratas\n.Confira http://t.co/IJoh2DJfiR"
        },
        {
            "author_id": "50045948",
            "created_at": "2013-05-20T19:44:22.000Z",
            "id": "336568098113069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, audi\u00eancia p\u00fablica sobre o turismo de Foz e o Parque Nacional, em Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T19:42:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "diario_ecologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "336567566346616832",
            "in_reply_to_user_id": "259823635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@diario_ecologia Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2013-05-20T19:40:05.000Z",
            "id": "336567018906066945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Po\u00e7o Preto no Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u - http://t.co/BnWvJmrIqw"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-20T19:26:45.000Z",
            "id": "336563666575048704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 11 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\" http://t.co/RCeClFLIvJ"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-05-20T19:24:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "guilherme_sopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "336563139078406145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @guilherme_sopa: Audi\u00eancia sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u acontece nesta ter\u00e7a em Bras\u00edlia: http://t.co/Qf4EkGTkdX"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-05-20T19:24:25.000Z",
            "id": "336563076780412929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u acontece nesta ter\u00e7a em Bras\u00edlia: http://t.co/2lEte7dmpZ"
        },
        {
            "author_id": "103429241",
            "created_at": "2013-05-20T19:10:17.000Z",
            "id": "336559522892107776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia http://t.co/fU83YJ7GiA"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T19:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "DemilsonFortes"
                    }
                ]
            },
            "id": "336559039980916736",
            "in_reply_to_user_id": "529788639",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DemilsonFortes Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T18:54:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Lagoa_AzulResd"
                    }
                ]
            },
            "id": "336555524663435264",
            "in_reply_to_user_id": "1201657711",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lagoa_AzulResd Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "30078977",
            "created_at": "2013-05-20T18:46:17.000Z",
            "id": "336553481949306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Col\u00f4mbia: Parque Nacional do Caf\u00e9 incentiva o fortalecimento da cultura no pa\u00eds http://t.co/jVxhLysHf3"
        },
        {
            "author_id": "23204571",
            "created_at": "2013-05-20T18:44:10.000Z",
            "id": "336552949201395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela volta do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque extinto por uma decis\u00e3o judicial. http://t.co/A1qa0Bqc4x"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T18:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "politicatrends"
                    }
                ]
            },
            "id": "336551616121536512",
            "in_reply_to_user_id": "218976539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@politicatrends Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T18:24:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "PoliticaNaWeb"
                    }
                ]
            },
            "id": "336547889125916672",
            "in_reply_to_user_id": "56936477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PoliticaNaWeb Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-20T18:18:17.000Z",
            "id": "336546434449043457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A maior Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural do Brasil \u00e9 a RPPN SESC Pantanal, que possui 106.644 hectares e... http://t.co/bCDNffELYN"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-05-20T18:07:45.000Z",
            "id": "336543784009609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Atua\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Mico-Le\u00e3o-Dourado com RPPNs: Entrevista com Luiz Paulo Ferraz\" http://t.co/xnzFo3mHDv"
        },
        {
            "author_id": "243182504",
            "created_at": "2013-05-20T18:03:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "edemocracia"
                    }
                ]
            },
            "id": "336542729964253184",
            "in_reply_to_user_id": "82158240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edemocracia Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/9FW594QNJN"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-20T18:00:24.000Z",
            "id": "336541934803898370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTREVISTA] Audi\u00eancia sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u acontece nesta ter\u00e7a em Bras\u00edlia: http://t.co/ssLBEzZGiO"
        },
        {
            "author_id": "1083754722",
            "created_at": "2013-05-20T17:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "336539850138320897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/txOFVcP58F via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "1198354530",
            "created_at": "2013-05-20T17:51:05.000Z",
            "id": "336539588443119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Parque Nacional North Cascades. http://t.co/wRODyn4l3k"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-05-20T17:49:15.000Z",
            "id": "336539127770148865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Baleia Franca, SC. http://t.co/0dOAsv0QdA"
        },
        {
            "author_id": "173126883",
            "created_at": "2013-05-20T17:07:52.000Z",
            "id": "336528716173811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Homem que aplaudia os le\u00f5es, no parque nacional da gorongosa, ranger mitico, uma vida dedicada, uma hist\u00f3ria... http://t.co/IBlyoykXvB"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2013-05-20T17:07:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "336528524808683520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitamos o Parque Nacional mais antigo do Brasil neste \u00faltimo fim de semana. Voc\u00ea sabe qual \u00e9? Veja ---&gt; http://t.co/29Kiqjg51C"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-20T16:52:44.000Z",
            "id": "336524907389280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Fant\u00e1stico Mundo Animal: Uma bela fam\u00edlia de Le\u00f5es\nParque Nacional Anuysky, R\u00fassia.\nCr\u00e9dito da imagem: Alex... http://t.co/UprpRamE3o"
        },
        {
            "author_id": "587167839",
            "created_at": "2013-05-20T16:48:18.000Z",
            "id": "336523790379003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso suspeito de portar arma de fogo no Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/59fjfCbBmI via @JSergipe"
        },
        {
            "author_id": "30078977",
            "created_at": "2013-05-20T16:45:54.000Z",
            "id": "336523185568751618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Col\u00f4mbia: Parque Nacional do Caf\u00e9 incentiva o fortalecimento da cultura no pa\u00eds http://t.co/TFelltLL2s"
        },
        {
            "author_id": "72936035",
            "created_at": "2013-05-20T16:45:13.000Z",
            "id": "336523014873165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Depois de passar por completa reforma e revitaliza\u00e7\u00e3o, Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e1 reaberto na pr\u00f3xima sexta, \u00e0s 10h. BOMD+"
        },
        {
            "author_id": "185750978",
            "created_at": "2013-05-20T16:43:48.000Z",
            "id": "336522657866584064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Araguaia\nhttp://t.co/n25tES6g8U #fiscaliza\u00e7\u00e3o #meioambiente #Araguaia"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2013-05-20T16:32:57.000Z",
            "id": "336519927848648705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"MPF acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do #Araguaia\" #evelynornelas #noticia1 http://t.co/sNBIu6iDW9"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2013-05-20T16:29:31.000Z",
            "id": "336519062676963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do #Araguaia\" #evelynornelas #noticia1 http://t.co/So2O4wvy0n"
        },
        {
            "author_id": "231811776",
            "created_at": "2013-05-20T16:11:56.000Z",
            "id": "336514636943855616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM prende suspeito de portar arma nas proximidades do Parque Nacional Serra de Itabaiana: A\u2026 http://t.co/RK4sd9wkj9"
        },
        {
            "author_id": "429839779",
            "created_at": "2013-05-20T16:06:02.000Z",
            "id": "336513154475511808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Araguaia http://t.co/jgUMEBa5GJ"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-20T15:58:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "336511329626099712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/UuBW2LhC1V"
        },
        {
            "author_id": "836956274",
            "created_at": "2013-05-20T15:58:03.000Z",
            "id": "336511144053334017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u: C\u00e2mara Not\u00edcias - C\u00e2mara dos Deputados \u00daltimas... http://t.co/1zKSz6PMfD"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-05-20T15:41:35.000Z",
            "id": "336507000903041024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Amapari (foto tirada pr\u00f3ximo a entrada do Parque nacional montanhas do tumucumaque) http://t.co/0u7yjAN2PH"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-20T15:40:43.000Z",
            "id": "336506780395896832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paisagens pelo Mundo: Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia. #Curtiu? Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/VhScW34LQ5"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2013-05-20T15:34:44.000Z",
            "id": "336505276352057345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lOXO1BrNmT"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-20T15:21:24.000Z",
            "id": "336501920774619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/sIHQ2Q2ay5"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-20T15:21:23.000Z",
            "id": "336501915242360834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/ZilqJIumFq"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-20T15:21:23.000Z",
            "id": "336501914999070720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/Vac2LOUCTU"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-20T15:21:23.000Z",
            "id": "336501914801942528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/ULMFbj3aZG"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-05-20T15:19:42.000Z",
            "id": "336501491273719809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara 0800 619 619 Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/D4zTnyQUHJ #ForaRenan"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2013-05-20T15:19:41.000Z",
            "id": "336501489260429312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u: A Comiss\u00e3o de Turismo e Desport... http://t.co/6LVwXABZdG - C\u00e2mara Dep."
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2013-05-20T15:19:41.000Z",
            "id": "336501488052486145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debater\u00e1 Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u: A Comiss\u00e3o de Turismo e Desporto ouve nesta te... http://t.co/de8o4wW5P9"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2013-05-20T15:14:22.000Z",
            "id": "336500152124731392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas tentam sair do Parque Nacional do Capara\u00f3 levando plantas. \n\nNo in\u00edcio da noite deste domingo, 19,... http://t.co/H4YN2257WJ"
        },
        {
            "author_id": "93898999",
            "created_at": "2013-05-20T15:05:12.000Z",
            "id": "336497842879356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fez planos para viajar, mas o local \u00e9 uma \u00e1rea protegida? Saiba quais cuidados tomar e como proceder - http://t.co/7gNKZxYvOR"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-20T15:05:01.000Z",
            "id": "336497798327443458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins http://t.co/gNfze4NXc1"
        },
        {
            "author_id": "460758851",
            "created_at": "2013-05-20T14:35:59.000Z",
            "id": "336490489803046913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece hist\u00f3ria de pescador!!! Cada uma!!!... http://t.co/a3yuAD4Nd5"
        },
        {
            "author_id": "30078977",
            "created_at": "2013-05-20T14:31:22.000Z",
            "id": "336489331244036097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00f4mbia: Parque Nacional do Caf\u00e9 incentiva o fortalecimento da cultura no pa\u00eds http://t.co/qwGFJGsysu"
        },
        {
            "author_id": "292549637",
            "created_at": "2013-05-20T14:04:15.000Z",
            "id": "336482505559523333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/2skg0fesEo"
        },
        {
            "author_id": "74352508",
            "created_at": "2013-05-20T13:13:54.000Z",
            "id": "336469832692289537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia sol!!! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/9pfJPqV1Ai"
        },
        {
            "author_id": "888896251",
            "created_at": "2013-05-20T12:52:12.000Z",
            "id": "336464375214911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rep\u00fablica de Z\u00e2mbia, divide com o Zimb\u00e1bue a beleza das Cataratas Victoria. O Parque Nacional de Kafue \u00e9 o... http://t.co/mbi8L8qb5B"
        },
        {
            "author_id": "30078977",
            "created_at": "2013-05-20T12:52:00.000Z",
            "id": "336464321213259776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00f4mbia: Parque Nacional do Caf\u00e9 incentiva o fortalecimento da cultura no pa\u00eds http://t.co/cH6Ey0Aqgy"
        },
        {
            "author_id": "82158240",
            "created_at": "2013-05-20T12:41:59.000Z",
            "id": "336461803934580736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 21/05, \u00e0s 14h30, ser\u00e1 discutido o Plano de Manejo do Parque Nacional do #Igua\u00e7u. Participe!... http://t.co/VnUud1mjAJ"
        },
        {
            "author_id": "82158240",
            "created_at": "2013-05-20T12:41:53.000Z",
            "id": "336461777581780992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 21/05, \u00e0s 14h30, ser\u00e1 discutido o Plano de Manejo do Parque Nacional do #Igua\u00e7u. Participe! http://t.co/pH2yipJQAS"
        },
        {
            "author_id": "614453255",
            "created_at": "2013-05-20T12:40:04.000Z",
            "id": "336461318745886722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho Consultivo da Floresta Nacional de Silv\u00e2nia tem assembleia nesta ter\u00e7a-feira http://t.co/xgh5r6DjFv"
        },
        {
            "author_id": "66038467",
            "created_at": "2013-05-20T12:24:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "336457451450793984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Woohoo! Ser\u00e1 que da pra descer no barril que nem o pica pau? Hehehe (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/5siFkZxQ23"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-20T11:21:21.000Z",
            "id": "336441512319664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!! http://t.co/MekDrFHhfb"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-20T11:21:21.000Z",
            "id": "336441512235765761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!! http://t.co/FE7mTr8VLW"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-20T11:21:21.000Z",
            "id": "336441512210604033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!! http://t.co/WxPhc7MqyE"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-20T11:21:21.000Z",
            "id": "336441512055406592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!! http://t.co/VEr5zVpJ1f"
        },
        {
            "author_id": "82903327",
            "created_at": "2013-05-20T10:56:44.000Z",
            "id": "336435317194256385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\n[ Nascer do sol no Parque Nacional do Serengueti, Tanz\u00e2nia ] http://t.co/yOCeHdJTVi"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-05-20T10:44:29.000Z",
            "id": "336432231469953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Lenhadores no Parque Nacional de Redwood, EUA http://t.co/LLLqDlYcM7"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-05-20T08:30:04.000Z",
            "id": "336398403686768641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 29 de Junho de 1938 como um parque nacional, a \u00e1rea costeira do Pac\u00edfico e o corredor do Rio Queets foram... http://t.co/06b0fx2p2k"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-05-20T06:57:43.000Z",
            "id": "336375166294700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo promocional do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\nBrevemente dispon\u00edvel em grava\u00e7\u00e3o profissional para cinema.... http://t.co/hOZc86Jlpk"
        },
        {
            "author_id": "195207970",
            "created_at": "2013-05-20T03:26:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "336322004657512449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/jBJEm4NbiZ v\u00eda @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "114853844",
            "created_at": "2013-05-20T03:15:53.000Z",
            "id": "336319337260544002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde\u00a0 http://t.co/43dtsEgx5b"
        },
        {
            "author_id": "48548700",
            "created_at": "2013-05-20T03:08:39.000Z",
            "id": "336317516789981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "redepeabirus: Curiosidades: Parque Nacional do Caf\u00e9 http://t.co/uN599KAvRO"
        },
        {
            "author_id": "23295786",
            "created_at": "2013-05-20T03:07:18.000Z",
            "id": "336317179584708608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "redepeabirus: Carla de P\u00e1dua Martins publicou: Curiosidades: Parque Nacional do Caf\u00e9- Mexido de Id\u00e9ias Ter um... http://t.co/9reuCVy3wi"
        },
        {
            "author_id": "241654431",
            "created_at": "2013-05-20T03:05:22.000Z",
            "id": "336316692718288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO CAF\u00c9\n\nTer um lugar com muito ar puro, \u00e1rea verde, lugares para comer e ainda uma gigante... http://t.co/3UCrR4kOn3"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-05-20T03:01:18.000Z",
            "id": "336315670025338880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede - Reserva Biol\u00f3gica C\u00f3rrego do Veado - pinheiros/es http://t.co/od81Dfe5nw"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2013-05-20T01:12:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "336288263855804417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando agora da expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional de Itatiaia. 4 dias em Agulhas Negras \"lava a alma\", ainda mais com \u00e1gua \"congelando\"!"
        },
        {
            "author_id": "491565505",
            "created_at": "2013-05-20T00:28:31.000Z",
            "id": "336277219188031489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: antoinetterevenge: Mulheres das aldeias de Mursi e Surma, no Parque Nacional de Mago, na Eti\u00f3pia... http://t.co/aIsb6dUoza"
        },
        {
            "author_id": "86720743",
            "created_at": "2013-05-19T23:33:15.000Z",
            "id": "336263311727415296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Deputado Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, pescadores de Paraty negam apoio http://t.co/qkzjJLLoc0"
        },
        {
            "author_id": "202283332",
            "created_at": "2013-05-19T23:27:24.000Z",
            "id": "336261838394245120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de campo hoje .... Essa turma \u00e9 hil\u00e1ria haha #environmental #engineering @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/AIo67FLRNz"
        },
        {
            "author_id": "212988770",
            "created_at": "2013-05-19T22:41:25.000Z",
            "id": "336250267253239809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah eu quero acampar no Parque Nacional de Itatiaia :/"
        },
        {
            "author_id": "30492804",
            "created_at": "2013-05-19T22:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 113,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "336246922782334976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FDP!!! Deputado entra com mandato de seg. pra pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - \nhttp://t.co/t67hRd0CS8 via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "312989544",
            "created_at": "2013-05-19T22:09:30.000Z",
            "id": "336242236696190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a duplica\u00e7\u00e3o BR-101 no trecho da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/m9chEdVob6"
        },
        {
            "author_id": "256197370",
            "created_at": "2013-05-19T21:46:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.10831903,
                        -42.62456107
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "336236349038399488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Murtaaaaaaas! &lt;3 @ Parque Nacional Chilo\u00e9 http://t.co/Y9zsxKJypw"
        },
        {
            "author_id": "153808572",
            "created_at": "2013-05-19T21:18:59.000Z",
            "id": "336229520950571008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o parque nacional do Itatiaia http://t.co/l4sTj1pZF0"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-19T20:55:54.000Z",
            "id": "336223713341083649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral ---&gt; - - http://t.co/lbB7dXJ3ET"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-19T20:55:54.000Z",
            "id": "336223711818575872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral ---&gt; - - http://t.co/qEspr71IZ9"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-19T20:55:54.000Z",
            "id": "336223711751442432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral ---&gt; - - http://t.co/DFOvma0yQW"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-19T20:55:54.000Z",
            "id": "336223711713710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral ---&gt; - - http://t.co/Fa9txeNJcO"
        },
        {
            "author_id": "120792377",
            "created_at": "2013-05-19T20:14:33.000Z",
            "id": "336213308560527360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sul-africano flagrou uma cena impressionante durante um passeio no Parque Nacional de Kruger, na \u00c1frica do... http://t.co/iG4BNSP57u"
        },
        {
            "author_id": "76489118",
            "created_at": "2013-05-19T19:54:58.000Z",
            "id": "336208379351531521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional destruiu \"lar\" dos macacos Muriquis"
        },
        {
            "author_id": "175762145",
            "created_at": "2013-05-19T19:38:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57917626,
                        -22.46824831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "336204334192803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/Te2n10O469"
        },
        {
            "author_id": "175762145",
            "created_at": "2013-05-19T19:35:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57917626,
                        -22.46824831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "336203488138780673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/r8eVoob4tV"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-19T19:34:32.000Z",
            "id": "336203236199522305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins http://t.co/kIAzCvlGTx"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-19T19:34:28.000Z",
            "id": "336203221095809026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins http://t.co/fB8k6YLEjS"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-19T19:34:25.000Z",
            "id": "336203207137181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins http://t.co/TDcY5N1Wy5"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-19T18:28:51.000Z",
            "id": "336186705080111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\" http://t.co/0E12C8fg6k"
        },
        {
            "author_id": "752136439",
            "created_at": "2013-05-19T18:25:16.000Z",
            "id": "336185802910478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da... http://t.co/7Rxkv6pojb"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-05-19T18:20:26.000Z",
            "id": "336184586323251201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca\n\nO Parque Nacional da Tijuca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/TKiDnObmK7"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-05-19T18:19:21.000Z",
            "id": "336184315731931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA TIJUCA\n\nO Parque Nacional da Tijuca \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/CwZWiTqfw4"
        },
        {
            "author_id": "17770750",
            "created_at": "2013-05-19T18:17:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.26637268,
                        13.47950172
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "336183866891046913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional Walter Thilo Deininger http://t.co/jfTsTLqU5p"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-05-19T17:46:21.000Z",
            "id": "336176010913517569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins http://t.co/PRxd5omYmh"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-05-19T16:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "pila700"
                    }
                ]
            },
            "id": "336160497453912064",
            "in_reply_to_user_id": "421427349",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pila700 Quati \u00e9 um animal que tem aqui no Parque Nacional do Igua\u00e7u,ele adora roubar o lanche das pessoas e nesse hor\u00e1rio de almo\u00e7o \u00e9 farra"
        },
        {
            "author_id": "17770750",
            "created_at": "2013-05-19T16:03:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.26637268,
                        13.47950172
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "336150012973178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional Walter Thilo Deininger http://t.co/c2ei5WC5xh"
        },
        {
            "author_id": "175762145",
            "created_at": "2013-05-19T15:52:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57917626,
                        -22.46824831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "336147480372736000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/A0I7OglMmj"
        },
        {
            "author_id": "79302213",
            "created_at": "2013-05-19T15:48:41.000Z",
            "id": "336146399022432257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dizem as m\u00e1s l\u00ednguas que num buraco em plena Avenida Goi\u00e1s tinha uma placa com a escrita: \"Proibido Pescar, \u00e1rea protegida pelo Ibama\"."
        },
        {
            "author_id": "17770750",
            "created_at": "2013-05-19T15:48:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.26637268,
                        13.47950172
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "336146282030718976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional Walter Thilo Deininger http://t.co/OjzptZad6h"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2013-05-19T15:26:44.000Z",
            "id": "336140873345662979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do #Araguaia http://t.co/x306OtpoDX via #EVELYNORNELAS"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-19T15:20:57.000Z",
            "id": "336139418593284096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "--&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/NmCBQq8edY"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-19T15:20:55.000Z",
            "id": "336139410997407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "--&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/R3THLIBu2X"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-19T15:20:55.000Z",
            "id": "336139410636677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "--&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/U7vOwN0WFj"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-19T15:20:55.000Z",
            "id": "336139410636668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "--&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/3fUan7sixt"
        },
        {
            "author_id": "271401672",
            "created_at": "2013-05-19T15:20:22.000Z",
            "id": "336139271830376449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @jcanistrum: flagrado pescando em unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal Jair Bolsonaro teme agora se tornar ineleg\u00edvel http://t.co/rQGniGlMhd"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2013-05-19T15:02:56.000Z",
            "id": "336134886324842497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam mais um Parque Nacional que daqui a pouco n\u00f3s estaremos viistando em junho.\nMandaremos fotos fresquinhas de... http://t.co/hGqBcaa60t"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2013-05-19T15:00:19.000Z",
            "id": "336134229161279488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a VALE quer TOMAR de VOC\u00ca e VENDER pra mineradora Chinesa | Parque Nacional Serra do #Gandarela em perigo http://t.co/tHRDyHpjNV #StockBomb"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2013-05-19T14:49:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.28518496,
                        -18.92864583
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "336131498761654274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c Parque Nacional do #Araguaia passa por fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental; MPF acompanha: #evelynornelas http://t.co/bmvAtnLVMB\u201d"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2013-05-19T14:41:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.28447797,
                        -18.92844875
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "336129487920054272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do #Araguaia #evelynornelas \nhttp://t.co/3e0o9SiZkd\u201d"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-05-19T14:17:19.000Z",
            "id": "336123406833553408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 27/05 ser\u00e1 lan\u00e7ada a licita\u00e7\u00e3o do centro de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Estou... http://t.co/6MB0YMWAS2"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-05-19T14:14:15.000Z",
            "id": "336122634171465728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 27/05 ser\u00e1 lan\u00e7ada a licita\u00e7\u00e3o do centro de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Estou... http://t.co/QUeNphoOYu"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-05-19T14:13:38.000Z",
            "id": "336122476943773696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/89gMx6JVyQ Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2013-05-19T14:02:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.28438077,
                        -18.92866288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "336119695742750721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o #ambiental no Parque Nacional do #Araguaia http://t.co/Khlr4N8sJ1\u201d #evelynornelas"
        },
        {
            "author_id": "89064314",
            "created_at": "2013-05-19T13:19:35.000Z",
            "id": "336108878410420226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Porto seguro !\u2764\ud83d\udc4c @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/C1pfWrf02j"
        },
        {
            "author_id": "121734184",
            "created_at": "2013-05-19T12:49:33.000Z",
            "id": "336101320626933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura participa da confec\u00e7\u00e3o do Plano de Manejo da Floresta Nacional do Ibura http://t.co/PFr5vo2fhp"
        },
        {
            "author_id": "865717310",
            "created_at": "2013-05-19T12:31:04.000Z",
            "id": "336096665280860160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Bromo-Tengger-Semeru, Indon\u00e9sia  Parece o para\u00edso - \u00e9 este mesmo real?\n\n::LoLa http://t.co/DrT9chNfnd"
        },
        {
            "author_id": "163089533",
            "created_at": "2013-05-19T12:00:34.000Z",
            "id": "336088989599666176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na trilha do parque nacional de ubajara http://t.co/j5Xxpz0qZh"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-19T12:00:04.000Z",
            "id": "336088864013832193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando a Trilha do Tigre Preto - Parque Nacional da Serra Geral - Jacinto Machado http://t.co/vYRIlYnnBh"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-05-19T09:38:05.000Z",
            "id": "336053134436741120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/dHtd50ZnHV Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2013-05-19T04:55:08.000Z",
            "id": "335981927062446081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do #Araguaia http://t.co/yPzup1Fvbk\u201d #evelynornelas"
        },
        {
            "author_id": "67304218",
            "created_at": "2013-05-19T04:43:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335979038638231553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/IcRRKS2RN2 via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "69942518",
            "created_at": "2013-05-19T04:07:09.000Z",
            "id": "335969852319748096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"MPF acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do #Araguaia\" #evelynornelas http://t.co/p20vamn3FF"
        },
        {
            "author_id": "58027044",
            "created_at": "2013-05-19T03:48:27.000Z",
            "id": "335965148474908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E faz frio por aqui... me vou dormir! Logo cedo, Parque Nacional dos Aparados da Serra!"
        },
        {
            "author_id": "16893050",
            "created_at": "2013-05-19T03:15:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335956779424956416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/XFSxeCqOV8 via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "956312144",
            "created_at": "2013-05-19T02:54:03.000Z",
            "id": "335951455620050947",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se p\u00e1 amanh\u00e3 vamos dar um rol\u00e9 de bike na trilha do parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "32904725",
            "created_at": "2013-05-19T02:08:54.000Z",
            "id": "335940094794010624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em reuni\u00e3o no Parque Nacional http://t.co/7RsCehcNn1"
        },
        {
            "author_id": "180595584",
            "created_at": "2013-05-18T23:50:14.000Z",
            "id": "335905198704832513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New 7 wonders of nature @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gD3sXN3fMf"
        },
        {
            "author_id": "180595584",
            "created_at": "2013-05-18T23:37:27.000Z",
            "id": "335901978993516544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iguaz\u00fa @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sVAHm4Uddq"
        },
        {
            "author_id": "1268670452",
            "created_at": "2013-05-18T22:55:28.000Z",
            "id": "335891416641314816",
            "in_reply_to_user_id": "433323657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GysaSevero \u00e9 por que eu moro no Alto da boa vista (parque nacional da tijuca) ai eu moro no meio de um matagal entendeu ? olha no Google"
        },
        {
            "author_id": "143878664",
            "created_at": "2013-05-18T22:54:34.000Z",
            "id": "335891187028357121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual lugar voc\u00ea sugere para minha pr\u00f3xima viagem? \u2014 V\u00e1 para o Sul do Brasil, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Parque N... http://t.co/q0EIicEOQ7"
        },
        {
            "author_id": "85621914",
            "created_at": "2013-05-18T22:42:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "335888242098466817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/p3cLGKAyjV"
        },
        {
            "author_id": "574281229",
            "created_at": "2013-05-18T21:16:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20737717,
                        -22.95187302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "335866423907848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/jtyq6TmQk4"
        },
        {
            "author_id": "187988753",
            "created_at": "2013-05-18T20:34:56.000Z",
            "id": "335856050026708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Araguaia http://t.co/xG5z5aA9WK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-18T20:00:04.000Z",
            "id": "335847275790213120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "na Trilha do Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral - ROTA DOS Canyons Ecoturismo http://t.co/cgNc0JPits"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-05-18T19:53:42.000Z",
            "id": "335845669623435265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ARAGUAIA\n\nO Parque Nacional do Araguaia foi criado durante a gest\u00e3o do presidente Juscelino... http://t.co/BZocWENJ44"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-05-18T19:47:45.000Z",
            "id": "335844172810555392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUES NACIONAIS DO BRASIL\n\nParque Nacional do Itatiaia: criado em 1937 \u00e9 o mais antigo do Brasil \n\nO que s\u00e3o... http://t.co/ci1Re87WBB"
        },
        {
            "author_id": "1222555525",
            "created_at": "2013-05-18T19:30:01.000Z",
            "id": "335839711220334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra a Costa dos Corais, em Alagoas - a maior \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) da Marinha brasileira. http://t.co/ek1YWgZzyO"
        },
        {
            "author_id": "242436553",
            "created_at": "2013-05-18T18:57:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335831637373906945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/ksdXcwEa99 via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "79202461",
            "created_at": "2013-05-18T18:29:33.000Z",
            "id": "335824492620292098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje a gente teve aula de campo na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica e uma menina da sala foi de SNEAKER e jaqueta de COURO"
        },
        {
            "author_id": "345119327",
            "created_at": "2013-05-18T18:11:47.000Z",
            "id": "335820023903965184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um sonho ? \u2014 Conhecer o parque nacional Sutjeska. http://t.co/0FE3XTgTbR"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-18T17:20:38.000Z",
            "id": "335807151559802884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral --&gt; - - http://t.co/VlvCWL16Sd"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-18T17:20:38.000Z",
            "id": "335807149219401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral --&gt; - - http://t.co/yIpJF0zVPZ"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-18T17:20:37.000Z",
            "id": "335807148963553280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral --&gt; - - http://t.co/kMHSnZwtJT"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-18T17:20:37.000Z",
            "id": "335807147927535616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral --&gt; - - http://t.co/1m73VwsMvk"
        },
        {
            "author_id": "236454454",
            "created_at": "2013-05-18T16:56:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "335801024398893057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/Qsm5LMJpeS"
        },
        {
            "author_id": "13963432",
            "created_at": "2013-05-18T16:55:41.000Z",
            "id": "335800870858006528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queda dos 120m - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/Ys6EpnPLMH"
        },
        {
            "author_id": "213285464",
            "created_at": "2013-05-18T16:40:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523228,
                        4.62419625
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "335797166062833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabajos relaxados! Haha (@ Parque Nacional) http://t.co/Qfm9KEV3H4"
        },
        {
            "author_id": "96150094",
            "created_at": "2013-05-18T16:05:40.000Z",
            "id": "335788287010684928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia\nO Parque Nacional do Araguaia foi criado durante a gest\u00e3o do presidente Juscelino... http://t.co/369B4mag0n"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-05-18T16:02:11.000Z",
            "id": "335787409319010306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada da Diamantina - Bahia - Brasil [V\u00cdDEO] | Voc\u00ea realmente sabia? V\u00eddeos http://t.co/0LliRbzS2g"
        },
        {
            "author_id": "1004785674",
            "created_at": "2013-05-18T15:52:13.000Z",
            "id": "335784901427212289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional del Matogrosso. Brasil. http://t.co/apFyBY4HpF"
        },
        {
            "author_id": "40017293",
            "created_at": "2013-05-18T15:50:52.000Z",
            "id": "335784560430288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Rota do Capara\u00f3?\n\nA Rota do Capara\u00f3 tem como destaque o Parque Nacional do Capara\u00f3, mas tamb\u00e9m... http://t.co/RDQ9WENjJH"
        },
        {
            "author_id": "246095088",
            "created_at": "2013-05-18T15:46:20.000Z",
            "id": "335783418325516290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada da Diamantina - Bahia\n\nA Chapada da Diamantina tem um cen\u00e1rio composto por forma\u00e7\u00f5es... http://t.co/BxaH1CdInk"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-18T15:20:40.000Z",
            "id": "335776961626525697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/I6MsXwW5Bp"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-18T15:20:39.000Z",
            "id": "335776957692276737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/o45UsalSUD"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-18T15:20:39.000Z",
            "id": "335776956975034368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/NuAjQ8A93S"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-18T15:20:39.000Z",
            "id": "335776956794687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/fdaygQSyy9"
        },
        {
            "author_id": "1216051842",
            "created_at": "2013-05-18T14:54:51.000Z",
            "id": "335770465417187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Araguaia\nhttp://t.co/qqrYzT1kBC"
        },
        {
            "author_id": "48048483",
            "created_at": "2013-05-18T14:52:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 141,
                        "start": 128,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335769806341033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00e1 carpir uma ro\u00e7a &gt;Deputado entrou c/mandado de seguran\u00e7a p/pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/2OmV2JhByM via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2013-05-18T14:26:35.000Z",
            "id": "335763350929682432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Araguaia http://t.co/CaWuNiUMi0"
        },
        {
            "author_id": "23878168",
            "created_at": "2013-05-18T14:04:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "335757884321312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/fCd75DOQ4r"
        },
        {
            "author_id": "71090097",
            "created_at": "2013-05-18T13:55:51.000Z",
            "id": "335755615580340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Se meus ret nao aparecerem 3g precaria. Fora da cidade em Parque Nacional! Segunda ret o que nao aparecer. Campanha tim beta rumo ao lab."
        },
        {
            "author_id": "340623755",
            "created_at": "2013-05-18T13:04:35.000Z",
            "id": "335742712999444482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de um lado tem cidade e do outro tem o parque nacional do igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2013-05-18T13:00:23.000Z",
            "id": "335741657939058689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s bebemos da terceira \u00e1gua mais contaminada do Brasil. A COPASA trabalha pr\u00f3xima ao limite de reserva,... http://t.co/MbHfO3qYVG"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2013-05-18T12:41:44.000Z",
            "id": "335736962138923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia passa por fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental; MPF acompanha: http://t.co/m3xv71wRXz"
        },
        {
            "author_id": "240828685",
            "created_at": "2013-05-18T12:24:58.000Z",
            "id": "335732745521229825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed sabem ser lindas! #cataratasdoiguacu dyelycampos #marinagabrielle @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/r7r04swRb5"
        },
        {
            "author_id": "240828685",
            "created_at": "2013-05-18T12:14:36.000Z",
            "id": "335730135003181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pronta pra ver o espet\u00e1culo das quedas d'\u00e1gua! #lugarlindo #cataratasdoiguacu @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1mxhvPnBxH"
        },
        {
            "author_id": "104591600",
            "created_at": "2013-05-18T11:19:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "335716356345454592",
            "in_reply_to_user_id": "18079733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@viajeaqui: Chapada dos Guimar\u00e3es e a beleza do Parque Nacional http://t.co/PcH3sYq0Pa\u201d/Imperd\u00edvel!"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2013-05-18T11:14:59.000Z",
            "id": "335715134079131648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Araguaia... http://t.co/iHlHJgerQP"
        },
        {
            "author_id": "18079733",
            "created_at": "2013-05-18T11:10:21.000Z",
            "id": "335713967555108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es e a beleza do Parque Nacional http://t.co/cEWJ3MalVf"
        },
        {
            "author_id": "381801573",
            "created_at": "2013-05-18T10:20:02.000Z",
            "id": "335701304863252480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento Aldeia Ambiental 2013 discute a\u00e7\u00f5es para a preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/eUHymx6GO1"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-05-18T03:56:30.000Z",
            "id": "335604783350181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Acadia, EUA. \n\nEste \u00e9 um quadro de timelapse. N\u00e3o se sabe se o brilho no c\u00e9u \u00e9 um 'Iridium... http://t.co/DxU9FS333u"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-05-18T03:54:05.000Z",
            "id": "335604177302614018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Acadia, EUA. \n\nEste \u00e9 um quadro de timelapse. N\u00e3o se sabe se o brilho no c\u00e9u \u00e9 um 'Iridium... http://t.co/WLR5WfrY6R"
        },
        {
            "author_id": "69568347",
            "created_at": "2013-05-18T02:15:33.000Z",
            "id": "335579380220821504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DF Quer aproveitar o final de semana para relaxar? O Parque Nacional De Bras\u00edlia \u00e9 o lugar perfeito para voc\u00ea! Confira como visit\u00e1-lo:..."
        },
        {
            "author_id": "103463532",
            "created_at": "2013-05-18T01:21:35.000Z",
            "id": "335565797239963648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/JNXLWx5SE5"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-18T01:07:41.000Z",
            "id": "335562302029955074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "90240751",
            "created_at": "2013-05-18T00:17:05.000Z",
            "id": "335549565879066624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade, tesouro do meu Piau\u00ed...Boa noite!!! http://t.co/SYVSxi8YQP"
        },
        {
            "author_id": "95818570",
            "created_at": "2013-05-18T00:15:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.5754609,
                        -27.47806626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "335549237481836544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sound Check em Ituporanga/SC #Frio #tour2013 #ARlive #assessoritec @ Parque Nacional da Cebola http://t.co/bL509C8zC6"
        },
        {
            "author_id": "233647157",
            "created_at": "2013-05-18T00:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "zyonnn"
                    }
                ]
            },
            "id": "335545488617111553",
            "in_reply_to_user_id": "214514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zyonnn cara, tu sabia que existe uma realidade paralela chamada Zion? Que existe o Parque Nacional de Zion nos EUA? \u00c9 toooda uma viagem!"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-05-17T23:52:30.000Z",
            "id": "335543377917517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quebradeira de baba\u00e7u da Reserva Extrativista Extremo Norte do Tocantins\". Foto: Leonardo Milano http://t.co/4NOZxLLgol"
        },
        {
            "author_id": "229530147",
            "created_at": "2013-05-17T23:34:49.000Z",
            "id": "335538928008445952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha!! http://t.co/v0nIFFLoLQ"
        },
        {
            "author_id": "473446348",
            "created_at": "2013-05-17T23:26:15.000Z",
            "id": "335536774946373633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM/SP Ambiental flagra queima de 2 mil metros de fios em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - AMIGOS DA GUA http://t.co/iL2TKIgQJ9"
        },
        {
            "author_id": "142913004",
            "created_at": "2013-05-17T23:18:08.000Z",
            "id": "335534730307055616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Araguaia: A\u00e7\u00e3o dos fiscais que buscam imped... http://t.co/eRHN074Doc #MPF"
        },
        {
            "author_id": "22299931",
            "created_at": "2013-05-17T23:05:14.000Z",
            "id": "335531484653961218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunset from the #bridge #maranhao #brazil @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/Tx1ixa3qOs"
        },
        {
            "author_id": "42947510",
            "created_at": "2013-05-17T22:33:08.000Z",
            "id": "335523407649206272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SO\u00c7AITE! RT @CIADESSPDF: DT: 17/05/2013 18:20:34 -NAT: #INC\u00caNDIO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL -REF: PROXIMO   CAMPO   SO\u00c7AITE"
        },
        {
            "author_id": "72537124",
            "created_at": "2013-05-17T22:29:45.000Z",
            "id": "335522556390035456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera, uma excelente op\u00e7\u00e3o de lazer. Parque Nacional das Emas. http://t.co/kr3heYzmBy"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-17T22:20:40.000Z",
            "id": "335520270985097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral -&gt; - - http://t.co/6IAPD3V7oy"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-17T22:20:40.000Z",
            "id": "335520268715950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral -&gt; - - http://t.co/8umAIHJWSK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-17T22:20:40.000Z",
            "id": "335520268271370241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral -&gt; - - http://t.co/1BwTVro8em"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-17T22:20:40.000Z",
            "id": "335520268141330432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral -&gt; - - http://t.co/IcSfzmGTsE"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-17T22:06:08.000Z",
            "id": "335516610762784768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O, AMIGOS, VOC\u00ca PODER\u00c1 PARTICIPAR, DE SUA CASA OU DO TRABALHO, DA AUDI\u00caNCIA SOBRE O PARQUE NACIONAL DO... http://t.co/XW3PfVwljw"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-17T21:59:24.000Z",
            "id": "335514918092677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O, AMIGOS, VOC\u00ca PODER\u00c1 PARTICIPAR, DE SUA CASA OU DO TRABALHO, DA AUDI\u00caNCIA SOBRE O PARQUE NACIONAL DO... http://t.co/N9vxL3pONf"
        },
        {
            "author_id": "41217990",
            "created_at": "2013-05-17T21:30:57.000Z",
            "id": "335507756578648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/TO acompanha fiscaliza\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional do Araguaia - http://t.co/8sB89JWdJV"
        },
        {
            "author_id": "34763902",
            "created_at": "2013-05-17T21:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 75,
                        "username": "morridesunga"
                    },
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 89,
                        "username": "thiago_p"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 99,
                        "username": "bicmuller"
                    }
                ]
            },
            "id": "335504825708056577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro de sunga branca. S\u00f3 falta morrer http://t.co/XHZV0k6Iq7 (cc @morridesunga @thiago_p @bicmuller)"
        },
        {
            "author_id": "175585035",
            "created_at": "2013-05-17T21:01:01.000Z",
            "id": "335500224674009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clean Up Dive na Ilha de Alcatrazes retira 50 kg de lixo de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/GiTD1IT7hl"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2013-05-17T20:37:39.000Z",
            "id": "335494344515657728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conseguimos aprovar audi\u00eancia p\u00fablica na Comiss\u00e3o das \u00c1guas para debater a situa\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos: http://t.co/62SMp2ZhWA"
        },
        {
            "author_id": "61841191",
            "created_at": "2013-05-17T20:29:11.000Z",
            "id": "335492211603030016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro pede autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/GufL1f6gqU"
        },
        {
            "author_id": "35791311",
            "created_at": "2013-05-17T20:28:54.000Z",
            "id": "335492140765421568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural :) http://t.co/wJkNT2xMJ8"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2013-05-17T20:28:41.000Z",
            "id": "335492087510351872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A travessia no extremo. Uma travessia de 170 Km que corta o Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es -... http://t.co/nWVlkEjTf0"
        },
        {
            "author_id": "18834122",
            "created_at": "2013-05-17T20:24:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "sebastianconcpt"
                    }
                ]
            },
            "id": "335490908529258496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @sebastianconcpt: No Parque Nacional Igual em reuni\u00e3o pela TEDxAvCataratas http://t.co/BRGhuqAGB9"
        },
        {
            "author_id": "32904725",
            "created_at": "2013-05-17T20:03:18.000Z",
            "id": "335485701099499520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Igua\u00e7u em reuni\u00e3o pela TEDxAvCataratas http://t.co/3VXPX82CHL"
        },
        {
            "author_id": "86508504",
            "created_at": "2013-05-17T20:00:12.000Z",
            "id": "335484918488522752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep.Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra, e ira dizer q problemas ecol\u00f3gicos \u00e9 culpa dos gays"
        },
        {
            "author_id": "1436329554",
            "created_at": "2013-05-17T19:43:03.000Z",
            "id": "335480604500037632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Santa Ana, Paraguan\u00e1 http://t.co/GJoYmt8aCn"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2013-05-17T19:37:11.000Z",
            "id": "335479126913847296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira entrevista de Leonardo Mattos \u00e0 R\u00e1dio UFMG Educativa sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional #SerradoGandarela. &gt;&gt; http://t.co/1yYLUP40PY"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-05-17T19:30:48.000Z",
            "id": "335477519153262592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba sobre a atua\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Mico-Le\u00e3o-Dourado com Reservas Particulares. http://t.co/Xz1oYLgd6z"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2013-05-17T19:26:40.000Z",
            "id": "335476478705803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[site] Audi\u00eancia P\u00fablica discute cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela http://t.co/gx3Zc6oxrU"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2013-05-17T18:48:02.000Z",
            "id": "335466759173836800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lamas de Mouro: porta norte do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas. Uma viagem dos sentidos a um mundo id\u00edlico... http://t.co/VYaRCU5jrT"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-05-17T18:39:57.000Z",
            "id": "335464724823150592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/89gMx6JVyQ Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2013-05-17T18:09:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "SOSTrilhas"
                    }
                ]
            },
            "id": "335456953159528449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @SOSTrilhas: 98\u00ba Mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca ser\u00e1 nesse domingo dia 19... http://t.co/y1KuxBgIZb"
        },
        {
            "author_id": "175782227",
            "created_at": "2013-05-17T18:07:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.98106466,
                        -25.24369658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "335456457606692864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratassss..... @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/e12z7EnNku"
        },
        {
            "author_id": "90044119",
            "created_at": "2013-05-17T17:44:24.000Z",
            "id": "335450745593794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Jair Bolsonaro (PP-RJ)  entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\nhttp://t.co/5VJvnHA7bv"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-17T17:20:53.000Z",
            "id": "335444825837035521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ===&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/JjwguJXPEv"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-17T17:20:53.000Z",
            "id": "335444825803460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ===&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/0kt5gJqzxa"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-17T17:20:53.000Z",
            "id": "335444824922664960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ===&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/8ZqbborAtY"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-17T17:20:53.000Z",
            "id": "335444824654229504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ===&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/OWhP6VFEPT"
        },
        {
            "author_id": "175826161",
            "created_at": "2013-05-17T17:17:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 111,
                        "username": "idm85"
                    }
                ]
            },
            "id": "335443950410272768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/VnUIVCryBH (via @idm85 )"
        },
        {
            "author_id": "115788235",
            "created_at": "2013-05-17T17:10:09.000Z",
            "id": "335442123107213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro quer pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o.Diz q est\u00e1 a favor dos pescadores.Pescadores dizem q ele \u00f1 os representa http://t.co/FxVHMlFFEM"
        },
        {
            "author_id": "115788235",
            "created_at": "2013-05-17T16:43:36.000Z",
            "id": "335435445255147521",
            "in_reply_to_user_id": "1349770646",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NanaSaviani Pescadores dizem que Bolsonaro n\u00e3o os representa? http://t.co/FxVHMlFFEM"
        },
        {
            "author_id": "40511292",
            "created_at": "2013-05-17T16:33:57.000Z",
            "id": "335433016082055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora! - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, restri\u00e7\u00f5es de pesca na Ilha Grande http://t.co/WiMMiP9pro"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2013-05-17T16:32:48.000Z",
            "id": "335432725253210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, restri\u00e7\u00f5es de pesca na Ilha Grande http://t.co/rXLZGkkflo"
        },
        {
            "author_id": "52772954",
            "created_at": "2013-05-17T16:05:46.000Z",
            "id": "335425924575162368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POR TE SIDO FLAGADO PESCANDO EM AREA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL O DEPUTADO JAIR BOLSANARO TEME FICAR INELIGIVEL TEM QUE  SER PUNIDO SEM PERDAO."
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2013-05-17T16:03:17.000Z",
            "id": "335425296150962177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, restri\u00e7\u00f5es de pesca na Ilha Grande http://t.co/GP0mwzLCDn"
        },
        {
            "author_id": "82158240",
            "created_at": "2013-05-17T15:56:40.000Z",
            "id": "335423631465271297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do #Igua\u00e7u ser\u00e1 discutido pela #C\u00e2maradosDeputados, na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira,... http://t.co/pfdWLQfdo9"
        },
        {
            "author_id": "82158240",
            "created_at": "2013-05-17T15:15:32.000Z",
            "id": "335413280321441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque Nacional do #Igua\u00e7u ser\u00e1 discutido pela #C\u00e2maradosDeputados, na pr\u00f3xima ter\u00e7a-feira, 21/05, \u00e0s 14h30...."
        },
        {
            "author_id": "339118980",
            "created_at": "2013-05-17T15:05:08.000Z",
            "id": "335410663625211905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"TMA realiza visita ao Parque Nacional de Aparados da Serra\" http://t.co/REb4RXcyT2"
        },
        {
            "author_id": "339118980",
            "created_at": "2013-05-17T15:03:04.000Z",
            "id": "335410144613654528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos do T\u00e9cnico em Meio Ambiente realizam visita t\u00e9cnica ao Parque Nacional de Aparados da Serra... http://t.co/jCAjwWSPer"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-05-17T14:54:11.000Z",
            "id": "335407906927288320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amanhecer gelado no Parque Nacional Aparados da Serra. http://t.co/erTpjAQTB1"
        },
        {
            "author_id": "496282222",
            "created_at": "2013-05-17T14:46:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335406032643817473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/I9CVO9lDQV via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "65488406",
            "created_at": "2013-05-17T14:26:56.000Z",
            "id": "335401051899441152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"T\u00e1 nervoso? Vai pescar\" \"Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\". Cuidado com o que voc\u00ea sugere"
        },
        {
            "author_id": "113798814",
            "created_at": "2013-05-17T14:19:06.000Z",
            "id": "335399079695769600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de sunga branca, Bolsonaro?! http://t.co/BL7zUj1iWE"
        },
        {
            "author_id": "113815186",
            "created_at": "2013-05-17T14:18:02.000Z",
            "id": "335398811784589312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem  pode  pode http://t.co/iNBq3DITtM"
        },
        {
            "author_id": "113815186",
            "created_at": "2013-05-17T14:17:41.000Z",
            "id": "335398724241076224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/p0ZMFDor6K"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-05-17T14:00:06.000Z",
            "id": "335394295467098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Mostardas - Tavares/RS http://t.co/Yhd6fPHdVg"
        },
        {
            "author_id": "77560726",
            "created_at": "2013-05-17T13:41:29.000Z",
            "id": "335389611587153922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, foi extinto: Fogo come\u00e7ou na madrugada desta\u2026 http://t.co/WzWIkV406o"
        },
        {
            "author_id": "423875570",
            "created_at": "2013-05-17T13:35:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "cynaramenezes"
                    }
                ]
            },
            "id": "335388215907332101",
            "in_reply_to_user_id": "74763991",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@cynaramenezes Boa esta: Presidente da Col\u00f4nia dos Pescadores Z18 de Paraty diz: Bolsonaro n\u00e3o nos representa!http://t.co/TGEd4vSJ8v"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2013-05-17T13:35:43.000Z",
            "id": "335388159305203713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/lcqZlC8f76"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-05-17T13:31:48.000Z",
            "id": "335387175417958400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia debater\u00e1 em Bras\u00edlia entrada de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/mEANcmsBYm"
        },
        {
            "author_id": "116764799",
            "created_at": "2013-05-17T13:18:31.000Z",
            "id": "335383831689437184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Federal pescou em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra. Flagrado pelo #IBAMA t\u00e1 sendo processado por crime ambiental. http://t.co/LDY3SGgiqN"
        },
        {
            "author_id": "934551554",
            "created_at": "2013-05-17T13:17:53.000Z",
            "id": "335383674277220354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/dp4xN7a74f"
        },
        {
            "author_id": "588780132",
            "created_at": "2013-05-17T13:03:05.000Z",
            "id": "335379949559099394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia !\nA todos um exemplo de cidadania....\nParab\u00e9ns deputado.... http://t.co/ZAQWrLeG2S"
        },
        {
            "author_id": "16502808",
            "created_at": "2013-05-17T12:56:10.000Z",
            "id": "335378209560465408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo, ve se acaba logo,PLMRDDS ==&gt; Bolsonaro entrou c/mandado de seguran\u00e7a p/ pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\" \nhttp://t.co/9J3ocDRTKu"
        },
        {
            "author_id": "16502808",
            "created_at": "2013-05-17T12:54:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "brains9"
                    }
                ]
            },
            "id": "335377794592808961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cc @brains9 \u00f3,esse veio s/c\u00e9rebro-&gt;Bolsonaro entrou c/mandado de seguran\u00e7a pa pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\" \nhttp://t.co/9J3ocDRTKu"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2013-05-17T12:50:39.000Z",
            "id": "335376820704796672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Inc\u00eandio no Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, foi extinto http://t.co/R66KTQigxF"
        },
        {
            "author_id": "118745770",
            "created_at": "2013-05-17T12:50:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 18,
                        "username": "TranstornoRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "335376686776451073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @leisecarj: RT @TranstornoRJ: Inc\u00eandio no Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, foi extinto http://t.co/55KuNw6yXG"
        },
        {
            "author_id": "14822971",
            "created_at": "2013-05-17T12:47:54.000Z",
            "id": "335376127956746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente n\u00e3o sei mais o que pensar... http://t.co/gASdl7VxR1"
        },
        {
            "author_id": "15320258",
            "created_at": "2013-05-17T12:42:42.000Z",
            "id": "335374820088889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00e9 um \"coisa ruim mesmo\"! Bolsonaro foi \u00e0 justi\u00e7a para poder pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/udTCEUYqOn"
        },
        {
            "author_id": "450724680",
            "created_at": "2013-05-17T12:38:01.000Z",
            "id": "335373641896312833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/0qfcOkw1mb"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-05-17T12:37:02.000Z",
            "id": "335373393589329920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, foi extinto http://t.co/uPFjAp47GH"
        },
        {
            "author_id": "15376286",
            "created_at": "2013-05-17T12:33:53.000Z",
            "id": "335372599590797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E viva a ditadura dos militares. Imaginem estes caras no poder!\n\n#redentoranuncamais\n#diganaoaoregimemilitar http://t.co/ScFznJ9Zjq"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2013-05-17T12:33:10.000Z",
            "id": "335372418568839169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o solte bal\u00e3o pois pode causar um inc\u00eandio florestal como esse na Serra dos \u00d3rg\u00e3os: http://t.co/RqXtbppdtD"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2013-05-17T12:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "TranstornoRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "335371770188136448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @transtornorj: Inc\u00eandio no Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, foi extinto http://t.co/j5qFMw0rhT"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-05-17T12:28:10.000Z",
            "id": "335371161280069634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, foi extinto http://t.co/Ec1Fw4fB64"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2013-05-17T12:28:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 111,
                        "username": "jm_news"
                    }
                ]
            },
            "id": "335371138119114753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lei deve ser seguida. Para preservar areas precisamos ser parceiros dos propriet\u00e1rios.http://t.co/6TgmkinrJv @jm_news @diariodoscampos"
        },
        {
            "author_id": "122087783",
            "created_at": "2013-05-17T12:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 83,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "335371132159000577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, foi extinto http://t.co/oWecZg3G15 @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "214132632",
            "created_at": "2013-05-17T12:20:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 5,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335369310048505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\O/ \"@g1rio: Inc\u00eandio no Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, foi extinto http://t.co/tD1lu1xJYz\""
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2013-05-17T12:20:20.000Z",
            "id": "335369192100478976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, foi extinto: Fogo come\u00e7ou na madrugada desta quinta-feira (16)... http://t.co/07VWS0SPFS"
        },
        {
            "author_id": "68393157",
            "created_at": "2013-05-17T12:20:04.000Z",
            "id": "335369121158029312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com dunas de areia e lagoas azuis, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 considerado um para\u00edso ecol\u00f3gico.... http://t.co/3oerggdXn9"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-05-17T12:19:15.000Z",
            "id": "335368919160328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional em Teres\u00f3polis, RJ, foi extinto http://t.co/qpk7LMc6xq"
        },
        {
            "author_id": "459385605",
            "created_at": "2013-05-17T12:03:20.000Z",
            "id": "335364912077488129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra como se formou o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que conta com o apoio da MPX http://t.co/0S5oW9sk6l"
        },
        {
            "author_id": "129985088",
            "created_at": "2013-05-17T11:55:58.000Z",
            "id": "335363057482092544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quais s\u00e3o os limites da cara de pau? http://t.co/Zw1LsyJomI"
        },
        {
            "author_id": "192316494",
            "created_at": "2013-05-17T11:20:07.000Z",
            "id": "335354036037492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O \u201clago di Pilato\u201d \u00e9 um espelho d\u2019\u00e1gua situado no alto do \u201cMonte Vettore\u201d, no Parque Nacional dos Montes Sibilini... http://t.co/tFOiuXjZLB"
        },
        {
            "author_id": "612209412",
            "created_at": "2013-05-17T11:01:37.000Z",
            "id": "335349381874216960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/uKtZ9wWMVb"
        },
        {
            "author_id": "28203581",
            "created_at": "2013-05-17T10:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335348060181889024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/O92QQhAB5h via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "87202683",
            "created_at": "2013-05-17T10:45:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 122,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "335345306784890880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um idiota. Ferrou-se Bolsonaro pede autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/qPz2FgMs9W via @UOLNoticias #UOL"
        },
        {
            "author_id": "1389532765",
            "created_at": "2013-05-17T10:35:49.000Z",
            "id": "335342887409688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo oferece dezenas de atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas para o inverno - http://t.co/uZAl0izoPP"
        },
        {
            "author_id": "29843181",
            "created_at": "2013-05-17T10:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335336248287834112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/ly0lMLJ2ml via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "286405582",
            "created_at": "2013-05-17T09:41:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 99,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "335329106772230145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro pede autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/5s014oOcXE via @UOLNoticias #UOL"
        },
        {
            "author_id": "128683561",
            "created_at": "2013-05-17T09:35:47.000Z",
            "id": "335327780793372672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ngij0wMC9N"
        },
        {
            "author_id": "37513363",
            "created_at": "2013-05-17T06:59:03.000Z",
            "id": "335288336119894016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Mundo: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (Portugal) http://t.co/cGWPPG5zNJ"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-05-17T06:56:35.000Z",
            "id": "335287714201104384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo promocional do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\nBrevemente dispon\u00edvel em grava\u00e7\u00e3o profissional para cinema.... http://t.co/c23UmMptoB"
        },
        {
            "author_id": "324142628",
            "created_at": "2013-05-17T05:57:39.000Z",
            "id": "335272883209269248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ac2xITyeV3"
        },
        {
            "author_id": "92147616",
            "created_at": "2013-05-17T04:46:28.000Z",
            "id": "335254971337568256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Wqo2S5zQc5 - J\u00e1 n\u00e3o basta o cara estar em briga com os gays, agora vai entrar em briga tb com os ambientalistas. \u00c9 um idiota msm"
        },
        {
            "author_id": "1140758852",
            "created_at": "2013-05-17T04:15:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335247133701730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/6V52ebaM9D via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "60298902",
            "created_at": "2013-05-17T03:50:31.000Z",
            "id": "335240891549765633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai pescar junto com o Feliciano...cambada dos infernos. http://t.co/4ITdmNsONV"
        },
        {
            "author_id": "106211835",
            "created_at": "2013-05-17T03:45:45.000Z",
            "id": "335239692792500225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba http://t.co/VYF4s8K11s"
        },
        {
            "author_id": "126650514",
            "created_at": "2013-05-17T03:45:05.000Z",
            "id": "335239523845935104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro entra com mandado de seguran\u00e7a p pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra. Em janeiro, foi multado em R$ 10 mil http://t.co/qKHLPJ8KZv"
        },
        {
            "author_id": "18120410",
            "created_at": "2013-05-17T03:41:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335238654463180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/tsqCV8h67p via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "25026837",
            "created_at": "2013-05-17T03:40:21.000Z",
            "id": "335238331547926529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria que o bolsonaro morresse de sunga branca http://t.co/TJhZMFVr5G"
        },
        {
            "author_id": "213535049",
            "created_at": "2013-05-17T03:29:04.000Z",
            "id": "335235493270806528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE VERGONHA!!! \n\nDeputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\nMP afirmou... http://t.co/WfYldnEhuA"
        },
        {
            "author_id": "101862194",
            "created_at": "2013-05-17T03:15:50.000Z",
            "id": "335232163001823232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O \u00a7 1 do art. 1\u00b0 daquele diploma legal \u00e9 claro em excluir da proibi\u00e7\u00e3o os pescadores artesanais ou amadores que... http://t.co/hk4ch4S7hj"
        },
        {
            "author_id": "21307085",
            "created_at": "2013-05-17T03:09:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "335230629119664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eles \u00e9 contra os peixes tamb\u00e9m? RT @UOLNoticias: Bolsonaro pede autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em reserva ambiental http://t.co/6Dviop6SzV"
        },
        {
            "author_id": "101862194",
            "created_at": "2013-05-17T03:05:01.000Z",
            "id": "335229438918803457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonbaro est\u00e1 certo! basta ler a portaria, pesca amadora n\u00e3o est\u00e1 inclu\u00edda na proibi\u00e7\u00e3o!\n http://t.co/hk4ch4S7hj"
        },
        {
            "author_id": "101862194",
            "created_at": "2013-05-17T03:04:20.000Z",
            "id": "335229269682819073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonbaro est\u00e1 certo! basta ler a portaria... http://t.co/hk4ch4S7hj"
        },
        {
            "author_id": "255187763",
            "created_at": "2013-05-17T02:37:24.000Z",
            "id": "335222491041632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 inacredit\u00e1vel at\u00e9 onde vai a cara de pau das pessoas... http://t.co/FmS5hRbNbX"
        },
        {
            "author_id": "50494782",
            "created_at": "2013-05-17T02:31:36.000Z",
            "id": "335221031943929857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o faltava mais nada para esse senhor. http://t.co/eXOEYx5Dts"
        },
        {
            "author_id": "54521569",
            "created_at": "2013-05-17T02:22:02.000Z",
            "id": "335218622274359296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "HAHAHA Bolsonaro sempre escroto. - Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a pra pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/87ZRq1XWda"
        },
        {
            "author_id": "55909265",
            "created_at": "2013-05-17T02:20:08.000Z",
            "id": "335218144752836608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/zXruw43QEQ"
        },
        {
            "author_id": "25417481",
            "created_at": "2013-05-17T02:19:02.000Z",
            "id": "335217867832315904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bolsonaro entrou com mandado para pescar em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica. Segundo informa\u00e7\u00f5es, ele teria alegado que os peixes s\u00e3o todos viados."
        },
        {
            "author_id": "75107636",
            "created_at": "2013-05-17T02:16:39.000Z",
            "id": "335217269942652928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/NMO5Su2aqd"
        },
        {
            "author_id": "74763991",
            "created_at": "2013-05-17T02:09:44.000Z",
            "id": "335215529700777984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "quando a pessoa \u00e9 ruim, \u00e9 ruim pra todo lado: bolsonaro foi \u00e0 justi\u00e7a para poder pescar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/EXtvIQo6s5"
        },
        {
            "author_id": "51735736",
            "created_at": "2013-05-17T02:05:35.000Z",
            "id": "335214485239365633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para entender o debate sobre a recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo. Aconteceu na UFSC. http://t.co/gg5xhwpldV"
        },
        {
            "author_id": "872823739",
            "created_at": "2013-05-17T02:05:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335214408898854912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/7R2lFmQCHb via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "366004223",
            "created_at": "2013-05-17T02:02:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335213818718330881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/Q28WGSmJbr via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "51735736",
            "created_at": "2013-05-17T01:54:29.000Z",
            "id": "335211688603299840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda a pol\u00eamcia sobre a recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo. Debate aconteceu na UFSC, http://t.co/FiQw5H6qnL"
        },
        {
            "author_id": "120573237",
            "created_at": "2013-05-17T01:43:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335208877496877057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/5qHgJBJnQa via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "1101746077",
            "created_at": "2013-05-17T01:42:11.000Z",
            "id": "335208596063285248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOLSONARO PARA PRESIDENTE ,PRA V SE ESTE BRASIL MUDA, PQ ELE S\u00d3 FALA A VERDADE Q OS BRASILEIROS QUERIAM FALAR, ELE... http://t.co/BzUs3sA3DA"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2013-05-17T01:41:43.000Z",
            "id": "335208476705955840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 limites para a (falta de) \u00e9tica de Jairzinho: http://t.co/zRODrzWqXI"
        },
        {
            "author_id": "303515007",
            "created_at": "2013-05-17T01:38:02.000Z",
            "id": "335207550322606081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/FdKoaYW0FW"
        },
        {
            "author_id": "532539907",
            "created_at": "2013-05-17T01:22:52.000Z",
            "id": "335203735083036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00falpito -  http://t.co/cgkLnQ4FEJ"
        },
        {
            "author_id": "32690744",
            "created_at": "2013-05-17T00:53:58.000Z",
            "id": "335196460591247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atitude arrogante, para n\u00e3o virar baixaria.\n\"Bolsonaro pede autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental\" http://t.co/BlcNXE1OBY"
        },
        {
            "author_id": "18455175",
            "created_at": "2013-05-17T00:41:07.000Z",
            "id": "335193228741591040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco hectares de perdas na nossa fauna e flora gra\u00e7as a a\u00e7\u00e3o de um inconsequente!... http://t.co/863xYTNdqC"
        },
        {
            "author_id": "57335779",
            "created_at": "2013-05-17T00:24:32.000Z",
            "id": "335189053332930560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro, o lugar \u00e9 lindo de fato, mas fica bem mais bonito sem voc\u00ea por l\u00e1, creia! \u00ac\u00ac... http://t.co/Hk0fiym2Dm"
        },
        {
            "author_id": "53391064",
            "created_at": "2013-05-17T00:20:25.000Z",
            "id": "335188015913779200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse escroque ainda tem defensores, seguidores e pior: eleitorado, e file...  \nhttp://t.co/GxMwqLEsKC"
        },
        {
            "author_id": "1057504314",
            "created_at": "2013-05-17T00:12:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "cbnrio"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 123,
                        "username": "dioguinhoviana"
                    }
                ]
            },
            "id": "335186007974608896",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\" @dioguinhoviana"
        },
        {
            "author_id": "64107804",
            "created_at": "2013-05-17T00:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 99,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "335185980942340096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro pede autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/UmHMEhYTrP via @UOLNoticias #UOL"
        },
        {
            "author_id": "18319495",
            "created_at": "2013-05-16T23:54:52.000Z",
            "id": "335181589401182208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed as prioridades dos pol\u00edticos brasileiros: http://t.co/NkPxqRjDwM"
        },
        {
            "author_id": "231599407",
            "created_at": "2013-05-16T23:53:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335181213058863104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/mkbXQiGVbq via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "246062812",
            "created_at": "2013-05-16T23:51:18.000Z",
            "id": "335180691379744769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o deputado bolsonaro acha que imunidade parlamentar o isenta de todos os limites legais. falta conhecimento?... http://t.co/JitNCoeEUR"
        },
        {
            "author_id": "48859791",
            "created_at": "2013-05-16T23:50:55.000Z",
            "id": "335180593174294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"o #Bolsonaro entra na justi\u00e7a para PESCAR EM RESERVA ECOL\u00d3GICA\" http://t.co/oIN89bnqYC"
        },
        {
            "author_id": "83694093",
            "created_at": "2013-05-16T23:50:10.000Z",
            "id": "335180402731909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/qNhHUAxY69"
        },
        {
            "author_id": "274362794",
            "created_at": "2013-05-16T23:49:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 118,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "335180293025693696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Abuso de Poder&gt;Bolsonaro pede autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/V0SoCBknzg via @UOLNoticias #UOL"
        },
        {
            "author_id": "274362794",
            "created_at": "2013-05-16T23:49:21.000Z",
            "id": "335180198490296321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara de pau,abuso de poder http://t.co/F9L7wEUFnG"
        },
        {
            "author_id": "395610732",
            "created_at": "2013-05-16T23:48:07.000Z",
            "id": "335179888816443392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa, mentira que esse babaca fez isso! Pregui\u00e7a desse idiota --' http://t.co/5vBdRaqoE6"
        },
        {
            "author_id": "617683669",
            "created_at": "2013-05-16T23:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335179624260698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/2fVfygHqTp via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "95536816",
            "created_at": "2013-05-16T23:46:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335179522980843520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/xIPQ1MazGZ via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "15052095",
            "created_at": "2013-05-16T23:44:55.000Z",
            "id": "335179083854016512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro, seu palhaco, quem que quer privil\u00e9gios que ningu\u00e9m tem, hein? Me conta? Est\u00fapido. http://t.co/uSycth4xJ8"
        },
        {
            "author_id": "343662549",
            "created_at": "2013-05-16T23:41:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 99,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "335178145294598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro pede autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/xbAcxeeLQf via @UOLNoticias #UOL"
        },
        {
            "author_id": "60371994",
            "created_at": "2013-05-16T23:35:29.000Z",
            "id": "335176707793375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas \u00e9 um grande FDP msm e tem gente que vota nele. Urnas eletr\u00f4nicas....n\u00e3o sei n\u00e3o..... http://t.co/U5yWQqHSGS"
        },
        {
            "author_id": "250735849",
            "created_at": "2013-05-16T23:34:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 123,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "335176427802611712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No circo chamado C\u00e2mara Bolsonaro pede autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/EcKOh6qzlH v\u00eda @UOLNoticias"
        },
        {
            "author_id": "858151314",
            "created_at": "2013-05-16T23:34:06.000Z",
            "id": "335176361566167041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No governo ele n\u00e3o tem o que fazer...ent\u00e3o vai pescar! http://t.co/OXNM54dbCQ"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2013-05-16T23:26:34.000Z",
            "id": "335174466642518016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro pede autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/6R0yPnXIqi"
        },
        {
            "author_id": "26169854",
            "created_at": "2013-05-16T23:20:17.000Z",
            "id": "335172885670924288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os caras compram briga de gra\u00e7a... putz!!\nhttp://t.co/id4EmxwJvn"
        },
        {
            "author_id": "80579710",
            "created_at": "2013-05-16T23:12:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "UOLPolitica"
                    }
                ]
            },
            "id": "335170855879446528",
            "in_reply_to_user_id": "133435134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@UOLPolitica: Bolsonaro pede autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/oGyZ0OKuMP #UOL\u201d E AUTORIZARAM?"
        },
        {
            "author_id": "133435134",
            "created_at": "2013-05-16T23:11:22.000Z",
            "id": "335170639151370241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro pede autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Gc4m9wCBnf #UOL"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2013-05-16T23:10:50.000Z",
            "id": "335170505629908992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro pede autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental: O deputado federal\u2026 http://t.co/MgVvGj89Sd"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2013-05-16T23:05:51.000Z",
            "id": "335169252275396608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Bolsonaro pede autoriza\u00e7\u00e3o para pescar em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/wNR4Qz78Fm #UOL"
        },
        {
            "author_id": "71416469",
            "created_at": "2013-05-16T22:38:39.000Z",
            "id": "335162408937074688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carara Parque Nacional / GreenNoise\u00ae TELEPORTER http://t.co/MixCoVE9Al"
        },
        {
            "author_id": "34645057",
            "created_at": "2013-05-16T22:37:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335162209380483073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/I6BJmoJcdh via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "14956903",
            "created_at": "2013-05-16T22:35:44.000Z",
            "id": "335161673017094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depufede Bo\u00e7alnato (Jair Bolsonaro) acha que a Constitui\u00e7\u00e3o \u00e9 importante quando ela diz que casamento \u00e9 a uni\u00e3o... http://t.co/ZjCyQ9whKo"
        },
        {
            "author_id": "378273088",
            "created_at": "2013-05-16T22:31:17.000Z",
            "id": "335160552106127361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprova\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes http://t.co/I5vsid0sOa"
        },
        {
            "author_id": "144134888",
            "created_at": "2013-05-16T22:29:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335160180767612928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/d9PPcJGe1N via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "18038589",
            "created_at": "2013-05-16T22:27:44.000Z",
            "id": "335159661571493888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que coisa mais linda. \u00c9 o defensor da moral e dos bons costumes em a\u00e7\u00e3o. http://t.co/ENNJfSkOxv"
        },
        {
            "author_id": "242969454",
            "created_at": "2013-05-16T22:26:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335159439080427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/AB8lNayn3x via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "17032345",
            "created_at": "2013-05-16T22:20:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 32,
                        "username": "diogro"
                    }
                ]
            },
            "id": "335157718597918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro bolsonarou de novo RT @diogro: Retardado. http://t.co/L81QUeafft"
        },
        {
            "author_id": "60602388",
            "created_at": "2013-05-16T22:15:37.000Z",
            "id": "335156609569406976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel para n\u00e3o dizer outra coisa. http://t.co/jhgPqV3sXZ"
        },
        {
            "author_id": "74315845",
            "created_at": "2013-05-16T22:09:30.000Z",
            "id": "335155073174867968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Tup\u00e9: Est\u00e1 a 34 km de Manaus, as margens do Rio Negro, na reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel de... http://t.co/Bs1sFeh1Dl"
        },
        {
            "author_id": "168783433",
            "created_at": "2013-05-16T21:40:07.000Z",
            "id": "335147676884668417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/bLjcs1vyBQ"
        },
        {
            "author_id": "10774642",
            "created_at": "2013-05-16T21:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "Biologocombr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.8783506,
                        -8.7468304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "335145371955232769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@Biologocombr: Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/2VuVX21RIC\" quem ser\u00e1 o fdp?"
        },
        {
            "author_id": "169488088",
            "created_at": "2013-05-16T21:30:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "artistario"
                    }
                ]
            },
            "id": "335145279684743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @artistario Que bonito, hein, Sr Bolsonaro? Defensor da familia, dos \"bons valores\", e querendo pescar em uma \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "286405582",
            "created_at": "2013-05-16T21:28:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335144656612507648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/EkzDmzZKsb via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "59022696",
            "created_at": "2013-05-16T21:27:34.000Z",
            "id": "335144516208177152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que bonito, hein, Sr Bolsonaro? Defensor da familia, dos \"bons valores\", e querendo pescar em uma \u00e1rea protegida?"
        },
        {
            "author_id": "59022696",
            "created_at": "2013-05-16T21:26:05.000Z",
            "id": "335144142990630912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra -  http://t.co/O4bEjrmSto \u2026 // pra quem nao viu"
        },
        {
            "author_id": "40017293",
            "created_at": "2013-05-16T21:25:28.000Z",
            "id": "335143988698939393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/PbCMfiytBm"
        },
        {
            "author_id": "67070961",
            "created_at": "2013-05-16T21:25:17.000Z",
            "id": "335143945044627457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/YanuHNlFVJ"
        },
        {
            "author_id": "27322836",
            "created_at": "2013-05-16T21:21:26.000Z",
            "id": "335142973933248513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/EPvrjKCxM6"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2013-05-16T21:16:00.000Z",
            "id": "335141605365387264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a poucas semanas estarei hospedada nesta maravilha de Parque Nacional. Estou contando as semanas, dias e... http://t.co/53UBABwyzd"
        },
        {
            "author_id": "44336362",
            "created_at": "2013-05-16T21:14:17.000Z",
            "id": "335141176376188929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falta de decoro:... http://t.co/kFuo5rTmxP"
        },
        {
            "author_id": "85677411",
            "created_at": "2013-05-16T21:12:56.000Z",
            "id": "335140835165339648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa galera que solta bal\u00e3o deveria se amarrar a ele... inc\u00eandio acontecendo no Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/3phB2lkPl8"
        },
        {
            "author_id": "398882995",
            "created_at": "2013-05-16T21:11:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335140534932885504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/Ft6Mc6SqFp via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-05-16T21:11:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335140463776509952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/FiulnO2IRY via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "27760800",
            "created_at": "2013-05-16T21:11:19.000Z",
            "id": "335140429546795008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A #corrupcao no #Brasil n\u00e3o se limita a enfiar #dinheiro na cueca ou em Para\u00edsos #Fiscais!! #Bolsonaro #corrupto http://t.co/IsWrC4ufpW"
        },
        {
            "author_id": "37656206",
            "created_at": "2013-05-16T21:06:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "rzotto"
                    }
                ]
            },
            "id": "335139264297836544",
            "in_reply_to_user_id": "37511258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rzotto nao era tu que reclamava que teu tio n\u00e3o podia derrubar \u00e1rvore do terreno dele por ser area protegida, ou algo assim? ....."
        },
        {
            "author_id": "552375741",
            "created_at": "2013-05-16T20:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 62,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335137408460914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tome ten\u00eancia seu deputado safado! http://t.co/fD6jeu57z0 via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "58698196",
            "created_at": "2013-05-16T20:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 18,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335137044684734464",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode isso gnt? RT @cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "65885480",
            "created_at": "2013-05-16T20:57:26.000Z",
            "id": "335136933552472064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/lYp8h88dXT"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [pila700].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "pila700",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "pila700"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1356889009",
                "name": "SERGIO DE OLIVEIRA",
                "username": "depsergio2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88242747",
                "name": "O Pantanal OnLine - Jornalista Renato Pantanal",
                "username": "OPANTANALONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284147954",
                "name": "Jos\u00e9 St\u00e9dile",
                "username": "josestedile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25577585",
                "name": "Fl\u00e1vio Dino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "FlavioDino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31285139",
                "name": "Beto Bertagna",
                "username": "betobertagna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60452589",
                "name": "Paulo Nauiack",
                "username": "pcnauiack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317973567",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "_sergiosouza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46755532",
                "name": "Rafael Pimp\u00e3o",
                "username": "rafapimpao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "948291576",
                "name": "Deaq Web",
                "username": "DeaqWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404325613",
                "name": "Folha Maranh\u00e3o",
                "username": "FolhaMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37776045",
                "name": "R\u00e1dio Senado",
                "username": "RadioSenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66016182",
                "name": "Kenzo",
                "username": "KenzoJuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345737138",
                "name": "Infinitas im\u00e1genes \u221e",
                "username": "TweetConFoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116841770",
                "name": "JPSDB \u23e9",
                "username": "JPSDB_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73965370",
                "name": "Dr.Fernando Ortiz",
                "username": "DrFernandoOrtiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222046371",
                "name": "Podemos no Senado",
                "username": "PodemosSenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268257192",
                "name": "Caf\u00e9 com Not\u00edcia",
                "username": "CafeComNoticia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134274373",
                "name": "ESTV Gazeta Sul",
                "username": "estvsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27384171",
                "name": "Cesar de Foz",
                "username": "cesarfozpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83144930",
                "name": "Luis Melo",
                "username": "luisfbmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8205912",
                "name": "TVIG",
                "username": "TViG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "810674168",
                "name": "Rui de Campos",
                "username": "RuideCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281278819",
                "name": "Jo\u00e3o Bruno",
                "username": "jbsobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57665732",
                "name": "Cimi",
                "username": "ciminacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60581143",
                "name": "Valter J\u00fanior",
                "username": "valter_tinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51835338",
                "name": "Vin\u00edcius Augusto Marchezi de Oliveira Neves",
                "username": "viniciusmneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1283915204",
                "name": "Baixada em Alerta",
                "username": "BaixadaemAlerta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69942518",
                "name": "Evelyn Albuquerque",
                "username": "evelynornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428101930",
                "name": "M\u00eddia Parlamento ",
                "username": "MidiaParlamento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27893778",
                "name": "\u00c2ngela M\u00e1rcia Santos",
                "username": "angelamarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63219583",
                "name": "Eliane Novais",
                "username": "ElianeNovais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243182504",
                "name": "PSC",
                "username": "pscnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200072035",
                "name": "HumorSustent\u00e1vel",
                "username": "AstrosLuminosos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96150094",
                "name": "Lena Bilro",
                "username": "Lenaferreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557961528",
                "name": "Pousada HospedaBia",
                "username": "hospedabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30639426",
                "name": "MAEDA Yojiro",
                "username": "maedayojiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404759149",
                "name": "Rubens Souza",
                "username": "RubensConcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518072431",
                "name": "ParaibaTotal",
                "username": "paraiba_total",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350277786",
                "name": "-",
                "username": "agpetrobras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302277381",
                "name": "Prof. Fininho ",
                "username": "Biofinissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62192626",
                "name": "Renato Ferreira",
                "username": "renatof_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224705750",
                "name": "Bienes Ra\u00edces en PY",
                "username": "RealEstatePY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455029939",
                "name": "Folha do Bico",
                "username": "folhabico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273538564",
                "name": "Paulo de Bessa Antun",
                "username": "paulodebessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217980407",
                "name": "Di\u00e1rio deum Bombeiro",
                "username": "diariobombeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123412795",
                "name": "Pilar Palacios",
                "username": "Pilonpala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408777666",
                "name": "Manoel Alves da Cunh",
                "username": "TCBMALVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63639202",
                "name": "Mariana Deud",
                "username": "marianadeud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186015166",
                "name": "Astronomiaqui",
                "username": "Astronomiaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412888960",
                "name": "Ecosfera Consultoria",
                "username": "EcosferaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93014368",
                "name": "Editora LexMagister",
                "username": "editoramagister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119019744",
                "name": "Raul C\u00e2novas",
                "username": "raulcanovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197296266",
                "name": "jessikaets",
                "username": "jessikaets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505134570",
                "name": "STB Guarulhos",
                "username": "stbgru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807316291",
                "name": "Mais V\u00eddeos Brasil Online",
                "username": "mvbonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77853675",
                "name": "Calderini",
                "username": "calderini1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75283363",
                "name": "NoticiaJ\u00e1",
                "username": "portalnoticiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577308605",
                "name": "Tere Taxi Turismo",
                "username": "TereTaxiTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69314941",
                "name": "\ud83d\udc38GAB:@CaxiasDigital",
                "username": "caxiasdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332875200",
                "name": "Tambatur",
                "username": "tambatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389236994",
                "name": "trip2gether",
                "username": "trip2gether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30078977",
                "name": "Caf\u00e9Point (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "cafepoint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31411588",
                "name": "Universit\u00e1rio",
                "username": "passenaufrgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524689639",
                "name": "Herrera la Provincia m\u00e1s educada \ud83c\uddfa\ud83c\udde6",
                "username": "Herreranos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974250890",
                "name": "Fragata Cultural",
                "username": "fragatacultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058348298279546881",
                "name": "\u267b\ufe0fRECICLAR\u267b\ufe0f",
                "username": "misaelonelove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50045948",
                "name": "Jackson  Lima",
                "username": "limajac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259823635",
                "name": "Diario Ecologia",
                "username": "diario_ecologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Conhe\u00e7a Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103429241",
                "name": "Guimaroto\u2122\ufe0f",
                "username": "LucasGuimaroto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529788639",
                "name": "Demilson Fortes",
                "username": "DemilsonFortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201657711",
                "name": "Lagoa Azul Residence",
                "username": "Lagoa_AzulResd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23204571",
                "name": "Walter Jr Carmo",
                "username": "WalterJrCarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82158240",
                "name": "e-Democracia",
                "username": "edemocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1083754722",
                "name": "Jos\u00e9 Oliveira",
                "username": "Josecarlos1268",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198354530",
                "name": "National Graphic",
                "username": "NationalGraphi1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173126883",
                "name": "maria oliveira",
                "username": "virlaoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242731127",
                "name": "Share Adventure",
                "username": "MathewsPuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587167839",
                "name": "Jornal de Sergipe",
                "username": "jornaldsergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72936035",
                "name": "Ruth Avelino",
                "username": "ruthavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185750978",
                "name": "Observat\u00f3rio Social",
                "username": "obs_social",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231811776",
                "name": "Portal i9Sergipe",
                "username": "portali9sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429839779",
                "name": "FDC_DemocraciaNaComunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "forum_fdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836956274",
                "name": "Assessor Parlamentar",
                "username": "ass_parlamentar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548688539",
                "name": "Portal Alto Capara\u00f3",
                "username": "PortalAltoCapar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93898999",
                "name": "Fortaleza Travel",
                "username": "FortalezaTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460758851",
                "name": "ecomonstro",
                "username": "ecomonstro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292549637",
                "name": "Leonardo Cohen",
                "username": "LeonardoCohen2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74352508",
                "name": "Janaina Pedrosa",
                "username": "Janedoebsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888896251",
                "name": "Today Viagens",
                "username": "TodayTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614453255",
                "name": "Radio Rio Vermelho",
                "username": "RadioRVermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66038467",
                "name": "Rosana",
                "username": "nanavarani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82903327",
                "name": "metaphor",
                "username": "MetaphorBrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195207970",
                "name": "Toni Ormundo",
                "username": "ecotoni5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114853844",
                "name": "cindy salas wong",
                "username": "cindsw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48548700",
                "name": "ManejoCaf\u00e9",
                "username": "manejocafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23295786",
                "name": "Sergio P. Pereira",
                "username": "pereiracafes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241654431",
                "name": "Portal Attalea Agroneg\u00f3cios",
                "username": "RevistaAttalea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491565505",
                "name": "HolyBalz",
                "username": "AtlasNpBody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86720743",
                "name": "ParatyOnLine - POL",
                "username": "ParatyOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202283332",
                "name": "Nina",
                "username": "OurCrazyLogan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212988770",
                "name": "Wilton Teixeira",
                "username": "wmateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30492804",
                "name": "Fabio Guedes",
                "username": "ietito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312989544",
                "name": "Fl\u00e1vio Melo",
                "username": "de_flvio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256197370",
                "name": "Seba Riquelme",
                "username": "Chileno_italia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153808572",
                "name": "Wes",
                "username": "Pacotes_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120792377",
                "name": "Dragon ZION",
                "username": "PAOLOCESARES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76489118",
                "name": "O Di\u00e1rio de Teres\u00f3polis",
                "username": "Diariotvcanal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175762145",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrielpiiires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752136439",
                "name": "Rogerio Medeiros",
                "username": "eio73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17770750",
                "name": "El Moctezuma 503",
                "username": "sergioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "Coach de boteco",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79302213",
                "name": "Lorena Siris",
                "username": "_Lorenasiris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271401672",
                "name": "Arno Edgar Kaplan",
                "username": "ArnoKaplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6243822",
                "name": "Luiz Pimenta",
                "username": "pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89064314",
                "name": "FERNANDA",
                "username": "Feeeh_M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121734184",
                "name": "F\u00e1bio Henrique",
                "username": "FabioHenriqueSE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865717310",
                "name": "Kpop Style",
                "username": "KpopStyle2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163089533",
                "name": "com licen\u00e7a",
                "username": "radiobaitiola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67304218",
                "name": "Hebber Kennady\ud83d\udea9\ud83c\udde8\ud83c\uddf5",
                "username": "hkennady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58027044",
                "name": "Guilherme Madrid",
                "username": "guilhermemadrid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16893050",
                "name": "Malu Fontes",
                "username": "malufontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956312144",
                "name": "Leonardo Graciotim",
                "username": "leograciotim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32904725",
                "name": "sebastian sastre",
                "username": "sebastianconcpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180595584",
                "name": "Luis Felipe Maridue\u00f1a",
                "username": "LuisFelipe87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268670452",
                "name": "thais",
                "username": "putzladi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143878664",
                "name": "Marco Amaral #Ci\u00eanciaPassaNaFrente",
                "username": "amaral_mac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85621914",
                "name": "Leticia",
                "username": "Bia_Leticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574281229",
                "name": "catherine estevez",
                "username": "catherineestev2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187988753",
                "name": "JusTocantins",
                "username": "JusTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222555525",
                "name": "Plus Renault",
                "username": "PlusRenault",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242436553",
                "name": "Neusa Del Conte",
                "username": "neusadel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79202461",
                "name": "lud",
                "username": "sieranerol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345119327",
                "name": "Leonardo \ud83c\uddea\ud83c\uddea\u26a1",
                "username": "leolimagfbpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236454454",
                "name": "mauroman x the machine",
                "username": "mauromanx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13963432",
                "name": "Renato Carvalho",
                "username": "renatolz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213285464",
                "name": "Juli\u00e1n Poveda",
                "username": "julipoveda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004785674",
                "name": "Maria",
                "username": "Goretti22Maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40017293",
                "name": "Marcelo Domingos",
                "username": "marcelodomzulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246095088",
                "name": "Karim Cristina",
                "username": "kakamadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216051842",
                "name": "Jornal e Portal O Coletivo",
                "username": "Coletivoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48048483",
                "name": "\ud83c\udf3c\ud83d\udc9a\ud83c\udf3cN\u00efn\u00c4 JoY\ud83c\udf3c\ud83d\udc9a\ud83c\udf3c",
                "username": "JoyJoyNumber2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23878168",
                "name": "Lobinho",
                "username": "falalobinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71090097",
                "name": "Marcia Melo",
                "username": "arundhatiji",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340623755",
                "name": "ana carolina \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udf3e",
                "username": "itsmekamer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240828685",
                "name": "Andr\u00e9a Costa",
                "username": "_andreacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104591600",
                "name": "antonio londero",
                "username": "antoniolondero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381801573",
                "name": "Nicelo \ud83d\udc36\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "TeamNicelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69568347",
                "name": "Supermercados Comper",
                "username": "ComperBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103463532",
                "name": "Cyro de Luna",
                "username": "cyroluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90240751",
                "name": "Iracema Portella",
                "username": "iracemaportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95818570",
                "name": "Jardel Corr\u00eaa",
                "username": "JardelBatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233647157",
                "name": "OU\u00c7AM \"VENTO DO LESTE\" \ud83d\udea9",
                "username": "yobrunasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236259390669213696",
                "name": "vincentalexius",
                "username": "zyonnn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229530147",
                "name": "Lyka",
                "username": "Eliencantada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473446348",
                "name": "AMIGOSDAGUARDACIVIL",
                "username": "AMIGOSDAGC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142913004",
                "name": "MPF \u00cdndios/Minorias",
                "username": "MPF_minorias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22299931",
                "name": "Agilson Valle",
                "username": "agilsonvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42947510",
                "name": "Paula M.",
                "username": "pm2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72537124",
                "name": "kelly bessa",
                "username": "kbessa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41217990",
                "name": "MPF no Tocantins",
                "username": "MPF_TO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34763902",
                "name": "Fernanda Lopes",
                "username": "feernandalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25230191",
                "name": "Morri d sunga branca",
                "username": "morridesunga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16033602",
                "name": "Thiago Pasqualotto",
                "username": "thiago_p",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15336738",
                "name": "Bic M\u00fcller",
                "username": "bicmuller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175585035",
                "name": "Sergipe N\u00e1utica",
                "username": "SergipeNautica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61841191",
                "name": "Cleia",
                "username": "CleiaOliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35791311",
                "name": "agostinho cruz",
                "username": "agostinhodacruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18834122",
                "name": "Andres Schuschny",
                "username": "schuschny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86508504",
                "name": "Gelson Weschenfelder",
                "username": "Gweschenfelder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436329554",
                "name": "\ud83c\udf35 Web Paraguan\u00e1",
                "username": "WebParaguana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112465806",
                "name": "Leonardo Mattos",
                "username": "leonardojmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191611483",
                "name": "SOS Trilhas",
                "username": "SOSTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175782227",
                "name": "Fernando Passos",
                "username": "FernandocPassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90044119",
                "name": "Regina",
                "username": "Reginar_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175826161",
                "name": "Artur Henriques",
                "username": "arturhenriques0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16544919",
                "name": "Ivan Martins",
                "username": "idm85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115788235",
                "name": "Gabriel Barcelos",
                "username": "blogsessao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40511292",
                "name": "Igor Abreu",
                "username": "igor_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52772954",
                "name": "sylvio jose ferreira",
                "username": "sylviojose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339118980",
                "name": "Unitec Escola T\u00e9cnica",
                "username": "unitec_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496282222",
                "name": "isaque pereira",
                "username": "pereiraisaque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65488406",
                "name": "Edu Soham",
                "username": "edurhcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113798814",
                "name": "Tecnicolor",
                "username": "projtecnicolor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113815186",
                "name": "jean ramos",
                "username": "jeanramos85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77560726",
                "name": "Gente Atual",
                "username": "genteatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423875570",
                "name": "Karlos, o Profeta.",
                "username": "gauchevivido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74763991",
                "name": "cynara menezes",
                "username": "cynaramenezes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116764799",
                "name": "Tom Bike \ud83d\udc89 VACINA J\u00c1! \ud83d\udc89",
                "username": "tom_bike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "934551554",
                "name": "Marquinhos Barbosa",
                "username": "MarqueRep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588780132",
                "name": "CarretoFacil",
                "username": "CarretoFacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16502808",
                "name": "Marina Miyazaki",
                "username": "MarinaMiyazaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148854179",
                "name": "B9",
                "username": "brains9",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118745770",
                "name": "Francisco Luiz",
                "username": "flsd_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122087783",
                "name": "Transtorno",
                "username": "TranstornoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14822971",
                "name": "Diogo Duarte",
                "username": "Didscalvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15320258",
                "name": "Jennifer Monteiro",
                "username": "JenniferMont",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450724680",
                "name": "VPG",
                "username": "VPG_Projetos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15376286",
                "name": "Almeida Filho (UFF)",
                "username": "processocivil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214132632",
                "name": "Dimas",
                "username": "Adriano_Dimas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68393157",
                "name": "BWT Operadora",
                "username": "bwtoperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459385605",
                "name": "Gisele Bundchen",
                "username": "KiaraBulock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129985088",
                "name": "\u8352\u4e95 \u76f4 \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f",
                "username": "Kaal49571",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192316494",
                "name": "Comunit\u00e0 Italiana",
                "username": "comunitaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612209412",
                "name": "Fabiola Pecce",
                "username": "peccenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28203581",
                "name": "Sergio Sacramento",
                "username": "ssacramento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87202683",
                "name": "Escrevendo",
                "username": "escrevendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1389532765",
                "name": "Thane Viagens",
                "username": "ThaneViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29843181",
                "name": "Daise Meira",
                "username": "daisemeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286405582",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rikard\u00e3o Salvador\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "rikrdaosalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128683561",
                "name": "FernandoMarkes",
                "username": "ferrmarkes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37513363",
                "name": "Regina_Ungerer",
                "username": "Regina_Ungerer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324142628",
                "name": "maria rosa souza",
                "username": "m_mrosasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92147616",
                "name": "Allan Sanfer",
                "username": "allansanfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140758852",
                "name": "Frank Lula Duarte",
                "username": "FranklinDuart13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60298902",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "cadu99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106211835",
                "name": "MARIANA JAQUELINE",
                "username": "HOTJJACK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126650514",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "radiofabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18120410",
                "name": "Uber \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
                "username": "uberdam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25026837",
                "name": "heitor",
                "username": "heec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213535049",
                "name": "Michael Azevedo",
                "username": "Michael_Azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101862194",
                "name": "Thiago Brand\u00e3o",
                "username": "tr_brandao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21307085",
                "name": "Eli Lopes",
                "username": "ellillopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255187763",
                "name": "Socialista de iPhone",
                "username": "bmsbianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50494782",
                "name": "J. B. Ziegler",
                "username": "JB_Ziegler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54521569",
                "name": "Galbin do Vigor",
                "username": "Galbiin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55909265",
                "name": "Perdi Meu Carro",
                "username": "perdimeucarro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25417481",
                "name": "Glauber Macario",
                "username": "glaubermacario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75107636",
                "name": "Aki \u00e9 o Bicho",
                "username": "Akieobicho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51735736",
                "name": "Afr\u00e2nio Boppr\u00e9",
                "username": "afranioboppre50",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "872823739",
                "name": "Analux Cardoso Souza",
                "username": "Anaanalux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366004223",
                "name": "Beth Andrade- Bebeth",
                "username": "deverde13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120573237",
                "name": "Get\u00falio Sousa",
                "username": "Getuliodesousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1101746077",
                "name": "CARLOS",
                "username": "CAR25DA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303515007",
                "name": "TeleCineBrasil",
                "username": "TeleCineBrasil1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532539907",
                "name": "fernando benavides",
                "username": "fernanvides",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32690744",
                "name": "Serginho Yariwake",
                "username": "sergioyariwake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18455175",
                "name": "Alessandro Nogueira",
                "username": "alessandro_ngr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57335779",
                "name": "Lis Brag\u00e4",
                "username": "lisbragaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53391064",
                "name": "\u266a ewerton M.",
                "username": "cabe_monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057504314",
                "name": "Felipe Tarouco",
                "username": "FelipeTarouco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "321000220",
                "name": "Diogo Viana Barbosa",
                "username": "dioguinhoviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64107804",
                "name": "Vi",
                "username": "vyyviii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18319495",
                "name": "Bruno das Lamenta\u00e7\u00f5es",
                "username": "frowdow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231599407",
                "name": "Marcos Emanuel",
                "username": "lopes204060",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246062812",
                "name": "Joao W.Nery",
                "username": "JoaoWNery1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48859791",
                "name": "Jony Oliver",
                "username": "jonyoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83694093",
                "name": "Bernadete Oliveira",
                "username": "bernoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274362794",
                "name": "Suzana Meirelles",
                "username": "suzanameirelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395610732",
                "name": "Tayane",
                "username": "Tayanepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617683669",
                "name": "silviapruxlandmeier",
                "username": "silvialandmeier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95536816",
                "name": "Jardel Vieira",
                "username": "JardSVieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15052095",
                "name": "Fernando Oliveira",
                "username": "fefito",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "343662549",
                "name": "Min Sorceress",
                "username": "minsorceress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60371994",
                "name": "Luis Rodolfo FC Silva",
                "username": "LuisRodolfoFCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250735849",
                "name": "Ronaldo Sindermann",
                "username": "RonaldoSinderma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858151314",
                "name": "israel zeferino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Esquerdista sim senhor!",
                "username": "RussoIsrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26169854",
                "name": "Luiz Ferro",
                "username": "luizferro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80579710",
                "name": "Felps",
                "username": "FeripeexD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133435134",
                "name": "UOL Pol\u00edtica",
                "username": "UOLPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71416469",
                "name": "Carlos Chavarria",
                "username": "astronomo7007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34645057",
                "name": "Fernando Ungaretti \u041b\u0413\u0411\u0422 #LulaLivre",
                "username": "Ungaretti_Adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14956903",
                "name": "Eduardo Mercer \ud83c\udf39\ud83c\udff4",
                "username": "emercer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378273088",
                "name": "Let's Dive",
                "username": "letsdiveoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144134888",
                "name": "G\u00ea Orthof",
                "username": "georthof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18038589",
                "name": "Carlos *Martini*",
                "username": "MendesMartini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242969454",
                "name": "Gleison Rodrigues",
                "username": "XxTeosxX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17032345",
                "name": "Rafael Sola de Paula de Angelo Calsaverini",
                "username": "rcalsaverini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14904614",
                "name": "diogro",
                "username": "diogro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60602388",
                "name": "Fernando Rhenius",
                "username": "nandorhenius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74315845",
                "name": "Alexandre Sarpe",
                "username": "AlexandreSarpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168783433",
                "name": "Fabr\u00edcio Costa",
                "username": "Fabscosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10774642",
                "name": "hellmarques",
                "username": "hellmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23667654",
                "name": "Bi\u00f3logo  \ud83d\udc1c",
                "username": "Biologocombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169488088",
                "name": "The Washington Posts",
                "username": "WshngtnLz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59022696",
                "name": "Gus \ud83c\udf39",
                "username": "artistario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67070961",
                "name": "Elbio kiko Pegoraro",
                "username": "kikopegoraro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27322836",
                "name": "Eliane Carmanim Lima \ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udc37\ud83d\udc2e\ud83d\udc14\ud83e\udd93\ud83d\udc2c\ud83d\udc04\ud83d\udcda\ud83c\ude35",
                "username": "elianeveggie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336362",
                "name": "Rev Sustentabilidade",
                "username": "cleantechbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85677411",
                "name": "\ud83d\udea9Fabr\u00edcia Lengruber\ud83d\udea9 \ud83c\udded\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc3e\ud83c\udf35",
                "username": "fafaleng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398882995",
                "name": "Leisparaquem",
                "username": "Leisparaquem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27760800",
                "name": "Cledyston Mar\u00e7al",
                "username": "Cledyston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37656206",
                "name": "M. S. Barrios",
                "username": "msbarrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37511258",
                "name": "Rafael Zotto",
                "username": "rzotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552375741",
                "name": "Gustavo Sardinha",
                "username": "Gus_Sardinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58698196",
                "name": "Andrea Jacaroa em defesa do SUS\u2764\ufe0f",
                "username": "deapurissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65885480",
                "name": "Hospedagem Santa Gertrudes Comensoli",
                "username": "clarajmj2013",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "336997522285404161",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kr2br69czpedhbwrr4vd0ry8m265",
        "oldest_id": "335136933552472064",
        "result_count": 487
    }
}