{
    "data": [
        {
            "author_id": "59583984",
            "created_at": "2013-05-16T13:22:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335022458744745984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/GM91LVDX3l via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "382717524",
            "created_at": "2013-05-16T13:21:44.000Z",
            "id": "335022256407330816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JAIR BOLSONARO ENTROU COM MANDADO DE SEGURAN\u00c7A PARA PESCAR EM ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE ANGRA\n\nMP afirmou que Jair... http://t.co/XFqpu5FO11"
        },
        {
            "author_id": "14821116",
            "created_at": "2013-05-16T13:20:19.000Z",
            "id": "335021898817757184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bo\u00e7alNauro \u00e9 pego em crime ambiental // Dep entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/ZYSPHW6bUS"
        },
        {
            "author_id": "98755649",
            "created_at": "2013-05-16T13:19:39.000Z",
            "id": "335021728424140800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandado de Seguran\u00e7a para pleitear o direito de pescar numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental E favorecer outros pescadores? D-A-O-N-D-E?"
        },
        {
            "author_id": "98755649",
            "created_at": "2013-05-16T13:17:59.000Z",
            "id": "335021309752905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahahahahahahahahahahahaha, Bolsa ataca novamente. S\u00f3 que dessa vez ele ataca os ambientalistas. http://t.co/5puO4pXmHm"
        },
        {
            "author_id": "32276246",
            "created_at": "2013-05-16T13:16:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335020830750830593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo: Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de Angra dos Reis http://t.co/h7VRiuVB3w"
        },
        {
            "author_id": "53499097",
            "created_at": "2013-05-16T13:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335020509366464513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/mMczweNDaI via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "8236812",
            "created_at": "2013-05-16T13:13:26.000Z",
            "id": "335020167639728130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/5iUQO5DhQK"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-05-16T13:09:30.000Z",
            "id": "335019174025891841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ: Acidente est\u00e1 acontecendo na Pedra do ... http://t.co/Ps5ZJRaqBN"
        },
        {
            "author_id": "90285383",
            "created_at": "2013-05-16T13:08:12.000Z",
            "id": "335018848073949184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JAIR BOLSONARO \u00c9 UM GRANDE SAFADO. http://t.co/iiD3zI9jkU"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-05-16T13:05:31.000Z",
            "id": "335018171696300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ http://t.co/FEPP5HcBaC"
        },
        {
            "author_id": "167749392",
            "created_at": "2013-05-16T13:02:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 24,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335017381137113089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "Dejeto humano --&gt; RT @cbnrio Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "14628538",
            "created_at": "2013-05-16T13:02:09.000Z",
            "id": "335017326057500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O presidente da Col\u00f4nia dos Pescadores nega \napoio por parte do parlamentar e afirma: ele n\u00e3o nos representa! HAHA!\n http://t.co/sE9tY8mug4"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2013-05-16T13:00:49.000Z",
            "id": "335016991607881729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ http://t.co/jG5yIQ15SB"
        },
        {
            "author_id": "48791250",
            "created_at": "2013-05-16T13:00:47.000Z",
            "id": "335016983651295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro entrou c/ mandado de seguran\u00e7a p/ pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica onde \u00e9 PROIBIDO qualquer interven\u00e7\u00e3o humana http://t.co/mNYJ8hs52S"
        },
        {
            "author_id": "22955758",
            "created_at": "2013-05-16T13:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 20,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335016821298167809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Olha q pessoa?!! RT @cbnrio Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "14628538",
            "created_at": "2013-05-16T12:59:47.000Z",
            "id": "335016728973172736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Deputado Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra. http://t.co/sE9tY8mug4"
        },
        {
            "author_id": "28972419",
            "created_at": "2013-05-16T12:58:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335016475108704257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/HwwxHTzdi5 via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "197197894",
            "created_at": "2013-05-16T12:53:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 16,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335015087515521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florzinha \u00e9 oce @cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2013-05-16T12:53:08.000Z",
            "id": "335015055739465729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ http://t.co/qupzrl1ZQP"
        },
        {
            "author_id": "78708091",
            "created_at": "2013-05-16T12:51:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 18,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335014637319888896",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vez idiota... @cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis"
        },
        {
            "author_id": "54526116",
            "created_at": "2013-05-16T12:50:10.000Z",
            "id": "335014311376347136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal \u00e9 a fala do presidente da Col\u00f4nia dos Pescadores Z18 de Paraty:\n\n... \"Essa pessoa (Jair Bolsonaro), que n\u00e3o... http://t.co/ME7onW7Qyq"
        },
        {
            "author_id": "38585113",
            "created_at": "2013-05-16T12:49:38.000Z",
            "id": "335014176353316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bolsonaro al\u00e9m de bo\u00e7al com direito de minorias, tamb\u00e9m n\u00e3o respeita o meio ambiente rsrsr http://t.co/HhWfnmhcuA"
        },
        {
            "author_id": "194455498",
            "created_at": "2013-05-16T12:46:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 6,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335013330211188738",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WTF? \u201c@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "55095654",
            "created_at": "2013-05-16T12:44:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 17,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335012863510970369",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um lixo mesmo \u201c@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\u201d"
        },
        {
            "author_id": "16134778",
            "created_at": "2013-05-16T12:43:41.000Z",
            "id": "335012678919659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/5odcQA52Vw"
        },
        {
            "author_id": "325279756",
            "created_at": "2013-05-16T12:43:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335012602189070336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/rL1SroD5hy via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2013-05-16T12:42:57.000Z",
            "id": "335012493573365760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O podre Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7 a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/jVbZRRxQZx"
        },
        {
            "author_id": "36823059",
            "created_at": "2013-05-16T12:42:45.000Z",
            "id": "335012444432904192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Jair Bolsonaro em momento de descontra\u00e7\u00e3o: http://t.co/RlsvjGUXp4"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2013-05-16T12:40:50.000Z",
            "id": "335011961148436481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba assine a peti\u00e7\u00e3o: http://t.co/80seRpGx98"
        },
        {
            "author_id": "46152686",
            "created_at": "2013-05-16T12:38:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "TranstornoRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "335011304752443392",
            "in_reply_to_user_id": "122087783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @TranstornoRJ: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ http://t.co/afHsbCXrLa"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-05-16T12:37:08.000Z",
            "id": "335011032051359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ http://t.co/4h4G9gfEx9"
        },
        {
            "author_id": "122087783",
            "created_at": "2013-05-16T12:37:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 94,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "335011015865544704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ http://t.co/LtwgG3iDSL @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "77523879",
            "created_at": "2013-05-16T12:37:02.000Z",
            "id": "335011004746444800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguranca para pescar em estacao ecologica de Angra #Bolsonaro #rid\u00edculo... http://t.co/TRK3lrF7Q6"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2013-05-16T12:35:23.000Z",
            "id": "335010589053169666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em  Angra. via O Globo. http://t.co/f7kVho2zSX"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-05-16T12:34:16.000Z",
            "id": "335010310995988480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ http://t.co/gTEzV6bPdn"
        },
        {
            "author_id": "1381980960",
            "created_at": "2013-05-16T12:31:59.000Z",
            "id": "335009734610518016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de Angra dos Reis. http://t.co/KAnkuSP3mn"
        },
        {
            "author_id": "66230791",
            "created_at": "2013-05-16T12:31:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335009564099489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/5f61gkNs7T via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "37978811",
            "created_at": "2013-05-16T12:31:09.000Z",
            "id": "335009524924690432",
            "in_reply_to_user_id": "128372940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepBolsonaro pescando onde n\u00e3o deve... http://t.co/GThecuYo0D"
        },
        {
            "author_id": "121429524",
            "created_at": "2013-05-16T12:29:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335009231965138945",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\u201d// pq o espanto?"
        },
        {
            "author_id": "542593150",
            "created_at": "2013-05-16T12:25:33.000Z",
            "id": "335008116401926144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/Y5WS7d876y"
        },
        {
            "author_id": "74749150",
            "created_at": "2013-05-16T12:24:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335007849220542465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/TBrbvVRqou via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "45069445",
            "created_at": "2013-05-16T12:24:09.000Z",
            "id": "335007764675952640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achou que ele era 'apenas'homof\u00f3bico?|Deputado #Bolsonaro entrou c/mandado de seguran\u00e7a p/pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/x6gRy9QvF3"
        },
        {
            "author_id": "180964614",
            "created_at": "2013-05-16T12:23:35.000Z",
            "id": "335007622107394049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As idiotices do deputado #JairBolsonaro s\u00e3o maiores a cada dia. http://t.co/yEr9FjCfv7"
        },
        {
            "author_id": "160677900",
            "created_at": "2013-05-16T12:20:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 21,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335006852033163265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ca\u00ea FILHADAPUTAGEM RT @cbnrio Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "54341829",
            "created_at": "2013-05-16T12:19:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335006626375401472",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\u201d Seri\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "59425909",
            "created_at": "2013-05-16T12:16:22.000Z",
            "id": "335005803750760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rid\u00edculo, Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de Angra dos Reis. http://t.co/EwCkcZlKod"
        },
        {
            "author_id": "90746299",
            "created_at": "2013-05-16T12:13:32.000Z",
            "id": "335005089674702850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano de manejo pretende preservar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tamoios, em Angra http://t.co/Olfw2CLAUh"
        },
        {
            "author_id": "81993705",
            "created_at": "2013-05-16T12:13:00.000Z",
            "id": "335004956958543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 faltando o qu\u00ea pra cassar esse cara? http://t.co/tOMVis8zrb\u201d"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2013-05-16T12:12:43.000Z",
            "id": "335004887165304832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 e para que serve um parque nacional? Descubra no @CidadesSolucoes: http://t.co/pp5hMcqw16 #globonews"
        },
        {
            "author_id": "121207551",
            "created_at": "2013-05-16T12:12:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "RealMORTE"
                    }
                ]
            },
            "id": "335004869326934016",
            "in_reply_to_user_id": "113194428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RealMORTE \u00f4 dona, por favor, leva logo esse rapaz aqui. obrigado. http://t.co/JdmTsAS5au"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2013-05-16T12:10:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335004358573969408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/f9XfhK3Rsn via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2013-05-16T12:09:52.000Z",
            "id": "335004169062711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 o senso de coletividade do deputado Bolsonaro?  https://t.co/PJXTq5k7Hy"
        },
        {
            "author_id": "28997505",
            "created_at": "2013-05-16T12:08:59.000Z",
            "id": "335003945804124161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/SWHUhHwJgR Olha q legal esse \"nosso\" deputado Bolsonaro.se ele \u00f1 \u00e9 retardado, pat\u00e9tico e abusado, eu \u00f1 sei mais quem pode ser."
        },
        {
            "author_id": "47967946",
            "created_at": "2013-05-16T12:05:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 22,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335003170365399040",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tragic\u00f4mica pol\u00edtica \u200f@cbnrio Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis"
        },
        {
            "author_id": "257747131",
            "created_at": "2013-05-16T12:05:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335003114795048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/EzKtfngCJh via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "43829851",
            "created_at": "2013-05-16T12:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335002849949925377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\" #surreal"
        },
        {
            "author_id": "18911192",
            "created_at": "2013-05-16T12:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "fvanzo"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 23,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "335002835316002816",
            "in_reply_to_user_id": "14861303",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@fvanzo #VanzoNews RT \u200f@cbnrio Dep. Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "51513643",
            "created_at": "2013-05-16T12:04:13.000Z",
            "id": "335002746895859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um verdadeiro PALHA\u00c7O!! S\u00f3 nos resta rir. kkkkkkkkkk    http://t.co/Heb08LyAn7"
        },
        {
            "author_id": "163282302",
            "created_at": "2013-05-16T12:04:02.000Z",
            "id": "335002702461407233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a gente pensa que acabou o estoque de sandices do Bolsonaro, se surpreende com mais uma. http://t.co/rF23SXbPLm"
        },
        {
            "author_id": "1199495929",
            "created_at": "2013-05-16T12:03:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "335002446545960960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @andretrig Deputado entrou com mandado de seguranca para pescar em estacao ecologica de Angra #Bolsonaro #rid\u00edculo http://t.co/eNIEf0dfrm"
        },
        {
            "author_id": "58202895",
            "created_at": "2013-05-16T12:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "335002441382780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @andretrig Deputado entrou com mandado de seguranca para pescar em estacao ecologica de Angra #Bolsonaro #rid\u00edculo http://t.co/Q2bbFRqtwR"
        },
        {
            "author_id": "44336362",
            "created_at": "2013-05-16T12:02:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "335002436341202946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @andretrig Deputado entrou com mandado de seguranca para pescar em estacao ecologica de Angra #Bolsonaro #rid\u00edculo http://t.co/2reKFg2LrT"
        },
        {
            "author_id": "19765388",
            "created_at": "2013-05-16T12:02:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "335002427302494208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @andretrig Deputado entrou com mandado de seguranca para pescar em estacao ecologica de Angra #Bolsonaro #rid\u00edculo http://t.co/0zPLEGUD4U"
        },
        {
            "author_id": "23246734",
            "created_at": "2013-05-16T12:01:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335001950011658240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "argh #bolsonaro|Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra- http://t.co/l2XNGlJCZd via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "68588387",
            "created_at": "2013-05-16T12:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 23,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "335001929346322434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cara n existe! RT @JornalOGlobo: Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a p/pescar em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/2rPVRNIMdh"
        },
        {
            "author_id": "80612996",
            "created_at": "2013-05-16T11:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "jac_kastro"
                    }
                ]
            },
            "id": "335000381438431232",
            "in_reply_to_user_id": "313455279",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jac_kastro Seguramente ele tem um dist\u00farbio: \"autoritarismus disturbius\" . http://t.co/MNFZ706NdI"
        },
        {
            "author_id": "157853269",
            "created_at": "2013-05-16T11:53:45.000Z",
            "id": "335000110503186433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mandado de seguran\u00e7a para pescar?! http://t.co/5l10DDkv9D #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "55998856",
            "created_at": "2013-05-16T11:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "334999033498198016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de Angra dos Reis. http://t.co/8DbTc364sb\""
        },
        {
            "author_id": "313455279",
            "created_at": "2013-05-16T11:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 8,
                        "username": "GAYEGOS"
                    }
                ]
            },
            "id": "334998994084319233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bom dia @GAYEGOS, j\u00e1 viu essa?? Jair Bolsonaro entrou c mandado d seguran\u00e7a p pescar em \u00e1rea d conserva\u00e7\u00e3o de Angra. http://t.co/In7U3HlnfP"
        },
        {
            "author_id": "445864794",
            "created_at": "2013-05-16T11:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "334997833042259970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: Jair Bolsonaro entrou com mandado S para pescar em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de Angra dos Reis. http://t.co/nmD5feil7x\" Cambada !"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2013-05-16T11:44:14.000Z",
            "id": "334997715756912641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 38
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguranca para pescar em estacao ecologica de Angra #Bolsonaro #rid\u00edculo http://t.co/TSMOtVtGm5"
        },
        {
            "author_id": "96411939",
            "created_at": "2013-05-16T11:43:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 22,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "334997562127966209",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consci\u00eancia Ecol\u00f3gica @cbnrio Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2013-05-16T11:40:04.000Z",
            "id": "334996667206082560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 13,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de Angra dos Reis. http://t.co/mVqW5yLkZh"
        },
        {
            "author_id": "16887025",
            "created_at": "2013-05-16T11:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "334996400691634176",
            "in_reply_to_user_id": "66441430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolsonaro RT \u201c@OGlobo_Rio: Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \nhttp://t.co/KU0yNmufPy"
        },
        {
            "author_id": "27359702",
            "created_at": "2013-05-16T11:32:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 84,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 98,
                        "username": "FabioSeghese"
                    }
                ]
            },
            "id": "334994808563171328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o bastasse todo o resto, ainda tem essa do Bolsonaro:\nhttp://t.co/3aPeuZC7HZ (via @OGlobo_Rio e @FabioSeghese)"
        },
        {
            "author_id": "53460999",
            "created_at": "2013-05-16T11:32:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79360593,
                        -5.06602059
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bc4eeacf63235f9"
            },
            "id": "334994730700124160",
            "in_reply_to_user_id": "17473827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\u201d Cuma?"
        },
        {
            "author_id": "53809562",
            "created_at": "2013-05-16T11:31:39.000Z",
            "id": "334994550101790720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pessoa bacana esse Bolsonaro! &gt;&gt; Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/vLJEHU7WDl"
        },
        {
            "author_id": "89464000",
            "created_at": "2013-05-16T11:26:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "334993203394670592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/mOiZTn0Dom via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2013-05-16T11:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98452806,
                        -22.44871517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "334990275820781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Muito triste :-( #naosoltebaloes #parnaso #Teres\u00f3polis\u2026 http://t.co/o619yEdvIi"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-05-16T11:13:45.000Z",
            "id": "334990045155045376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1-Jipioca, no Amap\u00e1, re\u00fane conselho gestor http://t.co/9aMR2YeUp2"
        },
        {
            "author_id": "79535132",
            "created_at": "2013-05-16T11:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "334989090573414400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/G4B6ey67Bz via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "140310356",
            "created_at": "2013-05-16T11:08:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 14,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "334988758204166144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entao ta! Rt \"@cbnrio: Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis.\""
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2013-05-16T11:08:37.000Z",
            "id": "334988756442554370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, restri\u00e7\u00f5es de pesca em Ilha Grande\nhttp://t.co/eHGVfCnWMl"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2013-05-16T11:07:41.000Z",
            "id": "334988517543403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\nhttp://t.co/opKUuJmSrW"
        },
        {
            "author_id": "158482123",
            "created_at": "2013-05-16T11:02:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 116,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "334987276616613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jair Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/u8JRLvgx4t via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "43106272",
            "created_at": "2013-05-16T10:50:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 4,
                        "username": "cbnrio"
                    }
                ]
            },
            "id": "334984307816939520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT: @cbnrio \nDeputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2013-05-16T10:49:03.000Z",
            "id": "334983828668026881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 23,
                "retweet_count": 71
            },
            "text": "Deputado Jair Bolsonaro (PP) entra com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "83634722",
            "created_at": "2013-05-16T10:45:43.000Z",
            "id": "334982990797099008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte da floresta do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Foto: Leandro Nunes. http://t.co/cgu9sSoH9Q"
        },
        {
            "author_id": "57891628",
            "created_at": "2013-05-16T10:42:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "334982138006994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/zbHgGnCwva via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "1160348864",
            "created_at": "2013-05-16T10:35:33.000Z",
            "id": "334980433605431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, restri\u00e7\u00f5es de pesca em Ilha Grande http://t.co/R46pxV0T1m"
        },
        {
            "author_id": "1160348864",
            "created_at": "2013-05-16T10:35:32.000Z",
            "id": "334980428425474048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/96I1lfklKi"
        },
        {
            "author_id": "1328894792",
            "created_at": "2013-05-16T10:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "334975142654529536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/L5dh2HsqzU via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "74471480",
            "created_at": "2013-05-16T09:56:57.000Z",
            "id": "334970720356536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 forma novos Brigadistas -... http://t.co/jyk4HEsSvf"
        },
        {
            "author_id": "74471480",
            "created_at": "2013-05-16T09:56:43.000Z",
            "id": "334970660315099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 forma novos Brigadistas -... http://t.co/CYXXD8nytp"
        },
        {
            "author_id": "540509277",
            "created_at": "2013-05-16T09:44:56.000Z",
            "id": "334967694610812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra\"\nFam\u00edlia padr\u00e3o Brasileira, burra e sem no\u00e7\u00e3o.\n#educacao"
        },
        {
            "author_id": "381801573",
            "created_at": "2013-05-16T08:14:18.000Z",
            "id": "334944888024092672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, restri\u00e7\u00f5es de pesca em Ilha Grande http://t.co/ySmiBefjlS"
        },
        {
            "author_id": "1426605458",
            "created_at": "2013-05-16T03:10:03.000Z",
            "id": "334868318408286209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca e o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebem 4 milh\u00f5es de visitantes por ano. @CidadesSolucoes, no ar! #globonews"
        },
        {
            "author_id": "528138918",
            "created_at": "2013-05-16T02:40:27.000Z",
            "id": "334860868917542912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Igua\u00e7u: Trilha das Cataratas, Trilha do Po\u00e7o Preto, Trilha das Bananeiras, e Trilha Macuco Safari."
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2013-05-16T02:38:51.000Z",
            "id": "334860469380739072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca e o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebem 4 milh\u00f5es de visitantes por ano. @CidadesSolucoes, no ar! #globonews"
        },
        {
            "author_id": "347660547",
            "created_at": "2013-05-16T02:32:05.000Z",
            "id": "334858765834780673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carara Parque Nacional / GreenNoise\u00ae TELEPORTER http://t.co/8lfUymdpjK"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-05-16T02:03:37.000Z",
            "id": "334851601544126467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/dpVzVW3Uhp http://t.co/RvppocpTxm"
        },
        {
            "author_id": "1128271542",
            "created_at": "2013-05-16T01:50:23.000Z",
            "id": "334848268917960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aki no Goi\u00e1s Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\nO parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade... http://t.co/sEISfeEvC7"
        },
        {
            "author_id": "458332576",
            "created_at": "2013-05-16T00:54:50.000Z",
            "id": "334834292406484992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o mineirada de Beozonte! http://t.co/bNZjbGq7Ro"
        },
        {
            "author_id": "736857829",
            "created_at": "2013-05-16T00:27:59.000Z",
            "id": "334827532966821890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela ser\u00e1 tema de audi\u00eancia | C\u00e2mara Municipal de Belo Horizonte http://t.co/drMpCAqKVp via @cmbhinforma"
        },
        {
            "author_id": "459583410",
            "created_at": "2013-05-16T00:27:25.000Z",
            "id": "334827389387407361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela ser\u00e1 tema de audi\u00eancia | C\u00e2mara Municipal de Belo Horizonte http://t.co/rEvt2Fxbxv via @cmbhinforma"
        },
        {
            "author_id": "286794901",
            "created_at": "2013-05-15T22:56:38.000Z",
            "id": "334804545848885249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (PARNA Montanhas do Tumucumaque) recentemente foi destaque em... http://t.co/0NImidwlEg"
        },
        {
            "author_id": "69950583",
            "created_at": "2013-05-15T21:57:19.000Z",
            "id": "334789618786529280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando a p\u00e1gina do Livro: Parque Nacional de Jericoacoara: trilhas para a sustentabilidade. O livro foi... http://t.co/5O6Q4zidse"
        },
        {
            "author_id": "253669603",
            "created_at": "2013-05-15T21:55:57.000Z",
            "id": "334789273704337408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando a p\u00e1gina do Livro: Parque Nacional de Jericoacoara: trilhas para a sustentabilidade. O livro foi... http://t.co/HxnEe5h5K8"
        },
        {
            "author_id": "114493701",
            "created_at": "2013-05-15T21:26:43.000Z",
            "id": "334781915716530177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/5aqfOdYP8i"
        },
        {
            "author_id": "70551866",
            "created_at": "2013-05-15T20:24:50.000Z",
            "id": "334766341372395520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Opera\u00e7\u00e3o Grandis, deflagrada hoje pela PF, visou reprimir o com\u00e9rcio ilegal de carv\u00e3o mineral, extra\u00eddo de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "84312341",
            "created_at": "2013-05-15T20:10:11.000Z",
            "id": "334762655799734272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/KHHeE0OMkg"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2013-05-15T19:47:47.000Z",
            "id": "334757021029122049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3, 13h30 audi\u00eancia p\u00fablica #CMBH, p discutir cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional \u00c1guas do #Gandarela. N\u00e3o percam! http://t.co/sjZXLilIoj..."
        },
        {
            "author_id": "339234789",
            "created_at": "2013-05-15T19:38:53.000Z",
            "id": "334754780972978177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava l\u00e1 no parque nacional. frio demais l\u00e1 credo ;s"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-05-15T18:33:40.000Z",
            "id": "334738369080852481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo Renato Grimm est\u00e1 de livro novo, sobre o Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Estar\u00e1 a venda no Avistar... http://t.co/wuKe6Iy90J"
        },
        {
            "author_id": "126701255",
            "created_at": "2013-05-15T18:01:26.000Z",
            "id": "334730256206397440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de #Souss-Massa, no #Marrocos merece um xis no seu mapa de viagens.  http://t.co/KvZb6eklbI"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-05-15T17:29:08.000Z",
            "id": "334722125673951234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Verde: A equipe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) de Tamoios, administrada pelo Instituto Chico Mendes de... http://t.co/eQxdiWSSck"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-15T17:21:08.000Z",
            "id": "334720111636275203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/lKlOxHwFgl"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-15T17:21:05.000Z",
            "id": "334720101456687105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/bEOmq6riCD"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-15T17:21:05.000Z",
            "id": "334720099858661376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/9BaKubGwpp"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-15T17:21:05.000Z",
            "id": "334720099816718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/8Jd85Ci2ZJ"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-05-15T17:09:39.000Z",
            "id": "334717222280916992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) Federal, Estaca\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1-Jipioca cria fan page. Acesse:... http://t.co/WsEXIVEuZg"
        },
        {
            "author_id": "213905288",
            "created_at": "2013-05-15T17:03:02.000Z",
            "id": "334715559696551936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrolhos Parque Nacional Marinho - Caravelas(BA) http://t.co/nqXgoSS3G9"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-05-15T16:47:22.000Z",
            "id": "334711614781652994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em junho pr\u00f3ximo vai ocorrer uma Audiencia P\u00fablica sobre a Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, a APA de Santa Teresa.... http://t.co/XyA8rYqHs6"
        },
        {
            "author_id": "88775815",
            "created_at": "2013-05-15T16:31:31.000Z",
            "id": "334707626258624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a duplica\u00e7\u00e3o BR-101 no trecho da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/tzc1zqH2XT"
        },
        {
            "author_id": "77483502",
            "created_at": "2013-05-15T15:51:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 37,
                        "username": "FastPassViagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "334697580019740672",
            "in_reply_to_user_id": "1022380350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro essas paisagens diferentes! RT @FastPassViagens Hoje no Fast Pass Viagens, Parque Nacional de Arches http://t.co/2Y6xG5QBi7"
        },
        {
            "author_id": "57974407",
            "created_at": "2013-05-15T15:51:23.000Z",
            "id": "334697526924042240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es -MT @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/26qrlgQmUr"
        },
        {
            "author_id": "186456264",
            "created_at": "2013-05-15T15:40:40.000Z",
            "id": "334694830011740162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescador encontrado com meio quilo de peixe em \u00e1rea protegida \u00e9 absolvido\nhttp://t.co/MY6Vwg2aGz"
        },
        {
            "author_id": "1430722470",
            "created_at": "2013-05-15T15:21:44.000Z",
            "id": "334690065093648385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo domingo, n\u00f3s as duas estaremos no Parque Nacional de Estarreja a fazer um v\u00eddeo Especial ;)\nPor volta das 14:30 estaremos l\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2013-05-15T15:08:30.000Z",
            "id": "334686735562842113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Fast Pass Viagens, vamos conhecer o Parque Nacional de Arches, em Utah nos Estados Unidos. N\u00e3o perca,... http://t.co/DTJMjuH5Yv"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-05-15T14:11:39.000Z",
            "id": "334672427168694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda \u00e9 poss\u00edvel encontrar rel\u00f3gios de sol em Minas Gerais e um dos bonitos est\u00e1 no Parque Nacional de Ibitipoca.... http://t.co/V62fB1zocD"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2013-05-15T14:07:17.000Z",
            "id": "334671330354016256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post no Fast Pass Viagens! Vamos conhecer hoje o Parque Nacional de Arches ou Arches National Park, em Utah,... http://t.co/TCwDme589p"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-15T14:00:44.000Z",
            "id": "334669679052324866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A bela cachoeira do Parque Nacional de Yellowstone.\nNo maior supervulc\u00e3o ativo do mundo\nCurtiu? Climatologia... http://t.co/43snPPAECZ"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-05-15T13:21:06.000Z",
            "id": "334659705152622592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sequoiadendron giganteum, Chamada de General Sherman, na Floresta de Sequ\u00f3ias Gigantes do Parque Nacional, em... http://t.co/DBz5BIjGGC"
        },
        {
            "author_id": "440864303",
            "created_at": "2013-05-15T13:17:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 51,
                        "username": "RB_HuiloHuilo"
                    }
                ]
            },
            "id": "334658915763646467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo no #inverno? Pode ser #divertido! Conhe\u00e7a @RB_HuiloHuilo, #reservabiol\u00f3gica #Chilena, e divirta-se! http://t.co/qGoupWe3n7 #f\u00e9rias"
        },
        {
            "author_id": "810674168",
            "created_at": "2013-05-15T12:55:34.000Z",
            "id": "334653282834329600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crian\u00e7as da Comunidade de Vinho, uma das aldeias da zona tamp\u00e3o do Parque Nacional da Gorongosa, situada junto ao... http://t.co/XtBI6R0Uxo"
        },
        {
            "author_id": "352308746",
            "created_at": "2013-05-15T12:42:30.000Z",
            "id": "334649994042802177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcab... - http://t.co/nA5j4nXJkj"
        },
        {
            "author_id": "329168750",
            "created_at": "2013-05-15T12:07:16.000Z",
            "id": "334641126025871361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma das praias mais linda e visitada do mundo. O parque Nacional de #Jericoacoara. Creditos do Jornal da... http://t.co/CbWdDAc2K4"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-15T12:04:30.000Z",
            "id": "334640429893050368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "69373686",
            "created_at": "2013-05-15T10:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "IracemaGouvea"
                    }
                ]
            },
            "id": "334621624810754048",
            "in_reply_to_user_id": "40321348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@IracemaGouvea eu vi as fotos no Google desse parque nacional lindoooooooo parece pintura!!!"
        },
        {
            "author_id": "246337977",
            "created_at": "2013-05-15T09:55:52.000Z",
            "id": "334608059987005440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele me completa... E muito ! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Nw2fVGVPDC"
        },
        {
            "author_id": "1344441013",
            "created_at": "2013-05-15T08:24:52.000Z",
            "id": "334585156650283009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres localizadas na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Gericin\u00f3, Mendanha, Campo Grande RJ. http://t.co/PZ6D6ux1F4"
        },
        {
            "author_id": "192316494",
            "created_at": "2013-05-15T05:58:40.000Z",
            "id": "334548364291100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buona Sera a Tutti!!!\n\nO \"Lago di Pilato\" \u00e9 um espelho d'\u00e1gua situado no Monte Vettore, no Parque Nacional de... http://t.co/cTt1Iiv1NT"
        },
        {
            "author_id": "32894441",
            "created_at": "2013-05-15T04:48:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "334530732871540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/MNztSMTwFz"
        },
        {
            "author_id": "32894441",
            "created_at": "2013-05-15T04:24:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "334524650547736576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar irado, dia irado... - Dudu, Dig\u00e3o #RJ @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/l8fLkafwOq"
        },
        {
            "author_id": "32894441",
            "created_at": "2013-05-15T04:17:02.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "334522787626622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H2O #waterfall #RJ @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/TnorvMsCrL"
        },
        {
            "author_id": "32894441",
            "created_at": "2013-05-15T04:10:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "334521016875360257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O2 #RJ @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/rpPRgo4enV"
        },
        {
            "author_id": "836379282",
            "created_at": "2013-05-15T03:28:47.000Z",
            "id": "334510647607959552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Cerro Santa Ana, Paraguan\u00e1 http://t.co/cpGziELh6S"
        },
        {
            "author_id": "34847654",
            "created_at": "2013-05-15T02:15:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 60,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "334492286626955266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela em perigo via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "139617783",
            "created_at": "2013-05-15T01:16:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20737717,
                        -22.95187302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "334477453705744386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtros @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PJdZcXOEFo"
        },
        {
            "author_id": "1201872212",
            "created_at": "2013-05-15T01:08:53.000Z",
            "id": "334475437839368192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usu\u00e1rios do CAPS participam de passeio em parque nacional e marcam a\u00e7\u00e3o da semana da Luta Antimanicomial http://t.co/l60A4Ldmef"
        },
        {
            "author_id": "459583410",
            "created_at": "2013-05-14T23:17:56.000Z",
            "id": "334447516357652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional \u00c1guas do Gandarela \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica da CMBH.\nhttp://t.co/GMBHvmmUc2 http://t.co/M8Tjwyl44q"
        },
        {
            "author_id": "32894441",
            "created_at": "2013-05-14T22:44:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "334439051274899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho duro de ter\u00e7a #cachoeira #florestadatijuca @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/pitbH5HaBc"
        },
        {
            "author_id": "452138497",
            "created_at": "2013-05-14T21:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "beatrizsilvap"
                    }
                ]
            },
            "id": "334424159293689856",
            "in_reply_to_user_id": "206666248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beatrizsilvap \u00e1rea protegida , logotipo , localiza\u00e7\u00e3o , esp\u00e9cies extintas, aspectos revelantes, imagens"
        },
        {
            "author_id": "248693869",
            "created_at": "2013-05-14T21:15:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 101,
                        "username": "Bow"
                    }
                ]
            },
            "id": "334416634422894592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pescador encontrado com meio quilo de peixe em \u00e1rea protegida \u00e9 absolvido http://t.co/ORARLHS9mL via @Bow Themes"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-05-14T21:01:52.000Z",
            "id": "334413275133509633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio. O Parque Nacional de Igua\u00e7u \u00e9 tamb\u00e9m uma das sete maravilhas da natureza!"
        },
        {
            "author_id": "20638803",
            "created_at": "2013-05-14T21:00:02.000Z",
            "id": "334412813558759424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece sonho, mas pode ser seu destino!\n\nO Parque Nacional Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia, com lagos banhados por... http://t.co/5CmUiPvfmV"
        },
        {
            "author_id": "122923843",
            "created_at": "2013-05-14T20:51:02.000Z",
            "id": "334410547036569601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ah, que saudades bateu da Cro\u00e1cia! Vendo das fotos da Ziga da Zuca l\u00e1 no Parque Nacional de Plitvice, bateu um... http://t.co/LS4kfb1dre"
        },
        {
            "author_id": "432486705",
            "created_at": "2013-05-14T20:12:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 29,
                        "username": "adilsontroca"
                    }
                ]
            },
            "id": "334400826019815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pauta sugerida pelo deputado @adilsontroca: Debate sobre nova \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim... Saiba mais... http://t.co/Nu6W3rnGOu"
        },
        {
            "author_id": "244068332",
            "created_at": "2013-05-14T20:02:33.000Z",
            "id": "334398346414395393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3rrego do Parque Nacional recebe limpeza ap\u00f3s solicita\u00e7\u00e3o feita por mim pra Prefeitura de Curitiba. Agrade\u00e7o a... http://t.co/svmkA2psUn"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2013-05-14T20:02:03.000Z",
            "id": "334398220811771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica - Parque Nacional da Serra do Gandarela\n\n#foraVALE\n\nPlen\u00e1rio Helv\u00e9cio Arantes, C\u00e2mara Municipal... http://t.co/pCq2pyaAiQ"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2013-05-14T19:55:40.000Z",
            "id": "334396616138166273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional \u00c1guas do #Gandarela \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica da #CMBH // Saiba mais &gt;&gt; http://t.co/KYbEA3yHXB"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2013-05-14T19:26:49.000Z",
            "id": "334389356045422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[site] Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional \u00c1guas do Gandarela \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica da CMBH http://t.co/FGiOAmoRSl"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-05-14T19:02:20.000Z",
            "id": "334383193253892099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Patrim\u00f4nio. O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade! #Curta essa!"
        },
        {
            "author_id": "277677585",
            "created_at": "2013-05-14T18:59:25.000Z",
            "id": "334382460286681089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta manh\u00e3, Eu e Ver. Luizinho fomos empossados (IDEMA) Conselheiros da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Bonfim Guaraira. Mais um desafio!"
        },
        {
            "author_id": "447995340",
            "created_at": "2013-05-14T18:57:49.000Z",
            "id": "334382057067266048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o jabuti: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela em p... http://t.co/ZR3VjPyZRb"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-14T18:43:05.000Z",
            "id": "334378350527254529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo Animal\n\nfilhote de le\u00e3o no Parque Nacional Serengeti, na Tanz\u00e2nia.\n\n#L.N http://t.co/mLaPCGgtpR"
        },
        {
            "author_id": "244068332",
            "created_at": "2013-05-14T18:26:38.000Z",
            "id": "334374209709039617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limpeza do c\u00f3rrego do Parque Nacional ap\u00f3s pedido meu a Regional Cajuru! #meioambiente http://t.co/2keQkwaP9W http://t.co/6JLmKld1eQ"
        },
        {
            "author_id": "177645200",
            "created_at": "2013-05-14T17:59:54.000Z",
            "id": "334367481219145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De predador, le\u00e3o acabou quase virando a presa de b\u00fafalos em um parque nacional da \u00c1frica do Sul.\n\nEntendes... http://t.co/zsLgdWYUwB"
        },
        {
            "author_id": "1024234670",
            "created_at": "2013-05-14T17:41:06.000Z",
            "id": "334362751390605312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIBAMAR: Parque da Quinta ser\u00e1 transformado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel e parceria foi selada entre o prefeito Gil Cutrim e o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2013-05-14T17:34:37.000Z",
            "id": "334361120766824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia b\u00eabado \u00e9 demitido por assustar elefante em parque na \u00c1frica do Sul: Caso ocorreu no Parque Nacional de Kr... http://t.co/BjmjvwJYOK"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2013-05-14T17:34:37.000Z",
            "id": "334361116920643584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia b\u00eabado \u00e9 demitido por assustar elefante em parque na \u00c1frica do Sul: Caso ocorreu no Parque Nacional de Kr... http://t.co/4eMCxhseiq"
        },
        {
            "author_id": "435748380",
            "created_at": "2013-05-14T17:33:23.000Z",
            "id": "334360806626050050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento est\u00e1 acontecendo a reuni\u00e3o do Conselho Gestor da APA (\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL DO RIBEIR\u00c3O ARARAS)"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-05-14T17:30:17.000Z",
            "id": "334360027584425984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), atrav\u00e9s do Parque Nacional Montanhas do... http://t.co/3cvY9D3jwb"
        },
        {
            "author_id": "36430601",
            "created_at": "2013-05-14T17:16:17.000Z",
            "id": "334356507078578176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carara Parque Nacional / GreenNoise\u00ae TELEPORTER http://t.co/2du6BqvIOG"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2013-05-14T17:13:19.000Z",
            "id": "334355759519371264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia b\u00eabado \u00e9 demitido por assustar elefante em parque na \u00c1frica do Sul: Caso ocorreu no Parque Nacional de Kr... http://t.co/4aPamjWNdm"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2013-05-14T17:13:19.000Z",
            "id": "334355757522903040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Guia b\u00eabado \u00e9 demitido por assustar elefante em parque na \u00c1frica do Sul: Caso ocorreu no Parque Nacional ... http://t.co/QZXmsmmc6x"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-05-14T17:13:17.000Z",
            "id": "334355749536944129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia b\u00eabado \u00e9 demitido por assustar elefante em parque na \u00c1frica do Sul: Caso ocorreu no Parque Nacional de Kr... http://t.co/npQcshO1NQ"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2013-05-14T16:50:58.000Z",
            "id": "334350132118188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia b\u00eabado \u00e9 demitido por assustar elefante em parque na \u00c1frica do Sul: Caso ocorreu no Parque Nacional de Kr... http://t.co/6qfmlGRQYv"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-05-14T16:50:56.000Z",
            "id": "334350124178354176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia b\u00eabado \u00e9 demitido por assustar elefante em parque na \u00c1frica do Sul: Caso ocorreu no Parque Nacional de Kr... http://t.co/uJLwAkjbv8"
        },
        {
            "author_id": "395492498",
            "created_at": "2013-05-14T16:02:21.000Z",
            "id": "334337900894380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS ROQUES -  O Caribe mais perto de voc\u00ea....\n\nParque Nacional Los Roques re\u00fane todos os predicados que traduzem... http://t.co/JAAEjs3dzr"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2013-05-14T15:07:48.000Z",
            "id": "334324170815053824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra, sem licen\u00e7a, em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 fiscalizada pela secretaria de Meio Ambiente http://t.co/9wSCMV1MSZ"
        },
        {
            "author_id": "620568186",
            "created_at": "2013-05-14T15:04:57.000Z",
            "id": "334323455979823104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lotes da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do Tocantins\nMais detalhes no Clube da Terra:http://t.co/JS2zvm2Xam http://t.co/5PrtUl0k50"
        },
        {
            "author_id": "34036508",
            "created_at": "2013-05-14T13:16:31.000Z",
            "id": "334296165837328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De predador, le\u00e3o acabou quase virando a presa de b\u00fafalos em um parque nacional da \u00c1frica do Sul. O grupo de... http://t.co/aPiAcXl3Rh"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2013-05-14T13:04:40.000Z",
            "id": "334293185037742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela em perigo.\n  http://t.co/qxB4et6Fo3"
        },
        {
            "author_id": "74695162",
            "created_at": "2013-05-14T12:45:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 31,
                        "username": "taekwonmaster"
                    }
                ]
            },
            "id": "334288366709395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @taekwonmaster http://t.co/wNkSaVJLS1 APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapimirim"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-05-14T12:33:48.000Z",
            "id": "334285414816968704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela em perigo. http://t.co/2iZa5psN6Q"
        },
        {
            "author_id": "185317470",
            "created_at": "2013-05-14T12:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "postalesecuador"
                    }
                ]
            },
            "id": "334281830851284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@postalesecuador: #Ecuador, belleza natural que enamora!  Parque Nacional #Cajas http://t.co/oytjzrIgmi\""
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-14T12:00:06.000Z",
            "id": "334276933237997569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de Corpus Christi Pousada Bambu A\u00e7u - Jacinto Machado/SC - Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra Geral -... http://t.co/2dsUqPhJe2"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-05-14T11:26:36.000Z",
            "id": "334268503672647681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/OCAgMWcay7"
        },
        {
            "author_id": "148519510",
            "created_at": "2013-05-14T05:27:02.000Z",
            "id": "334178017360367618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: mlktoscl: Parque Nacional Dry Tortugas, Fort Jefferson, EE.UU. http://t.co/KJ2AV3Crvf"
        },
        {
            "author_id": "345071097",
            "created_at": "2013-05-14T05:18:46.000Z",
            "id": "334175936587104257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nutria! @ parque nacional tortuguero http://t.co/5sVhrWarvA"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-14T04:43:47.000Z",
            "id": "334167133045010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "421481555",
            "created_at": "2013-05-14T03:19:14.000Z",
            "id": "334145852874563584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Conquillio, MELIPEUCO http://t.co/Dx8ozxlJ4G"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2013-05-14T02:24:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 83,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "334132020215173120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela em perigo http://t.co/PDuO5fzz8a via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-05-14T02:12:58.000Z",
            "id": "334129177269772289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/uK8r1goqFy Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-05-14T01:22:27.000Z",
            "id": "334116465819140096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalos 'viram o jogo' e fazem le\u00e3o bater em retirada ap\u00f3s ataque\n\nCena foi registrada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/eyAVFaHzIe"
        },
        {
            "author_id": "138050185",
            "created_at": "2013-05-14T00:59:52.000Z",
            "id": "334110782499463168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os EUA foram o primeiro pa\u00eds no mundo a criar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. \u00c0s vezes a ideologia tapada cega as pessoas."
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-05-14T00:55:47.000Z",
            "id": "334109755821932545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 tema de um novo blog http://t.co/qLdMkOA2yY"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-14T00:54:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 81,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "334109370323443713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) on @foursquare: http://t.co/BtbWiKzDiC"
        },
        {
            "author_id": "430121831",
            "created_at": "2013-05-14T00:48:29.000Z",
            "id": "334107915386499073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo oferece dezenas de atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas para o inverno: Localizada nas selvas da ... http://t.co/Uz365L7YwW"
        },
        {
            "author_id": "125791184",
            "created_at": "2013-05-14T00:44:36.000Z",
            "id": "334106940240166912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOT\u00cdCIA] Calmaria do parque nacional Superagui - Clic Folha http://t.co/rLXmlWvF3s"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-05-14T00:43:20.000Z",
            "id": "334106620609044480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sonho: Conhecer o Plitvice Lakes, Parque Nacional da Cro\u00e1cia. Paisagem fant\u00e1stica! http://t.co/gNAzaBKEyK"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2013-05-14T00:42:47.000Z",
            "id": "334106483342061568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela em perigo http://t.co/6saCIjtREg"
        },
        {
            "author_id": "33827244",
            "created_at": "2013-05-13T23:51:55.000Z",
            "id": "334093683358052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara\u00edba Projetos e Turismo\u00ae\nNossa id\u00e9ia \u00e9 o seu neg\u00f3cio.\n\nICMBio lan\u00e7a a p\u00e1gina oficial do Parque Nacional dos... http://t.co/k41e3wJzdD"
        },
        {
            "author_id": "1343172360",
            "created_at": "2013-05-13T22:20:26.000Z",
            "id": "334070657916755968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Urbana PIAMONTE-ofertas l\u00fadico-pedag\u00f3gica (Municipio de Bello) http://t.co/s4BVZnTAXq"
        },
        {
            "author_id": "1392115412",
            "created_at": "2013-05-13T21:50:52.000Z",
            "id": "334063217083052033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Farol de Mandacaru \u00e9 um dos atrativos tur\u00edsticos dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. A vis\u00e3o do Parque Nacional \u00e9 deslumbrante http://t.co/TBBPlBXJGQ"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-13T21:45:18.000Z",
            "id": "334061818236526593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a reserva biol\u00f3gica Huilo Huilo, na Patag\u00f4nia http://t.co/UX2jB2h4Yy"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-13T21:45:18.000Z",
            "id": "334061816323907586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a reserva biol\u00f3gica Huilo Huilo, na Patag\u00f4nia http://t.co/B8rsyZtt9C"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-05-13T21:01:51.000Z",
            "id": "334050883706949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 teve uma experi\u00eancia de aventura em trilhas ecol\u00f3gicas? Venha para o Rafain Palace Hotel e explore o Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "192952483",
            "created_at": "2013-05-13T21:00:05.000Z",
            "id": "334050438896816129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atleta corre no Parque Nacional das Ilhas Channel, Calif\u00f3rnia. http://t.co/2SpJtGBgYD"
        },
        {
            "author_id": "186714516",
            "created_at": "2013-05-13T20:58:13.000Z",
            "id": "334049969499672577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carara Parque Nacional / GreenNoise\u00ae TELEPORTER http://t.co/4S0P4EjuNP"
        },
        {
            "author_id": "48757891",
            "created_at": "2013-05-13T20:48:54.000Z",
            "id": "334047622560092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTE vdd desbei\u00e7a a negrinha rranca as beirola, n d\u00e1 p voltar a moda da floresta nacional?"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-05-13T20:05:59.000Z",
            "id": "334036821648494593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Artes\u00e3o\" - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. http://t.co/rQqhSXc8hl"
        },
        {
            "author_id": "203967176",
            "created_at": "2013-05-13T19:55:19.000Z",
            "id": "334034138589970433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1gio T\u00e9cnico em Meio Ambiente\n\nEstagi\u00e1rio T\u00e9cnico em Meio Ambiente para atuar na \u00e1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/47MRXF0Beg"
        },
        {
            "author_id": "476181489",
            "created_at": "2013-05-13T19:36:21.000Z",
            "id": "334029366990352385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - Chapada dos Guimar\u00e3es - MT http://t.co/0EIGpld7lC"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-13T19:18:19.000Z",
            "id": "334024829067988993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara/Cear\u00e1.\nO clima pode ser dividido em dois tipos um \u00famido e relativamente ameno, de... http://t.co/VcsTh2LRvF"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-13T19:11:44.000Z",
            "id": "334023171286122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "172126077",
            "created_at": "2013-05-13T19:02:01.000Z",
            "id": "334020727202250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Artigo Parque Nacional do Caf\u00e9 http://t.co/RZHss4TJad"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-05-13T18:44:09.000Z",
            "id": "334016227993321472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: calor no Alasca: National GeographicAlce se banha em lago no Parque Nacional Denali, nos Estados ... http://t.co/x4hohmzzCc"
        },
        {
            "author_id": "24758447",
            "created_at": "2013-05-13T18:38:14.000Z",
            "id": "334014741196439552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linha Livre com Geraldo Castro | Parque da Quinta ser\u00e1 transformado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Susten http://t.co/njlxiE0tb8"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-05-13T18:17:35.000Z",
            "id": "334009543182917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as belezas do Parque Nacional do Itatiaia.... http://t.co/2MtHhT7tcF"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2013-05-13T17:53:22.000Z",
            "id": "334003449924571138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo apoio \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na \u00e1rea dos contrafortes do Ferrabraz!!! http://t.co/9H4y3T194O"
        },
        {
            "author_id": "488687010",
            "created_at": "2013-05-13T17:34:07.000Z",
            "id": "333998603473391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro Volta ao Parque Nacional da chapada Diamantina _ Bahia http://t.co/1DrW25HzUI"
        },
        {
            "author_id": "246353364",
            "created_at": "2013-05-13T17:22:35.000Z",
            "id": "333995704294981632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos ambientais da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o http://t.co/j7Wz29D3PJ"
        },
        {
            "author_id": "246353364",
            "created_at": "2013-05-13T17:21:33.000Z",
            "id": "333995442142601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos ambientais da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o http://t.co/wx09qk1QI2"
        },
        {
            "author_id": "246353364",
            "created_at": "2013-05-13T17:21:12.000Z",
            "id": "333995356314537988",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projetos ambientais da Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o http://t.co/gjpCr6fhSC"
        },
        {
            "author_id": "201036863",
            "created_at": "2013-05-13T16:45:43.000Z",
            "id": "333986426817482752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB http://t.co/uz3WwAufpo"
        },
        {
            "author_id": "718443487",
            "created_at": "2013-05-13T15:38:39.000Z",
            "id": "333969548527157248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA UNI\u00c3O E TRILHA COM ACESSIBILIDADE http://t.co/l1RH6VyGee"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-05-13T15:29:26.000Z",
            "id": "333967225604161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 pessoal o grande dia c aproxima amanh\u00e3 j\u00e1 vou estar rumo ao Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. E por... http://t.co/n9lxEJH652"
        },
        {
            "author_id": "1117241234",
            "created_at": "2013-05-13T15:13:01.000Z",
            "id": "333963096383176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva pode virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/I3XsUuyKi6"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-05-13T15:00:26.000Z",
            "id": "333959927875919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara Federal autoriza audi\u00eancia p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional de Alcatrazes. Preocupa\u00e7\u00e3o com a... http://t.co/Ei7xFUDefy"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-05-13T14:52:08.000Z",
            "id": "333957840031084545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/9gwmr1huFG"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2013-05-13T14:46:06.000Z",
            "id": "333956321995026433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo oferece dezenas de atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas para o inverno  http://t.co/DfberCr7mc"
        },
        {
            "author_id": "123398216",
            "created_at": "2013-05-13T14:45:26.000Z",
            "id": "333956153082011648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo oferece dezenas de atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas para o inverno  http://t.co/4cHlRyHuN4"
        },
        {
            "author_id": "362112968",
            "created_at": "2013-05-13T13:26:55.000Z",
            "id": "333936393678098433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 4- Parque Nacional Kruger http://t.co/dQcqYaJBp6"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-13T13:21:36.000Z",
            "id": "333935055393144833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ==&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/22NfLx4fiD"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-13T13:21:33.000Z",
            "id": "333935044714438657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ==&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/rDJ5PT84KR"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-13T13:21:32.000Z",
            "id": "333935039245078529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ==&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/vlpRzxbmov"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-13T13:21:31.000Z",
            "id": "333935037319897088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ==&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/dGcptfY8vJ"
        },
        {
            "author_id": "325882713",
            "created_at": "2013-05-13T12:55:41.000Z",
            "id": "333928534785544192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no OrlaOnline: Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo oferece dezenas de atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas para o inverno: Com a... http://t.co/AQ1HS9CIpw"
        },
        {
            "author_id": "344708842",
            "created_at": "2013-05-13T12:42:01.000Z",
            "id": "333925097612144640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo oferece dezenas de atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas para o inverno http://t.co/XYElNwWOxB"
        },
        {
            "author_id": "276077416",
            "created_at": "2013-05-13T12:25:46.000Z",
            "id": "333921004260843521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Triglav, Museu de Arte Contempor\u00e2nea e a Igreja da Assun\u00e7\u00e3o s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es na Eslov\u00eania: http://t.co/paoUum9iac"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-13T12:07:01.000Z",
            "id": "333916285593350144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#No maior supervulc\u00e3o ativo do mundo - Piscina do arco-\u00edris, Parque Nacional de Yellowstone nos Estados Unidos. http://t.co/iJIt0zPR7Z"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-13T11:49:53.000Z",
            "id": "333911977577553920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-05-13T11:46:35.000Z",
            "id": "333911145004023809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/5Ecey3rpEY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "1425268776",
            "created_at": "2013-05-13T11:35:30.000Z",
            "id": "333908357666713600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de fim de semana com o Papi @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/t446Pw3wYS"
        },
        {
            "author_id": "14422357",
            "created_at": "2013-05-13T11:34:09.000Z",
            "id": "333908018251063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Castro Laboreiro: Ol\u00e1 a todos,\u00a0\nvou passar o fim de semana de 24 a 26 de Mai... http://t.co/WqADotY7Bq"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-13T11:20:35.000Z",
            "id": "333904601541652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra =&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/IlZZskQEkc"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-13T11:20:35.000Z",
            "id": "333904601424211969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra =&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/EkxZuFJCs0"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-13T11:20:34.000Z",
            "id": "333904598815363072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra =&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/pbDRbCBNUN"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-13T11:20:34.000Z",
            "id": "333904598727266304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra =&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/L0TPaZ2Chv"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-13T04:45:22.000Z",
            "id": "333805141687955456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o -- http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/4ip24YJM5C"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-13T04:45:21.000Z",
            "id": "333805136914821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o -- http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "182146973",
            "created_at": "2013-05-13T02:32:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.03340474,
                        9.93017821
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "333771792772640770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6f #corcovado #puravida @ Corcovado Parque Nacional, Costa Rica http://t.co/5JuWfRwhHr"
        },
        {
            "author_id": "168304367",
            "created_at": "2013-05-13T02:04:17.000Z",
            "id": "333764604058554368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um dos locais que atrai mais turistas na Cro\u00e1cia e \u00e9 f\u00e1cil perceber porque: o Parque Nacional Plitvice Lakes... http://t.co/Uec9qENq33"
        },
        {
            "author_id": "561569324",
            "created_at": "2013-05-13T00:37:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4827466,
                        -23.4273038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "333742665780834305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio.. @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/UwdRFJfLEC"
        },
        {
            "author_id": "54731579",
            "created_at": "2013-05-13T00:15:22.000Z",
            "id": "333737195150123009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acidente agora a pouco foi na RN 118, ap\u00f3s a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do IBAMA,"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-13T00:10:06.000Z",
            "id": "333735868131049472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Pr\u00e1tico Parque Nacional Corcovado - confira as dicas e planeje a sua viagem para um dos lugares mais... http://t.co/3702fC1rRC"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-12T23:50:09.000Z",
            "id": "333730848178327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional Corcovado? N\u00e3o \u00e9 no Rio de Janeiro n\u00e3o, este fica na Costa Rica! Clique no... http://t.co/INXcjBKkET"
        },
        {
            "author_id": "343738555",
            "created_at": "2013-05-12T23:40:09.000Z",
            "id": "333728330962567169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoduct \nNo Parque Nacional de Banff, em Alberta no Canad\u00e1 existem atualmente 41 estruturas de passagem, sendo... http://t.co/yBqflRdupZ"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-12T23:26:41.000Z",
            "id": "333724942380199937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nCurtindo o entardecer no Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula de Osa, no sul da... http://t.co/WPBQdcRI9L"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-12T23:26:39.000Z",
            "id": "333724935665094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nMacaco nos observa no Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula de Osa, no sul da Costa Rica http://t.co/BtiRZLLzEU"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-12T23:26:38.000Z",
            "id": "333724931785388035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nAranha sobe em galho de \u00e1rvore, no Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula de Osa, no... http://t.co/GoinlxH8T7"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T22:01:39.000Z",
            "id": "333703543179591682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. - http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/RDJpT27TA2"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T22:01:37.000Z",
            "id": "333703537626341377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. - http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-05-12T21:26:40.000Z",
            "id": "333694742099546112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limite vermelho: Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1;\nLimite lil\u00e1s: Zona de Amortecimento http://t.co/K1ztF8LENn"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-05-12T21:13:44.000Z",
            "id": "333691484752707589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 em vistoria ao local do acidente na BR 040 http://t.co/3FKJ904obv"
        },
        {
            "author_id": "342973789",
            "created_at": "2013-05-12T21:00:20.000Z",
            "id": "333688113610248192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraisooo @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/dkiLlFC3kD"
        },
        {
            "author_id": "219384248",
            "created_at": "2013-05-12T19:54:18.000Z",
            "id": "333671494045556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de monfrag\u00fce http://t.co/EMdLQwy5y8"
        },
        {
            "author_id": "203025928",
            "created_at": "2013-05-12T18:40:10.000Z",
            "id": "333652840641867778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ph Pedro Pisco \nParque Nacional Peneda Ger\u00eas\nVilar da Veiga http://t.co/IbEcMN7cBk"
        },
        {
            "author_id": "298222462",
            "created_at": "2013-05-12T17:33:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4352757,
                        -7.2488995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "333636018567798786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Yesterday #Amazing #Forest @ Parque Nacional do Araripe http://t.co/0Uex6mnFbe"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-05-12T17:33:01.000Z",
            "id": "333635941568761856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Campo de los Alisos: http://t.co/2c2cHqkxeb O Que voc\u00ea est\u00e1 esperando para ir?"
        },
        {
            "author_id": "136623049",
            "created_at": "2013-05-12T17:12:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "333630810525687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes um desejo, agora realidade! #lindo #fozdoiguacu #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bLYWeO5HiQ"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T17:02:13.000Z",
            "id": "333628187517009921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/HJWFRDjG0X"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T17:02:12.000Z",
            "id": "333628186745262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "63363869",
            "created_at": "2013-05-12T16:57:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "333626992664670208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Training! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/y1hGlEtkLR"
        },
        {
            "author_id": "81708392",
            "created_at": "2013-05-12T16:32:20.000Z",
            "id": "333620669671694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo document\u00e1rio sobre o Parque Nacional Serra da Capivara e o trabalho de Ni\u00e8de Guidon \u00e0 frente da Fumdham."
        },
        {
            "author_id": "136759147",
            "created_at": "2013-05-12T16:23:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20488095,
                        -2.55611303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "333618551590092801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/iVoLehGwud"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-12T14:10:03.000Z",
            "id": "333584860063092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T13:31:50.000Z",
            "id": "333575244440797185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/bguBP0CSmK"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T13:31:49.000Z",
            "id": "333575238463913984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "146154105",
            "created_at": "2013-05-12T13:23:41.000Z",
            "id": "333573192746680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ubajara acaba de comemorar 54 anos de prote\u00e7\u00e3o das belezas naturais da Serra da Ibiapaba,... http://t.co/MCjrvSGmfq"
        },
        {
            "author_id": "136623049",
            "created_at": "2013-05-12T12:43:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "333563160822956034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LqZ5PMEnFK"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T10:31:04.000Z",
            "id": "333529753254506497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/uyf5tEx6co"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T10:31:03.000Z",
            "id": "333529747592200195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T04:45:19.000Z",
            "id": "333442743416279040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. &gt; http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/pIbaQwxI2g"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T04:45:18.000Z",
            "id": "333442737477140481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. &gt; http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "714567900",
            "created_at": "2013-05-12T03:18:32.000Z",
            "id": "333420900974198785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tubar\u00e3o-baleia ao lado de um mergulhador no Parque Nacional das Gal\u00e1pagos, nas Ilhas Gal\u00e1pagos http://t.co/RNg58dQayj"
        },
        {
            "author_id": "146154105",
            "created_at": "2013-05-12T02:08:16.000Z",
            "id": "333403217700454401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ubajara acaba de comemorar 54 anos de prote\u00e7\u00e3o das belezas naturais da Serra da Ibiapaba,... http://t.co/ICi357AQwH"
        },
        {
            "author_id": "608044214",
            "created_at": "2013-05-12T01:01:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 22,
                        "username": "SMTOWNGLOBAL"
                    }
                ]
            },
            "id": "333386446947897345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#VenezuelaWantsSMTown @SMTOWNGLOBAL \n\nParque Nacional Parima Tapirapec\u00f3 http://t.co/gKj1AHBifJ"
        },
        {
            "author_id": "33403558",
            "created_at": "2013-05-12T00:50:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "333383768045940736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no Parque Nacional, mas amanh\u00e3, dia das m\u00e3es, vai ser dif\u00edcil.."
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-12T00:40:05.000Z",
            "id": "333381028225904640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manuel Antonio, o parque nacional mais visitado da Costa Rica!\nhttp://t.co/xoJDwRp0YV... http://t.co/DCfTIIwKTA"
        },
        {
            "author_id": "119839119",
            "created_at": "2013-05-12T00:37:13.000Z",
            "id": "333380306209996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A verdadeira maravilha vc encontra na Chapada dos Guimar\u00e3es, Parque Nacional de paisagens deslumbrantes e muita vida selvagem tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "948291576",
            "created_at": "2013-05-12T00:30:04.000Z",
            "id": "333378504710311936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica: Parque da Quinta sera transformado em Unidade de Conservacao Sustentavel http://t.co/StzadfBFxj"
        },
        {
            "author_id": "58834961",
            "created_at": "2013-05-12T00:19:18.000Z",
            "id": "333375796976685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Quinta ser\u00e1 transformado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel...  http://t.co/mHisldV50V"
        },
        {
            "author_id": "58834961",
            "created_at": "2013-05-12T00:19:01.000Z",
            "id": "333375727573532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Quinta ser\u00e1 transformado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel..  http://t.co/mHisldV50V"
        },
        {
            "author_id": "58834961",
            "created_at": "2013-05-12T00:18:47.000Z",
            "id": "333375669113352193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Quinta ser\u00e1 transformado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel.  http://t.co/mHisldV50V"
        },
        {
            "author_id": "58834961",
            "created_at": "2013-05-12T00:18:32.000Z",
            "id": "333375603648655360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Quinta ser\u00e1 transformado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel  http://t.co/mHisldV50V"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-11T23:53:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "333369231787843585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/TJZOq0OOQb"
        },
        {
            "author_id": "18167691",
            "created_at": "2013-05-11T23:36:14.000Z",
            "id": "333364960795168768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #cavernas #murcielago #barrahonda #trip (at Parque Nacional Barra Honda) http://t.co/YCRfbsUBV2"
        },
        {
            "author_id": "255980156",
            "created_at": "2013-05-11T23:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "luizmelodiario"
                    }
                ]
            },
            "id": "333363545121120256",
            "in_reply_to_user_id": "581814710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@luizmelodiario o Sr. precisa ler mais o tumucumaque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "274679920",
            "created_at": "2013-05-11T23:00:34.000Z",
            "id": "333355982329630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Quinta ser\u00e1 transformado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel http://t.co/NQlg4TrTyl"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-11T22:28:28.000Z",
            "id": "333347904951566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo Animal\n\nUm tubar\u00e3o-baleia ao lado de um mergulhador no Parque Nacional das Gal\u00e1pagos, nas Ilhas... http://t.co/oWygkln8C3"
        },
        {
            "author_id": "560757860",
            "created_at": "2013-05-11T22:18:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "FaunaNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "333345370623062016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@FaunaNews: Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o &gt; http://t.co/jvxIkTGmZq\""
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-11T22:01:32.000Z",
            "id": "333341124867551232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o &gt; http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/ERDV4z2qi3"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-11T22:01:30.000Z",
            "id": "333341119255543808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o &gt; http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "225088881",
            "created_at": "2013-05-11T21:54:56.000Z",
            "id": "333339466691399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geraizeiros ocupam \u00e1rea pela cria\u00e7\u00e3o de Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/LDRLjEW4l5"
        },
        {
            "author_id": "59095273",
            "created_at": "2013-05-11T21:23:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 54,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "333331503763296257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/ZE5J5gTzjx via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "74544831",
            "created_at": "2013-05-11T21:18:21.000Z",
            "id": "333330258306678784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Setes Cidades http://t.co/2Wy9S7fFfO"
        },
        {
            "author_id": "120132605",
            "created_at": "2013-05-11T21:16:09.000Z",
            "id": "333329706634076162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Fazenda Canto da Siriema / mata pura e linda / Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ao lado / 400\u2026 http://t.co/z3OrmnYY9T"
        },
        {
            "author_id": "160547302",
            "created_at": "2013-05-11T21:08:00.000Z",
            "id": "333327653903945731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Costa Rica - http://t.co/KiJdV2W2y4 - http://t.co/PudFIKE1a8 #PuraVida #CostaRica #Viajes #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "78051150",
            "created_at": "2013-05-11T21:06:19.000Z",
            "id": "333327229939511296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a \u00e1gua n\u00e3o fosse t\u00e3o fria... @ Parque Nacional - Itatiaia http://t.co/vv345C3n3k"
        },
        {
            "author_id": "78051150",
            "created_at": "2013-05-11T20:54:46.000Z",
            "id": "333324322825437184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias! @ Parque Nacional - Itatiaia http://t.co/vXjg5uDgxa"
        },
        {
            "author_id": "486335521",
            "created_at": "2013-05-11T20:40:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98452806,
                        -22.44871517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "333320688175816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o perfeito o c\u00e9u ! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/fLTWByNGgG"
        },
        {
            "author_id": "486335521",
            "created_at": "2013-05-11T20:39:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98452806,
                        -22.44871517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "333320391072292864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus ! :) @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/NaDxwR3pW8"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-05-11T19:44:17.000Z",
            "id": "333306587143892993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geraizeiros ocupam \u00e1rea pela cria\u00e7\u00e3o de Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/F47SZCqo71"
        },
        {
            "author_id": "108600165",
            "created_at": "2013-05-11T18:31:11.000Z",
            "id": "333288192205799425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GERAIZEIROS OCUPAM \u00c1REA PELA CRIA\u00c7\u00c3O DE RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL\n\nCerca de 120 agroextrativistas... http://t.co/uq4MdFlxz8"
        },
        {
            "author_id": "45643832",
            "created_at": "2013-05-11T18:23:13.000Z",
            "id": "333286185021603840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preto e Paca - Da cor do pecado 2 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/aDZgAoHe9n"
        },
        {
            "author_id": "108600165",
            "created_at": "2013-05-11T18:01:33.000Z",
            "id": "333280735177895936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GERAIZEIROS OCUPAM \u00c1REA PELA CRIA\u00c7\u00c3O DE RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL\n\nCerca de 120... http://t.co/5nmijIIk6i"
        },
        {
            "author_id": "323190586",
            "created_at": "2013-05-11T17:38:46.000Z",
            "id": "333274999353905152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Veja como ajudar | \u00c9 http://t.co/7FGipwhRUo"
        },
        {
            "author_id": "265968019",
            "created_at": "2013-05-11T17:34:26.000Z",
            "id": "333273906926452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POST: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s - Introdu\u00e7\u00e3o http://t.co/5NCID6PZym"
        },
        {
            "author_id": "180132709",
            "created_at": "2013-05-11T17:33:32.000Z",
            "id": "333273683651092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente em casaaa, to desde 8h da manh\u00e3 caminhando no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-11T17:29:15.000Z",
            "id": "333272604955774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "146367309",
            "created_at": "2013-05-11T17:10:05.000Z",
            "id": "333267780281450499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Tijuca/Maracan\u00e3/Centro from Mirante do Excelsior , Parque Nacional da Tijuca #RiodeJaneiro @ Mirante\u2026 http://t.co/eBsRD4uApe"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-11T17:02:48.000Z",
            "id": "333265949119635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o -- http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/3Z0e3D3nZH"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-11T17:02:45.000Z",
            "id": "333265934070456321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o -- http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "22969362",
            "created_at": "2013-05-11T16:53:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.00571012,
                        -29.07184944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e1ec59c51eae8abd"
            },
            "id": "333263486199148544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1.115 metros de altitute. E muitos outros de amor \u2764 @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/iXOUFnVc95"
        },
        {
            "author_id": "298222462",
            "created_at": "2013-05-11T16:35:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4352757,
                        -7.2488995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "333259130456375296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Saturday #Afternoon #Forest @ Parque Nacional do Araripe http://t.co/XOZeZVyJ9d"
        },
        {
            "author_id": "27312434",
            "created_at": "2013-05-11T16:30:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "333257707471634433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/zH8VN61oa4"
        },
        {
            "author_id": "33546356",
            "created_at": "2013-05-11T15:59:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27373541,
                        -22.96120013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "333249907202871297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de s\u00e1bado. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/y6vWWvBaJZ"
        },
        {
            "author_id": "317173284",
            "created_at": "2013-05-11T15:39:52.000Z",
            "id": "333245077247901698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia: brazilwonders: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral - Tocantins (by Z\u00e9 Paiva) http://t.co/aRwAhss7tJ"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-05-11T15:37:28.000Z",
            "id": "333244471611371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral - Tocantins (by Z\u00e9 Paiva) http://t.co/4lpp5oIJvD"
        },
        {
            "author_id": "95331884",
            "created_at": "2013-05-11T15:31:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40539981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "333243076401307650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/LuqcP1aetF"
        },
        {
            "author_id": "546063867",
            "created_at": "2013-05-11T15:29:18.000Z",
            "id": "333242416419196929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o bom de morar na tijuca eh que tem o parque nacional da tijuca e a floresta e o Maracan\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "333805079",
            "created_at": "2013-05-11T14:15:15.000Z",
            "id": "333223782292520960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiu parque nacional mais tarde p fumar um, dois, tres.. HAHAHAHAH"
        },
        {
            "author_id": "120132605",
            "created_at": "2013-05-11T14:09:50.000Z",
            "id": "333222419194060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Staff mineiro / Hotel Canto da Siriema / ao lado da mata do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 / uma\u2026 http://t.co/6GRwrHK4q1"
        },
        {
            "author_id": "74737282",
            "created_at": "2013-05-11T14:07:10.000Z",
            "id": "333221747832791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB http://t.co/pUPdCer31U"
        },
        {
            "author_id": "98637746",
            "created_at": "2013-05-11T13:45:52.000Z",
            "id": "333216387822665729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente!!! http://t.co/MgBL4gxLhG"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-11T13:32:15.000Z",
            "id": "333212961520902147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. - http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/DLNHiPQ4Xw"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-11T13:32:07.000Z",
            "id": "333212929258307584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. - http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2013-05-11T13:17:59.000Z",
            "id": "333209369653161984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta Nacional de Ipanema com o pessoal da educa\u00e7\u00e3o ambiental da Unesp."
        },
        {
            "author_id": "1326794737",
            "created_at": "2013-05-11T13:12:43.000Z",
            "id": "333208043879800833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Azul Claro do Rio Tenorio Parque Nacional Volcano, Costa Rica http://t.co/XwBYDzNU6H"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-11T12:20:09.000Z",
            "id": "333194815992909826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral! http://t.co/TurJu3QeQ0"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2013-05-11T11:47:04.000Z",
            "id": "333186489892601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo com a galera do curso de educa\u00e7\u00e3o ambiental da Unesp para a floresta Nacional de Ipanema. http://t.co/BQfGNUIxI5"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-11T07:57:40.000Z",
            "id": "333128762331906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "120132605",
            "created_at": "2013-05-11T04:54:37.000Z",
            "id": "333082694323941377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Mineira bem no meio da mata ao lado de um Parque Nacional / local perfeito para mais uma\u2026 http://t.co/rbbVeQ1eQA"
        },
        {
            "author_id": "120132605",
            "created_at": "2013-05-11T04:50:44.000Z",
            "id": "333081717202096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 logo ali....de Mineiro!!! Do aeroporto de Confins de carro uns 80 km / perto do Parque Nacional da\u2026 http://t.co/wZl0JDqYMq"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-05-11T03:25:50.000Z",
            "id": "333060353825046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine, fica no Parque Nacional de Banff.\n\n#JH\nCurta: Do \u00c1tomo Ao Universo http://t.co/ls1gWwONs8"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-05-11T02:08:10.000Z",
            "id": "333040806174797825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Foto: Danilo Santos da SilvaN... http://t.co/3n9uTzJG4E"
        },
        {
            "author_id": "306960487",
            "created_at": "2013-05-11T01:35:35.000Z",
            "id": "333032605593255938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia: usu\u00e1rios do parque nacional preocupado em ser atingido por balas perdidas de ca\u00e7adores. http://t.co/McgWyFctgC"
        },
        {
            "author_id": "306225784",
            "created_at": "2013-05-11T01:19:38.000Z",
            "id": "333028593213001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda as figuras rupestres encontradas no Parque Nacional Serra da Capivara\nhttp://t.co/3Ecgha8YIR"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-11T00:31:04.000Z",
            "id": "333016368729427968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/ytqSJ3A1yH"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-11T00:31:01.000Z",
            "id": "333016359560683520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "408739221",
            "created_at": "2013-05-11T00:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "maryuribm"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "ReportGuarico"
                    }
                ]
            },
            "id": "333008599343321088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @maryuribm: @ReportGuarico Protejamos al monumento natural ''Morros de Macaira'' , estado Guarico. http://t.co/OP43SCREQc"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2013-05-10T23:56:38.000Z",
            "id": "333007703221886976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dono de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 multado por lotear terras e desmatar terreno http://t.co/ETWDSyIGCP"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2013-05-10T23:46:41.000Z",
            "id": "333005202535903233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep\u00f3sito irregular de lixo \u00e9 encontrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no bairro Ganchinho, em Curitiba. http://t.co/R98pSEYyj7"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2013-05-10T22:50:13.000Z",
            "id": "332990989448904704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Grand Canyon em Arizona! Que tal uma vista dessa para carregar as energias? http://t.co/157kfzTdGv"
        },
        {
            "author_id": "141662227",
            "created_at": "2013-05-10T22:27:13.000Z",
            "id": "332985201384894465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tai um lugar que eu quero ir,  Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "64759252",
            "created_at": "2013-05-10T22:25:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 4,
                        "username": "AllanNovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "332984787432271872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e1 @AllanNovo falando do Parque Nacional da Tijuca no #RJTV"
        },
        {
            "author_id": "519119797",
            "created_at": "2013-05-10T22:00:03.000Z",
            "id": "332978364468035586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito n\u00e9?\n\nFoto das Cataratas de Kaieteur, Parque Nacional de Kaieteur na Guiana.\n\nJogue o Macaco Velho agora... http://t.co/Wah5SeXXUv"
        },
        {
            "author_id": "363054041",
            "created_at": "2013-05-10T21:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "332964258780422145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/TERKaMckUK"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-10T20:58:39.000Z",
            "id": "332962913805557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE - AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\nATEN\u00c7\u00c3O PARA A DATA: 21/05/2013 - 15 HORAS.\n\nCONVIDADOS:... http://t.co/5y3w0eiWp9"
        },
        {
            "author_id": "238142215",
            "created_at": "2013-05-10T20:27:58.000Z",
            "id": "332955190355427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta borboleta me acompanhou durante todo trajeto no Parque Nacional do Igua\u00e7u - cataratas. A\u2026 http://t.co/2EElM1O2yS"
        },
        {
            "author_id": "192945639",
            "created_at": "2013-05-10T20:23:26.000Z",
            "id": "332954050989547520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara abria o tesouro arqueol\u00f3gico mais importante e mais antigo do Brasil,... http://t.co/bnUKTTg4kG"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-10T20:01:38.000Z",
            "id": "332948563267026944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/8o6ysPbORW"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-10T20:01:36.000Z",
            "id": "332948557093031937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-05-10T19:37:16.000Z",
            "id": "332942432826179584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o RJTV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o vai mostrar uma mat\u00e9ria sobre trilhas, filmada no Parque Nacional da Tijuca, com o... http://t.co/DAfgyS22WW"
        },
        {
            "author_id": "286810419",
            "created_at": "2013-05-10T19:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "TripinArgentina"
                    }
                ]
            },
            "id": "332933862537711616",
            "in_reply_to_user_id": "69705819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tripinargentina Lago Amutui Quimei, Parque Nacional Los Alerces :P"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-10T18:51:15.000Z",
            "id": "332930851161657345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE - AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\nATEN\u00c7\u00c3O PARA A DATA: 21/05/2013 - 15 HORAS.\n\nCONVIDADOS:... http://t.co/M3otB4err7"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-10T18:31:49.000Z",
            "id": "332925960372498433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE - AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\nATEN\u00c7\u00c3O PARA A DATA: 22/05/2013 - 15 HORAS.\n\nCONVIDADOS:... http://t.co/MGXPAxI1FK"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-05-10T18:23:11.000Z",
            "id": "332923791531458561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal fugir do convencional e conhecer a  Reserva Biol\u00f3gica (Declarada pela UNESCO)  de #HuiloHuilo no #Chile ? #Amomuito !!!"
        },
        {
            "author_id": "204320086",
            "created_at": "2013-05-10T18:11:09.000Z",
            "id": "332920759674609665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado Corpus Christi - Per\u00edodo: 30 de junho a 02 de junho\n\nParque Nacional dos Aparados da Serra, em meio a... http://t.co/xTMf9hhVHz"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2013-05-10T17:46:29.000Z",
            "id": "332914555552403456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio contrata empresa para elabora\u00e7\u00e3o de projeto executivo completo para implanta\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/OrZYuIgQrD"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2013-05-10T17:31:27.000Z",
            "id": "332910769731678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/BA ouvem comunidade para implementar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco: Na audi\u00eancia f... http://t.co/70Kcry3SuJ #MPF"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-10T17:31:05.000Z",
            "id": "332910678769811456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/F6SmGSgH1y"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-10T17:31:02.000Z",
            "id": "332910663745826816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2013-05-10T16:55:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 9,
                        "username": "MPF_BA"
                    }
                ]
            },
            "id": "332901764137369603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MP/BA  e @MPF_BA ouvem comunidade para implementar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco: http://t.co/NSmPh45TIE"
        },
        {
            "author_id": "133308722",
            "created_at": "2013-05-10T15:44:31.000Z",
            "id": "332883858146078721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa p o almo\u00e7o n Parque Nacional das Cataratas. Ontem degustei o prato t\u00edpico d Foz d Igua\u00e7u, carneiro n buraco, delicia."
        },
        {
            "author_id": "35155572",
            "created_at": "2013-05-10T15:30:55.000Z",
            "id": "332880437137526785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie \"Paisagens que inspiram\": Parque Nacional Torres del Paine. Patag\u00f4nia, #Chile. #Jeguiando http://t.co/1NMoUKX5v7"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2013-05-10T15:12:42.000Z",
            "id": "332875853719560193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento debateu a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que preservar\u00e1 \u00e1reas como os c\u00e2nions do Velho Chico. http://t.co/9ULU7mPaSj"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2013-05-10T15:10:50.000Z",
            "id": "332875383013793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em audi\u00eancia, MPF e MP-BA ouvem comunidade para implementar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco. http://t.co/9ULU7mPaSj"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2013-05-10T14:38:50.000Z",
            "id": "332867328440156161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desrespeito ainda \u00e9 flagrado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\nPopula\u00e7\u00e3o deve ficar atenta \u00e0s normas de visita\u00e7\u00e3o... http://t.co/CA8ldPLMAb"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-10T14:38:09.000Z",
            "id": "332867159770402816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA NEWS: Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/WmZknNdi5Z"
        },
        {
            "author_id": "573052550",
            "created_at": "2013-05-10T14:17:35.000Z",
            "id": "332861983147839490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 12 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Iguaz\u00fa - Lado Agentino\" http://t.co/PcD5niMjwX"
        },
        {
            "author_id": "57460014",
            "created_at": "2013-05-10T14:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "diariodovale"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "332861245193605120",
            "in_reply_to_user_id": "24753566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio no RJ! RT @diariodovale: Internauta registra geada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/mHTt53QyQ7"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2013-05-10T14:13:00.000Z",
            "id": "332860828300767232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Internauta registra geada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/mTLcNVFuU2"
        },
        {
            "author_id": "861624973",
            "created_at": "2013-05-10T13:51:07.000Z",
            "id": "332855321062174721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grou Coroado Austral | Parque Nacional da Gorongosa: http://t.co/YYFecGglDy"
        },
        {
            "author_id": "415619864",
            "created_at": "2013-05-10T13:20:30.000Z",
            "id": "332847618726166530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineiros: Document\u00e1rio da BBC no Parque Nacional das Emas \u00e9 destaque... http://t.co/uVOjGaL5qw"
        },
        {
            "author_id": "1270465712",
            "created_at": "2013-05-10T12:38:59.000Z",
            "id": "332837168647131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, participe voc\u00ea tamb\u00e9m da Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre PB.\n\nJ\u00e1 contamos... http://t.co/IZl2RuUSXw"
        },
        {
            "author_id": "203242235",
            "created_at": "2013-05-10T12:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "jomarkarrasco"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 37,
                        "username": "VHMB"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.01142042,
                        -15.62841616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "332829939218927616",
            "in_reply_to_user_id": "60157503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@jomarkarrasco: Cura Rolistica? RT \u201c@VHMB: I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT)\" meu pau!!!"
        },
        {
            "author_id": "203242235",
            "created_at": "2013-05-10T12:06:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40539981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "332829080653266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/BJTsCzv4m5"
        },
        {
            "author_id": "109476994",
            "created_at": "2013-05-10T12:03:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "332828115145478144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/UqqD9xQB38"
        },
        {
            "author_id": "411039464",
            "created_at": "2013-05-10T11:58:30.000Z",
            "id": "332826978862374913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que h\u00e1 de interessante para compartilhar sobre a ci... \u2014 eu haha , sqn , seil\u00e1 Parque Nacional Do Igua\u00e7u talve... http://t.co/Q4W7Z9SoGQ"
        },
        {
            "author_id": "222514575",
            "created_at": "2013-05-10T10:37:15.000Z",
            "id": "332806532540530688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalos 'viram o jogo' e fazem le\u00e3o bater em retirada ap\u00f3s ataque: Cena foi registrada no Parque Nacional Krug... http://t.co/RzQtn6yfoZ"
        },
        {
            "author_id": "58539565",
            "created_at": "2013-05-10T04:00:44.000Z",
            "id": "332706744922935297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bom saber. Resex.  http://t.co/2gfpFicfMv"
        },
        {
            "author_id": "245931088",
            "created_at": "2013-05-10T02:34:06.000Z",
            "id": "332684944910450691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, quem conhece simplesmente \"AMA\" http://t.co/HXr1PXe22K"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-05-10T01:53:15.000Z",
            "id": "332674666399420416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/dpVzVW3Uhp http://t.co/tO1vEzWAmT"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2013-05-09T23:50:04.000Z",
            "id": "332643663748419584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) - \u00c1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental criadas para evitar a degrada\u00e7\u00e3o dos... http://t.co/62LNAApEvs"
        },
        {
            "author_id": "309043831",
            "created_at": "2013-05-09T22:54:28.000Z",
            "id": "332629673517387777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/YbaAsFgD6u"
        },
        {
            "author_id": "382820459",
            "created_at": "2013-05-09T22:54:27.000Z",
            "id": "332629668240953344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/NzwesD2gvf"
        },
        {
            "author_id": "312953671",
            "created_at": "2013-05-09T22:54:26.000Z",
            "id": "332629664671612928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/soiboJ7gQo"
        },
        {
            "author_id": "312968667",
            "created_at": "2013-05-09T22:54:24.000Z",
            "id": "332629654324269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/onplxj02Gj"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2013-05-09T22:28:52.000Z",
            "id": "332623230080794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o: Em 2013, o Parque Nacional Mar... http://t.co/z0mtMSNpo7"
        },
        {
            "author_id": "28677011",
            "created_at": "2013-05-09T21:50:05.000Z",
            "id": "332613470220587009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1988 ano q fernando de noronha  virou parque nacional ! Esse ano foi top"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-09T21:34:27.000Z",
            "id": "332609534206025728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo #animal: Um le\u00e3o filhote cai em um barranco em Masai Mara Parque Nacional do Qu\u00eania, e tenta se salvar... http://t.co/w8nVTDGgLC"
        },
        {
            "author_id": "83419756",
            "created_at": "2013-05-09T20:40:20.000Z",
            "id": "332595918337622019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714MEIA MARATONA DAS CATARATAS\n\u271426 de maio\n\u2714Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n \u2714R$ 120,00\n\u2714http://t.co/i7Vd6wICbg"
        },
        {
            "author_id": "122191249",
            "created_at": "2013-05-09T20:38:42.000Z",
            "id": "332595504271720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem os Lagos Plitvice, na #Cro\u00e1cia? Saiba mais sobre esse lugar incr\u00edvel: http://t.co/Bi3fPucfRf. #destinos"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-05-09T20:14:01.000Z",
            "id": "332589292327161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/C6CUZQHGZt Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "32271008",
            "created_at": "2013-05-09T18:53:11.000Z",
            "id": "332568951768903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB http://t.co/iQh5QK0cuC"
        },
        {
            "author_id": "20825452",
            "created_at": "2013-05-09T17:54:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27373541,
                        -22.96120013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "332554185495154690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de campo =) @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/FKuwMMgLzi"
        },
        {
            "author_id": "251676480",
            "created_at": "2013-05-09T17:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "332545501717213184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeioooo \\o/ @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rnwM0c1cZ2"
        },
        {
            "author_id": "241061639",
            "created_at": "2013-05-09T17:17:01.000Z",
            "id": "332544750655774722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor participa de discuss\u00f5es sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Morro S\u00e3o Pedro http://t.co/2N34wCvXO4"
        },
        {
            "author_id": "251676480",
            "created_at": "2013-05-09T17:16:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "332544617423699968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatiii *-* @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/djwJr76GVW"
        },
        {
            "author_id": "251676480",
            "created_at": "2013-05-09T17:14:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "332544171674071041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Migas #bora? @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/deO5kwpxQ4"
        },
        {
            "author_id": "251676480",
            "created_at": "2013-05-09T17:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "332542589876203520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7dQo7MOADk"
        },
        {
            "author_id": "436063071",
            "created_at": "2013-05-09T17:03:32.000Z",
            "id": "332541358751485953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bariloche, na Argentina, ganha primeira trilha para bike dentro de parque nacional http://t.co/qyBVuHMUIJ"
        },
        {
            "author_id": "436063071",
            "created_at": "2013-05-09T17:03:32.000Z",
            "id": "332541356570451968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bariloche, na Argentina, ganha primeira trilha para bike dentro de parque nacional http://t.co/OmoxABE0tJ"
        },
        {
            "author_id": "105692021",
            "created_at": "2013-05-09T16:58:36.000Z",
            "id": "332540117141057537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/Q77pEF3h4e"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2013-05-09T16:40:13.000Z",
            "id": "332535490995712001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca deve ganhar \u00e1rea exclusiva para bicicleta http://t.co/BBaz3ooV2Y http://t.co/RocCmNjiEG"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2013-05-09T16:39:48.000Z",
            "id": "332535383281762305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca deve ganhar \u00e1rea exclusiva para bicicleta http://t.co/BBaz3ooV2Y"
        },
        {
            "author_id": "1179519937",
            "created_at": "2013-05-09T16:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "332533605593137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/lwZCgrynHH via @g1"
        },
        {
            "author_id": "249024409",
            "created_at": "2013-05-09T16:16:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "username": "RiodeJesus"
                    }
                ]
            },
            "id": "332529472899252224",
            "in_reply_to_user_id": "634099226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Super hermoso Coiba\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d RT @RiodeJesus: Parque Nacional Coiba, Veraguas http://t.co/VAccxwbhFc #ConoceTuPanama"
        },
        {
            "author_id": "634099226",
            "created_at": "2013-05-09T16:15:12.000Z",
            "id": "332529193642491904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas http://t.co/49PdPND8Ga #ConoceTuPanama"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-05-09T14:20:51.000Z",
            "id": "332500417655209985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de uma seriema feito na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, em Cariacica-ES. Esta ave tem h\u00e1bitos... http://t.co/ZX9Fxd7WwO"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-05-09T14:15:48.000Z",
            "id": "332499146009346050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa Cidades e Solu\u00e7\u00f5es da Globo News exibiu ontem um especial com o Parque Nacional da Tijuca e suas... http://t.co/HFukApMj8O"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2013-05-09T14:00:30.000Z",
            "id": "332495293805387777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso do mascote da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas \u00e9 destaque no site Terra da Gente. Leia a reportagem completa: http://t.co/RDlHG3g2Sz"
        },
        {
            "author_id": "125719852",
            "created_at": "2013-05-09T13:42:07.000Z",
            "id": "332490667978792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra da Bodoquena\" http://t.co/JMv9Hpv7bg"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-05-09T13:41:17.000Z",
            "id": "332490459727405057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Canyon da pedra jacinto machado Sc parque nacional da serra geral\" http://t.co/IpTbDl6n0x"
        },
        {
            "author_id": "79454445",
            "created_at": "2013-05-09T13:24:16.000Z",
            "id": "332486178173489154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICA PARA UEM FOR PARA  O ARIZONA...\n\nFicha T\u00e9cnica\n\nObra: Grand Canyon Skywalk\nLocal: Parque Nacional Grand... http://t.co/1Qvi8uoWNc"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2013-05-09T12:59:32.000Z",
            "id": "332479951452397568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios - Conhe\u00e7a a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, local do nosso pr\u00f3ximo projet http://t.co/LG9i2ulrBP"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-09T11:43:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "332460758225018881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/BBhX9TWTOn"
        },
        {
            "author_id": "222514575",
            "created_at": "2013-05-09T11:43:08.000Z",
            "id": "332460727610769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o: Em 2013, o Parque Nacional Mar... http://t.co/f03u1H1sdR"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-05-09T11:35:21.000Z",
            "id": "332458768573022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Bomdia! Conhe\u00e7a o belo Parque Nacional da Tijuca no #RJ http://t.co/L6uKVp1DPm \nFoto: Marco Terranova"
        },
        {
            "author_id": "73090233",
            "created_at": "2013-05-09T09:33:36.000Z",
            "id": "332428127429070850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xunta | A sede do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas acolle unha xornada dedicada aos cet\u00e1ceos e as... http://t.co/j6vPskMNBC #galicia"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-05-09T08:19:28.000Z",
            "id": "332409470326018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes. http://t.co/mHQcJ5rygt"
        },
        {
            "author_id": "291419891",
            "created_at": "2013-05-09T08:18:47.000Z",
            "id": "332409300083429376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manuten\u00e7\u00e3o do parque nacional da Serra da Capivara n\u00e3o tem or\u00e7amento fixo http://t.co/xrGw0Kt5aN"
        },
        {
            "author_id": "267790758",
            "created_at": "2013-05-09T06:51:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "folha_turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "332387217676849153",
            "in_reply_to_user_id": "91183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha_turismo Manuten\u00e7\u00e3o do parque nacional da Serra da Capivara n\u00e3o tem or\u00e7amento fixo. http://t.co/dMCYZyrwxG"
        },
        {
            "author_id": "91183040",
            "created_at": "2013-05-09T06:35:03.000Z",
            "id": "332383195096027136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manuten\u00e7\u00e3o do parque nacional da Serra da Capivara n\u00e3o tem or\u00e7amento fixo. http://t.co/I7tUhDwQf4"
        },
        {
            "author_id": "233509672",
            "created_at": "2013-05-09T05:40:31.000Z",
            "id": "332369471710846978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parecia um tour exclusivo. Em abril, a reportagem visitou durante quatro dias o parque nacional da serra da Ca... http://t.co/oB1vynrq3a"
        },
        {
            "author_id": "184618926",
            "created_at": "2013-05-09T05:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "alanrapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "332359439904538624",
            "in_reply_to_user_id": "45263223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alanrapp Para limpar aquele bund\u00e3o tem que ser em um g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone."
        },
        {
            "author_id": "97326436",
            "created_at": "2013-05-09T03:40:36.000Z",
            "id": "332339291550265344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPiscina do diabo\u201d  Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria. Na fronteira da Zambia com o Zimbabwe. Deve ser #ASSUSTADOR"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2013-05-09T02:25:30.000Z",
            "id": "332320393211830273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB. Assine e colabore com a preserva\u00e7\u00e3o da caatinga.\nhttp://t.co/SvpcwInj6Q"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2013-05-09T01:51:53.000Z",
            "id": "332311931916537856",
            "in_reply_to_user_id": "40328001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CidadesSolucoes visita o Parque Nacional da Tijuca, no RJ, e o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR. \u00c0s 23h30, na #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "503552489",
            "created_at": "2013-05-09T00:47:45.000Z",
            "id": "332295794638086144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional  Chapada Diamantina: ICMBio aprova quatro projetos para Parque Nacional... http://t.co/EaeNGqG3UR"
        },
        {
            "author_id": "408021448",
            "created_at": "2013-05-09T00:20:24.000Z",
            "id": "332288908954046465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo Jornalismo: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 a... http://t.co/tbK3bsJMiu"
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2013-05-08T22:18:02.000Z",
            "id": "332258116706136065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As m\u00faltiplas amea\u00e7as que a reabertura da Estrada do Colono traria ao Parque Nacional do Igua\u00e7u - Katia Brembatti\n\nhttp://t.co/FD4e9w5r7V"
        },
        {
            "author_id": "57064080",
            "created_at": "2013-05-08T21:58:02.000Z",
            "id": "332253081695834113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paul McCartney est\u00e1 nesse exato momento no sul da Bahia. Hospedado no Txai Resort, que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2013-05-08T21:37:26.000Z",
            "id": "332247899465461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o: Em 2013, o Parque Nacional Mar... http://t.co/zmTxxJpCSo"
        },
        {
            "author_id": "310468197",
            "created_at": "2013-05-08T21:22:39.000Z",
            "id": "332244178937466880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ZlrGKlsJxD"
        },
        {
            "author_id": "99516742",
            "created_at": "2013-05-08T21:22:38.000Z",
            "id": "332244173472276482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/BjmNAe8bSd"
        },
        {
            "author_id": "371436999",
            "created_at": "2013-05-08T21:16:01.000Z",
            "id": "332242508753035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/wbpUOMOT53"
        },
        {
            "author_id": "371446179",
            "created_at": "2013-05-08T21:16:00.000Z",
            "id": "332242503090704386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/doFntJp8Pk"
        },
        {
            "author_id": "309043831",
            "created_at": "2013-05-08T21:15:49.000Z",
            "id": "332242459130204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/yKkMCRfhdb"
        },
        {
            "author_id": "312953671",
            "created_at": "2013-05-08T21:15:47.000Z",
            "id": "332242450418655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/V7ErV0RBk4"
        },
        {
            "author_id": "312968667",
            "created_at": "2013-05-08T21:15:45.000Z",
            "id": "332242443057639425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/kUKvml1vZe"
        },
        {
            "author_id": "315217108",
            "created_at": "2013-05-08T21:15:42.000Z",
            "id": "332242430999007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Uh5vuvM14Q"
        },
        {
            "author_id": "371449499",
            "created_at": "2013-05-08T21:15:39.000Z",
            "id": "332242415605919744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/kqZIQtHISt"
        },
        {
            "author_id": "382820459",
            "created_at": "2013-05-08T21:15:30.000Z",
            "id": "332242379505549314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/hLmr8loe3l"
        },
        {
            "author_id": "1222046371",
            "created_at": "2013-05-08T21:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "332242136214949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Plen\u00e1rio @alvarodias_ pede inclus\u00e3o na Ordem do Dia do PLC n\u00ba 60/03 que cria o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "466741671",
            "created_at": "2013-05-08T21:03:31.000Z",
            "id": "332239363134062595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se \u00e9 um amante de #trekking, explore o Parque Nacional de Chilo\u00e9. Para recuperar energias, relaxe no Hotel Refugia. http://t.co/KHdr02LOwq"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-05-08T21:00:17.000Z",
            "id": "332238548663148545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Arquip\u00e9lago das Tr\u00eas Ilhas \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que oferece rico cen\u00e1rio para o mergulho. http://t.co/45VKUGHDvy #descubraoES"
        },
        {
            "author_id": "379268256",
            "created_at": "2013-05-08T18:09:11.000Z",
            "id": "332195492131917824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situada a 4 km do litoral do Paran\u00e1, a Ilha do Mel tem 90% de sua \u00e1rea protegida como Reserva da Biosfera e... http://t.co/qx6aiuxlDX"
        },
        {
            "author_id": "330481937",
            "created_at": "2013-05-08T18:06:30.000Z",
            "id": "332194815305465858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No sul da Fran\u00e7a, o parque das Calanques foi declarado parque nacional em Abril de 2012. O objetivo \u00e9 proteger... http://t.co/bXGXHrkz2U"
        },
        {
            "author_id": "275310205",
            "created_at": "2013-05-08T18:04:34.000Z",
            "id": "332194328611000321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u ; Foz do Igua\u00e7u;  Paran\u00e1; Brasil  / Tr\u00edplice Alian\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "109652375",
            "created_at": "2013-05-08T17:06:38.000Z",
            "id": "332179747285127169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira - Parque Nacional de Yosemite - Calif\u00f3rnia http://t.co/tpNjq2Jjx0"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-05-08T16:35:06.000Z",
            "id": "332171814908350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ViajepeloBrasil Visite o Parque Nacional do Capara\u00f3 o local abriga o Pico da Bandeira, terceiro maior do pa\u00eds #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-05-08T16:34:24.000Z",
            "id": "332171639494176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu ontem a Primeira Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do ano de 2013 do Conselho Consultivo da nossa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/0crnjmtt1S"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-08T16:32:55.000Z",
            "id": "332171265362239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "175220009",
            "created_at": "2013-05-08T15:52:53.000Z",
            "id": "332161187951292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... http://t.co/rO7IzNSjrQ"
        },
        {
            "author_id": "28192534",
            "created_at": "2013-05-08T15:38:33.000Z",
            "id": "332157581361549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco? @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gyGHONiYHP"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2013-05-08T15:11:15.000Z",
            "id": "332150713620774913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos come\u00e7ando a criar um roteiro bem bacana para o Parque Nacional de Itatiaia! Ainda n\u00e3o podemos divulgar... http://t.co/Z2JbocTpl5"
        },
        {
            "author_id": "228822050",
            "created_at": "2013-05-08T14:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 20,
                        "username": "CaetanoMarccelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "332146371568230400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "virilidade na TL RT @CaetanoMarccelo: Chego no parque nacional e quase atropelo uma cobra...que tenso."
        },
        {
            "author_id": "335035589",
            "created_at": "2013-05-08T14:53:39.000Z",
            "id": "332146281713635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chego no parque nacional e quase atropelo uma cobra...que tenso."
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-05-08T14:49:01.000Z",
            "id": "332145117689434114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: AGU assegura embargo \u00e0 extra\u00e7\u00e3o indevida de calc\u00e1rio no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra das Araras em... http://t.co/IWdRcdcY0r"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2013-05-08T14:48:32.000Z",
            "id": "332144994687279105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura embargo \u00e0 extra\u00e7\u00e3o indevida de calc\u00e1rio no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra ... http://t.co/dgi1JB2gUR #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-05-08T14:11:50.000Z",
            "id": "332135759916175362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 destaque hoje no especial do programa Cidades e Solu\u00e7\u00f5es, da GLOBO NEWS. Com lindas... http://t.co/cdUJB2SGzC"
        },
        {
            "author_id": "79530758",
            "created_at": "2013-05-08T13:47:44.000Z",
            "id": "332129693857890305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o ~ VITRINE DA COSTA http://t.co/TM2QGLMdeM"
        },
        {
            "author_id": "60282681",
            "created_at": "2013-05-08T13:43:53.000Z",
            "id": "332128726701731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VITRINE DA COSTA!  Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela\u2026 http://t.co/quWIMfcnB9"
        },
        {
            "author_id": "60282681",
            "created_at": "2013-05-08T13:43:52.000Z",
            "id": "332128720934559746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/onW3pqnhzE"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [FabioSeghese].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FabioSeghese",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FabioSeghese"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [beatrizsilvap].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "beatrizsilvap",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "beatrizsilvap"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Bow].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Bow",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Bow"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teresina, Brasil",
                "id": "8bc4eeacf63235f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jacinto Machado, Brasil",
                "id": "e1ec59c51eae8abd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valen\u00e7a, Brasil",
                "id": "4f416071170d6d5b",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "59583984",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Marcelo Dalcom \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "marcelodalcomjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "382717524",
                "name": "Claudemir Gon\u00e7ales",
                "username": "clgoncales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14821116",
                "name": "Charlley",
                "username": "charlley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98755649",
                "name": "Absoluta",
                "username": "samanthapistor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32276246",
                "name": "Ca\u00edque Guirao",
                "username": "caaaaique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53499097",
                "name": "Leninha Chung",
                "username": "leleninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8236812",
                "name": "Detroit Rock Lobster",
                "username": "jaobrunelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90285383",
                "name": "Otavio Di Mello",
                "username": "Di__mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167749392",
                "name": "Bruno Ribeiro",
                "username": "brsamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14628538",
                "name": "Ana Beatriz",
                "username": "anabee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48791250",
                "name": "Pedro Lattari",
                "username": "PedroLattari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22955758",
                "name": "L\u00facia Ver\u00edssimo",
                "username": "luciaverissimo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28972419",
                "name": "Val\u00e9ria Fernandes #VACINAJ\u00c1!",
                "username": "Shoujofan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197197894",
                "name": "Dayane Aguilar",
                "username": "dayaaguilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78708091",
                "name": "Eduardo Loos",
                "username": "DudaLoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54526116",
                "name": "FredRSki",
                "username": "fredrski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38585113",
                "name": "murilo",
                "username": "theboshe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194455498",
                "name": "Ariane Mesquita",
                "username": "arianemesq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55095654",
                "name": "Marcelo[G[_] : Gomes]",
                "username": "programaker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16134778",
                "name": "Fabio Lody",
                "username": "fabiolody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325279756",
                "name": "Nestor Amaral Filho",
                "username": "Namaralf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36823059",
                "name": "rafucko",
                "username": "rafucko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122087783",
                "name": "Transtorno",
                "username": "TranstornoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77523879",
                "name": "Biodiversa",
                "username": "Biodiversos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1381980960",
                "name": "UrubuTimBeta",
                "username": "UrubuTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66230791",
                "name": "KirschGastronorm",
                "username": "Gastronorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37978811",
                "name": "Leandro Correia",
                "username": "leandro_correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121429524",
                "name": "Alessandra Santos\ud83c\udfe0\ud83d\udc89",
                "username": "Alessandra_0401",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542593150",
                "name": "Geane Dias",
                "username": "Dias_Geane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74749150",
                "name": "leandro garcia",
                "username": "podeanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45069445",
                "name": "Mariana Grapiuna",
                "username": "marigrapiuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180964614",
                "name": "\u25e4\u2720\u25e2 Bruno Leo \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "bruleopersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160677900",
                "name": "Gabriel Teixeira",
                "username": "gabrielFCK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341829",
                "name": "ansiedade disse...",
                "username": "herooi_oi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59425909",
                "name": "Alex Barasal",
                "username": "alexbarasal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90746299",
                "name": "Fl\u00e1via Vianna",
                "username": "flaviaviannaai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81993705",
                "name": "Jean",
                "username": "jeanfalcaoesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121207551",
                "name": "Doomed User",
                "username": "FybCarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113194428",
                "name": "MORTE",
                "username": "RealMORTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813568141",
                "name": "Juli Hirata",
                "username": "julihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28997505",
                "name": "C\u00edntia",
                "username": "CintiaTchururu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47967946",
                "name": "#suprapartid\u00e1rio",
                "username": "supra_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257747131",
                "name": "anaguimaraesfs@gmail.com",
                "username": "anaguimaraesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43829851",
                "name": "Thomas Almeida",
                "username": "thomsial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18911192",
                "name": "Leo Boechat",
                "username": "leoboechat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14861303",
                "name": "F\u00e1bio Vanzo",
                "username": "fvanzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51513643",
                "name": "Junior vasconcelos",
                "username": "jrvasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163282302",
                "name": "luciana_conti",
                "username": "luciana_conti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199495929",
                "name": "Congresso CiiS 2013",
                "username": "CongressoCiiS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58202895",
                "name": "Alexandre Spatuzza",
                "username": "contosurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44336362",
                "name": "Rev Sustentabilidade",
                "username": "cleantechbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19765388",
                "name": "Alexandre Spatuzza",
                "username": "A_Spatuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23246734",
                "name": "Lica",
                "username": "corralicacorra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68588387",
                "name": "Paulo Arruda",
                "username": "opauloarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80612996",
                "name": "Jos\u00e9 Gayegos",
                "username": "GAYEGOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313455279",
                "name": "Jacqueline Castro",
                "username": "jac_kastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157853269",
                "name": "Dani",
                "username": "Danii_Morais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55998856",
                "name": "Glauber Piva",
                "username": "glauberpiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445864794",
                "name": "Aline",
                "username": "alineocr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96411939",
                "name": "Sandro Quintana",
                "username": "andarilhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16887025",
                "name": "Renato Alexandrino",
                "username": "ralexandrino",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27359702",
                "name": "Marcelo Fedrizzi",
                "username": "mfedrizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53460999",
                "name": "Paula Danielle",
                "username": "apxpaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53809562",
                "name": "Mariana Terra",
                "username": "MarianaTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89464000",
                "name": "PQDT BRAZIL",
                "username": "Ariel2509",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79535132",
                "name": "R\u00c9DEAS NAS M\u00c3OS, EM DIRE\u00c7\u00c3O \u00c0 LIBERDADE!",
                "username": "Iza_Franco55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140310356",
                "name": "Marcyo de Olliveira",
                "username": "marcyoolliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158482123",
                "name": "s\u00e9rgio",
                "username": "PradoPecci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43106272",
                "name": "Kleriton Vargas",
                "username": "kleriton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57891628",
                "name": "Tuka Scaletti",
                "username": "TukaScaletti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1160348864",
                "name": "GetNet.me",
                "username": "GetNetOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328894792",
                "name": "MalusKellin",
                "username": "MaluscaKellin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74471480",
                "name": "Thiago Moraes",
                "username": "thiagoGdemoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540509277",
                "name": "Marco Nunes",
                "username": "Narkert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381801573",
                "name": "Nicelo \ud83d\udc36\ud83c\udd71\ufe0f",
                "username": "TeamNicelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1426605458",
                "name": "Lorena Lago",
                "username": "lorilago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528138918",
                "name": "Hostel Bambu Green House",
                "username": "H_GreenHouse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347660547",
                "name": "Adri\u00e1n Chryssopulos",
                "username": "adrchry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128271542",
                "name": "valdeilson costa",
                "username": "valdeilson2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458332576",
                "name": "CONHECER PRESERVAR",
                "username": "conhecerpreserv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "736857829",
                "name": "eugenio jornalista",
                "username": "eugenioSabara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459583410",
                "name": "tribunaBH",
                "username": "tribunaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286794901",
                "name": "Encontro PPGBio",
                "username": "EncontroPPGBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69950583",
                "name": "Narc\u00e9lio de S\u00e1",
                "username": "NarceliodeSa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253669603",
                "name": "Labocart-UFC",
                "username": "Labocartufc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114493701",
                "name": "Xxxx",
                "username": "forumgsat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70551866",
                "name": "Alessandro Alves",
                "username": "AlesandroAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84312341",
                "name": "Baleia Jubarte",
                "username": "ibaleiajubarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112465806",
                "name": "Leonardo Mattos",
                "username": "leonardojmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339234789",
                "name": "Matheus da Lologirl",
                "username": "MatheeusMFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126701255",
                "name": "Iberostar Portugu\u00eas",
                "username": "IberostarPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213905288",
                "name": "Jo\u00e3o Vianna",
                "username": "joaoviannafotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88775815",
                "name": "Henriq",
                "username": "henriqmw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77483502",
                "name": "Viagens Cine",
                "username": "viagenscine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57974407",
                "name": "Kaio C\u00e9zar",
                "username": "kaio0cezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186456264",
                "name": "DPU/SP",
                "username": "DPU_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430722470",
                "name": "ByaAndPatyProduction",
                "username": "ByaAndPaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440864303",
                "name": "Gastrovia",
                "username": "Gastrovia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346324419",
                "name": "Huilo Huilo",
                "username": "RB_HuiloHuilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "810674168",
                "name": "Rui de Campos",
                "username": "RuideCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352308746",
                "name": "Natura Balear",
                "username": "NaturaBalear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329168750",
                "name": "Turismo Ceara",
                "username": "turismo_ceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69373686",
                "name": "Lal\u00e1 Gouv\u00eaa",
                "username": "lalazinhagouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40321348",
                "name": "\ue314IracemaGouvea\ue314",
                "username": "IracemaGouvea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246337977",
                "name": "Mar\u00edlia Moura",
                "username": "W_Marilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344441013",
                "name": "Campo Grande RJ",
                "username": "Cgeuamoeucuido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192316494",
                "name": "Comunit\u00e0 Italiana",
                "username": "comunitaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32894441",
                "name": "Simplesmente sem entender \ud83d\ude37\ud83d\ude1e",
                "username": "jvicente_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836379282",
                "name": "Edgar Hemel Rincon",
                "username": "edgarel10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34847654",
                "name": "Danilo Siqueira",
                "username": "danilovisky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139617783",
                "name": "Anetta",
                "username": "Anetta_Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201872212",
                "name": "Prefeituradoipojuca",
                "username": "prefipojuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452138497",
                "name": "\ud83c\udf3b",
                "username": "nana_pine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693869",
                "name": "DPUforte",
                "username": "ApDPU2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20638803",
                "name": "Time Tour",
                "username": "TimeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122923843",
                "name": "entretulipas",
                "username": "entretulipas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432486705",
                "name": "Bancada PSDB RS",
                "username": "BancadaPSDBrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143074200",
                "name": "Adilson Troca",
                "username": "adilsontroca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068332",
                "name": "Felipe Braga C\u00f4rtes",
                "username": "febragacortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6243822",
                "name": "Luiz Pimenta",
                "username": "pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277677585",
                "name": "Nenel Paiva",
                "username": "NenelPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447995340",
                "name": "o jabuti",
                "username": "domambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177645200",
                "name": "Inspire-se HeadBazar",
                "username": "Inspirese_Bazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024234670",
                "name": "Blog Waldemar Ter",
                "username": "wter15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435748380",
                "name": "SEMAM PARANAVAI",
                "username": "SEMAMPARANAVAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430601",
                "name": "Jorge Guevara",
                "username": "Cokyjgz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395492498",
                "name": "Art Trip Eventos",
                "username": "ArtTripEventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620568186",
                "name": "Clube da Terra",
                "username": "clubedaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34036508",
                "name": "biologias",
                "username": "biologias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74695162",
                "name": "joaodoapex",
                "username": "joaodoapex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31771045",
                "name": "Joakim Antonio",
                "username": "taekwonmaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185317470",
                "name": "Hellen Izquierdo Guerrero \ud83c\uddea\ud83c\udde8",
                "username": "hellenizquierdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "744325604",
                "name": "Postales Ecuador",
                "username": "postalesecuador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148519510",
                "name": "Ha\u0438z Herrera Harros",
                "username": "Hanz_Herrera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345071097",
                "name": "Paul Ure\u00f1a",
                "username": "pau0981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421481555",
                "name": "Juan Sebastian Gallardo R",
                "username": "juangallardori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138050185",
                "name": "Cassipor\u00e9 de Almeida",
                "username": "Cassiporeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "430121831",
                "name": "Nievealdia.com",
                "username": "Nievealdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125791184",
                "name": "oGuia.net",
                "username": "GuiaMadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33827244",
                "name": "Pablo Rocha Moreira",
                "username": "PabloRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343172360",
                "name": "EcoPlaces",
                "username": "ecoplaces1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1392115412",
                "name": "Rota das Emo\u00e7\u00f5es",
                "username": "rotadasemocoes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192952483",
                "name": "O Meu Bem Estar",
                "username": "omeubemestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186714516",
                "name": "Jose Solano",
                "username": "BigSolano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48757891",
                "name": "rsn\u00ae",
                "username": "aiRosana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203967176",
                "name": "FCO - Especialista G.R.S",
                "username": "tecgestambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476181489",
                "name": "Brazilie",
                "username": "brazilieNL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172126077",
                "name": "Jos\u00e9 Dagoberto",
                "username": "visaodenegocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24758447",
                "name": "Geraldo Castro",
                "username": "geraldocastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488687010",
                "name": "fernando pinheiro",
                "username": "gdocomercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246353364",
                "name": "regiaodoslagos.com.br",
                "username": "regiao_lagos_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201036863",
                "name": "Saulo Morais",
                "username": "SauloMorais198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718443487",
                "name": "Eliezer Crispim",
                "username": "eliezercrispim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117241234",
                "name": "Caixas Cris",
                "username": "caixascris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123398216",
                "name": "Vitrine Hotel",
                "username": "vitrinehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362112968",
                "name": "JuanToselli",
                "username": "JuanToselli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325882713",
                "name": "itamargurgel",
                "username": "itamargurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344708842",
                "name": "Hilquias Gurgel",
                "username": "palpitaaireal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276077416",
                "name": "Mapa do Mundo",
                "username": "mapa_do_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425268776",
                "name": "Bianca Salgueiro ",
                "username": "BiaaSalgueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14422357",
                "name": "Portal das Viagens",
                "username": "portalviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182146973",
                "name": "Jordan",
                "username": "Jordango516",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168304367",
                "name": "Lucas Costa",
                "username": "lscmaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561569324",
                "name": "Daniel Rodrigues",
                "username": "Danyi_Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54731579",
                "name": "ILMO MEDEIROS GOMES",
                "username": "ILMOMEDEIROS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343738555",
                "name": "Ricardo de Sousa",
                "username": "RicardodeSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342973789",
                "name": "Xiomara Martinez",
                "username": "XioMar21011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219384248",
                "name": "Ar\u00e1nzazu de El ba\u00fal de los Colores",
                "username": "aranzazu1990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203025928",
                "name": "Pedro Pisco",
                "username": "TeoriasDoCaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298222462",
                "name": "Emerson Freitas",
                "username": "EmersonFreit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136623049",
                "name": "Fab\u00edola",
                "username": "Fabiolacneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63363869",
                "name": "Jer\u00f4nimo Lauricio",
                "username": "jeronimolaurici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81708392",
                "name": "440milvidas",
                "username": "andrenaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136759147",
                "name": "Bia",
                "username": "beatriznadler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146154105",
                "name": "Marcelo Silva",
                "username": "marcelosilvauru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714567900",
                "name": "Miriane Petrus Steele",
                "username": "NANICOMIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608044214",
                "name": "Abraham N.",
                "username": "abnaranjo994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884378714",
                "name": "SMTOWN",
                "username": "SMTOWNGLOBAL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33403558",
                "name": "tia do cabelo rosa",
                "username": "norajarodasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119839119",
                "name": "Cl\u00f3vis Silveira",
                "username": "clovis_silveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948291576",
                "name": "Deaq Web",
                "username": "DeaqWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58834961",
                "name": "hostilio caio",
                "username": "caiohostilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18167691",
                "name": "SIMON",
                "username": "yoshi_habla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255980156",
                "name": "Giovani Musial",
                "username": "giovanimusial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581814710",
                "name": "Luiz Melo",
                "username": "luizmelodiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274679920",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio D'E\u00e7a",
                "username": "marcoadeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560757860",
                "name": "@fundanativo",
                "username": "fundanativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225088881",
                "name": "FranciscodeOliveira",
                "username": "junioroliv04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59095273",
                "name": "Markinho Zilli",
                "username": "marcuszilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74544831",
                "name": "Heyder",
                "username": "sousacastro17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120132605",
                "name": "Marc\u00e3o Kareca",
                "username": "marcaokareca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160547302",
                "name": "Luis Cicerone",
                "username": "xixerone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78051150",
                "name": "May",
                "username": "alves_mayara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486335521",
                "name": "Nicholas Coelho",
                "username": "Nicholas1Christ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108600165",
                "name": "CAA Norte de Minas",
                "username": "CAANORTEDEMINAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45643832",
                "name": "Andreza Chargaff",
                "username": "andrezachargaff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323190586",
                "name": "\u00c9 Sert\u00e3o",
                "username": "_esertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265968019",
                "name": "Viagem pelo Mundo",
                "username": "viagem_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180132709",
                "name": "bruna schinaider",
                "username": "buschinaider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146367309",
                "name": "Marcelo Adnet",
                "username": "MarceloAdnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22969362",
                "name": "Tarciso Bressan",
                "username": "tarcisobressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27312434",
                "name": "Elias Costa",
                "username": "EliasCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33546356",
                "name": "Rafaela Mascarenhas",
                "username": "rafaviollet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317173284",
                "name": "jhony",
                "username": "JhonyJhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95331884",
                "name": "Alexandre Ribeiro",
                "username": "alxbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546063867",
                "name": "Y",
                "username": "torontodrauhl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333805079",
                "name": "PequenaOrganica",
                "username": "LelisGuarilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74737282",
                "name": "Z\u00e9 Filho Oficial",
                "username": "ZEFILHOonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98637746",
                "name": "laura lorena\uf8ff",
                "username": "lauralorenagr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326794737",
                "name": "Nosso Mundo",
                "username": "NossoMundo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306960487",
                "name": "NewsNow Portuguese",
                "username": "NewsNow_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306225784",
                "name": "CanalCi\u00eancia",
                "username": "canal_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408739221",
                "name": "Reportalo 24",
                "username": "reportalo24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246365583",
                "name": "Maryurie Betancourt",
                "username": "maryuribm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132630480514428928",
                "name": "ReportGuarico",
                "username": "ReportGuarico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141662227",
                "name": "Carolinda \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "carolgonzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64759252",
                "name": "Edrisia Alves\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "EdrisiaAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41705737",
                "name": "Allan Novo",
                "username": "AllanNovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519119797",
                "name": "Macaco Velho",
                "username": "gamemacacovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363054041",
                "name": "Deep Web",
                "username": "BieelSanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356889009",
                "name": "SERGIO DE OLIVEIRA",
                "username": "depsergio2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238142215",
                "name": "Chrys Capelli",
                "username": "ChrysCapelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192945639",
                "name": "Clube Turismo CPS",
                "username": "clubeturismocps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "286810419",
                "name": "Signos Argentina",
                "username": "SignosArg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69705819",
                "name": "Tripin Argentina",
                "username": "TripinArgentina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204320086",
                "name": "Luiz Carlos Padilha",
                "username": "padilha3737",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133308722",
                "name": "Josi Nunes",
                "username": "josinunesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35155572",
                "name": "Jeguiando",
                "username": "jeguiando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573052550",
                "name": "blogdeleticia",
                "username": "blogdeleticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57460014",
                "name": "Charles Luiz",
                "username": "OCharlesLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861624973",
                "name": "edson reis sena",
                "username": "reis_sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415619864",
                "name": "Eldorado de Mineiros",
                "username": "RadEldorado790",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270465712",
                "name": "Nordeste Reflore",
                "username": "NEreflore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203242235",
                "name": "VICTOR HUGO BERNARDES",
                "username": "VHMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60157503",
                "name": "JOMAR BRITTES - VACINA NO POVO! BOZO MEU OVO!",
                "username": "jomarkarrasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109476994",
                "name": "Geisy",
                "username": "missgeisy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411039464",
                "name": "Lucas Lay",
                "username": "LucaasLaay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222514575",
                "name": "Luciano Pazuch",
                "username": "ambientalpro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58539565",
                "name": "Jo\u00e3o Silvio Junior",
                "username": "silviojr66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245931088",
                "name": "Casa Branca Cantor Oficial",
                "username": "Casabrancacanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309043831",
                "name": "Tv Porto Seguro",
                "username": "TvPortoSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382820459",
                "name": "UFESBA",
                "username": "ufesba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312953671",
                "name": "medeirosneto",
                "username": "medeirosneto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312968667",
                "name": "Prado Online",
                "username": "pradoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373455584",
                "name": "Jornal O Teixeirense",
                "username": "OTeixeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28677011",
                "name": "\u2b50 Eu senti safadeza, assim normal \u2b50",
                "username": "dan_casanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83419756",
                "name": "Corrida de Rua",
                "username": "Corrida_de_Rua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122191249",
                "name": "Rapi10 Viagens",
                "username": "rapi10_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32271008",
                "name": "Evanildo Ribeiro",
                "username": "eldoradonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20825452",
                "name": "Fab\u00edola Attademo",
                "username": "Fazinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251676480",
                "name": "Estefany Eudosciak",
                "username": "TeehEudosciak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241061639",
                "name": "Minist\u00e9rioP\u00fablicoRS",
                "username": "mp_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436063071",
                "name": "maria cecilia maciel",
                "username": "mceciliamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105692021",
                "name": "Gabriel Serveira",
                "username": "GabrielServeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179519937",
                "name": "Paulo Monserrath",
                "username": "PauloMonserrat1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249024409",
                "name": "Rita Denisse Quir\u00f3s",
                "username": "rititadenisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634099226",
                "name": "R\u00edo de Jes\u00fas - Veraguas",
                "username": "RiodeJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125719852",
                "name": "Fabiane Lima",
                "username": "fabimenlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582920072",
                "name": "Pousada Bambu A\u00e7u",
                "username": "PousadaBambuAcu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79454445",
                "name": "Marcelo Magalhaes",
                "username": "marcellomanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73090233",
                "name": "GaliciaNews",
                "username": "GaliciaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291419891",
                "name": "Hot\u00e9is no Mundo",
                "username": "hoteisnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267790758",
                "name": "Dias na Estrada",
                "username": "diasnaestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91183040",
                "name": "Folha Turismo",
                "username": "folha_turismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233509672",
                "name": "Nathan Silva",
                "username": "Nathan_pcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184618926",
                "name": "Robi e Ro",
                "username": "Robinho_sti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263223",
                "name": "Alan Rapp",
                "username": "alanrapp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97326436",
                "name": "AMANDA OLIBERT",
                "username": "AmandaOlibert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503552489",
                "name": "IgatuEscaladaTreking",
                "username": "IgatuTrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408021448",
                "name": "carlenio correia cid",
                "username": "leniocidreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57064080",
                "name": "\u2606 falanalaura! \u2606",
                "username": "AnaLauraFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310468197",
                "name": "Eun\u00e1polis Online",
                "username": "EunapolisOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99516742",
                "name": "ITeixeira.com",
                "username": "iteixeiracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371436999",
                "name": "Mucuri",
                "username": "mucuri_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371446179",
                "name": "colina_verde",
                "username": "colina_verde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315217108",
                "name": "Itamaraju Online",
                "username": "itamarajuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371449499",
                "name": "liberdade NOT\u00cdCIAS",
                "username": "liberdade_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222046371",
                "name": "Podemos no Senado",
                "username": "PodemosSenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "466741671",
                "name": "Refugia_Chiloe",
                "username": "Refugia_Chiloe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379268256",
                "name": "iLtda Viagens",
                "username": "iltdaviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330481937",
                "name": "Biarritz Turismo",
                "username": "BiarritzTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275310205",
                "name": "ALEX TORRES",
                "username": "GARDENSFASTFOOD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109652375",
                "name": "Giuliano Costa",
                "username": "nfoaivag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175220009",
                "name": "LPF Turismo",
                "username": "loucosporfolia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28192534",
                "name": "thiago corr\u00eaa",
                "username": "thiagokerzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228822050",
                "name": "Xauvinista",
                "username": "Xauvinista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335035589",
                "name": "Martela o Martel\u00e3o",
                "username": "CaetanoMarccelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79530758",
                "name": "Partido Ind\u00edgena",
                "username": "partidoindigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60282681",
                "name": "Bebel Magalh\u00e3es",
                "username": "BebelMagalhaes",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "335022458744745984",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kr12ac4wf5embyu3xrtakbuticu5",
        "oldest_id": "332128720934559746",
        "result_count": 480
    }
}