{
    "data": [
        {
            "author_id": "1425268776",
            "created_at": "2013-05-13T11:35:30.000Z",
            "id": "333908357666713600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de fim de semana com o Papi @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/t446Pw3wYS"
        },
        {
            "author_id": "14422357",
            "created_at": "2013-05-13T11:34:09.000Z",
            "id": "333908018251063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Castro Laboreiro: Ol\u00e1 a todos,\u00a0\nvou passar o fim de semana de 24 a 26 de Mai... http://t.co/WqADotY7Bq"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-13T11:20:35.000Z",
            "id": "333904601541652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra =&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/IlZZskQEkc"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-13T11:20:35.000Z",
            "id": "333904601424211969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra =&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/EkxZuFJCs0"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-13T11:20:34.000Z",
            "id": "333904598815363072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra =&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/pbDRbCBNUN"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-13T11:20:34.000Z",
            "id": "333904598727266304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra =&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/L0TPaZ2Chv"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-13T04:45:22.000Z",
            "id": "333805141687955456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o -- http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/4ip24YJM5C"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-13T04:45:21.000Z",
            "id": "333805136914821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o -- http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-13T03:07:16.000Z",
            "id": "333780453813268480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vira e mexe nos perguntam qual a raz\u00e3o de termos criado uma RPPN... http://t.co/b15eD0Ge1N"
        },
        {
            "author_id": "182146973",
            "created_at": "2013-05-13T02:32:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.03340474,
                        9.93017821
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "333771792772640770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc6f #corcovado #puravida @ Corcovado Parque Nacional, Costa Rica http://t.co/5JuWfRwhHr"
        },
        {
            "author_id": "168304367",
            "created_at": "2013-05-13T02:04:17.000Z",
            "id": "333764604058554368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um dos locais que atrai mais turistas na Cro\u00e1cia e \u00e9 f\u00e1cil perceber porque: o Parque Nacional Plitvice Lakes... http://t.co/Uec9qENq33"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-13T01:30:51.000Z",
            "id": "333756191278788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cutia (Dazyprocta azarae) flagrada por uma armadilha fotogr\u00e1fica ao amanhecer na RPPN Rio das Lontras. Tem maior... http://t.co/UVu1WkYsBt"
        },
        {
            "author_id": "561569324",
            "created_at": "2013-05-13T00:37:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.4827466,
                        -23.4273038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "333742665780834305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio.. @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/UwdRFJfLEC"
        },
        {
            "author_id": "54731579",
            "created_at": "2013-05-13T00:15:22.000Z",
            "id": "333737195150123009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acidente agora a pouco foi na RN 118, ap\u00f3s a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do IBAMA,"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-13T00:10:06.000Z",
            "id": "333735868131049472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia Pr\u00e1tico Parque Nacional Corcovado - confira as dicas e planeje a sua viagem para um dos lugares mais... http://t.co/3702fC1rRC"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-12T23:50:09.000Z",
            "id": "333730848178327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional Corcovado? N\u00e3o \u00e9 no Rio de Janeiro n\u00e3o, este fica na Costa Rica! Clique no... http://t.co/INXcjBKkET"
        },
        {
            "author_id": "343738555",
            "created_at": "2013-05-12T23:40:09.000Z",
            "id": "333728330962567169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoduct \nNo Parque Nacional de Banff, em Alberta no Canad\u00e1 existem atualmente 41 estruturas de passagem, sendo... http://t.co/yBqflRdupZ"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-12T23:26:41.000Z",
            "id": "333724942380199937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nCurtindo o entardecer no Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula de Osa, no sul da... http://t.co/WPBQdcRI9L"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-12T23:26:39.000Z",
            "id": "333724935665094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nMacaco nos observa no Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula de Osa, no sul da Costa Rica http://t.co/BtiRZLLzEU"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-12T23:26:38.000Z",
            "id": "333724931785388035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nAranha sobe em galho de \u00e1rvore, no Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula de Osa, no... http://t.co/GoinlxH8T7"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T22:01:39.000Z",
            "id": "333703543179591682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. - http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/RDJpT27TA2"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T22:01:37.000Z",
            "id": "333703537626341377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. - http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-05-12T21:26:40.000Z",
            "id": "333694742099546112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limite vermelho: Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1;\nLimite lil\u00e1s: Zona de Amortecimento http://t.co/K1ztF8LENn"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-05-12T21:13:44.000Z",
            "id": "333691484752707589",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 em vistoria ao local do acidente na BR 040 http://t.co/3FKJ904obv"
        },
        {
            "author_id": "342973789",
            "created_at": "2013-05-12T21:00:20.000Z",
            "id": "333688113610248192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraisooo @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/dkiLlFC3kD"
        },
        {
            "author_id": "219384248",
            "created_at": "2013-05-12T19:54:18.000Z",
            "id": "333671494045556736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de monfrag\u00fce http://t.co/EMdLQwy5y8"
        },
        {
            "author_id": "203025928",
            "created_at": "2013-05-12T18:40:10.000Z",
            "id": "333652840641867778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ph Pedro Pisco \nParque Nacional Peneda Ger\u00eas\nVilar da Veiga http://t.co/IbEcMN7cBk"
        },
        {
            "author_id": "298222462",
            "created_at": "2013-05-12T17:33:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4352757,
                        -7.2488995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "333636018567798786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Yesterday #Amazing #Forest @ Parque Nacional do Araripe http://t.co/0Uex6mnFbe"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-05-12T17:33:01.000Z",
            "id": "333635941568761856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Campo de los Alisos: http://t.co/2c2cHqkxeb O Que voc\u00ea est\u00e1 esperando para ir?"
        },
        {
            "author_id": "136623049",
            "created_at": "2013-05-12T17:12:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "333630810525687808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes um desejo, agora realidade! #lindo #fozdoiguacu #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bLYWeO5HiQ"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T17:02:13.000Z",
            "id": "333628187517009921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/HJWFRDjG0X"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T17:02:12.000Z",
            "id": "333628186745262080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "63363869",
            "created_at": "2013-05-12T16:57:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "333626992664670208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Training! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/y1hGlEtkLR"
        },
        {
            "author_id": "81708392",
            "created_at": "2013-05-12T16:32:20.000Z",
            "id": "333620669671694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo document\u00e1rio sobre o Parque Nacional Serra da Capivara e o trabalho de Ni\u00e8de Guidon \u00e0 frente da Fumdham."
        },
        {
            "author_id": "136759147",
            "created_at": "2013-05-12T16:23:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.20488095,
                        -2.55611303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "333618551590092801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/iVoLehGwud"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-12T14:10:03.000Z",
            "id": "333584860063092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T13:31:50.000Z",
            "id": "333575244440797185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/bguBP0CSmK"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T13:31:49.000Z",
            "id": "333575238463913984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "146154105",
            "created_at": "2013-05-12T13:23:41.000Z",
            "id": "333573192746680320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ubajara acaba de comemorar 54 anos de prote\u00e7\u00e3o das belezas naturais da Serra da Ibiapaba,... http://t.co/MCjrvSGmfq"
        },
        {
            "author_id": "136623049",
            "created_at": "2013-05-12T12:43:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "333563160822956034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LqZ5PMEnFK"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T10:31:04.000Z",
            "id": "333529753254506497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/uyf5tEx6co"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T10:31:03.000Z",
            "id": "333529747592200195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T04:45:19.000Z",
            "id": "333442743416279040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. &gt; http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/pIbaQwxI2g"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-12T04:45:18.000Z",
            "id": "333442737477140481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. &gt; http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "714567900",
            "created_at": "2013-05-12T03:18:32.000Z",
            "id": "333420900974198785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um tubar\u00e3o-baleia ao lado de um mergulhador no Parque Nacional das Gal\u00e1pagos, nas Ilhas Gal\u00e1pagos http://t.co/RNg58dQayj"
        },
        {
            "author_id": "146154105",
            "created_at": "2013-05-12T02:08:16.000Z",
            "id": "333403217700454401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ubajara acaba de comemorar 54 anos de prote\u00e7\u00e3o das belezas naturais da Serra da Ibiapaba,... http://t.co/ICi357AQwH"
        },
        {
            "author_id": "608044214",
            "created_at": "2013-05-12T01:01:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 22,
                        "username": "SMTOWNGLOBAL"
                    }
                ]
            },
            "id": "333386446947897345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#VenezuelaWantsSMTown @SMTOWNGLOBAL \n\nParque Nacional Parima Tapirapec\u00f3 http://t.co/gKj1AHBifJ"
        },
        {
            "author_id": "33403558",
            "created_at": "2013-05-12T00:50:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "333383768045940736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no Parque Nacional, mas amanh\u00e3, dia das m\u00e3es, vai ser dif\u00edcil.."
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-12T00:40:05.000Z",
            "id": "333381028225904640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manuel Antonio, o parque nacional mais visitado da Costa Rica!\nhttp://t.co/xoJDwRp0YV... http://t.co/DCfTIIwKTA"
        },
        {
            "author_id": "119839119",
            "created_at": "2013-05-12T00:37:13.000Z",
            "id": "333380306209996800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A verdadeira maravilha vc encontra na Chapada dos Guimar\u00e3es, Parque Nacional de paisagens deslumbrantes e muita vida selvagem tamb\u00e9m!"
        },
        {
            "author_id": "948291576",
            "created_at": "2013-05-12T00:30:04.000Z",
            "id": "333378504710311936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica: Parque da Quinta sera transformado em Unidade de Conservacao Sustentavel http://t.co/StzadfBFxj"
        },
        {
            "author_id": "58834961",
            "created_at": "2013-05-12T00:19:18.000Z",
            "id": "333375796976685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Quinta ser\u00e1 transformado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel...  http://t.co/mHisldV50V"
        },
        {
            "author_id": "58834961",
            "created_at": "2013-05-12T00:19:01.000Z",
            "id": "333375727573532672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Quinta ser\u00e1 transformado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel..  http://t.co/mHisldV50V"
        },
        {
            "author_id": "58834961",
            "created_at": "2013-05-12T00:18:47.000Z",
            "id": "333375669113352193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Quinta ser\u00e1 transformado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel.  http://t.co/mHisldV50V"
        },
        {
            "author_id": "58834961",
            "created_at": "2013-05-12T00:18:32.000Z",
            "id": "333375603648655360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Quinta ser\u00e1 transformado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel  http://t.co/mHisldV50V"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-11T23:53:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "333369231787843585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/TJZOq0OOQb"
        },
        {
            "author_id": "18167691",
            "created_at": "2013-05-11T23:36:14.000Z",
            "id": "333364960795168768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #cavernas #murcielago #barrahonda #trip (at Parque Nacional Barra Honda) http://t.co/YCRfbsUBV2"
        },
        {
            "author_id": "255980156",
            "created_at": "2013-05-11T23:30:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "luizmelodiario"
                    }
                ]
            },
            "id": "333363545121120256",
            "in_reply_to_user_id": "581814710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@luizmelodiario o Sr. precisa ler mais o tumucumaque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o..."
        },
        {
            "author_id": "274679920",
            "created_at": "2013-05-11T23:00:34.000Z",
            "id": "333355982329630720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Quinta ser\u00e1 transformado em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Sustent\u00e1vel http://t.co/NQlg4TrTyl"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-11T22:28:28.000Z",
            "id": "333347904951566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo Animal\n\nUm tubar\u00e3o-baleia ao lado de um mergulhador no Parque Nacional das Gal\u00e1pagos, nas Ilhas... http://t.co/oWygkln8C3"
        },
        {
            "author_id": "560757860",
            "created_at": "2013-05-11T22:18:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "FaunaNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "333345370623062016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@FaunaNews: Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o &gt; http://t.co/jvxIkTGmZq\""
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-11T22:01:32.000Z",
            "id": "333341124867551232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o &gt; http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/ERDV4z2qi3"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-11T22:01:30.000Z",
            "id": "333341119255543808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o &gt; http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "225088881",
            "created_at": "2013-05-11T21:54:56.000Z",
            "id": "333339466691399680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geraizeiros ocupam \u00e1rea pela cria\u00e7\u00e3o de Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/LDRLjEW4l5"
        },
        {
            "author_id": "59095273",
            "created_at": "2013-05-11T21:23:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 54,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "333331503763296257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/ZE5J5gTzjx via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "74544831",
            "created_at": "2013-05-11T21:18:21.000Z",
            "id": "333330258306678784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Das Setes Cidades http://t.co/2Wy9S7fFfO"
        },
        {
            "author_id": "120132605",
            "created_at": "2013-05-11T21:16:09.000Z",
            "id": "333329706634076162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel Fazenda Canto da Siriema / mata pura e linda / Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ao lado / 400\u2026 http://t.co/z3OrmnYY9T"
        },
        {
            "author_id": "160547302",
            "created_at": "2013-05-11T21:08:00.000Z",
            "id": "333327653903945731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Costa Rica - http://t.co/KiJdV2W2y4 - http://t.co/PudFIKE1a8 #PuraVida #CostaRica #Viajes #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "78051150",
            "created_at": "2013-05-11T21:06:19.000Z",
            "id": "333327229939511296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se a \u00e1gua n\u00e3o fosse t\u00e3o fria... @ Parque Nacional - Itatiaia http://t.co/vv345C3n3k"
        },
        {
            "author_id": "78051150",
            "created_at": "2013-05-11T20:54:46.000Z",
            "id": "333324322825437184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Renovando as energias! @ Parque Nacional - Itatiaia http://t.co/vXjg5uDgxa"
        },
        {
            "author_id": "486335521",
            "created_at": "2013-05-11T20:40:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98452806,
                        -22.44871517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "333320688175816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o perfeito o c\u00e9u ! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/fLTWByNGgG"
        },
        {
            "author_id": "486335521",
            "created_at": "2013-05-11T20:39:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98452806,
                        -22.44871517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "333320391072292864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus ! :) @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/NaDxwR3pW8"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-05-11T19:44:17.000Z",
            "id": "333306587143892993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geraizeiros ocupam \u00e1rea pela cria\u00e7\u00e3o de Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/F47SZCqo71"
        },
        {
            "author_id": "108600165",
            "created_at": "2013-05-11T18:31:11.000Z",
            "id": "333288192205799425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GERAIZEIROS OCUPAM \u00c1REA PELA CRIA\u00c7\u00c3O DE RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL\n\nCerca de 120 agroextrativistas... http://t.co/uq4MdFlxz8"
        },
        {
            "author_id": "45643832",
            "created_at": "2013-05-11T18:23:13.000Z",
            "id": "333286185021603840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preto e Paca - Da cor do pecado 2 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/aDZgAoHe9n"
        },
        {
            "author_id": "108600165",
            "created_at": "2013-05-11T18:01:33.000Z",
            "id": "333280735177895936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GERAIZEIROS OCUPAM \u00c1REA PELA CRIA\u00c7\u00c3O DE RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL\n\nCerca de 120... http://t.co/5nmijIIk6i"
        },
        {
            "author_id": "323190586",
            "created_at": "2013-05-11T17:38:46.000Z",
            "id": "333274999353905152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Veja como ajudar | \u00c9 http://t.co/7FGipwhRUo"
        },
        {
            "author_id": "265968019",
            "created_at": "2013-05-11T17:34:26.000Z",
            "id": "333273906926452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POST: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s - Introdu\u00e7\u00e3o http://t.co/5NCID6PZym"
        },
        {
            "author_id": "180132709",
            "created_at": "2013-05-11T17:33:32.000Z",
            "id": "333273683651092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente em casaaa, to desde 8h da manh\u00e3 caminhando no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-11T17:29:15.000Z",
            "id": "333272604955774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "146367309",
            "created_at": "2013-05-11T17:10:05.000Z",
            "id": "333267780281450499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Tijuca/Maracan\u00e3/Centro from Mirante do Excelsior , Parque Nacional da Tijuca #RiodeJaneiro @ Mirante\u2026 http://t.co/eBsRD4uApe"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-11T17:02:48.000Z",
            "id": "333265949119635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o -- http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/3Z0e3D3nZH"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-11T17:02:45.000Z",
            "id": "333265934070456321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o -- http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "22969362",
            "created_at": "2013-05-11T16:53:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.00571012,
                        -29.07184944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e1ec59c51eae8abd"
            },
            "id": "333263486199148544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1.115 metros de altitute. E muitos outros de amor \u2764 @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/iXOUFnVc95"
        },
        {
            "author_id": "298222462",
            "created_at": "2013-05-11T16:35:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4352757,
                        -7.2488995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "333259130456375296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Saturday #Afternoon #Forest @ Parque Nacional do Araripe http://t.co/XOZeZVyJ9d"
        },
        {
            "author_id": "27312434",
            "created_at": "2013-05-11T16:30:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "333257707471634433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/zH8VN61oa4"
        },
        {
            "author_id": "33546356",
            "created_at": "2013-05-11T15:59:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27373541,
                        -22.96120013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "333249907202871297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de s\u00e1bado. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/y6vWWvBaJZ"
        },
        {
            "author_id": "317173284",
            "created_at": "2013-05-11T15:39:52.000Z",
            "id": "333245077247901698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia: brazilwonders: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral - Tocantins (by Z\u00e9 Paiva) http://t.co/aRwAhss7tJ"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-05-11T15:37:28.000Z",
            "id": "333244471611371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral - Tocantins (by Z\u00e9 Paiva) http://t.co/4lpp5oIJvD"
        },
        {
            "author_id": "95331884",
            "created_at": "2013-05-11T15:31:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40539981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "333243076401307650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/LuqcP1aetF"
        },
        {
            "author_id": "546063867",
            "created_at": "2013-05-11T15:29:18.000Z",
            "id": "333242416419196929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o bom de morar na tijuca eh que tem o parque nacional da tijuca e a floresta e o Maracan\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "333805079",
            "created_at": "2013-05-11T14:15:15.000Z",
            "id": "333223782292520960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiu parque nacional mais tarde p fumar um, dois, tres.. HAHAHAHAH"
        },
        {
            "author_id": "120132605",
            "created_at": "2013-05-11T14:09:50.000Z",
            "id": "333222419194060800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Staff mineiro / Hotel Canto da Siriema / ao lado da mata do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 / uma\u2026 http://t.co/6GRwrHK4q1"
        },
        {
            "author_id": "74737282",
            "created_at": "2013-05-11T14:07:10.000Z",
            "id": "333221747832791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB http://t.co/pUPdCer31U"
        },
        {
            "author_id": "98637746",
            "created_at": "2013-05-11T13:45:52.000Z",
            "id": "333216387822665729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente!!! http://t.co/MgBL4gxLhG"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-11T13:32:15.000Z",
            "id": "333212961520902147",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. - http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/DLNHiPQ4Xw"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-11T13:32:07.000Z",
            "id": "333212929258307584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. - http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2013-05-11T13:17:59.000Z",
            "id": "333209369653161984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta Nacional de Ipanema com o pessoal da educa\u00e7\u00e3o ambiental da Unesp."
        },
        {
            "author_id": "1326794737",
            "created_at": "2013-05-11T13:12:43.000Z",
            "id": "333208043879800833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Azul Claro do Rio Tenorio Parque Nacional Volcano, Costa Rica http://t.co/XwBYDzNU6H"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-11T12:20:09.000Z",
            "id": "333194815992909826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral! http://t.co/TurJu3QeQ0"
        },
        {
            "author_id": "59599751",
            "created_at": "2013-05-11T11:47:04.000Z",
            "id": "333186489892601856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo com a galera do curso de educa\u00e7\u00e3o ambiental da Unesp para a floresta Nacional de Ipanema. http://t.co/BQfGNUIxI5"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-11T07:57:40.000Z",
            "id": "333128762331906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "120132605",
            "created_at": "2013-05-11T04:54:37.000Z",
            "id": "333082694323941377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Mineira bem no meio da mata ao lado de um Parque Nacional / local perfeito para mais uma\u2026 http://t.co/rbbVeQ1eQA"
        },
        {
            "author_id": "120132605",
            "created_at": "2013-05-11T04:50:44.000Z",
            "id": "333081717202096128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 logo ali....de Mineiro!!! Do aeroporto de Confins de carro uns 80 km / perto do Parque Nacional da\u2026 http://t.co/wZl0JDqYMq"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-05-11T03:25:50.000Z",
            "id": "333060353825046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Moraine, fica no Parque Nacional de Banff.\n\n#JH\nCurta: Do \u00c1tomo Ao Universo http://t.co/ls1gWwONs8"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-05-11T02:08:10.000Z",
            "id": "333040806174797825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Foto: Danilo Santos da SilvaN... http://t.co/3n9uTzJG4E"
        },
        {
            "author_id": "306960487",
            "created_at": "2013-05-11T01:35:35.000Z",
            "id": "333032605593255938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia: usu\u00e1rios do parque nacional preocupado em ser atingido por balas perdidas de ca\u00e7adores. http://t.co/McgWyFctgC"
        },
        {
            "author_id": "306225784",
            "created_at": "2013-05-11T01:19:38.000Z",
            "id": "333028593213001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda as figuras rupestres encontradas no Parque Nacional Serra da Capivara\nhttp://t.co/3Ecgha8YIR"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-11T00:31:04.000Z",
            "id": "333016368729427968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/ytqSJ3A1yH"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-11T00:31:01.000Z",
            "id": "333016359560683520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "408739221",
            "created_at": "2013-05-11T00:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "maryuribm"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 15,
                        "username": "ReportGuarico"
                    }
                ]
            },
            "id": "333008599343321088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @maryuribm: @ReportGuarico Protejamos al monumento natural ''Morros de Macaira'' , estado Guarico. http://t.co/OP43SCREQc"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2013-05-10T23:56:38.000Z",
            "id": "333007703221886976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dono de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 multado por lotear terras e desmatar terreno http://t.co/ETWDSyIGCP"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2013-05-10T23:46:41.000Z",
            "id": "333005202535903233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep\u00f3sito irregular de lixo \u00e9 encontrado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no bairro Ganchinho, em Curitiba. http://t.co/R98pSEYyj7"
        },
        {
            "author_id": "394856629",
            "created_at": "2013-05-10T22:50:13.000Z",
            "id": "332990989448904704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Grand Canyon em Arizona! Que tal uma vista dessa para carregar as energias? http://t.co/157kfzTdGv"
        },
        {
            "author_id": "141662227",
            "created_at": "2013-05-10T22:27:13.000Z",
            "id": "332985201384894465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tai um lugar que eu quero ir,  Parque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "64759252",
            "created_at": "2013-05-10T22:25:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 4,
                        "username": "AllanNovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "332984787432271872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e1 @AllanNovo falando do Parque Nacional da Tijuca no #RJTV"
        },
        {
            "author_id": "519119797",
            "created_at": "2013-05-10T22:00:03.000Z",
            "id": "332978364468035586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito n\u00e9?\n\nFoto das Cataratas de Kaieteur, Parque Nacional de Kaieteur na Guiana.\n\nJogue o Macaco Velho agora... http://t.co/Wah5SeXXUv"
        },
        {
            "author_id": "363054041",
            "created_at": "2013-05-10T21:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "332964258780422145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/TERKaMckUK"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-10T20:58:39.000Z",
            "id": "332962913805557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE - AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\nATEN\u00c7\u00c3O PARA A DATA: 21/05/2013 - 15 HORAS.\n\nCONVIDADOS:... http://t.co/5y3w0eiWp9"
        },
        {
            "author_id": "238142215",
            "created_at": "2013-05-10T20:27:58.000Z",
            "id": "332955190355427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta borboleta me acompanhou durante todo trajeto no Parque Nacional do Igua\u00e7u - cataratas. A\u2026 http://t.co/2EElM1O2yS"
        },
        {
            "author_id": "192945639",
            "created_at": "2013-05-10T20:23:26.000Z",
            "id": "332954050989547520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara abria o tesouro arqueol\u00f3gico mais importante e mais antigo do Brasil,... http://t.co/bnUKTTg4kG"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-10T20:01:38.000Z",
            "id": "332948563267026944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/8o6ysPbORW"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-10T20:01:36.000Z",
            "id": "332948557093031937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-05-10T19:37:16.000Z",
            "id": "332942432826179584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o RJTV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o vai mostrar uma mat\u00e9ria sobre trilhas, filmada no Parque Nacional da Tijuca, com o... http://t.co/DAfgyS22WW"
        },
        {
            "author_id": "286810419",
            "created_at": "2013-05-10T19:03:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "TripinArgentina"
                    }
                ]
            },
            "id": "332933862537711616",
            "in_reply_to_user_id": "69705819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tripinargentina Lago Amutui Quimei, Parque Nacional Los Alerces :P"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-10T18:51:15.000Z",
            "id": "332930851161657345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE - AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\nATEN\u00c7\u00c3O PARA A DATA: 21/05/2013 - 15 HORAS.\n\nCONVIDADOS:... http://t.co/M3otB4err7"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-05-10T18:31:49.000Z",
            "id": "332925960372498433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONVITE - AUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U\nATEN\u00c7\u00c3O PARA A DATA: 22/05/2013 - 15 HORAS.\n\nCONVIDADOS:... http://t.co/MGXPAxI1FK"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-05-10T18:23:11.000Z",
            "id": "332923791531458561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal fugir do convencional e conhecer a  Reserva Biol\u00f3gica (Declarada pela UNESCO)  de #HuiloHuilo no #Chile ? #Amomuito !!!"
        },
        {
            "author_id": "204320086",
            "created_at": "2013-05-10T18:11:09.000Z",
            "id": "332920759674609665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado Corpus Christi - Per\u00edodo: 30 de junho a 02 de junho\n\nParque Nacional dos Aparados da Serra, em meio a... http://t.co/xTMf9hhVHz"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2013-05-10T17:46:29.000Z",
            "id": "332914555552403456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio contrata empresa para elabora\u00e7\u00e3o de projeto executivo completo para implanta\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/OrZYuIgQrD"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2013-05-10T17:44:26.000Z",
            "id": "332914038814146561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra Fina deve ser um patrim\u00f4nio nacional ou RPPN? Qual a sua opini\u00e3o? http://t.co/ub6MiB4vhL"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2013-05-10T17:31:27.000Z",
            "id": "332910769731678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF e MP/BA ouvem comunidade para implementar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco: Na audi\u00eancia f... http://t.co/70Kcry3SuJ #MPF"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-10T17:31:05.000Z",
            "id": "332910678769811456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/AVcb7kIl2x http://t.co/F6SmGSgH1y"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-10T17:31:02.000Z",
            "id": "332910663745826816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/AVcb7kIl2x"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-10T17:12:36.000Z",
            "id": "332906024589742081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem surreal captada na RPPN Rio das Lontras: Voc\u00ea j\u00e1 viu peixinhos nadando em meio a floresta? Po\u00e9tico! http://t.co/MaLzyDgCoq"
        },
        {
            "author_id": "259840707",
            "created_at": "2013-05-10T16:55:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 9,
                        "username": "MPF_BA"
                    }
                ]
            },
            "id": "332901764137369603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MP/BA  e @MPF_BA ouvem comunidade para implementar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco: http://t.co/NSmPh45TIE"
        },
        {
            "author_id": "133308722",
            "created_at": "2013-05-10T15:44:31.000Z",
            "id": "332883858146078721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pausa p o almo\u00e7o n Parque Nacional das Cataratas. Ontem degustei o prato t\u00edpico d Foz d Igua\u00e7u, carneiro n buraco, delicia."
        },
        {
            "author_id": "35155572",
            "created_at": "2013-05-10T15:30:55.000Z",
            "id": "332880437137526785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie \"Paisagens que inspiram\": Parque Nacional Torres del Paine. Patag\u00f4nia, #Chile. #Jeguiando http://t.co/1NMoUKX5v7"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2013-05-10T15:12:42.000Z",
            "id": "332875853719560193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento debateu a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que preservar\u00e1 \u00e1reas como os c\u00e2nions do Velho Chico. http://t.co/9ULU7mPaSj"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2013-05-10T15:10:50.000Z",
            "id": "332875383013793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em audi\u00eancia, MPF e MP-BA ouvem comunidade para implementar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco. http://t.co/9ULU7mPaSj"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2013-05-10T14:38:50.000Z",
            "id": "332867328440156161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desrespeito ainda \u00e9 flagrado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\n\nPopula\u00e7\u00e3o deve ficar atenta \u00e0s normas de visita\u00e7\u00e3o... http://t.co/CA8ldPLMAb"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-05-10T14:38:09.000Z",
            "id": "332867159770402816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA NEWS: Reflex\u00e3o para o fim de semana: atropelamento de fauna em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/WmZknNdi5Z"
        },
        {
            "author_id": "38024488",
            "created_at": "2013-05-10T14:30:00.000Z",
            "id": "332865108663476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 20 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"7\u00ba ano visita RPPN do Col\u00e9gio Medianeira e Col\u00f4nia Nova Tirol\" http://t.co/zIl08b8ln2"
        },
        {
            "author_id": "573052550",
            "created_at": "2013-05-10T14:17:35.000Z",
            "id": "332861983147839490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 12 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Iguaz\u00fa - Lado Agentino\" http://t.co/PcD5niMjwX"
        },
        {
            "author_id": "57460014",
            "created_at": "2013-05-10T14:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 15,
                        "username": "diariodovale"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4f416071170d6d5b"
            },
            "id": "332861245193605120",
            "in_reply_to_user_id": "24753566",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio no RJ! RT @diariodovale: Internauta registra geada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/mHTt53QyQ7"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2013-05-10T14:13:00.000Z",
            "id": "332860828300767232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Internauta registra geada na parte alta do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/mTLcNVFuU2"
        },
        {
            "author_id": "861624973",
            "created_at": "2013-05-10T13:51:07.000Z",
            "id": "332855321062174721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grou Coroado Austral | Parque Nacional da Gorongosa: http://t.co/YYFecGglDy"
        },
        {
            "author_id": "415619864",
            "created_at": "2013-05-10T13:20:30.000Z",
            "id": "332847618726166530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mineiros: Document\u00e1rio da BBC no Parque Nacional das Emas \u00e9 destaque... http://t.co/uVOjGaL5qw"
        },
        {
            "author_id": "1270465712",
            "created_at": "2013-05-10T12:38:59.000Z",
            "id": "332837168647131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, participe voc\u00ea tamb\u00e9m da Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre PB.\n\nJ\u00e1 contamos... http://t.co/IZl2RuUSXw"
        },
        {
            "author_id": "203242235",
            "created_at": "2013-05-10T12:10:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "jomarkarrasco"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 37,
                        "username": "VHMB"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.01142042,
                        -15.62841616
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "332829939218927616",
            "in_reply_to_user_id": "60157503",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@jomarkarrasco: Cura Rolistica? RT \u201c@VHMB: I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT)\" meu pau!!!"
        },
        {
            "author_id": "203242235",
            "created_at": "2013-05-10T12:06:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40539981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "332829080653266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/BJTsCzv4m5"
        },
        {
            "author_id": "109476994",
            "created_at": "2013-05-10T12:03:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "332828115145478144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/UqqD9xQB38"
        },
        {
            "author_id": "411039464",
            "created_at": "2013-05-10T11:58:30.000Z",
            "id": "332826978862374913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que h\u00e1 de interessante para compartilhar sobre a ci... \u2014 eu haha , sqn , seil\u00e1 Parque Nacional Do Igua\u00e7u talve... http://t.co/Q4W7Z9SoGQ"
        },
        {
            "author_id": "222514575",
            "created_at": "2013-05-10T10:37:15.000Z",
            "id": "332806532540530688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalos 'viram o jogo' e fazem le\u00e3o bater em retirada ap\u00f3s ataque: Cena foi registrada no Parque Nacional Krug... http://t.co/RzQtn6yfoZ"
        },
        {
            "author_id": "58539565",
            "created_at": "2013-05-10T04:00:44.000Z",
            "id": "332706744922935297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 bom saber. Resex.  http://t.co/2gfpFicfMv"
        },
        {
            "author_id": "245931088",
            "created_at": "2013-05-10T02:34:06.000Z",
            "id": "332684944910450691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, quem conhece simplesmente \"AMA\" http://t.co/HXr1PXe22K"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-05-10T01:53:15.000Z",
            "id": "332674666399420416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/dpVzVW3Uhp http://t.co/tO1vEzWAmT"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2013-05-09T23:50:04.000Z",
            "id": "332643663748419584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) - \u00c1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental criadas para evitar a degrada\u00e7\u00e3o dos... http://t.co/62LNAApEvs"
        },
        {
            "author_id": "309043831",
            "created_at": "2013-05-09T22:54:28.000Z",
            "id": "332629673517387777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/YbaAsFgD6u"
        },
        {
            "author_id": "382820459",
            "created_at": "2013-05-09T22:54:27.000Z",
            "id": "332629668240953344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/NzwesD2gvf"
        },
        {
            "author_id": "312953671",
            "created_at": "2013-05-09T22:54:26.000Z",
            "id": "332629664671612928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/soiboJ7gQo"
        },
        {
            "author_id": "312968667",
            "created_at": "2013-05-09T22:54:24.000Z",
            "id": "332629654324269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/onplxj02Gj"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2013-05-09T22:28:52.000Z",
            "id": "332623230080794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o: Em 2013, o Parque Nacional Mar... http://t.co/z0mtMSNpo7"
        },
        {
            "author_id": "28677011",
            "created_at": "2013-05-09T21:50:05.000Z",
            "id": "332613470220587009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1988 ano q fernando de noronha  virou parque nacional ! Esse ano foi top"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-09T21:34:27.000Z",
            "id": "332609534206025728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo #animal: Um le\u00e3o filhote cai em um barranco em Masai Mara Parque Nacional do Qu\u00eania, e tenta se salvar... http://t.co/w8nVTDGgLC"
        },
        {
            "author_id": "83419756",
            "created_at": "2013-05-09T20:40:20.000Z",
            "id": "332595918337622019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714MEIA MARATONA DAS CATARATAS\n\u271426 de maio\n\u2714Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n \u2714R$ 120,00\n\u2714http://t.co/i7Vd6wICbg"
        },
        {
            "author_id": "122191249",
            "created_at": "2013-05-09T20:38:42.000Z",
            "id": "332595504271720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem os Lagos Plitvice, na #Cro\u00e1cia? Saiba mais sobre esse lugar incr\u00edvel: http://t.co/Bi3fPucfRf. #destinos"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-05-09T20:14:01.000Z",
            "id": "332589292327161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/C6CUZQHGZt Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-05-09T20:00:09.000Z",
            "id": "332585805308633088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Para comemorar os 10 anos do Programa de Incentivo \u00e0s RPPNs, iniciamos uma s\u00e9rie de posts sobre algumas propriedades. http://t.co/ikI8FODlO4"
        },
        {
            "author_id": "32271008",
            "created_at": "2013-05-09T18:53:11.000Z",
            "id": "332568951768903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB http://t.co/iQh5QK0cuC"
        },
        {
            "author_id": "20825452",
            "created_at": "2013-05-09T17:54:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27373541,
                        -22.96120013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "332554185495154690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de campo =) @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/FKuwMMgLzi"
        },
        {
            "author_id": "251676480",
            "created_at": "2013-05-09T17:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "332545501717213184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeioooo \\o/ @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rnwM0c1cZ2"
        },
        {
            "author_id": "241061639",
            "created_at": "2013-05-09T17:17:01.000Z",
            "id": "332544750655774722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor participa de discuss\u00f5es sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Morro S\u00e3o Pedro http://t.co/2N34wCvXO4"
        },
        {
            "author_id": "251676480",
            "created_at": "2013-05-09T17:16:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "332544617423699968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatiii *-* @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/djwJr76GVW"
        },
        {
            "author_id": "251676480",
            "created_at": "2013-05-09T17:14:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "332544171674071041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Migas #bora? @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/deO5kwpxQ4"
        },
        {
            "author_id": "251676480",
            "created_at": "2013-05-09T17:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "332542589876203520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7dQo7MOADk"
        },
        {
            "author_id": "436063071",
            "created_at": "2013-05-09T17:03:32.000Z",
            "id": "332541358751485953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bariloche, na Argentina, ganha primeira trilha para bike dentro de parque nacional http://t.co/qyBVuHMUIJ"
        },
        {
            "author_id": "436063071",
            "created_at": "2013-05-09T17:03:32.000Z",
            "id": "332541356570451968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bariloche, na Argentina, ganha primeira trilha para bike dentro de parque nacional http://t.co/OmoxABE0tJ"
        },
        {
            "author_id": "105692021",
            "created_at": "2013-05-09T16:58:36.000Z",
            "id": "332540117141057537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/Q77pEF3h4e"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2013-05-09T16:40:13.000Z",
            "id": "332535490995712001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca deve ganhar \u00e1rea exclusiva para bicicleta http://t.co/BBaz3ooV2Y http://t.co/RocCmNjiEG"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2013-05-09T16:39:48.000Z",
            "id": "332535383281762305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca deve ganhar \u00e1rea exclusiva para bicicleta http://t.co/BBaz3ooV2Y"
        },
        {
            "author_id": "1179519937",
            "created_at": "2013-05-09T16:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "332533605593137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/lwZCgrynHH via @g1"
        },
        {
            "author_id": "249024409",
            "created_at": "2013-05-09T16:16:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "username": "RiodeJesus"
                    }
                ]
            },
            "id": "332529472899252224",
            "in_reply_to_user_id": "634099226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Super hermoso Coiba\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d RT @RiodeJesus: Parque Nacional Coiba, Veraguas http://t.co/VAccxwbhFc #ConoceTuPanama"
        },
        {
            "author_id": "634099226",
            "created_at": "2013-05-09T16:15:12.000Z",
            "id": "332529193642491904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas http://t.co/49PdPND8Ga #ConoceTuPanama"
        },
        {
            "author_id": "352341686",
            "created_at": "2013-05-09T15:45:48.000Z",
            "id": "332521795666194432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhem e comentem por email. Se proibirem o acesso \u00e0 serra fina ser\u00e1 a p\u00e1 de cal sobre o montanhismo... http://t.co/Z96DJcAjp0"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2013-05-09T15:45:38.000Z",
            "id": "332521751009435650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhem e comentem por email. Se proibirem o acesso \u00e0 serra fina ser\u00e1 a p\u00e1 de cal sobre o montanhismo... http://t.co/MvJXWJisqI"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-09T15:23:12.000Z",
            "id": "332516109054001152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos rios da mata ombr\u00f3fila densa, como na RPPN Rio das Lontras, existem esp\u00e9cies dependentes da floresta para seu... http://t.co/noMoJS7lrF"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-09T15:22:21.000Z",
            "id": "332515895534559233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos rios da mata ombr\u00f3fila densa, como na RPPN Rio das Lontras, existem esp\u00e9cies dependentes da floresta para seu... http://t.co/Nq5hGMG3GG"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-09T15:21:10.000Z",
            "id": "332515597411823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos rios da mata ombr\u00f3fila densa, como na RPPN Rio das Lontras, existem esp\u00e9cies dependentes da floresta para seu... http://t.co/yUoBXhC890"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-09T15:19:58.000Z",
            "id": "332515294587285505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos rios da mata ombr\u00f3fila densa, como na RPPN Rio das Lontras, existem esp\u00e9cies dependentes da floresta para seu... http://t.co/u42iFjbVtd"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-09T15:18:44.000Z",
            "id": "332514982833033216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos rios da mata ombr\u00f3fila densa, como na RPPN Rio das Lontras, existem esp\u00e9cies dependentes da floresta para seu... http://t.co/QEA7Faq7O3"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-09T15:17:16.000Z",
            "id": "332514612098502656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos rios da mata ombr\u00f3fila densa, como na RPPN Rio das Lontras, existem esp\u00e9cies dependentes da floresta para seu... http://t.co/2GjB39Ufwc"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-09T15:16:28.000Z",
            "id": "332514411417858048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos rios da mata ombr\u00f3fila densa, como na RPPN Rio das Lontras, existem esp\u00e9cies dependentes da floresta para seu... http://t.co/pRWlCNocO9"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-05-09T14:20:51.000Z",
            "id": "332500417655209985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de uma seriema feito na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, em Cariacica-ES. Esta ave tem h\u00e1bitos... http://t.co/ZX9Fxd7WwO"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-05-09T14:15:48.000Z",
            "id": "332499146009346050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa Cidades e Solu\u00e7\u00f5es da Globo News exibiu ontem um especial com o Parque Nacional da Tijuca e suas... http://t.co/HFukApMj8O"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2013-05-09T14:00:30.000Z",
            "id": "332495293805387777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso do mascote da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas \u00e9 destaque no site Terra da Gente. Leia a reportagem completa: http://t.co/RDlHG3g2Sz"
        },
        {
            "author_id": "125719852",
            "created_at": "2013-05-09T13:42:07.000Z",
            "id": "332490667978792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra da Bodoquena\" http://t.co/JMv9Hpv7bg"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-05-09T13:41:17.000Z",
            "id": "332490459727405057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Canyon da pedra jacinto machado Sc parque nacional da serra geral\" http://t.co/IpTbDl6n0x"
        },
        {
            "author_id": "79454445",
            "created_at": "2013-05-09T13:24:16.000Z",
            "id": "332486178173489154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICA PARA UEM FOR PARA  O ARIZONA...\n\nFicha T\u00e9cnica\n\nObra: Grand Canyon Skywalk\nLocal: Parque Nacional Grand... http://t.co/1Qvi8uoWNc"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2013-05-09T12:59:32.000Z",
            "id": "332479951452397568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios - Conhe\u00e7a a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, local do nosso pr\u00f3ximo projet http://t.co/LG9i2ulrBP"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-09T11:43:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "332460758225018881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/BBhX9TWTOn"
        },
        {
            "author_id": "222514575",
            "created_at": "2013-05-09T11:43:08.000Z",
            "id": "332460727610769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o: Em 2013, o Parque Nacional Mar... http://t.co/f03u1H1sdR"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-05-09T11:35:21.000Z",
            "id": "332458768573022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Bomdia! Conhe\u00e7a o belo Parque Nacional da Tijuca no #RJ http://t.co/L6uKVp1DPm \nFoto: Marco Terranova"
        },
        {
            "author_id": "73090233",
            "created_at": "2013-05-09T09:33:36.000Z",
            "id": "332428127429070850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xunta | A sede do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas acolle unha xornada dedicada aos cet\u00e1ceos e as... http://t.co/j6vPskMNBC #galicia"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-05-09T08:19:28.000Z",
            "id": "332409470326018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes. http://t.co/mHQcJ5rygt"
        },
        {
            "author_id": "291419891",
            "created_at": "2013-05-09T08:18:47.000Z",
            "id": "332409300083429376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manuten\u00e7\u00e3o do parque nacional da Serra da Capivara n\u00e3o tem or\u00e7amento fixo http://t.co/xrGw0Kt5aN"
        },
        {
            "author_id": "267790758",
            "created_at": "2013-05-09T06:51:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "folha_turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "332387217676849153",
            "in_reply_to_user_id": "91183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha_turismo Manuten\u00e7\u00e3o do parque nacional da Serra da Capivara n\u00e3o tem or\u00e7amento fixo. http://t.co/dMCYZyrwxG"
        },
        {
            "author_id": "91183040",
            "created_at": "2013-05-09T06:35:03.000Z",
            "id": "332383195096027136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manuten\u00e7\u00e3o do parque nacional da Serra da Capivara n\u00e3o tem or\u00e7amento fixo. http://t.co/I7tUhDwQf4"
        },
        {
            "author_id": "233509672",
            "created_at": "2013-05-09T05:40:31.000Z",
            "id": "332369471710846978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parecia um tour exclusivo. Em abril, a reportagem visitou durante quatro dias o parque nacional da serra da Ca... http://t.co/oB1vynrq3a"
        },
        {
            "author_id": "184618926",
            "created_at": "2013-05-09T05:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "alanrapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "332359439904538624",
            "in_reply_to_user_id": "45263223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alanrapp Para limpar aquele bund\u00e3o tem que ser em um g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone."
        },
        {
            "author_id": "97326436",
            "created_at": "2013-05-09T03:40:36.000Z",
            "id": "332339291550265344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPiscina do diabo\u201d  Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria. Na fronteira da Zambia com o Zimbabwe. Deve ser #ASSUSTADOR"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-09T03:37:45.000Z",
            "id": "332338575964270592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos rios da mata ombr\u00f3fila densa, como na RPPN Rio das Lontras, existem esp\u00e9cies dependentes da floresta para seu... http://t.co/nzrLO5c9EN"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-09T03:30:25.000Z",
            "id": "332336730235621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos rios da mata ombr\u00f3fila densa, como na RPPN Rio das Lontras, existem esp\u00e9cies dependentes da floresta para seu... http://t.co/p6MPrfw75P"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-09T03:25:58.000Z",
            "id": "332335609647624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos rios da mata ombr\u00f3fila densa, como na RPPN Rio das Lontras, existem esp\u00e9cies dependentes da floresta para seu... http://t.co/RXpcqxzGpL"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-09T03:24:16.000Z",
            "id": "332335181400780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos rios da mata ombr\u00f3fila densa, como na RPPN Rio das Lontras, existem esp\u00e9cies dependentes da floresta para seu... http://t.co/IxAV1UllSE"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-09T03:22:37.000Z",
            "id": "332334766974201856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos rios da mata ombr\u00f3fila densa, como na RPPN Rio das Lontras, existem esp\u00e9cies dependentes da floresta para seu... http://t.co/FYfjAJfIK2"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-09T03:19:49.000Z",
            "id": "332334060607262720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos rios da mata ombr\u00f3fila densa, como na RPPN Rio das Lontras, existem esp\u00e9cies dependentes da floresta para seu... http://t.co/iUXbuLDuLZ"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2013-05-09T02:25:30.000Z",
            "id": "332320393211830273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB. Assine e colabore com a preserva\u00e7\u00e3o da caatinga.\nhttp://t.co/SvpcwInj6Q"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2013-05-09T01:51:53.000Z",
            "id": "332311931916537856",
            "in_reply_to_user_id": "40328001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CidadesSolucoes visita o Parque Nacional da Tijuca, no RJ, e o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR. \u00c0s 23h30, na #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "503552489",
            "created_at": "2013-05-09T00:47:45.000Z",
            "id": "332295794638086144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional  Chapada Diamantina: ICMBio aprova quatro projetos para Parque Nacional... http://t.co/EaeNGqG3UR"
        },
        {
            "author_id": "408021448",
            "created_at": "2013-05-09T00:20:24.000Z",
            "id": "332288908954046465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo Jornalismo: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 a... http://t.co/tbK3bsJMiu"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-08T22:44:37.000Z",
            "id": "332264806834905088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos rios da mata ombr\u00f3fila densa, como na RPPN Rio das Lontras, existem esp\u00e9cies dependentes da floresta para seu... http://t.co/JtdEab6Zkx"
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2013-05-08T22:18:02.000Z",
            "id": "332258116706136065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As m\u00faltiplas amea\u00e7as que a reabertura da Estrada do Colono traria ao Parque Nacional do Igua\u00e7u - Katia Brembatti\n\nhttp://t.co/FD4e9w5r7V"
        },
        {
            "author_id": "57064080",
            "created_at": "2013-05-08T21:58:02.000Z",
            "id": "332253081695834113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paul McCartney est\u00e1 nesse exato momento no sul da Bahia. Hospedado no Txai Resort, que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-08T21:44:05.000Z",
            "id": "332249571872886784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos rios da mata ombr\u00f3fila densa, como na RPPN Rio das Lontras, existem esp\u00e9cies dependentes da floresta para seu... http://t.co/VczdOyux54"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2013-05-08T21:37:26.000Z",
            "id": "332247899465461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o: Em 2013, o Parque Nacional Mar... http://t.co/zmTxxJpCSo"
        },
        {
            "author_id": "310468197",
            "created_at": "2013-05-08T21:22:39.000Z",
            "id": "332244178937466880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ZlrGKlsJxD"
        },
        {
            "author_id": "99516742",
            "created_at": "2013-05-08T21:22:38.000Z",
            "id": "332244173472276482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/BjmNAe8bSd"
        },
        {
            "author_id": "371436999",
            "created_at": "2013-05-08T21:16:01.000Z",
            "id": "332242508753035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/wbpUOMOT53"
        },
        {
            "author_id": "371446179",
            "created_at": "2013-05-08T21:16:00.000Z",
            "id": "332242503090704386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/doFntJp8Pk"
        },
        {
            "author_id": "309043831",
            "created_at": "2013-05-08T21:15:49.000Z",
            "id": "332242459130204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/yKkMCRfhdb"
        },
        {
            "author_id": "312953671",
            "created_at": "2013-05-08T21:15:47.000Z",
            "id": "332242450418655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/V7ErV0RBk4"
        },
        {
            "author_id": "312968667",
            "created_at": "2013-05-08T21:15:45.000Z",
            "id": "332242443057639425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/kUKvml1vZe"
        },
        {
            "author_id": "315217108",
            "created_at": "2013-05-08T21:15:42.000Z",
            "id": "332242430999007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Uh5vuvM14Q"
        },
        {
            "author_id": "371449499",
            "created_at": "2013-05-08T21:15:39.000Z",
            "id": "332242415605919744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/kqZIQtHISt"
        },
        {
            "author_id": "382820459",
            "created_at": "2013-05-08T21:15:30.000Z",
            "id": "332242379505549314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/hLmr8loe3l"
        },
        {
            "author_id": "1222046371",
            "created_at": "2013-05-08T21:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 12,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "332242136214949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Plen\u00e1rio @alvarodias_ pede inclus\u00e3o na Ordem do Dia do PLC n\u00ba 60/03 que cria o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-08T21:13:50.000Z",
            "id": "332241960351969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e1rvore clicada na RPPN Rio das Lontras possui grandes espinhos no tronco e \u00e9 conhecida vulgarmente como... http://t.co/K2OGsZ008z"
        },
        {
            "author_id": "466741671",
            "created_at": "2013-05-08T21:03:31.000Z",
            "id": "332239363134062595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se \u00e9 um amante de #trekking, explore o Parque Nacional de Chilo\u00e9. Para recuperar energias, relaxe no Hotel Refugia. http://t.co/KHdr02LOwq"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-05-08T21:00:17.000Z",
            "id": "332238548663148545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Arquip\u00e9lago das Tr\u00eas Ilhas \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que oferece rico cen\u00e1rio para o mergulho. http://t.co/45VKUGHDvy #descubraoES"
        },
        {
            "author_id": "379268256",
            "created_at": "2013-05-08T18:09:11.000Z",
            "id": "332195492131917824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situada a 4 km do litoral do Paran\u00e1, a Ilha do Mel tem 90% de sua \u00e1rea protegida como Reserva da Biosfera e... http://t.co/qx6aiuxlDX"
        },
        {
            "author_id": "330481937",
            "created_at": "2013-05-08T18:06:30.000Z",
            "id": "332194815305465858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No sul da Fran\u00e7a, o parque das Calanques foi declarado parque nacional em Abril de 2012. O objetivo \u00e9 proteger... http://t.co/bXGXHrkz2U"
        },
        {
            "author_id": "275310205",
            "created_at": "2013-05-08T18:04:34.000Z",
            "id": "332194328611000321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u ; Foz do Igua\u00e7u;  Paran\u00e1; Brasil  / Tr\u00edplice Alian\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "109652375",
            "created_at": "2013-05-08T17:06:38.000Z",
            "id": "332179747285127169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira - Parque Nacional de Yosemite - Calif\u00f3rnia http://t.co/tpNjq2Jjx0"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-05-08T16:35:06.000Z",
            "id": "332171814908350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ViajepeloBrasil Visite o Parque Nacional do Capara\u00f3 o local abriga o Pico da Bandeira, terceiro maior do pa\u00eds #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-05-08T16:34:24.000Z",
            "id": "332171639494176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu ontem a Primeira Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do ano de 2013 do Conselho Consultivo da nossa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/0crnjmtt1S"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-08T16:32:55.000Z",
            "id": "332171265362239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-08T16:00:01.000Z",
            "id": "332162982819803137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A p\u00e1gina da RPPN Rio das Lontras chegou a 499 \"curtidas\". Quem ser\u00e1 o 500\u00ba? http://t.co/kafjMRdFYC"
        },
        {
            "author_id": "175220009",
            "created_at": "2013-05-08T15:52:53.000Z",
            "id": "332161187951292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... http://t.co/rO7IzNSjrQ"
        },
        {
            "author_id": "28192534",
            "created_at": "2013-05-08T15:38:33.000Z",
            "id": "332157581361549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco? @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gyGHONiYHP"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2013-05-08T15:11:15.000Z",
            "id": "332150713620774913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos come\u00e7ando a criar um roteiro bem bacana para o Parque Nacional de Itatiaia! Ainda n\u00e3o podemos divulgar... http://t.co/Z2JbocTpl5"
        },
        {
            "author_id": "228822050",
            "created_at": "2013-05-08T14:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 20,
                        "username": "CaetanoMarccelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "332146371568230400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "virilidade na TL RT @CaetanoMarccelo: Chego no parque nacional e quase atropelo uma cobra...que tenso."
        },
        {
            "author_id": "335035589",
            "created_at": "2013-05-08T14:53:39.000Z",
            "id": "332146281713635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chego no parque nacional e quase atropelo uma cobra...que tenso."
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-05-08T14:49:01.000Z",
            "id": "332145117689434114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: AGU assegura embargo \u00e0 extra\u00e7\u00e3o indevida de calc\u00e1rio no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra das Araras em... http://t.co/IWdRcdcY0r"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2013-05-08T14:48:32.000Z",
            "id": "332144994687279105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura embargo \u00e0 extra\u00e7\u00e3o indevida de calc\u00e1rio no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra ... http://t.co/dgi1JB2gUR #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-05-08T14:11:50.000Z",
            "id": "332135759916175362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 destaque hoje no especial do programa Cidades e Solu\u00e7\u00f5es, da GLOBO NEWS. Com lindas... http://t.co/cdUJB2SGzC"
        },
        {
            "author_id": "79530758",
            "created_at": "2013-05-08T13:47:44.000Z",
            "id": "332129693857890305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o ~ VITRINE DA COSTA http://t.co/TM2QGLMdeM"
        },
        {
            "author_id": "60282681",
            "created_at": "2013-05-08T13:43:53.000Z",
            "id": "332128726701731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VITRINE DA COSTA!  Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela\u2026 http://t.co/quWIMfcnB9"
        },
        {
            "author_id": "60282681",
            "created_at": "2013-05-08T13:43:52.000Z",
            "id": "332128720934559746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/onW3pqnhzE"
        },
        {
            "author_id": "60282681",
            "created_at": "2013-05-08T13:43:51.000Z",
            "id": "332128715330965505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/AFrqzOgxYF"
        },
        {
            "author_id": "95914086",
            "created_at": "2013-05-08T13:27:25.000Z",
            "id": "332124581039071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt; Uma das tantas fotos feitas no Parque Nacional das Emas durante nosso Curso \"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Fotografia de... http://t.co/XZybfjKBGw"
        },
        {
            "author_id": "310468197",
            "created_at": "2013-05-08T12:52:00.000Z",
            "id": "332115667631370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/NTTMkVQuwx"
        },
        {
            "author_id": "99516742",
            "created_at": "2013-05-08T12:51:57.000Z",
            "id": "332115657585999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/XljoUBQXjw"
        },
        {
            "author_id": "371436999",
            "created_at": "2013-05-08T12:46:44.000Z",
            "id": "332114343300849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/PPEIopfOQF"
        },
        {
            "author_id": "371446179",
            "created_at": "2013-05-08T12:46:42.000Z",
            "id": "332114336996814849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/o9DBLialQB"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-08T12:28:08.000Z",
            "id": "332109663422263297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2013-05-08T12:27:45.000Z",
            "id": "332109567490158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30: \u2026 http://t.co/k9IolZ8I0m"
        },
        {
            "author_id": "352580513",
            "created_at": "2013-05-08T12:22:13.000Z",
            "id": "332108172905046017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/23SUeLs4AF"
        },
        {
            "author_id": "309043831",
            "created_at": "2013-05-08T12:18:19.000Z",
            "id": "332107192293548033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/HG0Gl4yxtJ"
        },
        {
            "author_id": "312953671",
            "created_at": "2013-05-08T12:18:18.000Z",
            "id": "332107186534756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/H06rpBQi2T"
        },
        {
            "author_id": "312968667",
            "created_at": "2013-05-08T12:18:17.000Z",
            "id": "332107183711985664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/Mb3rLhZptb"
        },
        {
            "author_id": "315217108",
            "created_at": "2013-05-08T12:18:15.000Z",
            "id": "332107173637263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/NFL0YjjNw7"
        },
        {
            "author_id": "382820459",
            "created_at": "2013-05-08T12:18:14.000Z",
            "id": "332107170470563841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/AIYUKObfYg"
        },
        {
            "author_id": "371449499",
            "created_at": "2013-05-08T12:18:13.000Z",
            "id": "332107167282913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/cnTu9riip2"
        },
        {
            "author_id": "382837113",
            "created_at": "2013-05-08T12:18:13.000Z",
            "id": "332107166834098176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/RyDYx1sU9t"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2013-05-08T11:40:28.000Z",
            "id": "332097666030899200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Mina pode virar RPPN - Funda\u00e7\u00e3o Florestal abre consulta p\u00fablica. D\u00ea sua opini\u00e3o antes que seja tarde http://t.co/jX9E7pXnN8"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-08T11:29:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "332094814927609856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/4kIrDtWQjV"
        },
        {
            "author_id": "449387932",
            "created_at": "2013-05-08T11:03:24.000Z",
            "id": "332088338527969281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de reforma do Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e3o conclu\u00eddas este m\u00eas | Actual Not\u00edcia http://t.co/EPYgAhJKRC"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-05-08T10:41:33.000Z",
            "id": "332082838251900930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis, no RJ, preocupa setor de turismo... http://t.co/Nz8zWzJA0h"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-05-08T10:39:13.000Z",
            "id": "332082251674312704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis, no RJ, preocupa setor de turismo http://t.co/lZa6idupLW"
        },
        {
            "author_id": "220359700",
            "created_at": "2013-05-08T08:55:39.000Z",
            "id": "332056188822880256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 25 photos on Facebook in the album \"Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" http://t.co/D5DX1byDWP"
        },
        {
            "author_id": "220359700",
            "created_at": "2013-05-08T07:56:27.000Z",
            "id": "332041291019984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 3 photos on Facebook in the album \"Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\" http://t.co/ucobNd72Cs"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-05-08T01:38:14.000Z",
            "id": "331946108156776449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: ICMBio e Batalh\u00e3o Ambiental atuam em parceria no P\u00f3lo Amap http://t.co/NLFFjwT6oW"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-05-08T01:33:15.000Z",
            "id": "331944857289502720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: ICMBio e Batalh\u00e3o Ambiental atuam em parceria no P\u00f3lo Amapari http://t.co/zMi0gkNpwn"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-05-08T01:31:43.000Z",
            "id": "331944471396745216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), atrav\u00e9s do Parque Nacional Montanhas do... http://t.co/w6Kt9VDYT2"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2013-05-08T00:30:43.000Z",
            "id": "331929116897062912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEstamos vivendo um momento em que nunca foi t\u00e3o dif\u00edcil criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\", diz Ronaldo Filho. http://t.co/FtLBMnYKgl"
        },
        {
            "author_id": "50674130",
            "created_at": "2013-05-08T00:14:58.000Z",
            "id": "331925153623728129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea da Pedra da Mina, pico culminante do Estado de S\u00e3o Paulo e um dos principais espa\u00e7os do Montanhismo da... http://t.co/UT6FFyQNyg"
        },
        {
            "author_id": "178467359",
            "created_at": "2013-05-08T00:06:00.000Z",
            "id": "331922896513556480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional secoia, ACABO DE CAER."
        },
        {
            "author_id": "887738167",
            "created_at": "2013-05-07T23:53:12.000Z",
            "id": "331919677058076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea da Pedra da Mina, pico culminante do Estado de S\u00e3o Paulo e um dos principais espa\u00e7os do Montanhismo da... http://t.co/hPyR1Ymxji"
        },
        {
            "author_id": "64462003",
            "created_at": "2013-05-07T23:47:57.000Z",
            "id": "331918356909277184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pe\u00f1\u00f3l de Ifach, banhado pelo Mediterr\u00e2neo, na Costa Blanca de Alicante, Comunidade Valenciana. http://t.co/YbZO6hhG40"
        },
        {
            "author_id": "607559377",
            "created_at": "2013-05-07T23:43:52.000Z",
            "id": "331917328331730945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiquei bem curioso pra saber mais sobre o Parque Nacional do Xingu, j\u00e1 t\u00f4 baixando uns artigos aqui."
        },
        {
            "author_id": "45892818",
            "created_at": "2013-05-07T23:06:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "331907885460238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Why does it feel so good but hurt so bad? \u26c5 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/emTvvBlXLQ"
        },
        {
            "author_id": "66357111",
            "created_at": "2013-05-07T22:46:30.000Z",
            "id": "331902892653023233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nesse hist\u00f3ria, fui parar em Beberibe e conheci o Monumento natural das Fal\u00e9sias! \u00c9gua do lugar lindo!"
        },
        {
            "author_id": "47188406",
            "created_at": "2013-05-07T22:30:03.000Z",
            "id": "331898750459076608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalos 'viram o jogo' e fazem le\u00e3o bater em retirada ap\u00f3s ataque\nCena foi registrada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/Q3eznn0AqL"
        },
        {
            "author_id": "95470561",
            "created_at": "2013-05-07T22:24:34.000Z",
            "id": "331897371531292672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Mina pode virar RPPN - Funda\u00e7\u00e3o Florestal abre consulta p\u00fablica http://t.co/lb77KQ8hVB"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2013-05-07T22:20:09.000Z",
            "id": "331896259885539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o pessoal, vamos nos manifestar http://t.co/dhOQcC9QVA"
        },
        {
            "author_id": "53449208",
            "created_at": "2013-05-07T20:53:33.000Z",
            "id": "331874465799622657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Yasun\u00ed do Ecuador: floresta tropical \u00e0 venda - National Geographic Brasil http://t.co/jLg15vHoc2 #amaz\u00f4nia #indigena #petr\u00f3leo #floresta"
        },
        {
            "author_id": "444798588",
            "created_at": "2013-05-07T20:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "XavierGalharteF"
                    }
                ]
            },
            "id": "331865680641155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @xaviergalhartef http://t.co/ddJUx8jDPf PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7\u00da - F\u00d3Z DO IGUA\u00c7\u00da - PR - BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "482173353",
            "created_at": "2013-05-07T19:34:25.000Z",
            "id": "331854551101603840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente Cosmam discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Zona Sul. http://t.co/4v7jeKzBSi"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-05-07T19:19:24.000Z",
            "id": "331850775187820547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosane bate deputados ruralistas e trava projeto para abertura de uma via no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/GzEMkGAPGc"
        },
        {
            "author_id": "327564035",
            "created_at": "2013-05-07T19:13:12.000Z",
            "id": "331849211945558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta Euquerobiologia\nFilhote de urso-negro ou baribal (Ursus americanus) numa \u00e1rvore do Parque Nacional de... http://t.co/VDgoACY14j"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-05-07T19:09:31.000Z",
            "id": "331848287126695936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosane bate deputados ruralistas e trava projeto para abertura de uma via no interior do Parque Nacional do I... - http://t.co/sLaZvACAAg"
        },
        {
            "author_id": "576334203",
            "created_at": "2013-05-07T18:21:28.000Z",
            "id": "331836194163945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que incr\u00edvel essas cores da natureza.\nFica no Parque Nacional de Yellowstone, USA.\n\nSua m\u00e3e adora cores... http://t.co/5yglqY99ar"
        },
        {
            "author_id": "15798243",
            "created_at": "2013-05-07T18:20:58.000Z",
            "id": "331836068217368578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de reforma do Vale dos Dinossauros entram em fase final: As obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural ... http://t.co/28iawiAaYW"
        },
        {
            "author_id": "160386677",
            "created_at": "2013-05-07T18:16:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "331834928222334977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".-. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE) http://t.co/aSEU1yXrae"
        },
        {
            "author_id": "349053302",
            "created_at": "2013-05-07T18:04:57.000Z",
            "id": "331832035658317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de reforma do Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e3o conclu\u00eddas este m\u00eas. http://t.co/5VPE7hN9QS"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-05-07T17:49:51.000Z",
            "id": "331828239146299392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o andamento da reforma do Monumento Natural Vale dos Dinossauros: http://t.co/K7CzkBdwFl #govparaiba"
        },
        {
            "author_id": "67759615",
            "created_at": "2013-05-07T16:59:06.000Z",
            "id": "331815465804505089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ali\u00e1s, o Alto da Boa Vista \u00e9 tipo uma Little Teres\u00f3polis encravada no Rio. com parque nacional, casa bonitas e ate um bar com chopp daqui!"
        },
        {
            "author_id": "253166724",
            "created_at": "2013-05-07T16:57:40.000Z",
            "id": "331815106616905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE http://t.co/x9nKhbXVyt"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2013-05-07T16:50:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "331813370099552257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem para tranquilizar a alma: de 13 a 28 de maio! Finalmente vou conhecer a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s! http://t.co/y2MJfb4sms"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2013-05-07T16:49:32.000Z",
            "id": "331813056294309888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OL\u00c1 AMIGOS DO FACE!\nCONVIDO VOC\u00ca PARA ASSISTIR O FILME: PAULO GRAVATA &amp; EDGAR EM UMA AVENTURA NO PARQUE NACIONAL... http://t.co/QsB8ivD1Is"
        },
        {
            "author_id": "860326099",
            "created_at": "2013-05-07T16:43:09.000Z",
            "id": "331811452593795072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a ilegal e viol\u00eancia em parque nacional da Rep\u00fablica Centro-Africana preocupa UNESCO: Diretora-Geral da UNE... http://t.co/IBYaRE7bqd"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2013-05-07T16:35:25.000Z",
            "id": "331809503467147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins promove Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o na Agrotins 2013; o Monaf - Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas,... http://t.co/mb3P5Q8Gfi"
        },
        {
            "author_id": "128029981",
            "created_at": "2013-05-07T16:31:24.000Z",
            "id": "331808496075018240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quiero conocer el parque nacional do igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "39372657",
            "created_at": "2013-05-07T16:15:27.000Z",
            "id": "331804480410640385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de acesso \u00e0s montanhas do Parque Nacional do Itatiaia - (blog Tacio Philip) http://t.co/MV3Ny5T8U1"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2013-05-07T16:06:01.000Z",
            "id": "331802106866577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ca\u00e7a ilegal e viol\u00eancia em parque nacional da Rep\u00fablica Centro-Africana preocupa UNESCO http://t.co/KTgpCf3eG1 http://t.co/gy3uWaYNZ0"
        },
        {
            "author_id": "282309938",
            "created_at": "2013-05-07T14:50:34.000Z",
            "id": "331783118266699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos l\u00e1 galera, vamos ajudar a criar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Cerrado entre Taubat\u00e9/Ca\u00e7apava http://t.co/aO7cqABmVp"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-05-07T14:41:57.000Z",
            "id": "331780952269389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/YK3GUrjlhO - As obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros entram em fase final http://t.co/cY531yglV7"
        },
        {
            "author_id": "112521859",
            "created_at": "2013-05-07T14:36:34.000Z",
            "id": "331779596104110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida. http://t.co/RWQWhlugwb"
        },
        {
            "author_id": "38661529",
            "created_at": "2013-05-07T14:35:50.000Z",
            "id": "331779411374399489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem que girou o mundo esta semana foi feita durante um saf\u00e1ri no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul,... http://t.co/H9x25otWgY"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-05-07T14:24:06.000Z",
            "id": "331776460421484544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena, MS. http://t.co/aZdcR2FJbF"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-05-07T14:12:27.000Z",
            "id": "331773525583093760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros entram em fase final http://t.co/mFNql6UN0L"
        },
        {
            "author_id": "450516125",
            "created_at": "2013-05-07T14:08:54.000Z",
            "id": "331772634486427649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de reforma do Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e3o conclu\u00eddas este m\u00eas. http://t.co/o1RWAcZfFq"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-05-07T14:02:25.000Z",
            "id": "331771000473661440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores avaliam impactos do desmatamento em igarap\u00e9s na Amaz\u00f4nia: \u00c0 esquerda, Reserva Extrativista Rio P... http://t.co/oc4C992taS"
        },
        {
            "author_id": "64738239",
            "created_at": "2013-05-07T14:00:08.000Z",
            "id": "331770426390884355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Floresta Nacional de Ipanema - S\u00e3o Paulo\n\nRoteiro: Turismo Social/Cultural - SP\nEstado(s): S\u00e3o Paulo.... http://t.co/06slnwhXz4"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-05-07T13:58:52.000Z",
            "id": "331770110522032130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclotrilha ter\u00e1 trajeto dentro da mata no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/0XwEzBVVKO"
        },
        {
            "author_id": "589658224",
            "created_at": "2013-05-07T13:56:16.000Z",
            "id": "331769453165547521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"B\u00fafalos 'viram o jogo' e fazem le\u00e3o bater em retirada ap\u00f3s ataque\nCena foi registrada no Parque Nacional... http://t.co/n9JiUA2lOu"
        },
        {
            "author_id": "188491495",
            "created_at": "2013-05-07T13:38:10.000Z",
            "id": "331764898281447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de reforma do Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e3o conclu\u00eddas este m\u00eas... http://t.co/FuTDs7EmKR"
        },
        {
            "author_id": "1338800604",
            "created_at": "2013-05-07T13:33:11.000Z",
            "id": "331763645895819264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: \u201cO homem sonha, a obra nasce\u201d http://t.co/H7qijM4tPS"
        },
        {
            "author_id": "188491495",
            "created_at": "2013-05-07T13:32:29.000Z",
            "id": "331763470452264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de reforma do Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e3o conclu\u00eddas este m\u00eas http://t.co/t2wqxzVyAB"
        },
        {
            "author_id": "23204571",
            "created_at": "2013-05-07T13:18:16.000Z",
            "id": "331759892094390275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuberante Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, no Par\u00e1...\nBy Jo\u00e3o Marcos Rosa - National Geographic http://t.co/7ZJqCupNnT"
        },
        {
            "author_id": "1328315108",
            "created_at": "2013-05-07T13:09:13.000Z",
            "id": "331757612045594624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sul-africano flagrou uma cena impressionante durante um passeio no Parque Nacional de Kruger, na\u00a0\u00c1frica do ... http://t.co/gLIykNwIKH"
        },
        {
            "author_id": "294431470",
            "created_at": "2013-05-07T12:57:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70193672,
                        -23.527025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "331754642381877250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra vc que ja virou o jogo tbm ! Rsrs    Parque Nacional Kruger - \u00c1frica do Sul. \ud83d\udc2e\ud83d\udc0f\ud83d\udc04\ud83d\udc06\ud83d\udc05\ud83d\ude01 @\u2026 http://t.co/2STbRrGpoQ"
        },
        {
            "author_id": "155967855",
            "created_at": "2013-05-07T12:06:40.000Z",
            "id": "331741873867735041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalos 'viram o jogo' e fazem le\u00e3o bater em retirada ap\u00f3s ataque\nCena foi registrada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/ybDd8Qr16x"
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2013-05-07T11:35:23.000Z",
            "id": "331733998059548672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R\u00e1dio CBN Curitiba: entrevista com Terezinha Vareschi, propriet\u00e1ria de RPPN em Curitiba (17 minutos) \nhttp://t.co/q0w7yDHKLC"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-07T11:35:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "331733973459951617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/2PwJyQ0dNV"
        },
        {
            "author_id": "1394745235",
            "created_at": "2013-05-07T10:09:59.000Z",
            "id": "331712506965938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalos 'viram o jogo' e fazem le\u00e3o bater em retirada ap\u00f3s ataque: Cena foi registrada no Parque Nacional Krug... http://t.co/S7SigMMu9w"
        },
        {
            "author_id": "1018683577",
            "created_at": "2013-05-07T10:09:58.000Z",
            "id": "331712505304981505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalos 'viram o jogo' e fazem le\u00e3o bater em retirada ap\u00f3s ataque: Cena foi registrada no Parque Nacional Krug... http://t.co/g6qWoE3g5u"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-07T08:08:06.000Z",
            "id": "331681836273131521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-05-07T05:43:46.000Z",
            "id": "331645512379944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zan\u00fc Ku em!\nBom Dia!\nGood morning!\n\nFoto de Edson Endrigo\n\nFloresta Nacional de Caraj\u00e1s \u00e9 uma \u00e1rea de... http://t.co/fVnjdn2quY"
        },
        {
            "author_id": "234784154",
            "created_at": "2013-05-07T03:44:14.000Z",
            "id": "331615429359464448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando na vida ;) @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/7IgPf2pssQ"
        },
        {
            "author_id": "234784154",
            "created_at": "2013-05-07T03:41:03.000Z",
            "id": "331614628037685249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os mutantes ;) hehehehhehe @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/OIjpd3Dgsg"
        },
        {
            "author_id": "93741959",
            "created_at": "2013-05-07T03:37:24.000Z",
            "id": "331613711880032258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cunheceria algm pela net, sou do mato grosso, parque nacional do XIngu... \u2014 sai do anonimo http://t.co/JjeVIl1D2B"
        },
        {
            "author_id": "276003067",
            "created_at": "2013-05-07T03:02:07.000Z",
            "id": "331604830709760000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As duas faces das Cartagena de \u00cdndias: Ciudad Amurallada e Parque Nacional Corales de Ros\u00e1rio - meu blog de volta! http://t.co/cRrpTTjUOz"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-05-07T02:44:22.000Z",
            "id": "331600365332090880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u est\u00e1 entre os pontos tur\u00edsticos mais procurados do mundo: http://t.co/5Z3x8SZ5XF\n\nVenha voc\u00ea tamb\u00e9m... http://t.co/BRukcPOXm2"
        },
        {
            "author_id": "389620846",
            "created_at": "2013-05-07T01:39:50.000Z",
            "id": "331584126270455809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pico de la neblina desde S\u00e3o Gabriel da Cachoeira (San Gabriel de la Cascada, en portugu\u00e9s) es una... http://t.co/uNmJM8xLo1"
        },
        {
            "author_id": "95914086",
            "created_at": "2013-05-07T01:20:57.000Z",
            "id": "331579371804561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografando e passarinhando no Parque Nacional das Emas http://t.co/jefePnLzr2"
        },
        {
            "author_id": "415701955",
            "created_at": "2013-05-06T23:27:29.000Z",
            "id": "331550817796644865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tucano #iguazu #argentina @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LYGGTqqbiH"
        },
        {
            "author_id": "415701955",
            "created_at": "2013-05-06T23:24:57.000Z",
            "id": "331550181218725888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tucano #iguazu #argentina @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DFSrA77XMI"
        },
        {
            "author_id": "64203142",
            "created_at": "2013-05-06T23:04:12.000Z",
            "id": "331544959620628480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias do Parque Nacional Igua\u00e7u http://t.co/LT1UOnD1n0"
        },
        {
            "author_id": "333799830",
            "created_at": "2013-05-06T22:47:00.000Z",
            "id": "331540628410339329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rano Raraku \u00e9 uma cratera formada por cinzas vulc\u00e2nicas consolidadas (tufo) e est\u00e1 localizada no Parque Nacional... http://t.co/Ws6aqQdWry"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-05-06T22:32:00.000Z",
            "id": "331536855474532353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Arrayanes: caminhe por trilhas entre as murtas que d\u00e3o uma cor especial ao ambiente com suas madeiras avermelhadas"
        },
        {
            "author_id": "141262720",
            "created_at": "2013-05-06T22:13:01.000Z",
            "id": "331532078669787136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza Municipais, Ref\u00fagio de Vida Silvestre Municipal das Serras de Mari c\u00e1 e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u2026"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2013-05-06T21:57:12.000Z",
            "id": "331528098858283010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica cinco estrelas, segundo o Guia Quatro... http://t.co/rsp2k9Cbnn"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2013-05-06T21:49:14.000Z",
            "id": "331526092227751937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News Barreirinhas-MA -  ICMBIO - MMA lan\u00e7a o site do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nConfira: http://t.co/cWzALUVP7u"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-05-06T21:21:30.000Z",
            "id": "331519114474557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai pessoal dia 14 estou indo tirar muitas fotos pro Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Vai ser uma... http://t.co/uV86cGJVvr"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2013-05-06T20:49:11.000Z",
            "id": "331510981140295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL -CID/UF: SAMAMBAIA/DF -BAIR: SAMAMBAIA NORTE"
        },
        {
            "author_id": "252901172",
            "created_at": "2013-05-06T20:42:06.000Z",
            "id": "331509196992442368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara, um parque nacional localizado a oeste de Fortaleza, re\u00fane belezas naturais diferentes, criando um lugar \u00fanico!"
        },
        {
            "author_id": "66689388",
            "created_at": "2013-05-06T20:31:19.000Z",
            "id": "331506482841534466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional de Zagreb, com seus 16 grandes e pequenos lagos unidos por 92 cascatas http://t.co/N448h4Jfxd"
        },
        {
            "author_id": "70482551",
            "created_at": "2013-05-06T19:24:21.000Z",
            "id": "331489630799159298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Itatiaia t\u00eam 90% de desconto na entrada do Parque Nacional http://t.co/p6jRlahppY"
        },
        {
            "author_id": "267818677",
            "created_at": "2013-05-06T19:20:05.000Z",
            "id": "331488556788883456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho\n\nEst\u00e1 localizado entre Cambar\u00e1 do Sul e Praia Grande, no Parque Nacional dos Aparados da... http://t.co/hfAKKFN3EO"
        },
        {
            "author_id": "1408449482",
            "created_at": "2013-05-06T19:16:11.000Z",
            "id": "331487577481805825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "twitter da banda parque nacional, aqui \u00e9 onde iremos postar as noticias mais recentes da banda, fotos, videos e contatos"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2013-05-06T19:15:38.000Z",
            "id": "331487435705966592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - PNI http://t.co/b7zwXJRTKr"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-05-06T19:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 107,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "331486311368257536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Hoje - Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ZvxzhS4oJa via @g1"
        },
        {
            "author_id": "62841556",
            "created_at": "2013-05-06T19:09:51.000Z",
            "id": "331485981221982209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema #nofilter http://t.co/8PMaG7DK5U"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-06T19:07:11.000Z",
            "id": "331485310250803200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chris observa animal atropelado a caminho da RPPN Rio das Lontras. N\u00e3o foi poss\u00edvel identificar a esp\u00e9cie. S\u00e3o... http://t.co/LmIo0UQNSD"
        },
        {
            "author_id": "75361690",
            "created_at": "2013-05-06T19:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 30,
                        "username": "FerGodoiM"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59675824,
                        -23.43419754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "331483628183896065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o dia dele.. Meu amigo @FerGodoiM que eu amo muito!! @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/btDhniAwLf"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-05-06T18:52:09.000Z",
            "id": "331481527789703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados debate circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/shJPR5CjoM... http://t.co/oSxSDFn2k6"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-05-06T18:23:05.000Z",
            "id": "331474212596375553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+: Moradores de Itatiaia t\u00eam 90% de desconto na entrada do Parque Nacional http://t.co/Wcyur2NW7y"
        },
        {
            "author_id": "204320086",
            "created_at": "2013-05-06T18:10:06.000Z",
            "id": "331470947070648320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado Corpus Christi  - Per\u00edodo: 30 de junho a 02 de junho\n\nParque Nacional dos Aparados da Serra, em meio a... http://t.co/u3v0qMaoYn"
        },
        {
            "author_id": "749982769",
            "created_at": "2013-05-06T17:44:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "afrabalazina"
                    }
                ]
            },
            "id": "331464409669058560",
            "in_reply_to_user_id": "52468623",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@afrabalazina, Pedra da Mina, ponto culminante de SP pode virar RPPN, privatiza\u00e7\u00e3o definitiva? http://t.co/wZfuyo3BNR"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-05-06T17:34:34.000Z",
            "id": "331462001341640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculso no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica na C\u00e2mara dos Deputados - http://t.co/shJPR5CjoM"
        },
        {
            "author_id": "32271008",
            "created_at": "2013-05-06T17:30:41.000Z",
            "id": "331461026652491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB http://t.co/tqf6Dwv9MW"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-06T16:12:14.000Z",
            "id": "331441281647665153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-06T15:57:02.000Z",
            "id": "331437459839803393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma RPPN diferente, criada n\u00e3o onde existia uma mata, mas onde uma floresta est\u00e1 nascendo: O renomado fot\u00f3grafo... http://t.co/zKX42o5ecb"
        },
        {
            "author_id": "104130798",
            "created_at": "2013-05-06T15:34:58.000Z",
            "id": "331431904979075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National Park is full bloom. Do you know how is called this?El Parque nacional est\u00e1 en flor,como se llama esta planta?http://t.co/sJZ7ZjzUJb"
        },
        {
            "author_id": "123838389",
            "created_at": "2013-05-06T15:34:58.000Z",
            "id": "331431903271997441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National Park is full bloom. Do you know how is called this?El Parque nacional est\u00e1 en flor,como se llama esta planta?http://t.co/3W1fFVKAF2"
        },
        {
            "author_id": "123571664",
            "created_at": "2013-05-06T15:34:57.000Z",
            "id": "331431901451661313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National Park is full bloom. Do you know how is called this?El Parque nacional est\u00e1 en flor,como se llama esta planta?http://t.co/Phu9D7zZ67"
        },
        {
            "author_id": "209513729",
            "created_at": "2013-05-06T15:34:57.000Z",
            "id": "331431899908145156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National Park is full bloom. Do you know how is called this?El Parque nacional est\u00e1 en flor,como se llama esta planta?http://t.co/OwVwdtCAII"
        },
        {
            "author_id": "46261372",
            "created_at": "2013-05-06T15:34:44.000Z",
            "id": "331431847391293441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda da viagem... Parque Nacional Torres del Paine #Chile #Patagonia #TorresdelPaine http://t.co/jSd3Wt546l"
        },
        {
            "author_id": "343567757",
            "created_at": "2013-05-06T15:08:43.000Z",
            "id": "331425299885600769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GrandHyatt na #sernambetiba! E n\u00e3o \u00e9 que eles conseguiram construir numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\u2026 http://t.co/xiGZlr0xYJ"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-05-06T14:53:22.000Z",
            "id": "331421436117934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro realizado na Fazenda Cupido &amp; Refugio, no entorno da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, norte do ES. Bem... http://t.co/Dd0VW0toiu"
        },
        {
            "author_id": "382783831",
            "created_at": "2013-05-06T14:32:46.000Z",
            "id": "331416250897006593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pico da Bandeira\n\nFotografia de Jo\u00e3o Paulo C. Coutinho http://t.co/GmJR88NN5m"
        },
        {
            "author_id": "59855826",
            "created_at": "2013-05-06T14:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 93,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "331414235097743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional Aparados da Serra e o Parque Nacional da Serra Geral em: @PNAS_PNSG"
        },
        {
            "author_id": "27657365",
            "created_at": "2013-05-06T14:13:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 41,
                        "username": "UMChile"
                    }
                ]
            },
            "id": "331411281481457664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional UM (@ Universal McCann - @umchile w/ 6 others) http://t.co/KrA510jI69"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2013-05-06T14:00:10.000Z",
            "id": "331408048654532608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que as dunas mais altas nos EUA, est\u00e3o no Parque Nacional e Reserva de Great Sand Dunes no Colorado e medem at\u00e9 230m de altura?"
        },
        {
            "author_id": "476333100",
            "created_at": "2013-05-06T13:04:14.000Z",
            "id": "331393970607378433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acha de uma aventura no pequeno lago chamado Para Sua Ocean Trench, localizado perto do Parque Nacional, no... http://t.co/uSk3i00C6x"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-05-06T13:00:29.000Z",
            "id": "331393028604428289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece as maravilhas do Parque Nacional Los Glaciares? http://t.co/LelurpqSep"
        },
        {
            "author_id": "270041475",
            "created_at": "2013-05-06T12:25:29.000Z",
            "id": "331384220259856387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar! Veja como http://t.co/Cz6pR4Bs4T"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2013-05-06T12:25:23.000Z",
            "id": "331384193508589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar! Veja como http://t.co/xbkfv0p2Zz"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-05-06T12:03:49.000Z",
            "id": "331378766641254401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, em Cariacica-ES http://t.co/A2Kb54OSEa"
        },
        {
            "author_id": "58849144",
            "created_at": "2013-05-06T11:07:52.000Z",
            "id": "331364689013530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB\nhttp://t.co/5q4eJKMsfS"
        },
        {
            "author_id": "239463145",
            "created_at": "2013-05-06T05:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "1psychoticc"
                    }
                ]
            },
            "id": "331277140370808832",
            "in_reply_to_user_id": "931012100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1psychoticc Um passeio, Floresta Nacional de Ipanema. 6 horas de trilha e 2 horas de parte hist\u00f3rica."
        },
        {
            "author_id": "629535466",
            "created_at": "2013-05-06T04:04:27.000Z",
            "id": "331258131755712512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Ibare Mamore. \nFoto: Ruth Maday http://t.co/4BcgGBQsN6"
        },
        {
            "author_id": "1226134872",
            "created_at": "2013-05-06T03:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "SteloisaeVida"
                    }
                ]
            },
            "id": "331249957766045697",
            "in_reply_to_user_id": "1318978074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Steloisaevida Vc ser\u00e1 muito bem vinda! Venha conhecer o \"Parque Nacional Serra de Itabaiana\" eu te apresento! Vc tem quantos anos?"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-06T03:04:06.000Z",
            "id": "331242945183379460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco duplo e estrelas da Via L\u00e1ctea no Parque Nacional de Utah, EUA. Bela noite e belo registro, n\u00e3o? http://t.co/TEfWqVlm0V"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2013-05-06T02:07:01.000Z",
            "id": "331228576298975232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Piedade: http://t.co/7nYV2xzMku Onteressante #bananasLife"
        },
        {
            "author_id": "1365747572",
            "created_at": "2013-05-06T01:36:00.000Z",
            "id": "331220772641206272",
            "in_reply_to_user_id": "1365123211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SimbiotaRS V\u00e1rios v\u00eddeos e fotos de animais da RPPN Ronco do bugio. Olha l\u00e1 no blog da Simbiota: http://t.co/9bZnerCaeH"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-05-06T01:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 107,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "331218207446822912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Hoje - Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ZvxzhS4oJa via @g1"
        },
        {
            "author_id": "177906452",
            "created_at": "2013-05-06T00:34:36.000Z",
            "id": "331205319189491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB http://t.co/zSevuzvBRK"
        },
        {
            "author_id": "306213701",
            "created_at": "2013-05-06T00:00:10.000Z",
            "id": "331196652742397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite!!!\nhttp://t.co/GAX2jg54yB\n\n(P\u00f4r do Sol no Parque Nacional de Etosha, Nam\u00edbia/Africa) http://t.co/DfoXjFWtOV"
        },
        {
            "author_id": "64738239",
            "created_at": "2013-05-06T00:00:06.000Z",
            "id": "331196638460784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Interior da caverna Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, pr\u00f3ximo a Janu\u00e1ria, Minas Gerais\n\nDica:... http://t.co/w4ypIk359I"
        },
        {
            "author_id": "42892886",
            "created_at": "2013-05-05T23:42:45.000Z",
            "id": "331192270877515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete Cidades National Park, State of Piau\u00ed. #brazil #piaui @ Parque Nacional Das Setes Cidades http://t.co/YYjT8ySntr"
        },
        {
            "author_id": "135579128",
            "created_at": "2013-05-05T23:38:25.000Z",
            "id": "331191180463325184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem no Parque Nacional, o tatu bola est\u00e1 seguro. Em Bras\u00edlia, cachorros amea\u00e7am o mascote da Copa, o tatu-bola http://t.co/MScFRC2Yq0"
        },
        {
            "author_id": "42892886",
            "created_at": "2013-05-05T23:32:15.000Z",
            "id": "331189628512137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Das Sete Cidades abriga cerca de 500 Inscri\u00e7\u00f5es rupestres. O Parque preserva um dos\u2026 http://t.co/xGPBBmBWmf"
        },
        {
            "author_id": "234784154",
            "created_at": "2013-05-05T23:30:55.000Z",
            "id": "331189294154797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagun\u00e7a boa ;) @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ELFYnJ9WiF"
        },
        {
            "author_id": "234784154",
            "created_at": "2013-05-05T23:25:58.000Z",
            "id": "331188048379392002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/fyeZKKyAZL"
        },
        {
            "author_id": "57846067",
            "created_at": "2013-05-05T23:22:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "331187243043676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corrida de fim de semana com o Papi @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/7xFUn9RWuL"
        },
        {
            "author_id": "42892886",
            "created_at": "2013-05-05T23:18:37.000Z",
            "id": "331186199207219201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Das Sete Cidades #Piaui #serrado #flowers #brazil @ Parque Nacional Das Setes Cidades http://t.co/Kwyq56YS2W"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-05T23:07:57.000Z",
            "id": "331183514290647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "354528133",
            "created_at": "2013-05-05T23:04:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "66a72011ed6d4853"
            },
            "id": "331182628248121345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faceiros. @ Parque Nacional Dos Aparados Da Serra http://t.co/YasSJoUzMr"
        },
        {
            "author_id": "354528133",
            "created_at": "2013-05-05T23:01:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "66a72011ed6d4853"
            },
            "id": "331181937769189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo em todos os angulos. @ Parque Nacional Dos Aparados Da Serra http://t.co/QFcf0Wb1y6"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-05-05T22:40:50.000Z",
            "id": "331176689382064130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (by Rodrigo_Soldon) http://t.co/r4ZEVG2CwH"
        },
        {
            "author_id": "537848727",
            "created_at": "2013-05-05T22:29:49.000Z",
            "id": "331173916221517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Vias de Fato http://t.co/aKGqh2pxeh"
        },
        {
            "author_id": "37041350",
            "created_at": "2013-05-05T22:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "331171712018284546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindonas fazendo bagun\u00e7a @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/2quqS8vgoa"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2013-05-05T21:06:42.000Z",
            "id": "331152999865016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL -CID/UF: GAMA/DF -BAIR: OUTROS -REF: MATAGAL AO LADO"
        },
        {
            "author_id": "37750176",
            "created_at": "2013-05-05T19:34:58.000Z",
            "id": "331129916009615360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra do Estreito em Jucurutu, pr\u00f3ximo a RPPN Stoessel de Brito. http://t.co/NVnsRY6XVO"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2013-05-05T19:34:17.000Z",
            "id": "331129742348677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INC\u00caNDIO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL -CID/UF: CEIL\u00c2NDIA/DF -BAIR: CEIL\u00c2NDIA SUL -REF: AO  LADO  DO  HOSPITA"
        },
        {
            "author_id": "908296116",
            "created_at": "2013-05-05T18:15:20.000Z",
            "id": "331109874521997312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha de Paranatin - MT 322 - Matup\u00e1 ao in\u00edcio da \u00e1rea ind\u00edgena do Parque Nacional do Xingu sob Investiga\u00e7\u00e3o d... http://t.co/pgKA1sFvEo"
        },
        {
            "author_id": "35618044",
            "created_at": "2013-05-05T18:15:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "bornthishooker"
                    }
                ]
            },
            "id": "331109819635351554",
            "in_reply_to_user_id": "150041048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bornthishooker aqui abre uma nova p\u00e1gina que s\u00f3 t\u00e1 escrito \u00c1rea Protegida acho q essa institui\u00e7\u00e3o Posiville est\u00e1 me discriminando"
        },
        {
            "author_id": "1173050155",
            "created_at": "2013-05-05T17:57:38.000Z",
            "id": "331105420666105857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem me pode dizer de que forma a polui\u00e7\u00e3o afeta o Parque nacional de Virunga?"
        },
        {
            "author_id": "1173050155",
            "created_at": "2013-05-05T17:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "kika_poeira_98"
                    }
                ]
            },
            "id": "331099754190741504",
            "in_reply_to_user_id": "792034657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kika_poeira_98 maravilhas da natureza a desaparecer: parque nacional da virunga (congo)"
        },
        {
            "author_id": "42892886",
            "created_at": "2013-05-05T17:30:55.000Z",
            "id": "331098695279968256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades #piaui #love @ Parque Nacional Das Setes Cidades http://t.co/xpL1bn6e5r"
        },
        {
            "author_id": "14271888",
            "created_at": "2013-05-05T16:55:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "331089829926432768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/27Gp5BojNt"
        },
        {
            "author_id": "330023002",
            "created_at": "2013-05-05T16:36:08.000Z",
            "id": "331084908682412033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jornal argentino Perfil publicou uma mat\u00e9ria sobre o Maranh\u00e3o. A reportagem destaca o Parque Nacional dos... http://t.co/bMcwxNQAMT"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-05T16:03:14.000Z",
            "id": "331076630577549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nS\u00e3o quatro as esp\u00e9cies de macaco que habitam o Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula... http://t.co/LJ7yGAYUrF"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-05T16:03:13.000Z",
            "id": "331076627280826370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nUm catitu procura comida em folhagem do Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula de... http://t.co/ZCVB5I9Bls"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-05T16:03:12.000Z",
            "id": "331076623711477761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nCobra venenosa se move nas folhagens da floresta do Parque Nacional Corcovado, na... http://t.co/YJFLTnXiae"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-05T16:03:11.000Z",
            "id": "331076620058230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nMacacos transitam com desenvoltura pelas copas das \u00e1rvores no Parque Nacional... http://t.co/rliwB1z8L5"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-05T16:03:11.000Z",
            "id": "331076616346271745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nEncontro com uma anta logo na chegada ao Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula de... http://t.co/jmcgSgaWgT"
        },
        {
            "author_id": "16814640",
            "created_at": "2013-05-05T15:35:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 5,
                        "username": "betomesquita"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 36,
                        "username": "abranches"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 84,
                        "username": "RPPN"
                    }
                ]
            },
            "id": "331069558964240386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": ":)RT @betomesquita @MiriamLeitaoCom @abranches Vejam a bonita homenagem q a fam\u00edlia @RPPN fez p/ voc\u00eas http://t.co/ZN3jUZWTrJ BOM DOMINGO!"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2013-05-05T15:31:57.000Z",
            "id": "331068759185973248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 necess\u00e1rio para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes? http://t.co/h0HdnnAljx"
        },
        {
            "author_id": "1377795798",
            "created_at": "2013-05-05T15:10:08.000Z",
            "id": "331063269563457536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar! Veja como http://t.co/WsYiqTl8Pz"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2013-05-05T15:10:08.000Z",
            "id": "331063268238049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar! Veja como http://t.co/2Uryp7dZ09"
        },
        {
            "author_id": "455013969",
            "created_at": "2013-05-05T14:21:46.000Z",
            "id": "331051095419920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RAIZES DO SERT\u00c3O: Peti\u00e7\u00e3o p\u00fablica pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da... http://t.co/H1PRWTONHG"
        },
        {
            "author_id": "31064084",
            "created_at": "2013-05-05T14:03:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44420636,
                        -7.21081604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "331046373984174081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita aos irm\u00e3os da Comunidade Boa Nova. @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/JbEEAKAOLW"
        },
        {
            "author_id": "26318018",
            "created_at": "2013-05-05T13:58:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "betomesquita"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 34,
                        "username": "abranches"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 84,
                        "username": "RPPN"
                    }
                ]
            },
            "id": "331045275143651328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @betomesquita @MiriamLeitaoCom @abranches Vejam a bonita homenagem que a fam\u00edlia @RPPN fez para voc\u00eas http://t.co/y3S3I9ZgO8 Bacana, vlw!"
        },
        {
            "author_id": "38273481",
            "created_at": "2013-05-05T13:44:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 17,
                        "username": "abranches"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 67,
                        "username": "RPPN"
                    }
                ]
            },
            "id": "331041838163193857",
            "in_reply_to_user_id": "16814640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MiriamLeitaoCom @abranches Vejam a bonita homenagem que a fam\u00edlia @RPPN fez para voc\u00eas http://t.co/SLKrWlIe0N BOM DOMINGO!"
        },
        {
            "author_id": "1354572908",
            "created_at": "2013-05-05T13:04:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "331031607458803714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trilha com guia tur\u00edstico. @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/iv5n76Vb5G"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-05T12:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "331028019848294402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/iJUCxCjUsR"
        },
        {
            "author_id": "108970231",
            "created_at": "2013-05-05T10:34:45.000Z",
            "id": "330993963718803457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O Parque Nacional do Limpopo faz parte do Great Limpopo Transfrontier Park, que tamb\u00e9m abrange \u00e1reas dos... http://t.co/vlZBZxrdZ2"
        },
        {
            "author_id": "158127876",
            "created_at": "2013-05-05T09:15:18.000Z",
            "id": "330973971052904450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco! http://t.co/XI90SlFZxm"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-05-05T03:34:17.000Z",
            "id": "330888151566528514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos pont\u00f5es capixabas - pancas - espirito santo http://t.co/iFMIUtCP8q"
        },
        {
            "author_id": "280279838",
            "created_at": "2013-05-05T02:51:01.000Z",
            "id": "330877262243184640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres resgatados na \u00e1rea urbana de Manaus recebem atendimento especial: Ref\u00fagio da Vida Silvestre... http://t.co/2j2V1fx4aX"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2013-05-05T02:36:46.000Z",
            "id": "330873675916132354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Saium-Castanheira garante atendimento preferencial a animais resgatado... http://t.co/LSruUY3Qpt #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2013-05-04T23:35:42.000Z",
            "id": "330828109202997249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Os melhores passeios do Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1: http://t.co/YYjvog8Ape"
        },
        {
            "author_id": "378057420",
            "created_at": "2013-05-04T23:25:10.000Z",
            "id": "330825460101570561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma RPPN?\n\nRPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural\n\nAs Reservas Particulares do... http://t.co/1hyTUMaAsq"
        },
        {
            "author_id": "1013840545",
            "created_at": "2013-05-04T22:44:41.000Z",
            "id": "330815271923232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) http://t.co/vDmfR0xRZq"
        },
        {
            "author_id": "81230491",
            "created_at": "2013-05-04T22:14:37.000Z",
            "id": "330807702412472321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA. Area de preserva\u00e7\u00e3o Nacional. (se vc tirar uma pedra leva um\u2026 http://t.co/QDMUsuE4hd"
        },
        {
            "author_id": "363532456",
            "created_at": "2013-05-04T22:05:42.000Z",
            "id": "330805462352158720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Bernardo O\u2019Higgins \u00e9 o maior Parque Nacional do Chile.  http://t.co/3vph8IwAMX #travel #viajem #tips #patagonia"
        },
        {
            "author_id": "158127876",
            "created_at": "2013-05-04T22:05:40.000Z",
            "id": "330805450486452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco :D http://t.co/uZGppFc5um"
        },
        {
            "author_id": "225914918",
            "created_at": "2013-05-04T21:30:38.000Z",
            "id": "330796636794138625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal vamos dar uma for\u00e7a para a cria\u00e7\u00e3o DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB. http://t.co/CXdYD1fq02"
        },
        {
            "author_id": "65992100",
            "created_at": "2013-05-04T21:29:24.000Z",
            "id": "330796323714502657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia no quadro \"T\u00f4 de folga\" do Jornal Hoje ! \u00cah cidadezinha bonita essa minha :D (rs) http://t.co/DhXGfZhHJP"
        },
        {
            "author_id": "257116888",
            "created_at": "2013-05-04T21:24:01.000Z",
            "id": "330794971181502465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 92 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PEDAL FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA FUJI DO CIDO\" http://t.co/POYW82p7h8"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-04T20:50:01.000Z",
            "id": "330786413853421568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem 270 km\u00b2, com belas lagoas de \u00e1gua doce formadas pela acumula\u00e7\u00e3o das... http://t.co/TQR2QPhoZz"
        },
        {
            "author_id": "568505587",
            "created_at": "2013-05-04T20:08:52.000Z",
            "id": "330776060025262081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ElNuhMv9qB"
        },
        {
            "author_id": "294923289",
            "created_at": "2013-05-04T20:08:43.000Z",
            "id": "330776020619771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iza prestes a encarar o muro de escalada. Coragem filha! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NjvOKBnBsp"
        },
        {
            "author_id": "257116888",
            "created_at": "2013-05-04T20:06:16.000Z",
            "id": "330775405512519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 130 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PEDAL FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA SONY ROSE\" http://t.co/1Lbj7nzwEQ"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-05-04T19:55:01.000Z",
            "id": "330772571282886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TR\u00c2NSITO] Motociclista fica ferido em acidente pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/pVq3IODGWL"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-04T19:55:01.000Z",
            "id": "330772571119288321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TR\u00c2NSITO] Motociclista fica ferido em acidente pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/pm9O7bmzgg"
        },
        {
            "author_id": "162592869",
            "created_at": "2013-05-04T19:15:00.000Z",
            "id": "330762501321027584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia - Jornal Hoje - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos http://t.co/pF5pnsSDB6"
        },
        {
            "author_id": "637198677",
            "created_at": "2013-05-04T19:11:07.000Z",
            "id": "330761523289018368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto \"Neon Luminance\", coloriu as cachoeiras do norte da Calif\u00f3rnia, no Parque Nacional de Point Reyes. Veja! http://t.co/jNAImYbONY"
        },
        {
            "author_id": "141217127",
            "created_at": "2013-05-04T18:51:06.000Z",
            "id": "330756487083347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/VNQGcAuo4i muito bom"
        },
        {
            "author_id": "142850841",
            "created_at": "2013-05-04T18:02:16.000Z",
            "id": "330744196371726336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\"\nRaro fen\u00f4meno geol\u00f3gico, foi formado pela a\u00e7\u00e3o da natureza, as \u00e1guas... http://t.co/i82pt6L2m4"
        },
        {
            "author_id": "142850841",
            "created_at": "2013-05-04T18:00:10.000Z",
            "id": "330743670183702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\"\nRaro fen\u00f4meno geol\u00f3gico, foi formado pela a\u00e7\u00e3o da natureza, as \u00e1guas... http://t.co/eBvLNB909A"
        },
        {
            "author_id": "1287877662",
            "created_at": "2013-05-04T17:00:22.000Z",
            "id": "330728618789572609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilha de Ip\u00ea amarelo do Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas.\nFoto por: Jos\u00e9 Israel Brantes\n\nEnvie sua... http://t.co/fXNLQA0q6o"
        },
        {
            "author_id": "36098174",
            "created_at": "2013-05-04T16:21:25.000Z",
            "id": "330718817837793282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubirat\u00e3 \u00e9 \u00fanico munic\u00edpio da Comcam a se cadastrar no ICMS Ecol\u00f3gico e protocolar \u00e1reas para RPPN\n\nLeia Mais:... http://t.co/BOS9woGYNg"
        },
        {
            "author_id": "47381604",
            "created_at": "2013-05-04T16:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20737717,
                        -22.95190455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "330716230656864257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Rodrigo de Freitas e Praia de Ipanema. Vista do Parque nacional da Tijuca. @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/crNPHMdUac"
        },
        {
            "author_id": "565882892",
            "created_at": "2013-05-04T15:35:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 75,
                        "username": "luisnassif"
                    }
                ]
            },
            "id": "330707224878002177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bahtech\u00ea... Parque Nacional do Pico da Neblina http://t.co/RVnzIgUqRv via @luisnassif"
        },
        {
            "author_id": "46492219",
            "created_at": "2013-05-04T15:15:42.000Z",
            "id": "330702280523386881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e1rea para compensa\u00e7\u00e3o de reserva legal: Tenho 1000 hac de terra na \u00e1rea de expans\u00e3o do parque nacional da serr... http://t.co/UuiHz1ho5F"
        },
        {
            "author_id": "228673147",
            "created_at": "2013-05-04T15:04:16.000Z",
            "id": "330699401938993153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixaira e Pico do Jabre na Para\u00edba http://t.co/6D1nOF6KxX"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-04T14:57:03.000Z",
            "id": "330697587785093121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza envolvente e a natureza exuberante do Parque Nacional #Corcovado, na #Pen\u00ednsulaDeOsa, na #CostaRica. Veja... http://t.co/gkD4wH2qsH"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-04T14:54:10.000Z",
            "id": "330696862283747329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nUm bel\u00edssimo p\u00f4r-do-sol na costa do Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula de Osa, no... http://t.co/gNRL4BInLF"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-04T14:54:09.000Z",
            "id": "330696858802475008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nCaminhando na pista do aeroporto da esta\u00e7\u00e3o Sirena, no Parque Nacional Corcovado, na... http://t.co/dMmTtKeSGW"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-04T14:54:08.000Z",
            "id": "330696854255833088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nO rio Claro, no Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula de Osa, no sul da Costa Rica http://t.co/md4Sy17H4l"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-04T14:54:07.000Z",
            "id": "330696850829111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Caminho do Corcovado\n\nEm Bah\u00eda Drake, embarcando para o Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula de Osa, no sul... http://t.co/Sx9AHt4S6w"
        },
        {
            "author_id": "96135279",
            "created_at": "2013-05-04T14:46:00.000Z",
            "id": "330694808207257602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixaira e Pico do Jabre na Para\u00edba http://t.co/mCqyV8On1E"
        },
        {
            "author_id": "14754376",
            "created_at": "2013-05-04T14:29:49.000Z",
            "id": "330690732451041282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina http://t.co/yqrEBQHpjQ"
        },
        {
            "author_id": "70440369",
            "created_at": "2013-05-04T13:44:11.000Z",
            "id": "330679251013627906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB http://t.co/17jEe4Qe2o"
        },
        {
            "author_id": "17875152",
            "created_at": "2013-05-04T13:27:14.000Z",
            "id": "330674985788129281",
            "in_reply_to_user_id": "17895558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rondinellysm voc\u00ea sabe o autor dessa peti\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra de Teixeira?"
        },
        {
            "author_id": "390144346",
            "created_at": "2013-05-04T13:12:11.000Z",
            "id": "330671198478430210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB http://t.co/qHi3iwpRoL"
        },
        {
            "author_id": "203025928",
            "created_at": "2013-05-04T13:00:47.000Z",
            "id": "330668328714657792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ph Pedro Pisco \n\nVilarinho Das Furnas - Parque Nacional Peneda Ger\u00eas 2013 http://t.co/1x2fpqyjSN"
        },
        {
            "author_id": "183851181",
            "created_at": "2013-05-04T12:51:53.000Z",
            "id": "330666088645918720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 bom dia Galera vamos torna assinar, para Pico de Jabre possa vira um Parque Nacional http://t.co/lmiGkfE7QP"
        },
        {
            "author_id": "78895626",
            "created_at": "2013-05-04T12:39:51.000Z",
            "id": "330663057619570688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/IeNPJUy81U"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2013-05-04T12:27:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "erickson_melo"
                    }
                ]
            },
            "id": "330660014576504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @erickson_melo: Peti\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Teixeira/Pico do Jabre - PB. Sua assinatur... http://t.co/PA4QFkJEJK"
        },
        {
            "author_id": "95331884",
            "created_at": "2013-05-04T12:26:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40539981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "330659611159977984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/fx9U5zyyOL"
        },
        {
            "author_id": "78895626",
            "created_at": "2013-05-04T12:20:37.000Z",
            "id": "330658219150168066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/ybbLWJ7Gv0"
        },
        {
            "author_id": "235724852",
            "created_at": "2013-05-04T12:20:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "330658111402676225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrar com o minha amada @StehLopes12 (@ Portaria - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/V4NRtizdTj"
        },
        {
            "author_id": "735177600",
            "created_at": "2013-05-04T12:09:18.000Z",
            "id": "330655369686835202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Catatumbo http://t.co/PU7SYOnQEz"
        },
        {
            "author_id": "203025928",
            "created_at": "2013-05-04T12:05:24.000Z",
            "id": "330654392036503552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ph Pedro Pisco \n\nParque Nacional Peneda Ger\u00eas\nVilar da Veiga 2013 http://t.co/YhfYFBiRVl"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-04T11:37:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "330647468310159361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/UHmbP9uscW"
        },
        {
            "author_id": "145892705",
            "created_at": "2013-05-04T11:13:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "anacampos_cb"
                    }
                ]
            },
            "id": "330641264284426242",
            "in_reply_to_user_id": "88723839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anacampos_cb  PL 7.999, DE 2010,(Do Sr. Magela). Da uma lida neste Projeto, sem Localiza\u00e7\u00e3o das \u00e1reas do Parque Nacional de Brasilia."
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jacinto Machado, Brasil",
                "id": "e1ec59c51eae8abd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valen\u00e7a, Brasil",
                "id": "4f416071170d6d5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacoti, Brasil",
                "id": "d33e934850702f59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gravata\u00ed, Brasil",
                "id": "66a72011ed6d4853",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1425268776",
                "name": "Bianca Salgueiro ",
                "username": "BiaaSalgueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14422357",
                "name": "Portal das Viagens",
                "username": "portalviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182146973",
                "name": "Jordan",
                "username": "Jordango516",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168304367",
                "name": "Lucas Costa",
                "username": "lscmaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561569324",
                "name": "Daniel Rodrigues",
                "username": "Danyi_Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54731579",
                "name": "ILMO MEDEIROS GOMES",
                "username": "ILMOMEDEIROS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343738555",
                "name": "Ricardo de Sousa",
                "username": "RicardodeSousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342973789",
                "name": "Xiomara Martinez",
                "username": "XioMar21011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219384248",
                "name": "Ar\u00e1nzazu de El ba\u00fal de los Colores",
                "username": "aranzazu1990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203025928",
                "name": "Pedro Pisco",
                "username": "TeoriasDoCaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298222462",
                "name": "Emerson Freitas",
                "username": "EmersonFreit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136623049",
                "name": "Fab\u00edola",
                "username": "Fabiolacneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63363869",
                "name": "Jer\u00f4nimo Lauricio",
                "username": "jeronimolaurici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81708392",
                "name": "420milvidas",
                "username": "andrenaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136759147",
                "name": "Bia",
                "username": "beatriznadler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146154105",
                "name": "Marcelo Silva",
                "username": "marcelosilvauru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714567900",
                "name": "Miriane Petrus Steele",
                "username": "NANICOMIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608044214",
                "name": "Abraham N.",
                "username": "abnaranjo994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884378714",
                "name": "SMTOWN",
                "username": "SMTOWNGLOBAL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33403558",
                "name": "tia do cabelo rosa",
                "username": "norajarodasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119839119",
                "name": "Cl\u00f3vis Silveira",
                "username": "clovis_silveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948291576",
                "name": "Deaq Web",
                "username": "DeaqWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58834961",
                "name": "hostilio caio",
                "username": "caiohostilio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18167691",
                "name": "SIMON",
                "username": "yoshi_habla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255980156",
                "name": "Giovani Musial",
                "username": "giovanimusial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581814710",
                "name": "Luiz Melo",
                "username": "luizmelodiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274679920",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio D'E\u00e7a",
                "username": "marcoadeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560757860",
                "name": "@fundanativo",
                "username": "fundanativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225088881",
                "name": "FranciscodeOliveira",
                "username": "junioroliv04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59095273",
                "name": "Markinho Zilli",
                "username": "marcuszilli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74544831",
                "name": "Heyder",
                "username": "sousacastro17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120132605",
                "name": "Marc\u00e3o Kareca",
                "username": "marcaokareca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160547302",
                "name": "Luis Cicerone",
                "username": "xixerone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78051150",
                "name": "May",
                "username": "alves_mayara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486335521",
                "name": "Nicholas Coelho",
                "username": "Nicholas1Christ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108600165",
                "name": "CAA Norte de Minas",
                "username": "CAANORTEDEMINAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45643832",
                "name": "Andreza Chargaff",
                "username": "andrezachargaff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323190586",
                "name": "\u00c9 Sert\u00e3o",
                "username": "_esertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265968019",
                "name": "Viagem pelo Mundo",
                "username": "viagem_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180132709",
                "name": "bruna schinaider",
                "username": "buschinaider",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146367309",
                "name": "Marcelo Adnet",
                "username": "MarceloAdnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22969362",
                "name": "Tarciso Bressan",
                "username": "tarcisobressan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27312434",
                "name": "Elias Costa",
                "username": "EliasCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33546356",
                "name": "Rafaela Mascarenhas",
                "username": "rafaviollet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317173284",
                "name": "jhony",
                "username": "JhonyJhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95331884",
                "name": "Alexandre Ribeiro",
                "username": "alxbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546063867",
                "name": "Y",
                "username": "torontodrauhl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333805079",
                "name": "PequenaOrganica",
                "username": "LelisGuarilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74737282",
                "name": "Z\u00e9 Filho Oficial",
                "username": "ZEFILHOonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98637746",
                "name": "laura lorena\uf8ff",
                "username": "lauralorenagr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59599751",
                "name": "Demis Lima",
                "username": "Demislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326794737",
                "name": "Nosso Mundo",
                "username": "NossoMundo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306960487",
                "name": "NewsNow Portuguese",
                "username": "NewsNow_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306225784",
                "name": "CanalCi\u00eancia",
                "username": "canal_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408739221",
                "name": "Reportalo 24",
                "username": "reportalo24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246365583",
                "name": "Maryurie Betancourt",
                "username": "maryuribm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132630480514428928",
                "name": "ReportGuarico",
                "username": "ReportGuarico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394856629",
                "name": "Skyscanner Brasil",
                "username": "SkyscannerBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141662227",
                "name": "Carolinda \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "carolgonzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64759252",
                "name": "Edrisia Alves\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "EdrisiaAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41705737",
                "name": "Allan Novo",
                "username": "AllanNovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519119797",
                "name": "Macaco Velho",
                "username": "gamemacacovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363054041",
                "name": "Deep Web",
                "username": "BieelSanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356889009",
                "name": "SERGIO DE OLIVEIRA",
                "username": "depsergio2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238142215",
                "name": "Chrys Capelli",
                "username": "ChrysCapelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192945639",
                "name": "Clube Turismo CPS",
                "username": "clubeturismocps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "286810419",
                "name": "Signos Argentina",
                "username": "SignosArg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69705819",
                "name": "Tripin Argentina",
                "username": "TripinArgentina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204320086",
                "name": "Luiz Carlos Padilha",
                "username": "padilha3737",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259840707",
                "name": "MP Federal",
                "username": "MPF_PGR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133308722",
                "name": "Josi Nunes",
                "username": "josinunesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35155572",
                "name": "Jeguiando",
                "username": "jeguiando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38024488",
                "name": "Col\u00e9gio Medianeira",
                "username": "colmedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573052550",
                "name": "blogdeleticia",
                "username": "blogdeleticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57460014",
                "name": "Charles Luiz",
                "username": "OCharlesLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861624973",
                "name": "edson reis sena",
                "username": "reis_sena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415619864",
                "name": "Eldorado de Mineiros",
                "username": "RadEldorado790",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270465712",
                "name": "Nordeste Reflore",
                "username": "NEreflore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203242235",
                "name": "VICTOR HUGO BERNARDES",
                "username": "VHMB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60157503",
                "name": "JOMAR BRITTES - VACINA NO POVO! BOZO MEU OVO!",
                "username": "jomarkarrasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109476994",
                "name": "Geisy",
                "username": "missgeisy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411039464",
                "name": "Lucas Lay",
                "username": "LucaasLaay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222514575",
                "name": "Luciano Pazuch",
                "username": "ambientalpro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58539565",
                "name": "Jo\u00e3o Silvio Junior",
                "username": "silviojr66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245931088",
                "name": "Casa Branca Cantor Oficial",
                "username": "Casabrancacanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309043831",
                "name": "Tv Porto Seguro",
                "username": "TvPortoSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382820459",
                "name": "UFESBA",
                "username": "ufesba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312953671",
                "name": "medeirosneto",
                "username": "medeirosneto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312968667",
                "name": "Prado Online",
                "username": "pradoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373455584",
                "name": "Jornal O Teixeirense",
                "username": "OTeixeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28677011",
                "name": "\u2b50 Eu senti safadeza, assim normal \u2b50",
                "username": "dan_casanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83419756",
                "name": "Corrida de Rua",
                "username": "Corrida_de_Rua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122191249",
                "name": "Rapi10 Viagens",
                "username": "rapi10_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32271008",
                "name": "Evanildo Ribeiro",
                "username": "eldoradonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20825452",
                "name": "Fab\u00edola Attademo",
                "username": "Fazinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251676480",
                "name": "Estefany Eudosciak",
                "username": "TeehEudosciak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241061639",
                "name": "Minist\u00e9rioP\u00fablicoRS",
                "username": "mp_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436063071",
                "name": "maria cecilia maciel",
                "username": "mceciliamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105692021",
                "name": "Gabriel Serveira",
                "username": "GabrielServeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179519937",
                "name": "Paulo Monserrath",
                "username": "PauloMonserrat1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249024409",
                "name": "Rita Denisse Quir\u00f3s",
                "username": "rititadenisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634099226",
                "name": "R\u00edo de Jes\u00fas - Veraguas",
                "username": "RiodeJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352341686",
                "name": "Climbing Brasil",
                "username": "climbing_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621761",
                "name": "Tacio Philip",
                "username": "macrofotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125719852",
                "name": "Fabiane Lima",
                "username": "fabimenlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582920072",
                "name": "Pousada Bambu A\u00e7u",
                "username": "PousadaBambuAcu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79454445",
                "name": "Marcelo Magalhaes",
                "username": "marcellomanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73090233",
                "name": "GaliciaNews",
                "username": "GaliciaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291419891",
                "name": "Hot\u00e9is no Mundo",
                "username": "hoteisnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267790758",
                "name": "Dias na Estrada",
                "username": "diasnaestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91183040",
                "name": "Folha Turismo",
                "username": "folha_turismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233509672",
                "name": "Nathan Silva",
                "username": "Nathan_pcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184618926",
                "name": "Robi e Ro",
                "username": "Robinho_sti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263223",
                "name": "Alan Rapp",
                "username": "alanrapp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97326436",
                "name": "AMANDA OLIBERT",
                "username": "AmandaOlibert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "503552489",
                "name": "IgatuEscaladaTreking",
                "username": "IgatuTrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408021448",
                "name": "carlenio correia cid",
                "username": "leniocidreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57064080",
                "name": "\u2606 falanalaura! \u2606",
                "username": "AnaLauraFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310468197",
                "name": "Eun\u00e1polis Online",
                "username": "EunapolisOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99516742",
                "name": "ITeixeira.com",
                "username": "iteixeiracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371436999",
                "name": "Mucuri",
                "username": "mucuri_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371446179",
                "name": "colina_verde",
                "username": "colina_verde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315217108",
                "name": "Itamaraju Online",
                "username": "itamarajuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371449499",
                "name": "liberdade NOT\u00cdCIAS",
                "username": "liberdade_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222046371",
                "name": "Podemos no Senado",
                "username": "PodemosSenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "466741671",
                "name": "Refugia_Chiloe",
                "username": "Refugia_Chiloe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379268256",
                "name": "iLtda Viagens",
                "username": "iltdaviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330481937",
                "name": "Biarritz Turismo",
                "username": "BiarritzTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275310205",
                "name": "ALEX TORRES",
                "username": "GARDENSFASTFOOD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109652375",
                "name": "Giuliano Costa",
                "username": "nfoaivag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175220009",
                "name": "LPF Turismo",
                "username": "loucosporfolia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28192534",
                "name": "thiago corr\u00eaa",
                "username": "thiagokerzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228822050",
                "name": "Xauvinista",
                "username": "Xauvinista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335035589",
                "name": "Martela o Martel\u00e3o",
                "username": "CaetanoMarccelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79530758",
                "name": "Partido Ind\u00edgena",
                "username": "partidoindigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60282681",
                "name": "Bebel Magalh\u00e3es",
                "username": "BebelMagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95914086",
                "name": "Photo in Natur",
                "username": "photoinnatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352580513",
                "name": "Daniel Santos",
                "username": "Amooorim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382837113",
                "name": "Sul Bahia NewsTv",
                "username": "sulbahianews_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449387932",
                "name": "Francisco Galgino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fgaldinogeosig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220359700",
                "name": "Paft Dunk",
                "username": "thegilbz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50674130",
                "name": "Kadu Pinheiro",
                "username": "KaduPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178467359",
                "name": "Agostina",
                "username": "Agostiinafulco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887738167",
                "name": "OBRADO Redundante",
                "username": "bradoredundante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64462003",
                "name": "Cultura Espa\u00f1ola",
                "username": "cultespanhola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607559377",
                "name": "tulsa lucas freak",
                "username": "lastlucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45892818",
                "name": "di angelo",
                "username": "danuei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66357111",
                "name": "Thais Nogueira",
                "username": "thaisnogueiraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47188406",
                "name": "wjunio2003",
                "username": "wjunio2003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95470561",
                "name": "Projeto BDD",
                "username": "We_BDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53449208",
                "name": "Scott Wallace",
                "username": "wallacescott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444798588",
                "name": "FernandoXavierGalhar",
                "username": "XavierGalharteF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482173353",
                "name": "MB Not\u00edcias",
                "username": "mbnoticiaspoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327564035",
                "name": "Euquerobiologia",
                "username": "Euquerobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576334203",
                "name": "iBacana",
                "username": "iBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15798243",
                "name": "brejocom",
                "username": "brejocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160386677",
                "name": "Daniel Nobre",
                "username": "Daniel_noobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349053302",
                "name": "Rayssa",
                "username": "rayssadafonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67759615",
                "name": "Miguel Maggessi",
                "username": "miguelmagg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253166724",
                "name": "\u00e9rreMartins",
                "username": "erremartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576481633",
                "name": "PROF. PAULO GRAVATA",
                "username": "paulogravata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860326099",
                "name": "Meus Estudos de R.I",
                "username": "MeusEstudosdeRI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128029981",
                "name": "Eduardo Pacheco",
                "username": "edu_pacheco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39372657",
                "name": "Priscilla Argentin",
                "username": "priargentin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "282309938",
                "name": "Jefferson Oliveira",
                "username": "AtorJefferson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112521859",
                "name": "Francisco GT",
                "username": "franalverja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38661529",
                "name": "IE Interc\u00e2mbio",
                "username": "ieintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450516125",
                "name": "Paraiba Em Foco",
                "username": "paraibaemfoco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64738239",
                "name": "Thiago Cagna",
                "username": "tcagna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589658224",
                "name": "AfetadosPELOSistema",
                "username": "Afetados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188491495",
                "name": "Di\u00e1rio do Sert\u00e3o",
                "username": "diariodosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338800604",
                "name": "Mees van Deth",
                "username": "mees_mozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23204571",
                "name": "Walter Jr Carmo",
                "username": "WalterJrCarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328315108",
                "name": "Rond\u00f4nia Acontece",
                "username": "RAcontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294431470",
                "name": "Alan Carli",
                "username": "alanscarli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155967855",
                "name": "Josemar",
                "username": "sigajosemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394745235",
                "name": "McKinney Ami",
                "username": "AcsJorgerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018683577",
                "name": "CINTIA",
                "username": "CintiaGdosReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234784154",
                "name": "\u00c1lvaro_J\u00fanior",
                "username": "alvaro_preto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93741959",
                "name": "Pedro Jackson",
                "username": "pedro_jackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276003067",
                "name": "Roberta Prescott",
                "username": "robertaprescott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389620846",
                "name": "EKEN",
                "username": "Ekenteam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415701955",
                "name": "Linda Valenti",
                "username": "Linda_Valenti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64203142",
                "name": "Rede Verde Inc.",
                "username": "RVCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333799830",
                "name": "Estudando Geologia",
                "username": "EGeologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141262720",
                "name": "Ana Paula Carvalho",
                "username": "AnaPdeCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252901172",
                "name": "Nordeste FC",
                "username": "Nordeste_FC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66689388",
                "name": "Trains & Tours LCC",
                "username": "trainsandtours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70482551",
                "name": "Foco Regional",
                "username": "Focoregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267818677",
                "name": "Sua Trip",
                "username": "SuaTrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408449482",
                "name": "banda_parquenacional",
                "username": "banda_parquenac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62841556",
                "name": "Rodrigo Peters",
                "username": "rodrigopeters_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75361690",
                "name": "Eliane Marx",
                "username": "elianemarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194409159",
                "name": "Guillaume",
                "username": "FerGodoiM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749982769",
                "name": "Maria TT Silva",
                "username": "MariaTTSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104130798",
                "name": "Spring Hotels Group",
                "username": "SpringTenerife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123838389",
                "name": "Hotel Vulcano",
                "username": "HotelVulcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123571664",
                "name": "Hotel Bit\u00e1cora",
                "username": "hotelbitacora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209513729",
                "name": "Arona Gran Hotel",
                "username": "AronaGranHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46261372",
                "name": "Fernanda",
                "username": "NandaVelosoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343567757",
                "name": "Monica Lage \u30c4",
                "username": "monikalage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382783831",
                "name": "Virtual Im\u00f3veis",
                "username": "Melanivirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59855826",
                "name": "Liane Castilhos",
                "username": "lianecastilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27657365",
                "name": "Radio Vampiro Internacional",
                "username": "Malabares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50666788",
                "name": "UMChile",
                "username": "UMChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476333100",
                "name": "Viajar Demais",
                "username": "ViajarDemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270041475",
                "name": "Na Toca do Tatu",
                "username": "natocadotatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58849144",
                "name": "Aldo LULA Nunes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "AldoNunes57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239463145",
                "name": "never here",
                "username": "FloralShorts_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878082353037488128",
                "name": "Lu",
                "username": "1psychoticc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629535466",
                "name": "Beni - Bolivia",
                "username": "JuventudBeniana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226134872",
                "name": "Gio Meu Amorinho \u2665",
                "username": "PalomadaGio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294446489",
                "name": "Steloisa \u00e9 Vida",
                "username": "SteloisaeVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365747572",
                "name": "Mari",
                "username": "Ma_AFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177906452",
                "name": "Charles Lustosa - Vereador",
                "username": "CharlesPassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213701",
                "name": "R\u00e1dio Rua",
                "username": "radiorua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42892886",
                "name": "F\u00e1bio A.C. Morais \u2b50",
                "username": "fabioacm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135579128",
                "name": "Maria Ines Coelho",
                "username": "AnneChrisKMines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57846067",
                "name": "Bianca Salgueiro",
                "username": "BiancaSaLgueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354528133",
                "name": "Marlinho\u2122\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "realmarlon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537848727",
                "name": "Ney Costa",
                "username": "neycostajur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37041350",
                "name": "Lilian",
                "username": "Lilian_fnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37750176",
                "name": "Jorge Luiz",
                "username": "jorgecaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908296116",
                "name": "CINTURA CERTA",
                "username": "CINTURACERTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35618044",
                "name": "f\u00e3 club do Nariz do Pedro Pascal",
                "username": "pyettra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150041048",
                "name": "",
                "username": "bornthishooker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173050155",
                "name": "unic\u00f3rnia \ud83e\udd84",
                "username": "dirtywithdurex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792034657",
                "name": "A Marsupilami",
                "username": "kika_poeira_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14271888",
                "name": "Bruno Feliciano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u262d",
                "username": "brunao05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330023002",
                "name": "Edson Presidente",
                "username": "EdsonKosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16814640",
                "name": "M\u00edriam Leit\u00e3o",
                "username": "miriamleitao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38273481",
                "name": "Beto Mesquita",
                "username": "betomesquita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26318018",
                "name": "Sergio Abranches",
                "username": "abranches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377795798",
                "name": "Catingueira Not\u00edcias",
                "username": "CatingueiraN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455013969",
                "name": "Daniel Rodas",
                "username": "DanielRodas6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31064084",
                "name": "Cleiton Valentim",
                "username": "cleitonvalentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354572908",
                "name": "Charles Oliveira",
                "username": "CharlesAracati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108970231",
                "name": "Porto Quercus",
                "username": "portoquercus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158127876",
                "name": "Angie Rebeca\uf8ff",
                "username": "Rebeks1990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280279838",
                "name": "ZecadeOgum",
                "username": "ZecadeOgum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378057420",
                "name": "Jusambiental",
                "username": "jusambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013840545",
                "name": "carolina canto",
                "username": "Canto02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81230491",
                "name": "Hudson Souza",
                "username": "Hudson_Souzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363532456",
                "name": "All Ways Ok",
                "username": "Allwaysokey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225914918",
                "name": "Washington Cesar",
                "username": "washingtonsofia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65992100",
                "name": "Fabio Marques \ud83e\udd19\ud83c\udffc",
                "username": "fabioemarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257116888",
                "name": "Casal 20 Rose e Cido os Bikers",
                "username": "Casal20RoseCido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568505587",
                "name": "Hotel Acess\u00edvel",
                "username": "HotelAcessivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294923289",
                "name": "Abigail Gomes",
                "username": "BegaGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162592869",
                "name": "La\u00edse Carvalho",
                "username": "Ladocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637198677",
                "name": "Viagem com Estilo",
                "username": "ViagemComEstilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141217127",
                "name": "Sitio Phoenix Hotel",
                "username": "KITE_PREA_BEACH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142850841",
                "name": "Conex\u00e3o Brasil \u00ae",
                "username": "ConexaoBrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287877662",
                "name": "Norte de Minas",
                "username": "ndeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36098174",
                "name": "Ubirat\u00e3 Online",
                "username": "ubirataonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47381604",
                "name": "Fabiano Rossi",
                "username": "fabianorossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565882892",
                "name": "Carlos LULA N8",
                "username": "Carlosgrupon8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14754376",
                "name": "Luis Nassif",
                "username": "luisnassif",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46492219",
                "name": "Classificados Brasil",
                "username": "AnunciosBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228673147",
                "name": "Lucena Informa",
                "username": "lucena_informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96135279",
                "name": "Jackson Souza",
                "username": "Jacksonsouza_ft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70440369",
                "name": "Demy",
                "username": "Aldemy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17875152",
                "name": "Jo\u00e3o Neto",
                "username": "NetoOPOP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390144346",
                "name": "Celiane Lemos",
                "username": "CelianeLemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183851181",
                "name": "Est\u00eanio Guedes",
                "username": "Esteny_Guedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78895626",
                "name": "alysson lb",
                "username": "alyssonlb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080220193299881984",
                "name": "Socialista de Sanfona #ForaBolsonaro",
                "username": "erickson_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235724852",
                "name": "Carlos Palheta",
                "username": "CPalheta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735177600",
                "name": "Muevete por Colombia",
                "username": "muevtxcolombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145892705",
                "name": "Eduardo Guimar\u00e3es",
                "username": "Eduardorcg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88723839",
                "name": "Ana Maria Campos",
                "username": "anacampos_cb",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "333908357666713600",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kr089sh36a8mgi3x2nm1e6es9h19",
        "oldest_id": "330641264284426242",
        "result_count": 492
    }
}