{
    "data": [
        {
            "author_id": "145892705",
            "created_at": "2013-05-04T11:11:20.000Z",
            "id": "330640782765727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO DE LEI N.\u00ba 7.999, DE 2010,(Do Sr. Magela). Da uma lida neste Projeto, sem Localiza\u00e7\u00e3o das \u00e1reas do Parque Nacional de Brasilia."
        },
        {
            "author_id": "1071647533",
            "created_at": "2013-05-04T10:15:07.000Z",
            "id": "330626635466424321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova postagem: Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar!... http://t.co/bEfMlleugr"
        },
        {
            "author_id": "1141968332",
            "created_at": "2013-05-04T10:15:05.000Z",
            "id": "330626629787332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar! Veja como  http://t.co/bONvgYfP7a"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2013-05-04T10:15:05.000Z",
            "id": "330626628113813505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar! Veja como  http://t.co/qAlEcUoZmF"
        },
        {
            "author_id": "26357805",
            "created_at": "2013-05-04T09:10:58.000Z",
            "id": "330610490675982336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06h05, Variedades: Primeiro Plano: Reserva Biol\u00f3gica | TV Universit\u00e1ria - Santa Catarina http://t.co/YsL0ce3Oul"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-04T09:04:33.000Z",
            "id": "330608876481282049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "252759483",
            "created_at": "2013-05-04T06:16:05.000Z",
            "id": "330566481869934592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at parque nacional do igua\u00e7u (fox do igua\u00e7u) http://t.co/nJu6wimPgD"
        },
        {
            "author_id": "36424917",
            "created_at": "2013-05-04T03:23:22.000Z",
            "id": "330523015563599872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mochileiro das maravilhas chega ao Parque Nacional de Komodo, na Indon\u00e9sia http://t.co/rMhjsTOa7U"
        },
        {
            "author_id": "273010502",
            "created_at": "2013-05-04T02:43:16.000Z",
            "id": "330512924810547200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei !!!!\nAmanh\u00e3 role m\u00e1ximo no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os.\ud83c\udf43\ud83c\udf34\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf40 http://t.co/nbdSpheTAm"
        },
        {
            "author_id": "224390556",
            "created_at": "2013-05-04T02:38:20.000Z",
            "id": "330511681404956674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, um para\u00edso que compartilha a @rede_globo gra\u00e7as a GloboRep\u00f3rter... beleza pura!"
        },
        {
            "author_id": "1253099556",
            "created_at": "2013-05-04T02:01:18.000Z",
            "id": "330502363678928897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar! http://t.co/9v9iesEed3"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-05-04T01:37:55.000Z",
            "id": "330496480551002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil criada por for\u00e7a da iniciativa da... http://t.co/MoChw9m5yC"
        },
        {
            "author_id": "249594601",
            "created_at": "2013-05-04T01:15:02.000Z",
            "id": "330490718508417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixaira e Pico do Jabre na Para\u00edba http://t.co/FZ9PuQL8aV"
        },
        {
            "author_id": "291133490",
            "created_at": "2013-05-04T01:15:01.000Z",
            "id": "330490716184801281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixaira e Pico do Jabre na Para\u00edba http://t.co/68pXuZcJo0"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2013-05-04T01:04:04.000Z",
            "id": "330487960589959169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Vivo Rio p ver Ney Matogosso- Atento aos Sinais. Ney sempre apoiou causas eco-libertarias. Ilha Grande . E criou grande RPPN em Saquarema"
        },
        {
            "author_id": "76468667",
            "created_at": "2013-05-04T01:00:10.000Z",
            "id": "330486977189257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar! Veja como    http://t.co/6P8TInkqIH"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2013-05-04T01:00:09.000Z",
            "id": "330486975792558080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar! Veja como    http://t.co/hto3CJpxLX"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-04T00:55:15.000Z",
            "id": "330485739278192641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tartaruga resiste a ataque de jacar\u00e9 em um parque nacional nos Estados Unidos.\n\nFonte: The Grosby Group\n\n#M.G http://t.co/tjA5ORfEX5"
        },
        {
            "author_id": "36677760",
            "created_at": "2013-05-04T00:40:02.000Z",
            "id": "330481910298071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito Lindo #moai #ilhadepascoa #easterisland #parquenacional @ Parque Nacional Rapa Buu Sector Tahai http://t.co/gl0JdF3Ue8"
        },
        {
            "author_id": "99807899",
            "created_at": "2013-05-04T00:34:21.000Z",
            "id": "330480481747488768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia.\nQue saudades do tempo que eu morava l\u00e1...\nhttp://t.co/tQ8yuCWfsV"
        },
        {
            "author_id": "131746640",
            "created_at": "2013-05-04T00:23:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82718562,
                        -2.74707968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "330477675833618432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/mcYodbrJRb"
        },
        {
            "author_id": "17895558",
            "created_at": "2013-05-03T23:33:00.000Z",
            "id": "330465043504316416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o para a cria\u00e7\u00e3o do  Parque Nacional da Serra do Teixeira. http://t.co/hJErOWSBan"
        },
        {
            "author_id": "1080594060",
            "created_at": "2013-05-03T22:37:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "330451081672921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jeane me chamou pra ir pro parque nacional amanha"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-05-03T22:04:02.000Z",
            "id": "330442652396961794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/HhcQDBtv1R"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-03T21:12:02.000Z",
            "id": "330429566982184961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criada hoje uma nova Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural: A RPPN Corumbau I, com \u00e1rea de 164 ha, no... http://t.co/DiRgLFjPlb"
        },
        {
            "author_id": "1128271542",
            "created_at": "2013-05-03T20:59:54.000Z",
            "id": "330426515168845824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O  Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,  foi criado por Juscelino Kubitschek em 1961.   Local de clima... http://t.co/8Z6juyysg4"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-05-03T19:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.89692539,
                        -15.84230456
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "330410984399314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luiz Coltro assistindo apresenta\u00e7\u00e3o do plano de comunica\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do\u2026 http://t.co/yCgX7ij1q3"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-05-03T19:50:07.000Z",
            "id": "330408952867213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amigo Fred apresentando o Plano de Comunica\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. http://t.co/3EQKylO2Wh"
        },
        {
            "author_id": "138772469",
            "created_at": "2013-05-03T19:13:14.000Z",
            "id": "330399668938887168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dica do dia parte 2: nadar no fim de tarde na mineral @ parque nacional de brasilia http://t.co/TDGjJWZNGc"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-05-03T19:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 54,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "330399015940268032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo promocional do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas! (@YouTube http://t.co/YzRRMYDjXN)"
        },
        {
            "author_id": "161521362",
            "created_at": "2013-05-03T19:01:34.000Z",
            "id": "330396732238217216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/8pQXIhcOZM"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-05-03T18:59:49.000Z",
            "id": "330396292922621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo promocional do nosso Parque Nacional! http://t.co/HM0pjsj9ul"
        },
        {
            "author_id": "52603569",
            "created_at": "2013-05-03T18:47:58.000Z",
            "id": "330393309904261120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais perto de Deus! @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/W45JkjzHnM"
        },
        {
            "author_id": "169764087",
            "created_at": "2013-05-03T18:45:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 107,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "330392773536649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Jornal Hoje - Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Cc7q9C8blz via @g1"
        },
        {
            "author_id": "23795573",
            "created_at": "2013-05-03T18:35:00.000Z",
            "id": "330390050032455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Beira Rio sendo constru\u00eddo em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da marinha (costa do Gua\u00edba)?"
        },
        {
            "author_id": "89082632",
            "created_at": "2013-05-03T18:32:14.000Z",
            "id": "330389350061846529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is de Areia \u00e9 o ensaio de Leo Drumond no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Confira! http://t.co/9MrGoMiBmV"
        },
        {
            "author_id": "89082632",
            "created_at": "2013-05-03T18:11:05.000Z",
            "id": "330384028312162307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201dLen\u00e7\u00f3is de Areia\u201c \u00e9 um ensaio produzido por Leo Drumond no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Um local... http://t.co/aJ4uadqdQA"
        },
        {
            "author_id": "53646951",
            "created_at": "2013-05-03T17:33:08.000Z",
            "id": "330374479622578179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Blablabl\u00e2metro Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeira... http://t.co/3crTBQOl9K #Timbeta"
        },
        {
            "author_id": "928117153",
            "created_at": "2013-05-03T17:32:58.000Z",
            "id": "330374436068941824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoei... http://t.co/He9L1jx6Kp via @g1/globo"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2013-05-03T17:32:09.000Z",
            "id": "330374230178922496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeiras e 15  trilhas que que p... http://t.co/P4e0tb2Y0c"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2013-05-03T17:32:06.000Z",
            "id": "330374219378610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeiras e 15  trilhas que que p... http://t.co/eV6MRYTeo0"
        },
        {
            "author_id": "22683505",
            "created_at": "2013-05-03T17:31:37.000Z",
            "id": "330374097513091073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: http://t.co/UiS69YsFxG"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-05-03T17:31:30.000Z",
            "id": "330374069700673536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeiras e 15  trilhas que que p... http://t.co/9NoR9RvZNm"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-05-03T17:31:25.000Z",
            "id": "330374046065758208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeiras e 15  trilhas que que p... http://t.co/MPJ1L8saQq"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2013-05-03T17:31:18.000Z",
            "id": "330374017125072898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/9PVLfYkdkn G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2013-05-03T17:31:14.000Z",
            "id": "330374002507911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeiras e 15  trilhas que que p... http://t.co/sUVSxS3T6y"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2013-05-03T17:31:13.000Z",
            "id": "330373995813797889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeiras e 15  trilhas que que p... http://t.co/XJNmosj009"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-05-03T17:29:07.000Z",
            "id": "330373466031288320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeiras e 15  trilhas que ... http://t.co/Xlq21nNn0u"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2013-05-03T17:29:04.000Z",
            "id": "330373453616132097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 : Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia: S\u00e3o oito cachoeiras e 15  ... http://t.co/2aKHo8tzrm #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "124312026",
            "created_at": "2013-05-03T17:13:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "330369563193643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio das cataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/fu7W4shjRS"
        },
        {
            "author_id": "83256050",
            "created_at": "2013-05-03T16:43:49.000Z",
            "id": "330362068152762369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia aqui do ladinho e eu nunca fui"
        },
        {
            "author_id": "88171868",
            "created_at": "2013-05-03T16:43:23.000Z",
            "id": "330361960984109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de itatiaia no #jornalhoje :) esse lugar \u00e9 lindo"
        },
        {
            "author_id": "257116888",
            "created_at": "2013-05-03T16:29:48.000Z",
            "id": "330358540634058753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDE!!! AMANH\u00c3 PEDAL PARA A FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA SAINDO AS 8:00HS EM PONTO DA CICLOVIA BOMBEIRO... http://t.co/4a8AF57miQ"
        },
        {
            "author_id": "51211642",
            "created_at": "2013-05-03T16:20:15.000Z",
            "id": "330356137314627586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de viagem: o Parque Nacional de Aparados da Serra, entre o Rio Grande do Sul e Santa Catarina, abriga o... http://t.co/tVz2SM8Rnh"
        },
        {
            "author_id": "1397916547",
            "created_at": "2013-05-03T15:18:30.000Z",
            "id": "330340597258932225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, BA https://t.co/2e96kl7lVi"
        },
        {
            "author_id": "1397916547",
            "created_at": "2013-05-03T15:16:43.000Z",
            "id": "330340148237713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, MA https://t.co/cQtsq8ArYB"
        },
        {
            "author_id": "1397916547",
            "created_at": "2013-05-03T15:16:08.000Z",
            "id": "330340001164443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO https://t.co/EahpEYICwa"
        },
        {
            "author_id": "1397916547",
            "created_at": "2013-05-03T15:15:04.000Z",
            "id": "330339733718847488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atol das Rocas, Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas, RN https://t.co/fiwSxne9pH"
        },
        {
            "author_id": "1397916547",
            "created_at": "2013-05-03T15:10:37.000Z",
            "id": "330338612321341442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade, RR https://t.co/M45aQ83t0k"
        },
        {
            "author_id": "285684338",
            "created_at": "2013-05-03T15:00:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "330336184737865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/1vIjPmsiRg"
        },
        {
            "author_id": "1397916547",
            "created_at": "2013-05-03T14:57:44.000Z",
            "id": "330335372196315136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva, Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/P6GnuzZVY1"
        },
        {
            "author_id": "72557306",
            "created_at": "2013-05-03T14:02:22.000Z",
            "id": "330321439276285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto o post novo n\u00e3o sai, este do lado argentino das cataratas j\u00e1 deixa qq um deslumbrado de como l\u00e1 \u00e9 lindo! =D http://t.co/A7dcr45Epk"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2013-05-03T13:19:12.000Z",
            "id": "330310572971286528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Corumbau, onde os \"pobrezinhos pescadores artesanais\" ganharam uma Reserva Extrativista, mais um tubar\u00e3o-tigre,... http://t.co/Xb3XKz7XzA"
        },
        {
            "author_id": "174283370",
            "created_at": "2013-05-03T12:57:44.000Z",
            "id": "330305173543075841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\nhttp://t.co/CByApBWxLl"
        },
        {
            "author_id": "226299776",
            "created_at": "2013-05-03T12:42:42.000Z",
            "id": "330301388108201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria abre vaga para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM -... http://t.co/QmDkbQtH53"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2013-05-03T12:38:26.000Z",
            "id": "330300313682731008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria abre vaga para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM: As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas at\u00e9 8 de maio.... http://t.co/KXmMSQYD6b"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2013-05-03T12:35:05.000Z",
            "id": "330299473643327488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria abre vaga para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM http://t.co/zCYn9HlCGT"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-05-03T12:34:25.000Z",
            "id": "330299306118615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria abre vaga para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM http://t.co/SCWPNwC3Ob"
        },
        {
            "author_id": "76378995",
            "created_at": "2013-05-03T12:32:36.000Z",
            "id": "330298847437926402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria abre vaga para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM: As inscri\u00e7\u00f5es podem ser feitas at\u00e9 8 de maio.... http://t.co/xS280ie07o"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2013-05-03T12:31:05.000Z",
            "id": "330298466096013314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria abre vaga para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM http://t.co/WvlEeGdtpq"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-05-03T12:30:10.000Z",
            "id": "330298234364907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BR Secretaria abre vaga para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM http://t.co/93jFPjopKV"
        },
        {
            "author_id": "249234849",
            "created_at": "2013-05-03T12:27:15.000Z",
            "id": "330297500252659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria abre vaga para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM http://t.co/0aQI61kOqO"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-05-03T12:26:06.000Z",
            "id": "330297210908598273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretaria abre vaga para chefe de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no AM http://t.co/EJQm69QvkL"
        },
        {
            "author_id": "222514575",
            "created_at": "2013-05-03T11:44:49.000Z",
            "id": "330286821546291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs pedem apoio do minist\u00e9rio contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Na semana passada, as ONGs partici... http://t.co/YmhDS6O5LA"
        },
        {
            "author_id": "239509294",
            "created_at": "2013-05-03T10:52:13.000Z",
            "id": "330273586512273412",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Estado-Barb\u00e1rie chega ao Parque Nacional da Tijuca! http://t.co/b6eX5jTDyG"
        },
        {
            "author_id": "65528966",
            "created_at": "2013-05-03T09:56:05.000Z",
            "id": "330259457982464000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A caminho de BSB, dormimos aqui em S\u00e3o Jorge, na entrada do Parque nacional da Chapada dos Veadeiros, lugar especial..."
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-03T09:49:45.000Z",
            "id": "330257863371014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "18212997",
            "created_at": "2013-05-03T08:35:19.000Z",
            "id": "330239132016185345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: \u201cO homem sonha, a obra nasce\u201d http://t.co/SKNs4u9FVa #HelenaFreitas #P\u00fablico"
        },
        {
            "author_id": "169319530",
            "created_at": "2013-05-03T06:00:20.000Z",
            "id": "330200129237811203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog das APAs: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maca\u00e9 de Cima http://t.co/MzyaZoWU5D"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-03T05:37:12.000Z",
            "id": "330194306990227457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "17096099",
            "created_at": "2013-05-03T05:26:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "330191681431416833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Kilauea \u00e9 talvez o mais ativo vulc\u00e3o do mundo. Localiza-se no Parque Nacional de Vulc\u00f5es\nhttp://t.co/lsXjjFGixK"
        },
        {
            "author_id": "347016049",
            "created_at": "2013-05-03T04:30:09.000Z",
            "id": "330177434391564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lencois Maranhenses National Park \u2014 Brazil\nThe Lencois Maranhenses National Park Brazil (Parque Nacional dos... http://t.co/iiyjVzGCa4"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-03T03:43:48.000Z",
            "id": "330165770799689728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Triglav, Bovec, Eslov\u00eania. http://t.co/OXUksqukq7"
        },
        {
            "author_id": "339054677",
            "created_at": "2013-05-03T02:50:40.000Z",
            "id": "330152399631155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pristimantis danae (Parque Nacional Carrasco - Bolivia) http://t.co/vzFEqnaNgi"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-05-03T02:18:38.000Z",
            "id": "330144339307163648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/dpVzVW3Uhp http://t.co/MoRLkKpR5M"
        },
        {
            "author_id": "72456233",
            "created_at": "2013-05-03T02:13:45.000Z",
            "id": "330143106752200704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura \u00e9 acusada de depositar piche em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - TVB Record http://t.co/5UawfKl7TO"
        },
        {
            "author_id": "486976545",
            "created_at": "2013-05-03T01:55:00.000Z",
            "id": "330138389384921088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Pedro da Aldeia ganhar\u00e1 um Parque Natural, primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o municipal. Saiba mais sobre o... http://t.co/56jFHlKXqV"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-05-03T01:23:52.000Z",
            "id": "330130555561730048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o defensores da integridade do Parque Nacional do Igua\u00e7u dia 15/05  teremos reuni\u00e3o para mobiliz\u00e7ao com grandes figuras mundiais."
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-05-03T00:33:21.000Z",
            "id": "330117841854537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Cardume de peixe-c\u00e3o na Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, em Florian\u00f3polis, Santa Catarina... http://t.co/pH6Nqx2Hrw"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-05-02T23:36:24.000Z",
            "id": "330103509993287681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Lago do Cedro, GO. http://t.co/zSXFicOAXj"
        },
        {
            "author_id": "18888488",
            "created_at": "2013-05-02T23:28:03.000Z",
            "id": "330101410261782528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do 'Ciriaco'comemora 21\u00b0 anivers\u00e1rio http://t.co/Sk72CU2GGe"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-05-02T23:24:41.000Z",
            "id": "330100563050102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara na Reserva Extrativista Lago do Cedro, GO. http://t.co/qH7OpOqM1O"
        },
        {
            "author_id": "297203895",
            "created_at": "2013-05-02T23:11:42.000Z",
            "id": "330097292080193537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrague - #fb http://t.co/wKxt9wE6pJ"
        },
        {
            "author_id": "57945893",
            "created_at": "2013-05-02T23:03:44.000Z",
            "id": "330095288704442368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Varecia rubra\nVarecia rubra \u00e9 uma esp\u00e9cie de lemur end\u00e9mica de Madag\u00e1scar. Habita somente no Parque Nacional de... http://t.co/xNxKGrAsoj"
        },
        {
            "author_id": "19339124",
            "created_at": "2013-05-02T22:50:46.000Z",
            "id": "330092026492235778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite National Park..., um Parque Nacional \u00e0 Benfica..., Enorme e Belo!! http://t.co/1nTF4orA4b"
        },
        {
            "author_id": "437652800",
            "created_at": "2013-05-02T22:41:54.000Z",
            "id": "330089794539491328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL TARANGIRE  @TANZ\u00c2NIA - #andreatozzi  http://t.co/WaUqnsWYlC"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-02T22:11:38.000Z",
            "id": "330082176269955072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am a p\u00e1gina da RPPN Bom Retiro no Facebook: Foi a primeira RPPN a ser criada no estado do Rio de Janeiro e... http://t.co/191cX2ULfX"
        },
        {
            "author_id": "160700916",
            "created_at": "2013-05-02T22:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 71,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8270237,
                        -2.74720453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "330081862766714882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The famous sand dune park (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/Otb3omvL3f"
        },
        {
            "author_id": "62841556",
            "created_at": "2013-05-02T22:01:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59675824,
                        -23.43419754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "330079710858080256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda Ipanema, que lugar fant\u00e1stico! @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/YnpipRSuQH"
        },
        {
            "author_id": "1382740759",
            "created_at": "2013-05-02T21:34:45.000Z",
            "id": "330072896435277826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10.) Parque Nacional Serra da Capivara\n\nLocalizado ao sudoeste do estado do Piau\u00ed, o Parque Nacional Serra da... http://t.co/IFRXh1kmN7"
        },
        {
            "author_id": "18212997",
            "created_at": "2013-05-02T21:28:03.000Z",
            "id": "330071209662353411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: \u201cO homem sonha, a obra nasce\u201d http://t.co/htlQQyZuwg"
        },
        {
            "author_id": "18212997",
            "created_at": "2013-05-02T21:27:51.000Z",
            "id": "330071160157007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: \u201cO homem sonha, a obra nasce\u201d: A restaura\u00e7\u00e3o do Parque... http://t.co/dy69q4mVMV #HelenaFreitas #P\u00fablico"
        },
        {
            "author_id": "55603979",
            "created_at": "2013-05-02T20:30:25.000Z",
            "id": "330056706388271104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decretos transformam Parque Recreativo do Bom Menino e o da Quinta do Diamante em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais: http://t.co/uOfMBlursT"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-02T20:26:53.000Z",
            "id": "330055818156339201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parcial da floresta. Registro que fiz no lusco fusco da tarde de ontem - 1\u00b0 de maio - na RPPN Rio das Lontras. http://t.co/CIZiDPjZsU"
        },
        {
            "author_id": "46786917",
            "created_at": "2013-05-02T20:09:47.000Z",
            "id": "330051515349868544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de escavar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 detido no DF: Um homem foi detido na manh\u00e3 desta quinta-fe... http://t.co/RwlMSGwIjN"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2013-05-02T19:50:02.000Z",
            "id": "330046543006679040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores gigantes!: Est\u00e3o no Parque Nacional de Redwood, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos, as maior \u00e1rvores do mun... http://t.co/GAyqRccDBy"
        },
        {
            "author_id": "58867218",
            "created_at": "2013-05-02T19:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "username": "procarnivoros"
                    }
                ]
            },
            "id": "330045362574327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo Tempo Jornalismo: Ca\u00e7a prejudica atua\u00e7\u00e3o da @procarnivoros em unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Sul http://t.co/gfgVWfe5wH"
        },
        {
            "author_id": "160386677",
            "created_at": "2013-05-02T18:08:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "330021067932434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE (Pacoti, Cear\u00e1) http://t.co/rq4iFWRjY5"
        },
        {
            "author_id": "375763999",
            "created_at": "2013-05-02T18:00:25.000Z",
            "id": "330018958948323329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6aziAUNtp7"
        },
        {
            "author_id": "375763999",
            "created_at": "2013-05-02T17:58:15.000Z",
            "id": "330018411528716289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/T16iB2sCBH"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2013-05-02T17:42:08.000Z",
            "id": "330014355708067841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de escavar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 detido no DF http://t.co/uVqimEj0Wb"
        },
        {
            "author_id": "44125894",
            "created_at": "2013-05-02T17:41:20.000Z",
            "id": "330014154230489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pai , M\u00e3e e Bella - PARQUE NACIONAL DE FOZ DO IGUA\u00c7U - http://t.co/Tf4C5EAE3U"
        },
        {
            "author_id": "73249088",
            "created_at": "2013-05-02T17:33:08.000Z",
            "id": "330012090502889475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela aprova\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Arquip\u00e9lago Marinho de Alcatrazes! http://t.co/cAHWZL4vCZ"
        },
        {
            "author_id": "82913355",
            "created_at": "2013-05-02T17:32:57.000Z",
            "id": "330012045191823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo: Vertebrados da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do  Tocantins: faun\u00edstica, biodiversidade e conserva\u00e7\u00e3o  no... http://t.co/dBKUMGrMbk"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2013-05-02T17:32:55.000Z",
            "id": "330012037700792321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigo: Vertebrados da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral do  Tocantins: faun\u00edstica, biodiversidade e conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/kWO5053MpZ"
        },
        {
            "author_id": "22683505",
            "created_at": "2013-05-02T17:16:36.000Z",
            "id": "330007929770102784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de escavar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 detido no DF: http://t.co/xOxYF0Bz4h"
        },
        {
            "author_id": "15592474",
            "created_at": "2013-05-02T17:16:22.000Z",
            "id": "330007869829283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de escavar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 detido no DF http://t.co/sDkjLZdeol"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2013-05-02T17:14:09.000Z",
            "id": "330007313383559168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suspeito de escavar em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 detido no DF http://t.co/MMX0TRpJ37"
        },
        {
            "author_id": "164719131",
            "created_at": "2013-05-02T16:47:17.000Z",
            "id": "330000554375905281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONGs pedem apoio do minist\u00e9rio contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/IEnCzCNno6"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-02T16:44:34.000Z",
            "id": "329999869395746816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Confedera\u00e7\u00e3o Nacional de RPPN - CNRPPN -  fundada em 2001, \u00e9 formada atualmente por 16 associa\u00e7\u00f5es estaduais ou... http://t.co/DJJezgXUqe"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-02T16:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "329998582876872706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/NJRXBlBfF7"
        },
        {
            "author_id": "68830296",
            "created_at": "2013-05-02T16:08:56.000Z",
            "id": "329990902804254720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Visita sem guias em parques nacionais gera discuss\u00e3o\n\nNo Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, por exemplo, os... http://t.co/jrPHUk9qBK"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2013-05-02T15:40:05.000Z",
            "id": "329983640408829952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcio Bruno de Oliveira em 98, na primeira repeti\u00e7\u00e3o da Terra de Gigantes, Parque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3os,... http://t.co/fU5vkhok07"
        },
        {
            "author_id": "419654506",
            "created_at": "2013-05-02T15:33:08.000Z",
            "id": "329981893351190528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Pedro: Conselho de Meio Ambiente discute cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/TvBCG4gp3u"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-02T15:15:25.000Z",
            "id": "329977432608235520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "1379859918",
            "created_at": "2013-05-02T14:57:31.000Z",
            "id": "329972929678958593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protegendo as Ilhas Cagarras: lei criada recentemente \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no contexto urbano carioca. http://t.co/GhSQv5SwIo"
        },
        {
            "author_id": "540312802",
            "created_at": "2013-05-02T14:48:03.000Z",
            "id": "329970546840326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boicote impede audi\u00eancias p\u00fablicas sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos \nhttp://t.co/GtfOnUpuje"
        },
        {
            "author_id": "282211860",
            "created_at": "2013-05-02T14:37:53.000Z",
            "id": "329967987929018369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais um pedacinho do Para\u00edso!!! Parque Nacional Chapada das mesas (Carolina - MA). E surpreenda-se... http://t.co/2UTkrpcAGx"
        },
        {
            "author_id": "71241529",
            "created_at": "2013-05-02T14:01:00.000Z",
            "id": "329958703962935297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Engenharia Ambiental promove palestra sobre constru\u00e7\u00e3o de Rodoanel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/OPL2UF57jm"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-05-02T13:31:28.000Z",
            "id": "329951273799540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta feira. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s) [pic]: http://t.co/Ine7In89kw"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-02T12:48:56.000Z",
            "id": "329940569021353985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manuel Antonio\n\nChegamos pertinho de um bicho-pregui\u00e7a no Parque Nacional de Manuel Antonio, no litoral do Oceano... http://t.co/fJlqlt9TuI"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-02T12:48:54.000Z",
            "id": "329940559722582016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manuel Antonio\n\nMacacos descansam um pouco no Parque Nacional de Manuel Antonio, no litoral do Oceano Pac\u00edfico,... http://t.co/7p6o2ZvXt1"
        },
        {
            "author_id": "270396401",
            "created_at": "2013-05-02T12:43:40.000Z",
            "id": "329939242962792448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL MAR\u00cdTIMO TERRESTRE DAS ILLAS ATL\u00c1NTICAS DE GALICIA \u00e9 unha das entidades que colaboran  e... http://t.co/2g6WxvAapg"
        },
        {
            "author_id": "129646628",
            "created_at": "2013-05-02T12:23:33.000Z",
            "id": "329934181197021186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha nacional. Nao pude conhecer o Parque Nacional Chapada dos Guimaraes pois cheguei muito cedo e nao pude... http://t.co/QPJknRXstV"
        },
        {
            "author_id": "246843328",
            "created_at": "2013-05-02T12:12:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "329931332840988672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/gD1GVDyDKa"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-02T11:46:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "329924746135343104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/NQ7bSJQcYF"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-02T11:41:40.000Z",
            "id": "329923640378396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Arenal\n\nbel\u00edssimas flores crescem nos terrenos formados por lava vulc\u00e2nica, no Parque Nacional... http://t.co/KwcbgKrBlj"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-02T11:41:39.000Z",
            "id": "329923636876156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Arenal\n\nO vulc\u00e3o Arenal, o mais ativo da Costa Rica http://t.co/VG6zyr83yf"
        },
        {
            "author_id": "1245819150",
            "created_at": "2013-05-02T11:24:56.000Z",
            "id": "329919429402054656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m conhece ou ouviu falar do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque? humm, ent\u00e3o t\u00e1 na hora de conhecer,... http://t.co/o0TEeMwAy9"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-05-02T11:23:30.000Z",
            "id": "329919069170053120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a bela Cachoeira da Farofa - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\nLocalizada na Serra da Bandeirinha, a... http://t.co/2qZHzCT8gb"
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2013-05-02T10:46:03.000Z",
            "id": "329909645277790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinocerontes desapareceram do Limpopo:  \nA ca\u00e7a furtiva provocou a extin\u00e7\u00e3o de rinocerontes no parque Nacional... http://t.co/27tyXaS8YX"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-05-02T08:29:32.000Z",
            "id": "329875287783399424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Paraiso existe sim...\n\nParque Nacional da Serra do Divisor, no extremo oeste do Estado do Acre, fronteira com... http://t.co/hytPVyiQDu"
        },
        {
            "author_id": "68022392",
            "created_at": "2013-05-02T05:06:29.000Z",
            "id": "329824189668282368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo em dire\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional Nevado de Toluca. Um espet\u00e1culo!!!! @ Nevado De Toluca http://t.co/rwxUpWtuWg"
        },
        {
            "author_id": "347016049",
            "created_at": "2013-05-02T04:30:07.000Z",
            "id": "329815040167403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lencois Maranhenses National Park \u2014 Brazil\nThe Lencois Maranhenses National Park Brazil (Parque Nacional dos... http://t.co/Q0iA0EFLQU"
        },
        {
            "author_id": "145767298",
            "created_at": "2013-05-02T03:20:03.000Z",
            "id": "329797407112056833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;O NASCER DA LUA NO PARQUE NACIONAL DE YOSEMITE&gt;\n\nO fot\u00f3grafo Manish Mamtanifez essa bela imagem do nascer da... http://t.co/lzngBOvW85"
        },
        {
            "author_id": "35742423",
            "created_at": "2013-05-02T03:19:21.000Z",
            "id": "329797230196297729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sequoias - Calif\u00f3rnia :) http://t.co/5IO8Ay3kQm"
        },
        {
            "author_id": "133091869",
            "created_at": "2013-05-02T02:14:20.000Z",
            "id": "329780865414602752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista Mais! Magazine presente numa das Sete Maravilhas da Natureza: Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do... http://t.co/7A5RyjNhmf"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-05-02T02:08:09.000Z",
            "id": "329779311370436609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salva pelo casco: jacar\u00e9 tenta devorar tartaruga em um parque nacional dos Estados Unidos, mas desiste depois de... http://t.co/FvPGzq6up3"
        },
        {
            "author_id": "176478240",
            "created_at": "2013-05-02T01:53:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "UFAHHNENEM"
                    }
                ]
            },
            "id": "329775736384790528",
            "in_reply_to_user_id": "822224983",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UFAHHNENEM r. parque nacional da serra n\u00ba 43 , vem correndo se nao a pizza esfria"
        },
        {
            "author_id": "418230252",
            "created_at": "2013-05-02T01:43:16.000Z",
            "id": "329773047349387266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/cPx9QyI9vU meu deuso"
        },
        {
            "author_id": "67759615",
            "created_at": "2013-05-02T00:26:22.000Z",
            "id": "329753697695444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uma saudade: do parque nacional da Tijuca, de subir o pico da Tijuca e talz"
        },
        {
            "author_id": "44125894",
            "created_at": "2013-05-01T23:10:25.000Z",
            "id": "329734582087864322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no estado do Paran\u00e1, na fronteira com a Argentina e o Paraguay, o Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/lQWaRPwiil"
        },
        {
            "author_id": "71583643",
            "created_at": "2013-05-01T22:38:20.000Z",
            "id": "329726510598586369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira Horsetail, localizado no Parque Nacional de Yosemite Calif\u00f3rnia (EUA) apenas aparece apenas entre o... http://t.co/FzVKpej1v2"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-05-01T22:10:34.000Z",
            "id": "329719523567607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#SUAFOTO Cardume de peixe-c\u00e3o em reserva biol\u00f3gica de Florian\u00f3polis (SC). Clique estreia a galeria do m\u00eas de maio: http://t.co/miVyQJpsZX"
        },
        {
            "author_id": "44125894",
            "created_at": "2013-05-01T21:53:38.000Z",
            "id": "329715258488926209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acesso \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u pelo Brasil, \u00e9 feito atrav\u00e9s do Parque Nacional do Igua\u00e7u, e pela Argentina,... http://t.co/K1nFixW80Z"
        },
        {
            "author_id": "51103761",
            "created_at": "2013-05-01T21:43:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329712648910405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/gH7zZnN3LZ"
        },
        {
            "author_id": "44125894",
            "created_at": "2013-05-01T21:38:57.000Z",
            "id": "329711566595440640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembre-se\n\n- Antes de mais nada, o Parque Nacional \u00e9 um local de preserva\u00e7\u00e3o ambiental\n- Respeite as normas de... http://t.co/v0INDVKGBv"
        },
        {
            "author_id": "289153001",
            "created_at": "2013-05-01T21:37:32.000Z",
            "id": "329711207550443521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calooor @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4Au6gYU6Af"
        },
        {
            "author_id": "1056796824",
            "created_at": "2013-05-01T21:30:01.000Z",
            "id": "329709316124839938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O NASCER DA LUA NO PARQUE NACIONAL DE YOSEMITE\n\nO fot\u00f3grafo Manish Mamtanifez essa bela imagem do nascer da Lua... http://t.co/fGEIdMNOzs"
        },
        {
            "author_id": "1270465712",
            "created_at": "2013-05-01T21:28:35.000Z",
            "id": "329708957696409601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o J\u00e1, do Parque Nacional Serra do Teixeira/Pico do Jabre Para\u00edba!\nUm dos mais importantes remanescentes de... http://t.co/zjKn939RlQ"
        },
        {
            "author_id": "769911553",
            "created_at": "2013-05-01T21:24:48.000Z",
            "id": "329708004696027136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um beb\u00ea macaco que lembra o famoso f\u00edsico Albert Einstein foi visto no parque nacional de Taiping, na Mal\u00e1sia.... http://t.co/Kfcc9wB8x1"
        },
        {
            "author_id": "34630764",
            "created_at": "2013-05-01T21:01:01.000Z",
            "id": "329702018589552641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Sete Cidades http://t.co/bQSBsRT1lp"
        },
        {
            "author_id": "54304370",
            "created_at": "2013-05-01T20:40:25.000Z",
            "id": "329696835516112897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/qhx5p8GQ8u ESSA CAUSA. /Aprovacao_do_Parque_Nacional_Marinho_do_Arquipelago_de_Alcatrazes/?wJaUddb"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2013-05-01T20:40:12.000Z",
            "id": "329696779459244033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nascer da Lua no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/YMkEkcxjgG via @cienctec1"
        },
        {
            "author_id": "59322558",
            "created_at": "2013-05-01T20:30:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59675824,
                        -23.43419754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "329694281314996224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfe4 @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/ekWP9QtI5c"
        },
        {
            "author_id": "59322558",
            "created_at": "2013-05-01T20:28:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59675824,
                        -23.43419754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "329693952863264769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stuffs! \ud83c\udf42\ud83c\udf3c\u267b @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/NbyBKR6g84"
        },
        {
            "author_id": "59322558",
            "created_at": "2013-05-01T20:25:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59675824,
                        -23.43419754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "329693113046142977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mts passaros! \ud83d\udc26\ud83c\udf43\ud83c\udf33 @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/cDBP6MFkzT"
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2013-05-01T20:23:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "329692613601030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicho pregui\u00e7a! carolramoss_ @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/btWVKqrgqX"
        },
        {
            "author_id": "59322558",
            "created_at": "2013-05-01T20:15:18.000Z",
            "id": "329690511948541955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei! \nPuta caminhadaaa!\nEu tava na Floresta Nacional de Ipanema a proposito! \ud83d\ude0a"
        },
        {
            "author_id": "481588989",
            "created_at": "2013-05-01T19:55:14.000Z",
            "id": "329685462090383362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quissam\u00e3: \nParque Nacional de Jurubatiba est\u00e1 comemorando 15 anos\n\nA prefeitura municipal do hist\u00f3rico... http://t.co/jycqXICiz6"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2013-05-01T19:14:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 119,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "329675302156513280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs entregam carta ao MMA contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/uodpuV8pnV via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2013-05-01T19:14:47.000Z",
            "id": "329675283114377217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na semana passada, as ONGs participantes do movimento SOS Florestas encaminharam \u00e0 ministra do Meio Ambiente,... http://t.co/mBb06GPWsa"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2013-05-01T19:10:33.000Z",
            "id": "329674219887681536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUER CORRER DENTRO DE UM PARQUE NACIONAL?\n\nVenha correr a 7\u00aa Meia Maratona das Cataratas! Assim como no ano... http://t.co/5Q036O09Ox"
        },
        {
            "author_id": "70405738",
            "created_at": "2013-05-01T18:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329670503180677122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 4 others http://t.co/hAwvyWXfZZ"
        },
        {
            "author_id": "66393468",
            "created_at": "2013-05-01T18:53:03.000Z",
            "id": "329669812915671040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jogo da liga dos campe\u00f5es: http://t.co/QE58gSyitg"
        },
        {
            "author_id": "134494056",
            "created_at": "2013-05-01T18:47:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9859256,
                        -22.43939944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "329668383945662464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor do dia @ Parque Nacional http://t.co/LdUe578oDh"
        },
        {
            "author_id": "177820938",
            "created_at": "2013-05-01T18:19:11.000Z",
            "id": "329661293999054848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fUI NA fLORESTA NACIONAL DE pASSA 4"
        },
        {
            "author_id": "57494524",
            "created_at": "2013-05-01T18:15:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329660398523514880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/opOkhSLGZb"
        },
        {
            "author_id": "57494524",
            "created_at": "2013-05-01T18:14:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329660031282864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/LWz1UMieO1"
        },
        {
            "author_id": "57494524",
            "created_at": "2013-05-01T18:12:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329659689480634369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/p1rgXqhc1w"
        },
        {
            "author_id": "57494524",
            "created_at": "2013-05-01T18:11:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329659376111603712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/6RA6o5NVQE"
        },
        {
            "author_id": "57494524",
            "created_at": "2013-05-01T18:08:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329658577562238979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a trilha @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/Fcd0jLk5ev"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2013-05-01T17:57:00.000Z",
            "id": "329655711082635264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs entregam carta ao MMA contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8BW6XuGTSk"
        },
        {
            "author_id": "271042956",
            "created_at": "2013-05-01T17:06:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56805608,
                        -25.55415915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "329642980728270849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/qxKI5Yo5Yw"
        },
        {
            "author_id": "59143441",
            "created_at": "2013-05-01T17:06:09.000Z",
            "id": "329642912847638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ontem eu tava vendo o parque nacional do igua\u00e7u no googleMaps, mas uma coisa que eu nao sabia \u00e9 que da pra ver aqui da casa ! boto f\u00e9 uahsuh"
        },
        {
            "author_id": "133712335",
            "created_at": "2013-05-01T17:00:35.000Z",
            "id": "329641512994488321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal SRN | Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 destaque na revista National Geographic na Espanha: http://t.co/Lbmmp2Fxwu"
        },
        {
            "author_id": "78041628",
            "created_at": "2013-05-01T16:30:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329633971396829185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de Lto da Boa Vista. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/4dTYkYokX4"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-01T16:22:11.000Z",
            "id": "329631848315621376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Essa \u00e9 a p\u00e1gina da RPPN Fazenda Almas no Facebook. Ela protege 350 hectares da Caatinga. http://t.co/AvmzPWQV7o"
        },
        {
            "author_id": "715457828",
            "created_at": "2013-05-01T16:16:51.000Z",
            "id": "329630506062860288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nascer da Lua no Parque Nacional de Yosemite  #REDEMIS #twitciencia #space #astronomy - http://t.co/4ly1ZmEjMJ http://t.co/0Uc7STYurb"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-05-01T16:12:52.000Z",
            "id": "329629503062155265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nascer da Lua no Parque Nacional de Yosemite   #REDEMIS #twitciencia #space #astronomy - http://t.co/4m8xqcZs3u"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-05-01T16:12:43.000Z",
            "id": "329629464600379394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nascer da Lua no Parque Nacional de Yosemite  #REDEMIS #twitciencia #space #astronomy - http://t.co/4m8xqcZs3u"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-05-01T16:11:57.000Z",
            "id": "329629274141229056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nascer da Lua no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/lljVepn59Q via @cienctec1"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-05-01T16:10:31.000Z",
            "id": "329628911698866178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Nascer da Lua no Parque Nacional de\u00a0Yosemite http://t.co/B2bslHeNIE"
        },
        {
            "author_id": "136467591",
            "created_at": "2013-05-01T15:30:46.000Z",
            "id": "329618908480958464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Zion: o primeiro Parque Nacional de Utah http://t.co/KgTMEC0j5I"
        },
        {
            "author_id": "141644719",
            "created_at": "2013-05-01T14:48:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "329608234056957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "xD (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/oKfBHPVmg0"
        },
        {
            "author_id": "190055369",
            "created_at": "2013-05-01T14:25:47.000Z",
            "id": "329602556198268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: dmxctba: Hang Fils Doong, Phong Nha-Ke Bang, Parque Nacional do Vietn\u00e3, Vietn\u00e3 http://t.co/yUQ2cRdwxh"
        },
        {
            "author_id": "27783894",
            "created_at": "2013-05-01T14:06:02.000Z",
            "id": "329597586480705536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino de trilha com 8 km completo. T\u00f4 ferrada na k21. XD (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) [pic]: http://t.co/d4YFDcXxOE"
        },
        {
            "author_id": "141644719",
            "created_at": "2013-05-01T14:02:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9790917,
                        -22.4370134
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "329596698240380929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Besteiras pro Parque Nacional!  xD (@ Mercado Oliveira) http://t.co/mmzijlGKgP"
        },
        {
            "author_id": "51439850",
            "created_at": "2013-05-01T13:00:10.000Z",
            "id": "329581007365885952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina - Ba https://t.co/xPAR7up0vE"
        },
        {
            "author_id": "195855816",
            "created_at": "2013-05-01T13:00:06.000Z",
            "id": "329580991616282625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas (MA), um misto de sert\u00e3o, bosques de buritizais, quedas d\u00b4\u00e1gua, c\u00e2nions,... http://t.co/QkVjlZkc9r"
        },
        {
            "author_id": "51439850",
            "created_at": "2013-05-01T12:57:59.000Z",
            "id": "329580457740099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina - Ba https://t.co/nYQv0TpSk1"
        },
        {
            "author_id": "51439850",
            "created_at": "2013-05-01T12:47:20.000Z",
            "id": "329577780658466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina. https://t.co/0Dd8nEiyAK"
        },
        {
            "author_id": "51103761",
            "created_at": "2013-05-01T12:16:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329570125009285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/wMt9CCy58b"
        },
        {
            "author_id": "88562093",
            "created_at": "2013-05-01T11:56:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329564969706348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/vxbQSKOWzr"
        },
        {
            "author_id": "69926426",
            "created_at": "2013-05-01T10:58:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.22911412,
                        -29.66967721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "329550352665956354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at RPPN Ronco do Bugio (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/2Jiuvs7BEx"
        },
        {
            "author_id": "20727955",
            "created_at": "2013-05-01T08:47:59.000Z",
            "id": "329517545839288320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Merced, no Parque Nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia: S\u00e3o 184,3 km protegidos desde 1987, mais 12,9 km... http://t.co/5hzrQsz2g6"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-05-01T07:53:59.000Z",
            "id": "329503957166731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discutiu implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco (BA) nesta ter\u00e7a... http://t.co/EulxfSA6PB"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-05-01T07:53:03.000Z",
            "id": "329503720750596096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco (BA) nesta ter\u00e7a http://t.co/JLI0HpqRFW"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T05:56:42.000Z",
            "id": "329474441350352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino http://t.co/PqY8GA2ALf"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T05:56:34.000Z",
            "id": "329474404520181760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Luva http://t.co/WWs1Eet9Cb"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T05:56:05.000Z",
            "id": "329474285037056000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea http://t.co/SUTnE5JIvf"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T05:54:54.000Z",
            "id": "329473987002376192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Paineiras x Mesa do Imperador http://t.co/frQQL05qkD"
        },
        {
            "author_id": "289153001",
            "created_at": "2013-05-01T03:33:57.000Z",
            "id": "329438513856655360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta do qe fazer!? @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LBdgOehWav"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-05-01T02:43:41.000Z",
            "id": "329425866092331010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um belo e gigantesco besouro flagrado na RPPN Rio das Lontras: Um besouro arlequim (Acrocinus longimanus).... http://t.co/KzXHhYqevh"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:30:04.000Z",
            "id": "329422438200901633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PONTO  CULMINANTE  DA  SERRA  DOS  \u00d3RG\u00c3OS  EM TERES\u00d3POLIS  2390  METROS  DE  ALTURA,  QUINTO PONTO MAIS  ALTO  DO... http://t.co/zc8BiZnuvS"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:27:08.000Z",
            "id": "329421699491700736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "linda, morei a\u00ed toda minha inf\u00e2ncia e juventude, e meu primeiro livro se chama \"A VERDADEIRA HIST\u00d3RIA DA PEDRA DA... http://t.co/sSksDkq8FF"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:06:37.000Z",
            "id": "329416536576126976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Tijuca http://t.co/6QHbd5OzAj"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:06:24.000Z",
            "id": "329416484331851776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Paineiras x Mesa do Imperador http://t.co/5HiWTkvskR"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:03:32.000Z",
            "id": "329415761196101632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez mil pessoas podem ter contra\u00eddo v\u00edrus mortal no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/bow1yaCjqr"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:02:54.000Z",
            "id": "329415602601082881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea http://t.co/6B0pXM1oDr"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:01:48.000Z",
            "id": "329415327349874690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Luva http://t.co/fswFSQxHlP"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:00:30.000Z",
            "id": "329414996788408321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino http://t.co/oQsnFp8ptC"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T02:00:17.000Z",
            "id": "329414944644820994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falso A\u00e7u (Pedra do Bal\u00e3o) http://t.co/nljrY821uH"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T01:59:58.000Z",
            "id": "329414864604901376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papudo http://t.co/oesZmAfoiR"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T01:59:10.000Z",
            "id": "329414664855359488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sentis http://t.co/aTyjUxQCL0"
        },
        {
            "author_id": "316245978",
            "created_at": "2013-05-01T01:57:16.000Z",
            "id": "329414186696310784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba o que funciona em Bras\u00edlia no Dia do Trabalho. O Parque Nacional de Bras\u00edlia e o zool\u00f3gico estar\u00e3o abertos. http://t.co/6stPTibak7"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-05-01T01:56:33.000Z",
            "id": "329414003094855681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis http://t.co/E4qvn9CvBp"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-05-01T01:50:23.000Z",
            "id": "329412452221599744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba o que funciona em Bras\u00edlia no Dia do Trabalho. O Parque Nacional de Bras\u00edlia e o zool\u00f3gico estar\u00e3o abertos. http://t.co/R7Wm1WBFV1"
        },
        {
            "author_id": "1375530366",
            "created_at": "2013-05-01T01:36:01.000Z",
            "id": "329408836005949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu parque nacional amanha pegar leptospirose,febre amarela,dengue e etc..."
        },
        {
            "author_id": "220765855",
            "created_at": "2013-05-01T01:06:58.000Z",
            "id": "329401527087292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paznorio #rio Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha ser\u00e1 debatida em Itaipu"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-05-01T00:49:32.000Z",
            "id": "329397137269985280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Cachoeira da Fuma\u00e7a - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral, Tocantins (by\u00a0Z\u00e9 Paiva) http://t.co/1E6eQVPFBG"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2013-05-01T00:44:25.000Z",
            "id": "329395850105192450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha ser\u00e1 debatida em Itaipu[]: A proposta de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativis... http://t.co/gdsl1d4y1J"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2013-05-01T00:11:45.000Z",
            "id": "329387630666055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panor\u00e2mica (8 fotografias verticais obtidas manualmente) do Vale Teixeira no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. http://t.co/i3BD8VyR6J"
        },
        {
            "author_id": "326190008",
            "created_at": "2013-04-30T23:04:59.000Z",
            "id": "329370826883354625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha ser\u00e1 debatida em Itaipu: A proposta de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista... http://t.co/5Z9hQYsJjE"
        },
        {
            "author_id": "283400676",
            "created_at": "2013-04-30T23:01:50.000Z",
            "id": "329370037288837120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero (Costa Rica) http://t.co/E69PolJU2E"
        },
        {
            "author_id": "60593097",
            "created_at": "2013-04-30T22:50:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 131,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "329367093000683520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um peda\u00e7o isolado da Amaz\u00f4nia, o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque e sua biodiversidade. http://t.co/tr4ESVxw8T via @g1"
        },
        {
            "author_id": "563212021",
            "created_at": "2013-04-30T22:42:46.000Z",
            "id": "329365236060672002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construir campo de golfe em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e Zona de Preserva\u00e7\u00e3o da Vida Silvestre....\n\nFoi com a\u00e7\u00f5es... http://t.co/yxj2rESLGm"
        },
        {
            "author_id": "207626456",
            "created_at": "2013-04-30T22:31:03.000Z",
            "id": "329362286496075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal levar toda a fam\u00edlia para conhecer o Parque Nacional de Bras\u00edlia? http://t.co/qbipE0HPqI"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-04-30T21:54:52.000Z",
            "id": "329353182377570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ilha de Phoenix \u00e9 uma \u00e1rea protegida (PIPA), com habitats marinhos e terrestres no sul do Oceano Pac\u00edfico. A... http://t.co/cGSVLFiiZf"
        },
        {
            "author_id": "1147323042",
            "created_at": "2013-04-30T21:18:23.000Z",
            "id": "329344002732204032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha ser\u00e1 debatida em Itaipu http://t.co/5fWKQFTi85 #BrasilNovidades"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2013-04-30T21:06:32.000Z",
            "id": "329341018350698498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de viveiro visa reposi\u00e7\u00e3o florestal de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o &gt; http://t.co/Vy5hOaD7wt http://t.co/K0PXSMDhIt"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2013-04-30T21:00:14.000Z",
            "id": "329339435072237569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha ser\u00e1 debatida em Itaipu: A proposta de cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista... http://t.co/aUQH99t3qk"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-04-30T21:00:11.000Z",
            "id": "329339421495271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha ser\u00e1 debatida em Itaipu http://t.co/SfUH4A5t9O"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2013-04-30T20:59:52.000Z",
            "id": "329339342344552448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas: Recifes de Coral: Recife das Gal\u00e9s de Maragogi na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais... http://t.co/0iAJ0kN2Us"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2013-04-30T20:49:01.000Z",
            "id": "329336613010296833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um viveiro com capacidade de produzir 150 mil mudas j\u00e1 est\u00e1 em processo de constru\u00e7\u00e3o no PEL. Veja: http://t.co/AxsWJrsno2"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2013-04-30T20:47:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 87,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "329336219119013889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista marinha ser\u00e1 debatida em Itaipu http://t.co/LUm1NNd8fU @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2013-04-30T20:47:10.000Z",
            "id": "329336146142318592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a escolher o mascote da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas! \u00c9 s\u00f3 votar na enquete dispon\u00edvel na p\u00e1gina do... http://t.co/LPtP3jyRDS"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-04-30T20:19:13.000Z",
            "id": "329329112554541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecossistemas: Recifes de Coral: Recife das Gal\u00e9s de Maragogi na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Costa dos Corais... http://t.co/rNozPnDWF7"
        },
        {
            "author_id": "391492217",
            "created_at": "2013-04-30T20:16:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "329328397803200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/SbVlU7nu8x"
        },
        {
            "author_id": "211930776",
            "created_at": "2013-04-30T20:07:17.000Z",
            "id": "329326107952312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito afim de ir a um clube amanh\u00e3!!!\nOu Sesc Ceil\u00e2ndia ou Parque Nacional de Bras\u00edlia Vulgo \u00c1gua Mineral...\nAlgu\u00e9m se habilita ir comigo???"
        },
        {
            "author_id": "25716098",
            "created_at": "2013-04-30T19:36:52.000Z",
            "id": "329318454442221569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou\u00e7a o barulhinho da \u00e1gua e relaxe por um instante! Bom, n\u00e9? :) @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/dNQCNDPaft"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2013-04-30T19:18:53.000Z",
            "id": "329313930226839554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco: O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal (MPF) em P... http://t.co/XWZtAuJe8v"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2013-04-30T19:08:39.000Z",
            "id": "329311353007382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco http://t.co/TnMk9db3cg"
        },
        {
            "author_id": "135956880",
            "created_at": "2013-04-30T18:44:20.000Z",
            "id": "329305235015233536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho de Meio Ambiente aldeense discute cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\nA reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho... http://t.co/qCldsBLjzl"
        },
        {
            "author_id": "135956880",
            "created_at": "2013-04-30T18:36:37.000Z",
            "id": "329303291177607172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho de Meio Ambiente aldeense discute cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n\nA reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho... http://t.co/ASCBSmSwz5"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-04-30T18:29:03.000Z",
            "id": "329301388054102016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pre-Delta, em Entre R\u00edos. Percorra-o atrav\u00e9s de suas trilhas!"
        },
        {
            "author_id": "4418531",
            "created_at": "2013-04-30T18:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 35,
                        "username": "A_temmeunome"
                    }
                ]
            },
            "id": "329300483447603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ta\u00ed um lugar que quero visitar! rt @A_temmeunome maravilhas Parque Nacional de Aparados da Serra (entre RS e SC) http://t.co/HkQJZeAWi8"
        },
        {
            "author_id": "28062038",
            "created_at": "2013-04-30T18:21:26.000Z",
            "id": "329299470753857537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "maravilhas do Brasil: Parque Nacional de Aparados da Serra (entre Rio Grande do Sul e Santa Catarina) http://t.co/I5Yzzyk0UF"
        },
        {
            "author_id": "247441383",
            "created_at": "2013-04-30T17:54:04.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "329292582951718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedro Avelino deveria comungar com a id\u00e9ia :AFONSO BEZERRA - Proposta da cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/qRtUnUVKAZ"
        },
        {
            "author_id": "294224630",
            "created_at": "2013-04-30T17:40:57.000Z",
            "id": "329289283401818113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas organiza o vindeiro 15 de maio unha xornada de iniciaci\u00f3n ao estudo de... http://t.co/B56IwfFE6Q"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2013-04-30T17:35:54.000Z",
            "id": "329288012225720321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra Geral, Tocantins\n\n(Foto: Z\u00e9 Paiva) http://t.co/QzPLlV9nOw"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-04-30T17:24:47.000Z",
            "id": "329285215233142785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blue Hole de Belize: Estivemos l\u00e1 conferindo esse lugar espetacular, mais um monumento natural imperd\u00edvel! Confira... http://t.co/fjiG3wQGS6"
        },
        {
            "author_id": "176591460",
            "created_at": "2013-04-30T16:53:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 103,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "329277391652405249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria do Globo Rep\u00f3rter sobre o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: http://t.co/6jexdAHnVS via @g1"
        },
        {
            "author_id": "72557306",
            "created_at": "2013-04-30T16:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "poraieporaqui"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "_jucampelo_"
                    }
                ]
            },
            "id": "329270944218624000",
            "in_reply_to_user_id": "807799825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poraieporaqui e @_jucampelo_ Tem o 2o post da minha vagem de Foz no blog para inspirar vcs :D http://t.co/A7dcr45Epk"
        },
        {
            "author_id": "15061964",
            "created_at": "2013-04-30T15:59:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2030756,
                        -22.98673357
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "329263694993321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Futevolei modo on ... (@ Vista Privilegiada Do Monumento Natural Do Arquip\u00e9lago Das  Ilhas Cagarrad) [pic]: http://t.co/0lLGPYd0f9"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-04-30T15:42:32.000Z",
            "id": "329259482016280577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba o que funciona em Bras\u00edlia no Dia do Trabalho. O Parque Nacional de Bras\u00edlia e o zool\u00f3gico estar\u00e3o abertos. http://t.co/R7Wm1WBFV1"
        },
        {
            "author_id": "72557306",
            "created_at": "2013-04-30T15:22:49.000Z",
            "id": "329254518330109954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Post complet\u00edssimo das cataratas do lado argentino. Tem um v\u00eddeo \u00f3timo mostrando a imponente Garganta do Diabo;) http://t.co/A7dcr45Epk"
        },
        {
            "author_id": "337207024",
            "created_at": "2013-04-30T15:07:38.000Z",
            "id": "329250697428234241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou! http://t.co/j8s5Nx15VJ"
        },
        {
            "author_id": "39150749",
            "created_at": "2013-04-30T14:33:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -109.42407842,
                        -27.14591183
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "329241990774530048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Rapa Buu Sector Tahai http://t.co/ugNNnxZSoz"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-04-30T14:18:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "329238380787429376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios. http://t.co/GCvCLTeiQj"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-04-30T13:59:09.000Z",
            "id": "329233463951626240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitorassi sobre pol\u00eamica no PV, ap\u00f3s se declarar favor\u00e1vel a derrubada de trecho do Parque Nacional do Igua\u00e7u -... http://t.co/YzIHGCtBS7"
        },
        {
            "author_id": "410447404",
            "created_at": "2013-04-30T13:57:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 30,
                        "username": "elaula69"
                    }
                ]
            },
            "id": "329233164058906625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @elaula69 http://t.co/3DL49bB9Sk \u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!!"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2013-04-30T13:42:52.000Z",
            "id": "329229366447988739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco nesta ter\u00e7a http://t.co/KVE7qqIOCX"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-04-30T13:35:00.000Z",
            "id": "329227387260772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/uK8r1goqFy Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-04-30T13:18:22.000Z",
            "id": "329223201341186048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna seleciona volunt\u00e1rios\n\nOportunidade \u00e9 boa para quem gosta do contato com a... http://t.co/uzql7Ygwab"
        },
        {
            "author_id": "59146568",
            "created_at": "2013-04-30T13:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 113,
                        "username": "olimpioguarany"
                    }
                ]
            },
            "id": "329222412891725824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Daquia pouco entrevista com o Gerente do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque,  Christopher Jasper. Programa @olimpioguarany"
        },
        {
            "author_id": "275149432",
            "created_at": "2013-04-30T13:13:56.000Z",
            "id": "329222083466891264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: considerado uma das maiores belezas naturais do mundo, aquele que visitar o local ir\u00e1... http://t.co/C99XKDcrPT"
        },
        {
            "author_id": "132004377",
            "created_at": "2013-04-30T13:06:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20794282,
                        -5.70128034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5cf872779e8fc35b"
            },
            "id": "329220294260686848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00eaem um oi a Bela @ \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/5qKkCbt5W8"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-04-30T13:00:36.000Z",
            "id": "329218730590613505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um dos mais importantes Parques Nacionais da Patag\u00f4nia: \"Los Alerces\": http://t.co/SYMFUCbGlS"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-04-30T13:00:06.000Z",
            "id": "329218604534992896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitorassi sobre pol\u00eamica no PV, ap\u00f3s se declarar favor\u00e1vel a derrubada de trecho do Parque Nacional do Igu... - http://t.co/8byPcsZNjE"
        },
        {
            "author_id": "132004377",
            "created_at": "2013-04-30T12:58:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20961761,
                        -5.69469118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5cf872779e8fc35b"
            },
            "id": "329218215173554176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aulinha de campo @ \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/rt3mN4sfXk"
        },
        {
            "author_id": "26506024",
            "created_at": "2013-04-30T12:25:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 37,
                        "username": "Line_23"
                    }
                ]
            },
            "id": "329209972418310145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito maneiro! Leiam e divulguem. RT @Line_23: Parque Nacional Iguaz\u00fa - O lado argentino das Cataratas http://t.co/WKKzlEQpw8"
        },
        {
            "author_id": "715587900",
            "created_at": "2013-04-30T12:14:13.000Z",
            "id": "329207057108566016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: \u201co homem sonha, a obra nasce\u201d - http://t.co/rolxe2Qh1j"
        },
        {
            "author_id": "115122406",
            "created_at": "2013-04-30T11:49:46.000Z",
            "id": "329200903955550208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba http://t.co/F2WaDFMMiN"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2013-04-30T11:39:57.000Z",
            "id": "329198431946031105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o esfor\u00e7o de mobiliza\u00e7\u00e3o das entidades e autoridades mo\u00e7ambicanas, das popula\u00e7\u00f5es residentes, dos antigos... http://t.co/z7CYGAs2wC"
        },
        {
            "author_id": "1369027788",
            "created_at": "2013-04-30T11:32:48.000Z",
            "id": "329196632845463553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: \u201co homem sonha, a obra nasce\u201d http://t.co/4RtTrwKnDD"
        },
        {
            "author_id": "41396381",
            "created_at": "2013-04-30T10:12:37.000Z",
            "id": "329176453885337600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: \u201co homem sonha, a obra nasce\u201d http://t.co/oBVZlDwGAs"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-04-30T10:08:10.000Z",
            "id": "329175333767086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: \u201co homem sonha, a obra nasce\u201d http://t.co/XN06hhhbJF"
        },
        {
            "author_id": "347016049",
            "created_at": "2013-04-30T05:30:07.000Z",
            "id": "329105363456638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lencois Maranhenses National Park \u2014 Brazil\nThe Lencois Maranhenses National Park Brazil (Parque Nacional dos... http://t.co/ulwsGOC1Ua"
        },
        {
            "author_id": "141714461",
            "created_at": "2013-04-30T05:15:05.000Z",
            "id": "329101580550934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lorena Tapia: \u00e2La miner\u00c3\u00ada ilegal en el Parque Nacional Podocarpus no quedar\u00c3\u00a1 en la impunidad\u00e2. http://t.co/t3zUcE5wdE"
        },
        {
            "author_id": "169227703",
            "created_at": "2013-04-30T04:54:02.000Z",
            "id": "329096282683621378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual foi o lugar mais interessante que voc\u00ea j\u00e1 esteve? \u2014 Acho que nas Cataratas do Igua\u00e7u e no Parque Nacional d... http://t.co/0LyHjaxLd9"
        },
        {
            "author_id": "39325595",
            "created_at": "2013-04-30T02:58:01.000Z",
            "id": "329067085839876098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Piau\u00ed abriga diversos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos importantes, dentre os quais se destaca o Parque Nacional da Serra da Capivara, (+)"
        },
        {
            "author_id": "766883257",
            "created_at": "2013-04-30T02:24:33.000Z",
            "id": "329058662456885249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica em Paulo Afonso discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco... http://t.co/XHMrC81tja"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2013-04-30T01:20:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 120,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "329042493612118016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs enviam carta \u00e0 ministra do Meio Ambiente contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/6JEpOSaGR1   via @sosma"
        },
        {
            "author_id": "246095088",
            "created_at": "2013-04-30T01:19:17.000Z",
            "id": "329042236027322369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Athabasca Falls - Parque Nacional de Jasper - Alberta - Canad\u00e1\n\nN\u00e3o \u00e9 conhecido pela altura da queda (23 metros),... http://t.co/Gx5iDN5EJ1"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2013-04-30T01:17:56.000Z",
            "id": "329041899178582016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, representantes das comunidades tradicionais do Parque Nacional do Len\u00e7\u00f3is, em audi\u00eancia no MPF, denunciam o ICMbio."
        },
        {
            "author_id": "50610037",
            "created_at": "2013-04-30T00:15:06.000Z",
            "id": "329026087780749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazil - 1985. M\u00e1ximo Postais. Fauna. Parque Nacional Marinho dos Abrolhos.\nJOIN BPS. http://t.co/xVppiQfAYO http://t.co/jXDvO6jMkC"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2013-04-29T23:59:19.000Z",
            "id": "329022114298462209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco nesta ter\u00e7a http://t.co/E66O3h7tln"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-04-29T23:30:11.000Z",
            "id": "329014780545355776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Contrata\u00e7\u00e3o de Projeto de Sinaliza\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional da Tijuca. Saiba como enviar sua proposta: http://t.co/2j7wftYdsA"
        },
        {
            "author_id": "1276321892",
            "created_at": "2013-04-29T23:29:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 30,
                        "username": "elaula69"
                    }
                ]
            },
            "id": "329014720084451332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @elaula69 http://t.co/yij2T900tH \u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!!"
        },
        {
            "author_id": "173944935",
            "created_at": "2013-04-29T23:25:31.000Z",
            "id": "329013607968940032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Pol\u00edtica Agropecu\u00e1ria discute a situa\u00e7\u00e3o de fam\u00edlias que moram no interior de reserva biol\u00f3gica.\nA... http://t.co/DdM3nF8fRN"
        },
        {
            "author_id": "87576688",
            "created_at": "2013-04-29T23:10:48.000Z",
            "id": "329009904469815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro do Careca, na praia de Ponta Negra, \u00e9 o principal monumento natural e cart\u00e3o postal da cidade.\nFoto:... http://t.co/KADudtPBoT"
        },
        {
            "author_id": "338158612",
            "created_at": "2013-04-29T22:56:38.000Z",
            "id": "329006339491778561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AFONSO BEZERRA - Proposta da cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.: \nO governo do estado do Rio Grande do Nor... http://t.co/RgdMd61G1q"
        },
        {
            "author_id": "338158612",
            "created_at": "2013-04-29T22:28:39.000Z",
            "id": "328999295023980545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AFONSO BEZERRA - Proposta da cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/rQl1vRuT5g"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-04-29T22:28:03.000Z",
            "id": "328999145220214785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sierra de Las Quijadas, em San Luis, \u00e9 caracterizado por seus c\u00e2nions de arenito vermelho http://t.co/u3TRtb4ohO"
        },
        {
            "author_id": "189904395",
            "created_at": "2013-04-29T22:13:12.000Z",
            "id": "328995407269085185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u deve ser mutilado?  JAMAIS. Apoie o manifesto SOS Florestas PR contra a reabertura da Estrada do Colono"
        },
        {
            "author_id": "496467805",
            "created_at": "2013-04-29T21:16:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "328981158270492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tonemaiprobucho #gostodecomer @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/dLA8CQVX0t"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2013-04-29T21:15:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 108,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "328981005824299008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 assim o visual no Parque Nacional de Jericoacoara, no #Cear\u00e1. Foto: ViajeAqui http://t.co/R4ZQ8fWmjC (via @MTurismo)"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-04-29T21:00:35.000Z",
            "id": "328977133508628480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "ONGs enviam carta \u00e0 ministra do Meio Ambiente contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/fcvDOjGQRg"
        },
        {
            "author_id": "130192435",
            "created_at": "2013-04-29T20:51:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2086723,
                        -22.95190455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328974935886274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas n\u00e3o gostam de dias nublados... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qiy4UPq3Nh"
        },
        {
            "author_id": "229903698",
            "created_at": "2013-04-29T20:21:51.000Z",
            "id": "328967385166008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discutir\u00e1 implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco.... http://t.co/gprojd3YAm"
        },
        {
            "author_id": "1208245104",
            "created_at": "2013-04-29T20:15:17.000Z",
            "id": "328965735042932737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 13 de abril de 2013 o Parque Nacional de Ubajara faz 54 anos. Participe das suas comemora\u00e7\u00f5es."
        },
        {
            "author_id": "622352145",
            "created_at": "2013-04-29T20:09:22.000Z",
            "id": "328964243762335746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica em Paulo Afonso discute, nesta ter\u00e7a, implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco. http://t.co/BQky4277bl"
        },
        {
            "author_id": "488862680",
            "created_at": "2013-04-29T19:37:00.000Z",
            "id": "328956099283808257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u PICA-PAU em Foz do Igua\u00e7u-PR - victorsony http://t.co/xnJzcXLOTi"
        },
        {
            "author_id": "76839473",
            "created_at": "2013-04-29T19:34:24.000Z",
            "id": "328955446436179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TERRA AUSTRALIS: Aparados da Serra: Drama fatal no C\u00e2nion Itaimbezinho - Parque Nacional da Serra Geral... http://t.co/cSrDdFqorY"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2013-04-29T19:25:53.000Z",
            "id": "328953301393625088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco nesta ter\u00e7a http://t.co/KVE7qqIOCX"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2013-04-29T19:09:51.000Z",
            "id": "328949269086212096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom programa sobre o Parque Nacional das Montanhas de Tumucumaque: http://t.co/Gm3PW6O4cP"
        },
        {
            "author_id": "1161429865",
            "created_at": "2013-04-29T18:59:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 126,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "328946548614512641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - not\u00edcias em Distrito Federal http://t.co/sMbi1M8kW8 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-04-29T18:55:05.000Z",
            "id": "328945550747639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A RPPN Rio das Lontras homenageia o grande zo\u00f3logo Paulo Em\u00edlio Vanzolini, que faleceu ontem:\n\nUm dos... http://t.co/BM4SGs6QQ0"
        },
        {
            "author_id": "179519258",
            "created_at": "2013-04-29T18:41:31.000Z",
            "id": "328942134998745088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra\nSalva pelo casco: jacar\u00e9 tenta devorar tartaruga em um parque nacional dos Estados Unidos, mas desiste... http://t.co/OXUBzBfFua"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-04-29T18:31:23.000Z",
            "id": "328939585356836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contrata\u00e7\u00e3o de projeto de sinaliza\u00e7\u00e3o para o Parque Nacional da Tijuca: A Funda\u00e7\u00e3o SOS Mata Atl\u00e2ntica e o Inst... http://t.co/MWXP1TwYZu"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-04-29T18:31:22.000Z",
            "id": "328939584291491840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs entregam carta ao MMA contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Na semana passada, as ONGs participant... http://t.co/8UY8auwIIR"
        },
        {
            "author_id": "139115208",
            "created_at": "2013-04-29T17:50:10.000Z",
            "id": "328929215045050369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades! Lindo demais! @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/21olShtHYM"
        },
        {
            "author_id": "139115208",
            "created_at": "2013-04-29T17:47:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 43,
                        "username": "rauldueto"
                    }
                ]
            },
            "id": "328928550012997632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho revigorante de cachoeira!  Olha essa @rauldueto ! @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/tPz3O8QqZA"
        },
        {
            "author_id": "243133196",
            "created_at": "2013-04-29T17:45:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 124,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "328927998877265920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco (BA) ne... http://t.co/RFhapxLd0w  via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "404981789",
            "created_at": "2013-04-29T17:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 61,
                        "username": "DanMochileiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "328927992883585024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea teria coragem de chegar perto de um drag\u00e3o de Komodo? O @DanMochileiro teve, vejam que legal \u00e9 a Indon\u00e9sia http://t.co/ZgjhejkoXG"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-04-29T17:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 123,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "328927864164589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco (BA) ne... http://t.co/7igtWCWh7I via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2013-04-29T17:44:48.000Z",
            "id": "328927861849325569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute implanta\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco (BA) nesta ter\u00e7a: O ... http://t.co/FvDH3nOJ1X #MPF"
        },
        {
            "author_id": "139115208",
            "created_at": "2013-04-29T17:34:58.000Z",
            "id": "328925387298062337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades!  Lindo demais,  a cachoeira \u00e9 irresist\u00edvel! Logo ap\u00f3s essa cascata,\u2026 http://t.co/Pnq9wixPko"
        },
        {
            "author_id": "609492420",
            "created_at": "2013-04-29T17:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "madu_ferri"
                    }
                ]
            },
            "id": "328924542552641536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ingridpeitl @madu_ferri marcosferro15 eidnanpires @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DCYgurcadr"
        },
        {
            "author_id": "110242217",
            "created_at": "2013-04-29T17:27:53.000Z",
            "id": "328923605436071940",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo, no Chile, ensina turistas a esquiar nas encostas de um vulc\u00e3o. Vem ver!... http://t.co/7mW5qUAtTe"
        },
        {
            "author_id": "917943175",
            "created_at": "2013-04-29T17:25:21.000Z",
            "id": "328922966886854656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde!\n\nO Parque das Dunas \u00e9 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental implantada no Rio Grande do Norte,... http://t.co/uz2MIUs5nG"
        },
        {
            "author_id": "917943175",
            "created_at": "2013-04-29T17:20:37.000Z",
            "id": "328921777742938113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC)? http://t.co/NnnBVYjfVy"
        },
        {
            "author_id": "72129080",
            "created_at": "2013-04-29T17:20:36.000Z",
            "id": "328921773116633088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC)? http://t.co/9v76rDv70i"
        },
        {
            "author_id": "1321092025",
            "created_at": "2013-04-29T17:09:47.000Z",
            "id": "328919050505814017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os animais s\u00e3o uma das maiores atra\u00e7\u00f5es da Serra da Canastra, especialmente na \u00e1rea do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-29T16:51:01.000Z",
            "id": "328914330030587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2013-04-29T16:49:55.000Z",
            "id": "328914051549769728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Audi\u00eancia p\u00fablica discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco (BA) nesta ter\u00e7a: O ... http://t.co/fCYDfErnrs"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-04-29T16:49:45.000Z",
            "id": "328914010990858241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado da Semana Santa http://t.co/63vo8lEtH2"
        },
        {
            "author_id": "266403382",
            "created_at": "2013-04-29T16:31:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2086723,
                        -22.95190455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328909360422064128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/dd8dTTC6mv"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-04-29T16:10:30.000Z",
            "id": "328904132226326529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/9DNgVsxBdS"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-04-29T15:25:04.000Z",
            "id": "328892697622499329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Greenpeace faz campanha de recolhimento de assinaturas em Praga para cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida no \u00c1rtico. #IMAGENSDASEMANA #VEJA"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-04-29T15:20:47.000Z",
            "id": "328891620445528065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lippia - Verbenaceae\n\nFoto: Cerrado sentido restrito, Parque Nacional de Bras\u00edlia... http://t.co/5nqTY0COP1"
        },
        {
            "author_id": "203756879",
            "created_at": "2013-04-29T15:10:57.000Z",
            "id": "328889146577920001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/trC1BAPFR7"
        },
        {
            "author_id": "426907370",
            "created_at": "2013-04-29T15:09:35.000Z",
            "id": "328888799914500098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 110 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilha Parque Nacional Flona de Taguatinga DF\" http://t.co/zTjKlWTSei"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2013-04-29T15:08:00.000Z",
            "id": "328888403049451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica em Paulo Afonso discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco: http://t.co/g7EnL4HDcn"
        },
        {
            "author_id": "290105147",
            "created_at": "2013-04-29T15:06:16.000Z",
            "id": "328887965910700032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acontece agora na maloca da FOIRN a forma\u00e7\u00e3o de conselho gestor do Parque Nacional do Pico da Neblina ( ind\u00edgenas e n\u00e3o indigenas)."
        },
        {
            "author_id": "898006974",
            "created_at": "2013-04-29T15:00:06.000Z",
            "id": "328886416249610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! :) Sabia que o Parque Nacional Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia \u00e9 considerado Patrim\u00f3nio Mundial da Unesco? O... http://t.co/JC9K9qOKIk"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-04-29T14:53:02.000Z",
            "id": "328884636795142144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 pelo fot\u00f3grafo S\u00e9rgio Mour\u00e3o - Encantos de Minas http://t.co/M1lWlEHWB1"
        },
        {
            "author_id": "17709946",
            "created_at": "2013-04-29T14:11:43.000Z",
            "id": "328874237999849473",
            "in_reply_to_user_id": "95475375",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cataratas_sa Ol\u00e1, sou jornalista e gostaria de conversar com o Jorge Pegoraro sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Aguardo retorno! Obrigado."
        },
        {
            "author_id": "800535138",
            "created_at": "2013-04-29T13:48:32.000Z",
            "id": "328868405434269697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os viajantes da Cro\u00e1cia n\u00e3o podem deixar de conhecer o Parque Nacional Plitvice Lakes que fica pr\u00f3ximo a fronteira... http://t.co/R1v6FMu9mb"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-04-29T13:46:51.000Z",
            "id": "328867982132535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, a 120km de Vit\u00f3ria, foi uma das tr\u00eas primeiras bases do Projeto Tamar no Brasil,... http://t.co/oLUd4SBzus"
        },
        {
            "author_id": "193534272",
            "created_at": "2013-04-29T13:46:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "aiRosana"
                    }
                ]
            },
            "id": "328867941330333698",
            "in_reply_to_user_id": "48757891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aiRosana Pra vc ter mo\u00e7\u00e3o eu moro em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental! quer dizer.... n\u00e3o tem a menor supervis\u00e3o!!!"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-04-29T13:45:40.000Z",
            "id": "328867684148199425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Choca-de-sooretama registrada pelo Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, em... http://t.co/w6ZFVOWOgt"
        },
        {
            "author_id": "257007952",
            "created_at": "2013-04-29T12:55:15.000Z",
            "id": "328854997880168449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 destaque em publica\u00e7\u00e3o espanhola http://t.co/pLgcDAywR5."
        },
        {
            "author_id": "43757327",
            "created_at": "2013-04-29T12:50:06.000Z",
            "id": "328853700913266689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo pronto para o in\u00edcio da Especializa\u00e7\u00e3o em educa\u00e7\u00e3o e sustentabilidade em unidade de conserva\u00e7\u00e3o, sem custos para professores da RDSEPT."
        },
        {
            "author_id": "139115208",
            "created_at": "2013-04-29T12:43:14.000Z",
            "id": "328851970368614402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Parque Nacional de Sete Cidades! @ Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/XOeFRG4mS7"
        },
        {
            "author_id": "874367197",
            "created_at": "2013-04-29T12:42:59.000Z",
            "id": "328851909911932928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Que tal um desses 16 lagos maravilhosos no Parque Nacional Plitvice Lakes para fugir dessa segunda-feira?\nhttp://t.co/ZuqK9uJl5R"
        },
        {
            "author_id": "70561555",
            "created_at": "2013-04-29T12:26:04.000Z",
            "id": "328847651053387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "w/ Paulinha et lauraleboso @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/O83mVyjg4P"
        },
        {
            "author_id": "54627948",
            "created_at": "2013-04-29T12:23:55.000Z",
            "id": "328847112265682945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros de Sombrio resgatam corpo de jovem em c\u00e2nion no Parque Nacional Aparados da Serra (SC/RS) http://t.co/cg2kFypqes"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-04-29T12:02:17.000Z",
            "id": "328841666763046912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos !! J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel o album de fotos da floresta Nacional de Passa Quatro/MG. Um local onde a... http://t.co/BuysnRt360"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-29T12:01:46.000Z",
            "id": "328841534315319297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-04-29T11:58:17.000Z",
            "id": "328840658917941248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Floresta Nacional de Passa Quatro/MG\" http://t.co/gj7AttwbFn"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-04-29T11:44:15.000Z",
            "id": "328837126143762432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitorassi, que \u00e9 vereador pelo PV de Foz, defendeu a derrubada do Parque Nacional do Igua\u00e7u, para reabrir a via extinta h\u00e1 10 anos."
        },
        {
            "author_id": "101560772",
            "created_at": "2013-04-29T11:39:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "HersonPicanco"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 109,
                        "username": "Tumucumaque1"
                    }
                ]
            },
            "id": "328835904653381632",
            "in_reply_to_user_id": "262486518",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HersonPicanco Com certeza!! O PARNA do Tumucumaque \u00e9 a maior reserva biol\u00f3gica do Brasil, temos q preservar @Tumucumaque1 ! 0/"
        },
        {
            "author_id": "537574143",
            "created_at": "2013-04-29T09:43:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 64,
                        "username": "TuristaProf"
                    }
                ]
            },
            "id": "328806665069662210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Roteiro 10 dias em Portugal - Parque Nacional #Pen\u00eada-Ger\u00eas via @turistaprof http://t.co/5CQR9za5Lt #DescubraPorto #DescubraPortugal"
        },
        {
            "author_id": "347016049",
            "created_at": "2013-04-29T06:30:08.000Z",
            "id": "328758076905750528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lencois Maranhenses National Park \u2014 Brazil\nThe Lencois Maranhenses National Park Brazil (Parque Nacional dos... http://t.co/OCrU6fEjfs"
        },
        {
            "author_id": "43867204",
            "created_at": "2013-04-29T01:20:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328680117545078784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol / Sunset [ Rio de Janeiro - Brasil ] @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/HjqPcnWG9h"
        },
        {
            "author_id": "43867204",
            "created_at": "2013-04-29T01:16:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328679085867929604",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol / Sunset [ Rio de Janeiro - Brasil ] @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/HFXQ6h0YOv"
        },
        {
            "author_id": "43867204",
            "created_at": "2013-04-29T01:14:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328678536401530882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol / Sunset [ Rio de Janeiro - Brasil ] @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/O7kO2qeRWJ"
        },
        {
            "author_id": "359145792",
            "created_at": "2013-04-29T00:04:52.000Z",
            "id": "328661122582450178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arriscando um pouco rsrs no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/cX5ATtq1Tt"
        },
        {
            "author_id": "8275442",
            "created_at": "2013-04-28T23:55:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1579484,
                        -22.42775354
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "328658708353671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Petr\u00f3polis ;) @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/gbgavR22Ra"
        },
        {
            "author_id": "121190725",
            "created_at": "2013-04-28T23:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "328652379899703297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/m6Sp0NqgHl Rep\u00f3rter Brasil visita Parque Nacional de Sete Cidades - Rep\u00f3rter Brasil (noite)"
        },
        {
            "author_id": "20940968",
            "created_at": "2013-04-28T23:23:03.000Z",
            "id": "328650597974810626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Viagem: conhe\u00e7a o parque Nacional da Serra ... - Jornal A Cidade: Boa Viagem: conhe\u00e7a o parque Nacional da... http://t.co/4d7Owch6Fy"
        },
        {
            "author_id": "715457828",
            "created_at": "2013-04-28T23:17:22.000Z",
            "id": "328649168115621888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ant\u00edlope Impala do Parque Nacional Kruger na \u00c1frica do Sul. O Impala teve a infelicidade de entrar na teia de... http://t.co/La6VRrhpJy"
        },
        {
            "author_id": "359145792",
            "created_at": "2013-04-28T23:10:01.000Z",
            "id": "328647317349597185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque nacional de itatiaia hj, muito gostoso la"
        },
        {
            "author_id": "51181291",
            "created_at": "2013-04-28T22:55:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328643701989588993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com danyrh, #LizSemInstagram e diegohuguenin @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/LuOloDLvz6"
        },
        {
            "author_id": "51181291",
            "created_at": "2013-04-28T22:53:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328643150782537729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/el3wY4g2gy"
        },
        {
            "author_id": "50272266",
            "created_at": "2013-04-28T22:38:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 58,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "328639356564828161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE PETR\u00d3POLIS: http://t.co/E3tqvN0OOH via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-04-28T22:27:06.000Z",
            "id": "328636518526746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces, em Chubut. Voc\u00ea est\u00e1 pronto para percorr\u00ea-lo? http://t.co/dn0d8xIdLe"
        },
        {
            "author_id": "144885757",
            "created_at": "2013-04-28T22:14:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328633317211660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimo lugar @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/8MCIVSGBBo"
        },
        {
            "author_id": "14075749",
            "created_at": "2013-04-28T21:54:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.00571012,
                        -29.07184944
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e1ec59c51eae8abd"
            },
            "id": "328628364590071808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caminho duro faz parte do objetivo. @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/2y9r2H9BEb"
        },
        {
            "author_id": "18918939",
            "created_at": "2013-04-28T21:18:34.000Z",
            "id": "328619271838130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Google) Boa Viagem: conhe\u00e7a o parque Nacional da Serra da Capivara - Jornal A Cidade http://t.co/p84v9MzsNO"
        },
        {
            "author_id": "1149282084",
            "created_at": "2013-04-28T20:44:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.84851043,
                        -23.46950297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "328610670822187009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que venha segunda- feira!!! @ Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 http://t.co/nokucPK88w"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-04-28T20:32:15.000Z",
            "id": "328607616181878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Itatiaia (by\u00a0Rafael Fernando) http://t.co/Jam6t3u9Np"
        },
        {
            "author_id": "389236994",
            "created_at": "2013-04-28T20:00:42.000Z",
            "id": "328599675320012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: um daqueles lugares essenciais no Rio de Janeiro http://t.co/E0RuaDLCqg"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-04-28T19:40:01.000Z",
            "id": "328594470151020545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares incr\u00edveis: Parque Nacional de Grand Teton, Wyoming, EUA.\nClimatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/Mi9Buti1sI"
        },
        {
            "author_id": "28172588",
            "created_at": "2013-04-28T19:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "328590138596802560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/DF6qwfvmpB via @g1 #torr\u00e3o #AP"
        },
        {
            "author_id": "985070760",
            "created_at": "2013-04-28T18:11:27.000Z",
            "id": "328572181149806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas de Lagoa Bonita no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil. http://t.co/IjpGTt77VO"
        },
        {
            "author_id": "271501248",
            "created_at": "2013-04-28T18:01:19.000Z",
            "id": "328569630857781248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indigenista respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, Noel Nutels \u00e9 esquecido em seu centen\u00e1rio. http://t.co/NdeJPBqcAD"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2013-04-28T18:00:03.000Z",
            "id": "328569313760006145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Ushuaia - Trem do Fim do Mundo \u2013 Parque Nacional da Terra do Fogo]\n\nTamb\u00e9m conhecido como o trem dos... http://t.co/L9ukpUNlv3"
        },
        {
            "author_id": "107585094",
            "created_at": "2013-04-28T17:19:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40539981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "328559181407846400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/LnxQGQk9Ii"
        },
        {
            "author_id": "59830439",
            "created_at": "2013-04-28T16:12:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328542274835333121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/HkksrthfG4"
        },
        {
            "author_id": "426907370",
            "created_at": "2013-04-28T16:01:08.000Z",
            "id": "328539387350638593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Flona Taguatinga -DF. Lindoooo! http://t.co/zqbYwxsQj6"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-04-28T15:51:47.000Z",
            "id": "328537034044080132",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Athabasca Falls - Parque Nacional de Jasper - Alberta - Canad\u00e1 | Voc\u00ea realmente sabia? http://t.co/wdA916bfYq"
        },
        {
            "author_id": "985070760",
            "created_at": "2013-04-28T15:42:34.000Z",
            "id": "328534715361538048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anavilhanas \u00e9 um arquip\u00e9lago e uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no estado do Amazonas, no Brasil. http://t.co/Pm6ZiHhvyw"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-04-28T15:09:42.000Z",
            "id": "328526444198256640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/uK8r1goqFy Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "49455884",
            "created_at": "2013-04-28T13:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328506238860156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha! (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca w/ 3 others) http://t.co/JD2b2y8uoj"
        },
        {
            "author_id": "122863387",
            "created_at": "2013-04-28T13:30:26.000Z",
            "id": "328501462323830784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/jmzMBFgLPP"
        },
        {
            "author_id": "64728622",
            "created_at": "2013-04-28T13:27:23.000Z",
            "id": "328500696104198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/iECdrMUnPn"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-04-28T13:24:16.000Z",
            "id": "328499910422974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/uK8r1goqFy Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "58808333",
            "created_at": "2013-04-28T13:15:04.000Z",
            "id": "328497595901153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pena que n\u00e3o acordamos no Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia. Olhem essas imagens http://t.co/mrsKRI0iw1 #Chateados"
        },
        {
            "author_id": "70561555",
            "created_at": "2013-04-28T12:27:55.000Z",
            "id": "328485727455309825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/BMQ02pOANU"
        },
        {
            "author_id": "131746640",
            "created_at": "2013-04-28T12:10:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8270237,
                        -2.74720453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "328481427186384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/BR2IHUKVDv"
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2013-04-28T11:32:18.000Z",
            "id": "328471732388253699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Monumento Natural Grota do Angico \u00e9 de prote\u00e7\u00e3o a caatinga e a hist\u00f3ria do canga\u00e7o. \u00c9 objeto de estudo de diversas institui\u00e7\u00f5es de ensino."
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2013-04-28T11:29:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 61,
                        "username": "MarceloDeda"
                    }
                ]
            },
            "id": "328470946291785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qdo. fui Secret\u00e1rio de Meio Ambiente tive a honra do Governo @MarceloDeda criar o Monumento Natural da Grota do Angico, prote\u00e7\u00e3o a caatinga."
        },
        {
            "author_id": "76160404",
            "created_at": "2013-04-28T11:08:48.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "328465817576562688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) http://t.co/m0brGq1qls"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-04-28T09:09:17.000Z",
            "id": "328435739681513472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Uma Super Aventura No Dedo De Deus\"\nLIVRO DE AVENTURAS DE AUTORIA DE LUIZ CARLOS L\u00d3ES , QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS ,"
        },
        {
            "author_id": "117760623",
            "created_at": "2013-04-28T03:30:49.000Z",
            "id": "328350564331188224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro (by\u00a0ericanee) http://t.co/qyrzX8uuXQ"
        },
        {
            "author_id": "371436999",
            "created_at": "2013-04-28T03:28:29.000Z",
            "id": "328349976583368705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/3zdvVJoe7u"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2013-04-28T03:28:28.000Z",
            "id": "328349971109773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Vejam nos links abaixo o v\u00eddeo d... http://t.co/Srv8W4ClHc"
        },
        {
            "author_id": "371446179",
            "created_at": "2013-04-28T03:28:27.000Z",
            "id": "328349968056328192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/skAyY0h4D2"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-04-28T03:23:04.000Z",
            "id": "328348614902575105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos pont\u00f5es capixabas - pancas - \u00e1guia branca - esp\u00edrito santo http://t.co/pdWZspvjnG"
        },
        {
            "author_id": "309043831",
            "created_at": "2013-04-28T03:17:36.000Z",
            "id": "328347237828669440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/m2UhtSzgEw"
        },
        {
            "author_id": "312953671",
            "created_at": "2013-04-28T03:17:35.000Z",
            "id": "328347232304771072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/2faWSlyMLN"
        },
        {
            "author_id": "312968667",
            "created_at": "2013-04-28T03:17:33.000Z",
            "id": "328347224037785602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/92WbO1TO63"
        },
        {
            "author_id": "315217108",
            "created_at": "2013-04-28T03:17:31.000Z",
            "id": "328347217406595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/KoJBHkmw7t"
        },
        {
            "author_id": "382820459",
            "created_at": "2013-04-28T03:17:31.000Z",
            "id": "328347214617403392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/3oATFaJQcP"
        },
        {
            "author_id": "382837113",
            "created_at": "2013-04-28T03:17:29.000Z",
            "id": "328347207352872960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/gMFdgDLHcS"
        },
        {
            "author_id": "371449499",
            "created_at": "2013-04-28T03:17:28.000Z",
            "id": "328347203733188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/E8F8CDmDlg"
        },
        {
            "author_id": "310468197",
            "created_at": "2013-04-28T03:10:40.000Z",
            "id": "328345491509231620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/02m1C6UhAy"
        },
        {
            "author_id": "99516742",
            "created_at": "2013-04-28T03:10:39.000Z",
            "id": "328345486761287680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/hJduKhnlgK"
        },
        {
            "author_id": "382861355",
            "created_at": "2013-04-28T03:07:04.000Z",
            "id": "328344588286824450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/RI4CjAFew8"
        },
        {
            "author_id": "1380492822",
            "created_at": "2013-04-28T02:29:58.000Z",
            "id": "328335248049991680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tuparro. http://t.co/qE8fJvkQXb"
        },
        {
            "author_id": "1380492822",
            "created_at": "2013-04-28T02:28:35.000Z",
            "id": "328334900212150273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Utria. \n~.~ http://t.co/VnD8DGKdHM"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-04-28T01:35:13.000Z",
            "id": "328321473703972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, tudo bem com voc\u00eas :) ?\n Parque Nacional North Cascades, Washington http://t.co/XLIMyxqqwa"
        },
        {
            "author_id": "14346133",
            "created_at": "2013-04-28T00:40:52.000Z",
            "id": "328307796175122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer mimar seus olhos? visite Torres del Paine: O Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia Chilena, \u00e9 ce... http://t.co/0EUbnCnIUG"
        },
        {
            "author_id": "246220217",
            "created_at": "2013-04-28T00:22:24.000Z",
            "id": "328303145568571392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer mimar seus olhos? visite Torres del Paine: O Parque Nacional Torres del Paine, na\u2026 http://t.co/bsJbIzofbW"
        },
        {
            "author_id": "207561486",
            "created_at": "2013-04-28T00:17:55.000Z",
            "id": "328302017548259329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reportagem exibida na \u00faltima sexta-feira no Globo Rep\u00f3rter falou um pouco sobre a fauna do Parque Nacional... http://t.co/jrg09dshA0"
        },
        {
            "author_id": "287137314",
            "created_at": "2013-04-27T23:59:40.000Z",
            "id": "328297424131088384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste! Rinos extintos no Parque Nacional do Limpopo. Agora os ca\u00e7adores voltam-se para os elefantes, e... http://t.co/hgUShSFmaH"
        },
        {
            "author_id": "54256732",
            "created_at": "2013-04-27T23:58:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "328297117913346048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/yZ9mrjbJDn"
        },
        {
            "author_id": "69102633",
            "created_at": "2013-04-27T23:42:07.000Z",
            "id": "328293010112663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: serie #parque nacional El #Cajas #ecuador http://t.co/H3X1aerKrw"
        },
        {
            "author_id": "69102633",
            "created_at": "2013-04-27T23:40:31.000Z",
            "id": "328292606083743744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: serie #parque nacional El #Cajas #ecuador #penco http://t.co/GgFhPvhxis"
        },
        {
            "author_id": "69102633",
            "created_at": "2013-04-27T23:38:21.000Z",
            "id": "328292060689993729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: serie #parque nacional El #Cajas #ecuador #bosque de #polylepis #fabula #fauno http://t.co/1xoRfJUUSg"
        },
        {
            "author_id": "357617852",
            "created_at": "2013-04-27T23:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2086723,
                        -22.95190455
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328290219130515456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasil #riodejaneiro #corcovado #instamonent #amazing @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/7IbN6zD5f9"
        },
        {
            "author_id": "1119640027",
            "created_at": "2013-04-27T23:16:23.000Z",
            "id": "328286533465538561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena dar uma olhada: Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/mhDg1fY8UH #G1"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2013-04-27T22:56:51.000Z",
            "id": "328281617695121409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indigenista respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, Noel Nutels \u00e9 esquecido em seu centen\u00e1rio =&gt; http://t.co/258csrdAyb"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2013-04-27T22:55:35.000Z",
            "id": "328281297132851200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Indigenista respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, Noel Nutels \u00e9 esquecido em seu centen\u00e1rio. http://t.co/J59mVYj1wc"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2013-04-27T22:54:33.000Z",
            "id": "328281038805688321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia de parte do trilho, que percorri hoje, no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. http://t.co/XAMiVzSmsr"
        },
        {
            "author_id": "268371811",
            "created_at": "2013-04-27T22:21:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.2547108,
                        -7.2218837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02bba893ab5d6f6b"
            },
            "id": "328272824148058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linda de titia #nycolle @ Parque nacional http://t.co/Uvx0sljQvS"
        },
        {
            "author_id": "122332257",
            "created_at": "2013-04-27T22:08:15.000Z",
            "id": "328269385741508608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck, o mesmo que infringe leis ambientais em Angra dos Reis com Mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "69102633",
            "created_at": "2013-04-27T22:02:42.000Z",
            "id": "328267988530782209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: serie #parque nacional El #Cajas #ecuador http://t.co/XNtQPwH3Mf"
        },
        {
            "author_id": "69102633",
            "created_at": "2013-04-27T22:01:32.000Z",
            "id": "328267698360418306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: serie #parque nacional El #Cajas #ecuador http://t.co/zQhFt40BSH"
        },
        {
            "author_id": "69102633",
            "created_at": "2013-04-27T22:00:43.000Z",
            "id": "328267491887431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: serie #parque nacional El #Cajas #ecuador http://t.co/CUK0KqTMjk"
        },
        {
            "author_id": "69102633",
            "created_at": "2013-04-27T21:59:34.000Z",
            "id": "328267202514006017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: serie #parque nacional El #Cajas #ecuador http://t.co/yHe76UtJdm"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-04-27T21:24:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "328258441732825088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/goesvusHuc"
        },
        {
            "author_id": "19189134",
            "created_at": "2013-04-27T21:13:30.000Z",
            "id": "328255607826165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(post) Depois do Parque Nacional http://t.co/QfC60mIh5p"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-04-27T21:06:48.000Z",
            "id": "328253921770483712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de destrui\u00e7\u00e3o ambiental:... http://t.co/HxV00aX6wA"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2013-04-27T21:05:29.000Z",
            "id": "328253591745884160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meados dos anos 70, quando come\u00e7ou a estudar elefantes no Parque Nacional do Amboseli, no Qu\u00eania, junto com... http://t.co/wGAHzQzMHy"
        },
        {
            "author_id": "268371811",
            "created_at": "2013-04-27T20:54:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.2547108,
                        -7.2218837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02bba893ab5d6f6b"
            },
            "id": "328250943554609152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Simbora trabalhar :) @ Parque nacional http://t.co/n4aqwKPWoy"
        },
        {
            "author_id": "68717876",
            "created_at": "2013-04-27T20:20:11.000Z",
            "id": "328242190428033024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/SXkWRSgzyC"
        },
        {
            "author_id": "100079557",
            "created_at": "2013-04-27T19:08:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82719515,
                        -2.74649775
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "328224242913132544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/EVHOEKgqSB"
        },
        {
            "author_id": "568767729",
            "created_at": "2013-04-27T18:57:56.000Z",
            "id": "328221494180184064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rainbow @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qoeJbNSL64"
        },
        {
            "author_id": "144885757",
            "created_at": "2013-04-27T18:32:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "328215077356437505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Madrugando para fazer trilha. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/jqif9PRBKP"
        },
        {
            "author_id": "360460361",
            "created_at": "2013-04-27T17:44:54.000Z",
            "id": "328203112592588800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #Bahia G1 - Avi\u00f5es maiores refor\u00e7am combate ao inc\u00eandio na reserva do ... http://t.co/GvAnlij5Ww"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-04-27T17:06:36.000Z",
            "id": "328193474362998786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza acess\u00edvel:... http://t.co/9vb4KcBVFG"
        },
        {
            "author_id": "35523778",
            "created_at": "2013-04-27T16:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43861958,
                        -25.68492928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "328185715483627520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/K7XwLghd5d"
        },
        {
            "author_id": "1084333172",
            "created_at": "2013-04-27T15:57:18.000Z",
            "id": "328176035281661953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IHCI Oficial Site\nhttp://t.co/zCRhVSZE7E"
        },
        {
            "author_id": "79202461",
            "created_at": "2013-04-27T15:35:12.000Z",
            "id": "328170472506290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os cara faz a gente acordar cedo no s\u00e1bado, ir pra esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica pra ficar l\u00e1 1h e voltar nossa nem comento nada"
        },
        {
            "author_id": "165579705",
            "created_at": "2013-04-27T14:15:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "328150427424129025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/r783pdmWz9 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2013-04-27T14:14:11.000Z",
            "id": "328150085240225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 17 photos on Facebook in the album \"Visita do Embaixador Griffiths ao Parque Nacional da Gorongosa\" http://t.co/NZbJlHnDX5"
        },
        {
            "author_id": "300349177",
            "created_at": "2013-04-27T14:11:50.000Z",
            "id": "328149491884642304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: visitheworld: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u in Minas Gerais, Brazil (by Andr\u00e9 Dib). http://t.co/HOQ00oQIAj"
        },
        {
            "author_id": "167190068",
            "created_at": "2013-04-27T14:09:31.000Z",
            "id": "328148910486978560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arriscando!!!! #nordeste #fortaleza #natureza @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/4GPO0m5pNG"
        },
        {
            "author_id": "267818677",
            "created_at": "2013-04-27T14:00:05.000Z",
            "id": "328146536271851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Nacional do Capara\u00f3?\n\nCriado no ano de 1961, em uma \u00e1rea de aproximadamente 33.000 ha,... http://t.co/0NQCvnoNIs"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-04-27T13:55:42.000Z",
            "id": "328145431206957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: Bombou no Twitter! http://t.co/TusluptgZH"
        },
        {
            "author_id": "31016506",
            "created_at": "2013-04-27T13:20:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "328136689862184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#passionfruit #flower @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Hd66XTmOdU"
        },
        {
            "author_id": "56606057",
            "created_at": "2013-04-27T12:49:14.000Z",
            "id": "328128704259710976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "FOTO Parque Nacional Natural Old Providence http://t.co/Nvhvo2YBIq"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-27T12:36:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "328125579029274624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/geScQCGanF via @g1"
        },
        {
            "author_id": "201398882",
            "created_at": "2013-04-27T12:11:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 30,
                        "username": "elaula69"
                    }
                ]
            },
            "id": "328119185202900992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @elaula69 http://t.co/WQjPVOfoK7 \u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!!"
        },
        {
            "author_id": "51877849",
            "created_at": "2013-04-27T11:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 63,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "328109290965573633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou chegando!!! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/M7tz5hlvQN"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2013-04-27T11:30:14.000Z",
            "id": "328108825011970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/gZ1bA2dMtj - Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/XOXUKNvFav"
        },
        {
            "author_id": "1146034962",
            "created_at": "2013-04-27T10:22:37.000Z",
            "id": "328091810721316865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gob_galicia O Parque Nacional das Ilas Atl\u00e1nticas localiza unha nova poboaci\u00f3n da planta erodium ma... http://t.co/5VcWurRhr5 #politica"
        },
        {
            "author_id": "73090233",
            "created_at": "2013-04-27T10:22:37.000Z",
            "id": "328091809211351040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xunta | O Parque Nacional das Ilas Atl\u00e1nticas localiza unha nova poboaci\u00f3n da planta erodium maritimu... http://t.co/WcelZ2nFeJ #galicia"
        },
        {
            "author_id": "59251415",
            "created_at": "2013-04-27T10:08:26.000Z",
            "id": "328088239451815939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Serra Talhada ganha primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pernambuco | Blog Ranilson Cle http://t.co/QxVoz5IRbc"
        },
        {
            "author_id": "59251415",
            "created_at": "2013-04-27T10:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "328088200050524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Serra Talhada ganha primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pernambuco http://t.co/ch1lSn5Ly3 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "1132378008",
            "created_at": "2013-04-27T03:56:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "327994681944322050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/gtwu77GB16 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "85859074",
            "created_at": "2013-04-27T03:40:30.000Z",
            "id": "327990610848014336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reuni\u00e3o, na reserva biol\u00f3gica do Gurupi, pude contar com o apoio de meus colegas da C\u00e2mara do vizinho estado... http://t.co/oqd37q5L50"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2013-04-27T03:27:17.000Z",
            "id": "327987286228746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#GloboRep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/DtGmRLJsv0"
        },
        {
            "author_id": "55762777",
            "created_at": "2013-04-27T03:24:37.000Z",
            "id": "327986615760850945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O #GloboRep\u00f3rter est\u00e1 no ar! O programa de hoje vai revelar um Brasil nunca visto. \u00c9 o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque!\" Serio bb?"
        },
        {
            "author_id": "768029286",
            "created_at": "2013-04-27T02:36:39.000Z",
            "id": "327974543790571522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Beleza! parabens Christoph e equipe do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque! #globoreporter hoje foi show! valeu exercito, wwf e ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-27T02:36:16.000Z",
            "id": "327974448475041792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Orgulhosa com por trabalhar no Parque Nacional  Montanhas do Tumucumaque!"
        },
        {
            "author_id": "119025267",
            "created_at": "2013-04-27T02:21:08.000Z",
            "id": "327970638398640130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE:Serra Talhada ganha primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pernambuco http://t.co/AZUZuj6FPe"
        },
        {
            "author_id": "391353681",
            "created_at": "2013-04-27T02:10:02.000Z",
            "id": "327967847764602883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc gosta da montanha do P\u00e3o de a\u00e7\u00facar? No Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque tem um monte delas. \n#Globoreporter #Amapa"
        },
        {
            "author_id": "223175690",
            "created_at": "2013-04-27T02:06:16.000Z",
            "id": "327966898132246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque - AP #GloboRep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "249291014",
            "created_at": "2013-04-27T02:01:43.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "21bee86548e6b4d1"
            },
            "id": "327965752634253312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "olha ai gente, Globo rep\u00f3rter sobre o Parque Nacional do Tumucumaque ak na minha terra. #Amap\u00e1,.....hehehe!!"
        },
        {
            "author_id": "47091791",
            "created_at": "2013-04-27T01:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "DulcivaniaF"
                    }
                ]
            },
            "id": "327963613056868352",
            "in_reply_to_user_id": "332397736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@DulcivaniaF: Ci\u00eancia e conhecimento tradicional juntos...essa \u00e9 a tend\u00eancia. Parque nacional do Amap\u00e1 no Globo Rep\u00f3rter\u201d Isso"
        },
        {
            "author_id": "1328114749",
            "created_at": "2013-04-27T01:52:08.000Z",
            "id": "327963340880109568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque / Amaz\u00f4nia brasileira\nMacap\u00e1-Amap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1328114749",
            "created_at": "2013-04-27T01:46:31.000Z",
            "id": "327961929039638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o   localizada nos estados do  Amap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "391353681",
            "created_at": "2013-04-27T01:46:16.000Z",
            "id": "327961866766782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Globo Rep\u00f3rter, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, \u00e9 Amaz\u00f4nia em sua ess\u00eancia.\n#AmazoniaEmTV"
        },
        {
            "author_id": "332397736",
            "created_at": "2013-04-27T01:44:32.000Z",
            "id": "327961429128921089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ci\u00eancia e conhecimento tradicional juntos...essa \u00e9 a tend\u00eancia. Parque nacional do Amap\u00e1 no Globo Rep\u00f3rter"
        },
        {
            "author_id": "332397736",
            "created_at": "2013-04-27T01:42:58.000Z",
            "id": "327961033471827968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "M\u00e3e, liga na Globo...o Amap\u00e1 t\u00e1 no Globo Rep\u00f3rter, \u00e9 o parque nacional montanhas do tumucumaque. lindo!"
        },
        {
            "author_id": "47091791",
            "created_at": "2013-04-27T01:41:07.000Z",
            "id": "327960568956874752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ligada no Globo Rep\u00f3rter . Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque"
        },
        {
            "author_id": "34648110",
            "created_at": "2013-04-27T01:40:42.000Z",
            "id": "327960464896176128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "virou parque nacional no governo do FHC, nunca foi explorado, hoje o globo reporter \u00e9 sem duvida o melhor de anos (pra mim)."
        },
        {
            "author_id": "34648110",
            "created_at": "2013-04-27T01:38:08.000Z",
            "id": "327959818038030337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curiosidades: o parque nacional montanhas do tumucumaque \u00e9 do tamanho da b\u00e9lgica"
        },
        {
            "author_id": "1297862479",
            "created_at": "2013-04-27T01:36:03.000Z",
            "id": "327959291946475520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, localizado no Amap\u00e1, agora no Globo Rep\u00f3rter ;)"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Line_23].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Line_23",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Line_23"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacoti, Brasil",
                "id": "d33e934850702f59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extremoz, Brasil",
                "id": "5cf872779e8fc35b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jacinto Machado, Brasil",
                "id": "e1ec59c51eae8abd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teixeira, Brasil",
                "id": "02bba893ab5d6f6b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es, Brasil",
                "id": "21bee86548e6b4d1",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "145892705",
                "name": "Eduardo Guimar\u00e3es",
                "username": "Eduardorcg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071647533",
                "name": "Portalpiancopb",
                "username": "portal_piancopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141968332",
                "name": "piancoonline",
                "username": "piancoonlinepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26357805",
                "name": "TV Plus",
                "username": "tv_plus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252759483",
                "name": "heitor schiochet",
                "username": "heitor_ads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36424917",
                "name": "MochileiroMaravilhas",
                "username": "DanMochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273010502",
                "name": "Renan Rosselini",
                "username": "RenanRosselini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224390556",
                "name": "Maggy Talavera",
                "username": "maggytalavera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1253099556",
                "name": "Maismatureia.com",
                "username": "maismatureia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249594601",
                "name": "M\u00e9dio Sertao PB",
                "username": "mediosertaopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291133490",
                "name": "Aparaiba",
                "username": "aparaibareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76468667",
                "name": "Patosonline.com",
                "username": "patosonlinecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36677760",
                "name": "Paulinha Moraes \u2605",
                "username": "paloremo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99807899",
                "name": "Victor Hugo de Freitas Carneiro",
                "username": "victorhugo_fc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131746640",
                "name": "Nandinha Monteiro",
                "username": "Nandafncm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17895558",
                "name": "rondy",
                "username": "rondysm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080594060",
                "name": "Larissa Sampaio",
                "username": "LariiiSampaioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128271542",
                "name": "valdeilson costa",
                "username": "valdeilson2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138772469",
                "name": "fernando miranda",
                "username": "fernandomssb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161521362",
                "name": "Marcelo Lima",
                "username": "marcelolimaM5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52603569",
                "name": "Vivian \u25bd\u25b2",
                "username": "Vivian_Cristi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169764087",
                "name": "neli souza",
                "username": "neli_sz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23795573",
                "name": "Matheus Simon Corr\u00eaa",
                "username": "matsimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89082632",
                "name": "NITRO Hist\u00f3rias Visuais",
                "username": "nitroimagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53646951",
                "name": "dyulle ribeiro",
                "username": "dyulle_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928117153",
                "name": "Marcos Husyk",
                "username": "marcoshusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22683505",
                "name": "Diariamente",
                "username": "diariamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124312026",
                "name": "Pablo A. H. Berm\u00fadez",
                "username": "OPablodeBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83256050",
                "name": "gab",
                "username": "cloreto_de_odio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88171868",
                "name": "\u00c9rica \u263a",
                "username": "_eriicaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257116888",
                "name": "Casal 20 Rose e Cido os Bikers",
                "username": "Casal20RoseCido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51211642",
                "name": "Beagle Brand",
                "username": "BeagleBrand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1397916547",
                "name": "From Brazil",
                "username": "coisasbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285684338",
                "name": "claiton",
                "username": "claiton_font",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72557306",
                "name": "O Tour Nosso",
                "username": "OTourNosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174283370",
                "name": "Turismo Agora",
                "username": "TurismoAgora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226299776",
                "name": "Mercado Goiano",
                "username": "_mercadogoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76378995",
                "name": "Allisson Amorim",
                "username": "allissonamorim9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249234849",
                "name": "G1 Amazonas",
                "username": "g1amazonas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222514575",
                "name": "Luciano Pazuch",
                "username": "ambientalpro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239509294",
                "name": "Jorge Borges Kaiow\u00e1",
                "username": "jorgeborgesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65528966",
                "name": "Marcelo Lelis",
                "username": "MarceloLelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18212997",
                "name": "Nuno Costa",
                "username": "ncosta24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169319530",
                "name": "Eduarda",
                "username": "EduardaSerras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17096099",
                "name": "- Viva a vida hoje. Amanha pode n\u00e3o ter agenda.142",
                "username": "taxicomum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347016049",
                "name": "Mukhtar Nasery",
                "username": "Mukhtarnasery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339054677",
                "name": "Mat\u00edas Careaga",
                "username": "MatuCareaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72456233",
                "name": "Consult\u00f3rio de Not\u00edcias",
                "username": "captacaovideo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486976545",
                "name": "Di\u00e1rio Aldeense",
                "username": "DiarioAldeense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18888488",
                "name": "Imirante.com",
                "username": "imirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297203895",
                "name": "Reportajes.org",
                "username": "Reportajes_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57945893",
                "name": "LENA ANTABI",
                "username": "LENAANTABI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19339124",
                "name": "Pedro S. Louren\u00e7o",
                "username": "pedromrsl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437652800",
                "name": "Andr\u00e9a Tozzi",
                "username": "andreabtozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160700916",
                "name": "Jacko",
                "username": "jcjacko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62841556",
                "name": "Rodrigo Peters",
                "username": "rodrigopeters_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382740759",
                "name": "alexandre feris",
                "username": "totalmulher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55603979",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Lu\u00eds",
                "username": "PrefeituraSL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46786917",
                "name": "Brasilia em Foco",
                "username": "brasiliaemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58867218",
                "name": "Pluricom Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "Pluricom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259870472",
                "name": "Pr\u00f3-Carn\u00edvoros",
                "username": "procarnivoros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160386677",
                "name": "Daniel Nobre",
                "username": "Daniel_noobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375763999",
                "name": "Maykel",
                "username": "maykel_bnb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44125894",
                "name": "DaniiTour",
                "username": "daniellasantox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73249088",
                "name": "Cl\u00ednica Veterin\u00e1ria",
                "username": "ClinicaVet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82913355",
                "name": "Daniela Pi Zacca",
                "username": "DaniPiZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15592474",
                "name": "airtonfarias",
                "username": "airtonfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164719131",
                "name": "Mercado \u00c9tico",
                "username": "mercado_etico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68830296",
                "name": "Ag\u00eanciaContasAbertas",
                "username": "contas_abertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419654506",
                "name": "Jornal O CIDAD\u00c3O",
                "username": "jornalocidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379859918",
                "name": "NIMA PUC-Rio",
                "username": "NIMAPUCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540312802",
                "name": "Primatas da Montanha",
                "username": "primatasM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282211860",
                "name": "Carlon Gomes",
                "username": "carlontos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71241529",
                "name": "Oswaldo Cruz",
                "username": "oswaldocruz1914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270396401",
                "name": "ArenariaCoordinaci\u00f3n SLU",
                "username": "Arenariacoord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129646628",
                "name": "Rogerio Rufino",
                "username": "rogerioruffino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246843328",
                "name": "Paulo Dantas",
                "username": "Paaaulo_D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245819150",
                "name": "Major Adolfo Maia",
                "username": "AdolfoMoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121176422",
                "name": "RTPN",
                "username": "RTPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68022392",
                "name": "Genilson Alves",
                "username": "Gebotanico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145767298",
                "name": "C.A. Carl Sagan",
                "username": "cacarlsagan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35742423",
                "name": "Dani Paiva",
                "username": "daniellepaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133091869",
                "name": "MAIS! MAGAZINE",
                "username": "maisandreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176478240",
                "name": "Gabriela Lopes",
                "username": "gabilopess9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822224983",
                "name": "lucas martins",
                "username": "UFAHHNENEM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418230252",
                "name": "T h a i n \u00e1 D a X J 6 \ud83d\udc4a\ud83c\udffc",
                "username": "_krueger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67759615",
                "name": "Miguel Maggessi",
                "username": "miguelmagg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71583643",
                "name": "WEBTRIP",
                "username": "WEBTRIP_AGENCIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51103761",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrielboldrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289153001",
                "name": "rael out of context",
                "username": "bettercallrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056796824",
                "name": "GOASA",
                "username": "goasa2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270465712",
                "name": "Nordeste Reflore",
                "username": "NEreflore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769911553",
                "name": "Beta Carinae",
                "username": "BetaCarinaee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34630764",
                "name": "turbo x",
                "username": "jairofreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54304370",
                "name": "Esquadr\u00e3oPet Oficial",
                "username": "izolinaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59322558",
                "name": "noniques",
                "username": "kikakrieger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106773995",
                "name": "Nat\u00e1ra Sevidanes",
                "username": "Natarabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481588989",
                "name": "Francisco de Paula A",
                "username": "FranciscodePa27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70405738",
                "name": "\ud83d\udef8",
                "username": "JoaoSantanaJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66393468",
                "name": "Ana Gabi",
                "username": "gabi_ur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134494056",
                "name": "Rafaela Nunes",
                "username": "RafaelaaNuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177820938",
                "name": "Lucas Michel Rodrigues",
                "username": "Psico_lucas94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57494524",
                "name": "Leonardo Giorno",
                "username": "GiornoLeonardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271042956",
                "name": "Thais Gomes",
                "username": "GThais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59143441",
                "name": "\u2655 Matheus Mano \u2655",
                "username": "_NaPazdeJah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133712335",
                "name": "Patr\u00f3 Landim",
                "username": "patrolandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78041628",
                "name": "Phebo de Patchuli",
                "username": "hugoRalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715457828",
                "name": "UniversoRacionalista",
                "username": "U_Racionalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136467591",
                "name": "Mariana Ribeiro",
                "username": "mundoecaracois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141644719",
                "name": "\u96c5\u2077 ~",
                "username": "FhernandaYaYa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190055369",
                "name": "FA \u2022 \u26a1",
                "username": "FaaCorrea10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27783894",
                "name": "Elisangela ferreira",
                "username": "DraLiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51439850",
                "name": "Jo\u00e3o Ferreira Jr",
                "username": "jonyjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195855816",
                "name": "Shopping Jardins",
                "username": "sjardins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88562093",
                "name": "Paula Neves",
                "username": "paularunning",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69926426",
                "name": "John, J. \u2650",
                "username": "jhonnylecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20727955",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "carlos_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316245978",
                "name": "Di.Design & Projetos",
                "username": "AndreDidegn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1375530366",
                "name": "Caiuuu B|",
                "username": "P0rr4C4i0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220765855",
                "name": "A voz do Alem\u00e3o",
                "username": "CompIexoAlemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326190008",
                "name": "planetaniteroi",
                "username": "planetaniteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283400676",
                "name": "\uff21\uff4c\uff46\uff52\uff45\uff44\uff4f \uff22\uff0e",
                "username": "pinkniffler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60593097",
                "name": "Marcelo Szpilman",
                "username": "marceloszpilman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563212021",
                "name": "Flavinho",
                "username": "FlavioBRAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207626456",
                "name": "Allia Hotels",
                "username": "allia_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147323042",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "brasilnovidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391492217",
                "name": "Higor Cola\u00e7o",
                "username": "higorcolaco3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211930776",
                "name": "Milene Rezende",
                "username": "Milene_Rezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25716098",
                "name": "Design \ud83d\udc98 Marcas Apaixonantes",
                "username": "carinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430705371",
                "name": "Blog do Martins",
                "username": "BlogdoMartinsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135956880",
                "name": "Claudio Chumbinho",
                "username": "ChumbinhoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "4418531",
                "name": "blessed be the froot loops",
                "username": "papagena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28062038",
                "name": "annabelle rosette",
                "username": "A_temmeunome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247441383",
                "name": "C\u00edcero Junior",
                "username": "cicerocamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294224630",
                "name": "Librer\u00eda Abrente",
                "username": "LibreriaAbrente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176591460",
                "name": "JH Amormino Fonseca",
                "username": "amorminofonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807799825",
                "name": "Por a\u00ed e Por aqui",
                "username": "poraieporaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98727870",
                "name": "\u264e Juliana Campelo \u264e",
                "username": "_jucampelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15061964",
                "name": "djmarkokabul",
                "username": "djmarkokabul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337207024",
                "name": "Nadja Maria Mour\u00e3o",
                "username": "Nadja2M",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39150749",
                "name": "thiago setra",
                "username": "thiagosetra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410447404",
                "name": "joel daniel",
                "username": "joeldaniel3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "948684128",
                "name": "elaula69",
                "username": "elaula69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59146568",
                "name": "Narjara Costa",
                "username": "costanarjara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88938975",
                "name": "Olimpio Guarany",
                "username": "olimpioguarany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275149432",
                "name": "Canopus Turismo",
                "username": "Canopustour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132004377",
                "name": "bela gil, preta gil, gil",
                "username": "glicogenese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26506024",
                "name": "tB.",
                "username": "tbarros89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715587900",
                "name": "dearmrpresident.eu",
                "username": "NewsFromEurope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115122406",
                "name": "Natan Pedoni#timbeta",
                "username": "NatanPedoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369027788",
                "name": "Canal Mais +",
                "username": "MzMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41396381",
                "name": "O Portal de Turismo",
                "username": "oportalturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141714461",
                "name": "pARTE_ALTa",
                "username": "pARTE_ALTa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169227703",
                "name": "Ed.",
                "username": "OJesusAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39325595",
                "name": "Frida Abra\u00e3o Macyrajara",
                "username": "fridabrao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766883257",
                "name": "Nam\u00eddia Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "NamidiaCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246095088",
                "name": "Karim Cristina",
                "username": "kakamadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50610037",
                "name": "Edson Ribeiro J\u00fanior",
                "username": "EdsonRibeiro61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1276321892",
                "name": "Santiago F. Loza",
                "username": "Santilozaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173944935",
                "name": "Portal \u00c1fricas",
                "username": "portalafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87576688",
                "name": "Com\u00e9dia Natalense",
                "username": "C_Natalense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338158612",
                "name": "noticiasrn",
                "username": "noticiasrn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189904395",
                "name": "Sociedade Chau\u00e1",
                "username": "SociedadeChaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496467805",
                "name": "becca",
                "username": "uaiju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130192435",
                "name": "\ud83d\udc7d_~\u2022\u300aAmandinhA\u300b\u2022~_\ud83e\udd84 - #FicaEmCasaCaralho",
                "username": "meninamandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229903698",
                "name": "RBR Not\u00edcias",
                "username": "rbrnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1208245104",
                "name": "PN de Ubajara",
                "username": "parnaubajara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622352145",
                "name": "Marinaldo Mira",
                "username": "MarinaldoMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488862680",
                "name": "tecnologialive",
                "username": "tecnologialive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76839473",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo Lucena",
                "username": "terraustralis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161429865",
                "name": "Verde Legal",
                "username": "_VerdeLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179519258",
                "name": "Ulisses Jos\u00e9 Lucas",
                "username": "ulissesjlucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139115208",
                "name": "ricardo campelo",
                "username": "RICARDODUETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139435320",
                "name": "Raul Dueto",
                "username": "rauldueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243133196",
                "name": "Vertical Green",
                "username": "verticalgreenbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404981789",
                "name": "iPostal",
                "username": "iPostalApp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609492420",
                "name": "Madu \ud83e\udd73",
                "username": "madu_ferri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110242217",
                "name": "Revista Zelo",
                "username": "revistazelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917943175",
                "name": "deolhonoparque",
                "username": "deolhonoparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72129080",
                "name": "Antonio Leoni",
                "username": "leonijr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321092025",
                "name": "Sigg Nova Portal ",
                "username": "NovaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266403382",
                "name": "Lucas Lopes",
                "username": "_LucassLopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203756879",
                "name": "Portal Vicente Pires",
                "username": "P_vicente_pires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426907370",
                "name": "F\u00eanix mulher",
                "username": "fenixmulheres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "290105147",
                "name": "Foirn",
                "username": "foirn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898006974",
                "name": "TZ Viagens",
                "username": "TZViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17709946",
                "name": "\u00e9femello",
                "username": "efemello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800535138",
                "name": "Personale Turismo",
                "username": "_personale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193534272",
                "name": "Malu",
                "username": "Marilucem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48757891",
                "name": "rsn\u00ae",
                "username": "aiRosana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257007952",
                "name": "Juntos com Ciro",
                "username": "Juntos_com_Ciro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43757327",
                "name": "Ivanaldo Xavier",
                "username": "ivanaldoxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874367197",
                "name": "LM Arquitetura",
                "username": "lm_arquitetura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70561555",
                "name": "Leo",
                "username": "Leo_MaVeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54627948",
                "name": "Portal Engeplus",
                "username": "portalengeplus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101560772",
                "name": "Junior Tumucumaq",
                "username": "JuniorTumucumaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262486518",
                "name": "Herson Pican\u00e7o",
                "username": "HersonPicanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537574143",
                "name": "Visit Porto and North of Portugal",
                "username": "visitportonorth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72408775",
                "name": "Turista Profissional",
                "username": "TuristaProf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43867204",
                "name": "C.H.Brasil",
                "username": "CH_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359145792",
                "name": "L\u00ea Moreira",
                "username": "Leeh_Masiviero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8275442",
                "name": "Uir\u00e1 Por\u00e3 \ud83c\udf08\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "uira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121190725",
                "name": "Henri Rousseau",
                "username": "henrirouen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20940968",
                "name": "Figueira Da Foz",
                "username": "figueiradafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51181291",
                "name": "Carlos Vinicios",
                "username": "CarlosVinicios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50272266",
                "name": "CARLOS HENRIQUE",
                "username": "henriquectb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144885757",
                "name": "Lourhanne",
                "username": "Loourhanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14075749",
                "name": "Felipe Arruda",
                "username": "felipearruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18918939",
                "name": "archaeologynews",
                "username": "archaeologynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149282084",
                "name": "Adriano Cruz",
                "username": "adrianocruz_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389236994",
                "name": "trip2gether",
                "username": "trip2gether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28172588",
                "name": "\u2022 paulo \u2022",
                "username": "pauleira72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985070760",
                "name": "Gustavo Panisset",
                "username": "Gust_d2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271501248",
                "name": "R.I. Faculdade Damas",
                "username": "ridamas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107585094",
                "name": "Rodrigo T.",
                "username": "rodrigo_th",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59830439",
                "name": "Y18",
                "username": "yasmineeh18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49455884",
                "name": "Alexandre Silva",
                "username": "alexandreds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122863387",
                "name": "Daniel",
                "username": "acidsyst3m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64728622",
                "name": "Larriza Thurler",
                "username": "lathurler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58808333",
                "name": "A2img",
                "username": "A2img",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56389168",
                "name": "Marcelo D\u00e9da",
                "username": "MarceloDeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76160404",
                "name": "Camila",
                "username": "camilabauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117760623",
                "name": "Andrew Charles Clements aka Andhika",
                "username": "FYOfficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371436999",
                "name": "Mucuri",
                "username": "mucuri_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373455584",
                "name": "Jornal O Teixeirense",
                "username": "OTeixeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371446179",
                "name": "colina_verde",
                "username": "colina_verde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309043831",
                "name": "Tv Porto Seguro",
                "username": "TvPortoSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312953671",
                "name": "medeirosneto",
                "username": "medeirosneto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312968667",
                "name": "Prado Online",
                "username": "pradoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315217108",
                "name": "Itamaraju Online",
                "username": "itamarajuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382820459",
                "name": "UFESBA",
                "username": "ufesba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382837113",
                "name": "Sul Bahia NewsTv",
                "username": "sulbahianews_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371449499",
                "name": "liberdade NOT\u00cdCIAS",
                "username": "liberdade_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310468197",
                "name": "Eun\u00e1polis Online",
                "username": "EunapolisOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99516742",
                "name": "ITeixeira.com",
                "username": "iteixeiracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382861355",
                "name": "Mercado no Bolso",
                "username": "MercadoNoBolso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380492822",
                "name": "Paisajes Colombia",
                "username": "ColombiaEarth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14346133",
                "name": "mmoura7",
                "username": "mmoura7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246220217",
                "name": "Edson Maiero",
                "username": "phototravel360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207561486",
                "name": "Aquarismo & Natureza - AquaA3",
                "username": "AquaA3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137314",
                "name": "Jos\u00e9 Manuel Meque",
                "username": "arassul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54256732",
                "name": "caduu",
                "username": "caduupontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69102633",
                "name": "encomma",
                "username": "encomma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357617852",
                "name": "Licdo. Miguel Quiros",
                "username": "LicdoMiguelQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119640027",
                "name": "Jackson Cleiton",
                "username": "JacksonBio22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268371811",
                "name": "Leiliane Guedes \ud83c\udf35",
                "username": "LeilianeGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122332257",
                "name": "Rafael Rosa",
                "username": "rafael_rosa81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19189134",
                "name": "Corta-fitas",
                "username": "cortafitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68717876",
                "name": "dessa zeni \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf0e\u270a\ud83c\udffd",
                "username": "zeniandressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100079557",
                "name": "Andre Alonso",
                "username": "alonsoandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568767729",
                "name": "cesar marchetti",
                "username": "CesarMarchetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360460361",
                "name": "Bahia HitHot",
                "username": "Bahia_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35523778",
                "name": "\u1d49\u02b0 \u1d52 \ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde6",
                "username": "gabrield93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1084333172",
                "name": "IHCI",
                "username": "IHCIHN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79202461",
                "name": "lud",
                "username": "sieranerol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165579705",
                "name": "Paulo R. Krobath",
                "username": "paulokrobath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300349177",
                "name": "\u2665   A n n e l i  \u2665",
                "username": "PrincessYurii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167190068",
                "name": "Carolina Souza \u2728",
                "username": "cacagsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267818677",
                "name": "Sua Trip",
                "username": "SuaTrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31016506",
                "name": "Emile Nossin",
                "username": "pilootdotcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56606057",
                "name": "GiovannyPulido",
                "username": "GiovannyPulido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201398882",
                "name": "Mateo Carri\u00f3n",
                "username": "mateocarrion501",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51877849",
                "name": "Eremita Escarlate \ud83e\uddda\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\uddd9\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc63\ud83e\uddd8\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "Kadoshino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228355615",
                "name": "Nossa Cara.com",
                "username": "NossaCaraJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146034962",
                "name": "debuenasfuentes",
                "username": "debuenasfuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73090233",
                "name": "GaliciaNews",
                "username": "GaliciaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59251415",
                "name": "Ranilson Clebson",
                "username": "ranilsonclebson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132378008",
                "name": "Milton Alves",
                "username": "milton3323",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85859074",
                "name": "Weverton",
                "username": "wevertonrocha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55762777",
                "name": "Vinicius Santana",
                "username": "vini_santana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768029286",
                "name": "Tita Loureiro 13",
                "username": "lourtita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119025267",
                "name": "O Secret\u00e1rio do POVO",
                "username": "osecretariopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391353681",
                "name": "Ev. Ageu Santos",
                "username": "MissionarioAgeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223175690",
                "name": "bruno",
                "username": "brunnoricarddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249291014",
                "name": "Aldinei salim\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Aldinei_Sam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47091791",
                "name": "Alcilene Cavalcante",
                "username": "alcileneblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332397736",
                "name": "Dulciv\u00e2nia Freitas",
                "username": "DulcivaniaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328114749",
                "name": "Monsieur Joelson",
                "username": "Monsieur6308612",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34648110",
                "name": "uetu",
                "username": "Hueltoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297862479",
                "name": "S\u00edlvia Melo",
                "username": "silvia_bbraga",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "330640782765727744",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ko3enfd0wopxr25j4ev87ybib5vh",
        "oldest_id": "327959291946475520",
        "result_count": 494
    }
}