{
    "data": [
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2013-04-27T01:34:34.000Z",
            "id": "327958922193424384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 50
            },
            "text": "O #GloboRep\u00f3rter est\u00e1 no ar! O programa de hoje vai revelar um Brasil nunca visto. \u00c9 o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque!"
        },
        {
            "author_id": "356879344",
            "created_at": "2013-04-27T01:33:35.000Z",
            "id": "327958674633011201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque em eved\u00eanci nacional."
        },
        {
            "author_id": "221783425",
            "created_at": "2013-04-26T23:24:10.000Z",
            "id": "327926105388511232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UN #Procurement Constru\u00e7\u00e3o de Centro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental no N\u00facleo Arpoardor na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica...: #... http://t.co/HbiaahgjlP"
        },
        {
            "author_id": "72408775",
            "created_at": "2013-04-26T23:22:51.000Z",
            "id": "327925773149282305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Post com o q fiz hj em Portugal: Parque Nacional do Ger\u00eas - http://t.co/OzLmuSwFyb - #DescubraPortugal"
        },
        {
            "author_id": "516706892",
            "created_at": "2013-04-26T23:21:10.000Z",
            "id": "327925350766088194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai ter sensores \u00f3ticos para dete\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios http://t.co/k0co7dFj26"
        },
        {
            "author_id": "370945375",
            "created_at": "2013-04-26T23:07:43.000Z",
            "id": "327921966071828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR. http://t.co/2ycWVNP67r"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-26T22:57:59.000Z",
            "id": "327919516862521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoas que reclamam de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o por causa da prote\u00e7\u00e3o integral, a gente v\u00ea por aqui."
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-26T22:41:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "327915382532882432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinceramente n\u00e3o acredito que tem gente contra o Globo Rep\u00f3rter por mostrar hoje o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque.  Muito recalque"
        },
        {
            "author_id": "14985782",
            "created_at": "2013-04-26T22:30:07.000Z",
            "id": "327912502795063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de acampar? Ent\u00e3o conhe\u00e7a o Parque Nacional de Santa Teresa, uma das mais agrad\u00e1veis \u00e1reas do Uruguai: http://t.co/U2agJa6chw"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-04-26T22:21:43.000Z",
            "id": "327910390065426434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 QUEM INTERESSA MAIS 40 ANOS DE EMBROMA\u00c7\u00c3O NA SERRA DA CANASTRA?\n\nUMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O QUE FALTA TUDO,... http://t.co/ssAvs29h2w"
        },
        {
            "author_id": "142437555",
            "created_at": "2013-04-26T22:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "327910048250613760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#insta_flores @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/zxogUxW24Y"
        },
        {
            "author_id": "142437555",
            "created_at": "2013-04-26T22:19:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "327909710479114241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#insta_flores @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/dcLYaV5N4d"
        },
        {
            "author_id": "497688417",
            "created_at": "2013-04-26T22:09:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "327907303204483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u0433\u043b\u043e\u0442\u043a\u0430\u0434\u044c\u044f\u0432\u043e\u043b\u0430 #\u0431\u0430\u0431\u043e\u0447\u043a\u0430 #\u043e\u0431\u044c\u0435\u043a\u0442\u0438\u0432 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1L78kAsgei"
        },
        {
            "author_id": "497688417",
            "created_at": "2013-04-26T22:04:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "327906176631205888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bird @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DtDVXyM65F"
        },
        {
            "author_id": "497688417",
            "created_at": "2013-04-26T22:03:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "327905927300804609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u0432\u043e\u0434\u043e\u043f\u0430\u0434\u044b #\u0447\u0443\u0434\u043e\u0441\u0432\u0435\u0442\u0430 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MDHV6AjEVi"
        },
        {
            "author_id": "525712158",
            "created_at": "2013-04-26T21:05:23.000Z",
            "id": "327891179318415360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba comemora 15 anos http://t.co/H1pMnaV1Rb"
        },
        {
            "author_id": "1074592854",
            "created_at": "2013-04-26T21:01:20.000Z",
            "id": "327890160052219904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra como se formou o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, que conta com o apoio da MPX http://t.co/2KmxaTvVnP  #EquipedoEike"
        },
        {
            "author_id": "399193820",
            "created_at": "2013-04-26T19:54:21.000Z",
            "id": "327873301533827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, Cusuco http://t.co/CmiqUYpext"
        },
        {
            "author_id": "374097608",
            "created_at": "2013-04-26T19:45:19.000Z",
            "id": "327871030414692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse local \u00e9 um dos lugares que voc\u00ea precisa colocar na sua lista de viagens. \u00c9 o Parque Nacional Plitvice Lakes,... http://t.co/F4mOiMpjrs"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2013-04-26T19:33:45.000Z",
            "id": "327868119907454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Adolescentes do projeto Pescar, realizaram trilha ecol\u00f3gica na reserva do Lami &gt; http://t.co/dcHv1ADk2n"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-04-26T19:28:18.000Z",
            "id": "327866744511270912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/roHqet05J6"
        },
        {
            "author_id": "87936094",
            "created_at": "2013-04-26T19:10:55.000Z",
            "id": "327862372045836289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos \u2013 Wikip\u00e9dia, a enciclop\u00e9dia livre http://t.co/8ocDUI7fkp"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2013-04-26T18:43:04.000Z",
            "id": "327855361656766464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de deputado do PR quer reabrir definitivamente a Estrada do Colono, no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #vidanews"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-04-26T18:03:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 5,
                        "username": "antonioroberto_"
                    }
                ]
            },
            "id": "327845419319173120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep. @antonioroberto_ integra o GT da C\u00e2mara q analisa o PL q cria a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Canastra http://t.co/cFrC5UKb5l"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-04-26T17:56:47.000Z",
            "id": "327843716037476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/80CdDakq6f"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2013-04-26T17:43:23.000Z",
            "id": "327840343234064384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes http://t.co/UpZgYJhuig"
        },
        {
            "author_id": "172630309",
            "created_at": "2013-04-26T17:39:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.516239,
                        -2.79644461
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "327839244951375872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas belas que mostram esse verdadeiro paraiso chamado Jericoacoara... @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/q9CCt6YUMP"
        },
        {
            "author_id": "39132979",
            "created_at": "2013-04-26T17:38:37.000Z",
            "id": "327839144942399489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do Parque Nacional de Itatiaia, no sul do RJ http://t.co/62JhQ7yyC2 #G1"
        },
        {
            "author_id": "327611302",
            "created_at": "2013-04-26T17:36:05.000Z",
            "id": "327838505449443328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de cidade... http://t.co/wxO6V7cybo"
        },
        {
            "author_id": "327604599",
            "created_at": "2013-04-26T17:36:04.000Z",
            "id": "327838500680527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de cidade... http://t.co/3gFuDIx5Ph"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-04-26T17:36:01.000Z",
            "id": "327838488110194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de cidade... http://t.co/6JwafvZ1kV"
        },
        {
            "author_id": "970208004",
            "created_at": "2013-04-26T17:36:00.000Z",
            "id": "327838483664224257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de cidade... http://t.co/Ra7NsCnREO"
        },
        {
            "author_id": "1150523088",
            "created_at": "2013-04-26T17:35:57.000Z",
            "id": "327838474424176641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de cidade... http://t.co/OGbIbYkfeP"
        },
        {
            "author_id": "888544970",
            "created_at": "2013-04-26T17:35:55.000Z",
            "id": "327838466345951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de cidade... http://t.co/KsoSNGr2MC"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-04-26T17:35:50.000Z",
            "id": "327838442799116288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de cidade... http://t.co/r5CbBG7aTe"
        },
        {
            "author_id": "208675948",
            "created_at": "2013-04-26T17:35:24.000Z",
            "id": "327838333772390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rio: Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de ... http://t.co/e6tEXU3kob"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-04-26T17:35:22.000Z",
            "id": "327838325874503681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes http://t.co/xLT1pvvjlh"
        },
        {
            "author_id": "1025321456",
            "created_at": "2013-04-26T17:30:28.000Z",
            "id": "327837092988198912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de cidade... http://t.co/QA0bSToNV8"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-04-26T17:30:21.000Z",
            "id": "327837062109745153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de cidade... http://t.co/JBqw8pJwtM"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-04-26T17:30:08.000Z",
            "id": "327837007021735936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes http://t.co/hRLHdS2g74"
        },
        {
            "author_id": "112268407",
            "created_at": "2013-04-26T17:30:05.000Z",
            "id": "327836997907525634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes http://t.co/Haj2BvZg3Z"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2013-04-26T17:30:02.000Z",
            "id": "327836984989073410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1Rio Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Benef\u00edcio \u00e9 v\u00e1lido para moradores de... http://t.co/W6HyNCWHja"
        },
        {
            "author_id": "21331092",
            "created_at": "2013-04-26T17:15:05.000Z",
            "id": "327833220236337152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jornalcopacabana Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Be... http://t.co/XMuk6... http://t.co/PSNdSAgDHH"
        },
        {
            "author_id": "191581050",
            "created_at": "2013-04-26T17:13:23.000Z",
            "id": "327832792962584576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FOTO | 3\u00ba Workshop de Fotografia de Natureza na RPPN Guainumbi. Dias 28, 29 e 30 de junho de 2013. + INFOS --&gt;  http://t.co/lIH7CXeD8W"
        },
        {
            "author_id": "4209301",
            "created_at": "2013-04-26T17:06:38.000Z",
            "id": "327831094504333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jornalcopacabana Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes: Be... http://t.co/XMuk61cKkE http://t.co/ks20ZxmJPR"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-04-26T17:03:23.000Z",
            "id": "327830277311299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes http://t.co/CUd3b3FVZj"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-04-26T16:58:20.000Z",
            "id": "327829004335865856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, oferece desconto a visitantes http://t.co/G780nwyaRi"
        },
        {
            "author_id": "394761111",
            "created_at": "2013-04-26T16:00:28.000Z",
            "id": "327814444233129984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse final de semana vai ser muito zen haha no meio da Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula, sem internet e sem telefone!"
        },
        {
            "author_id": "50652977",
            "created_at": "2013-04-26T15:30:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 76,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "327806859874553857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ver\u00e3o em Bariloche: Parque Nacional Nahuel Huapi http://t.co/pSCHjPUZq9 via @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2013-04-26T15:01:30.000Z",
            "id": "327799603653140481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yuri Pithon solicita cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Campo do Governo de Santo Antonio de Jesus: Na VI Pl... http://t.co/KhCopLcgfZ"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-04-26T15:00:48.000Z",
            "id": "327799426280210433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/Hc9zEBHt1j"
        },
        {
            "author_id": "33201847",
            "created_at": "2013-04-26T14:41:08.000Z",
            "id": "327794478033281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"aprovaram a constru\u00e7\u00e3o de avenida paisag\u00edstica separando o Parque do Coc\u00f3 da \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico das Dunas do Coc\u00f3...\""
        },
        {
            "author_id": "32774751",
            "created_at": "2013-04-26T14:25:35.000Z",
            "id": "327790567297789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque no Globo Rep\u00f3rter | Blog do Calandrini http://t.co/iEpj84to6N"
        },
        {
            "author_id": "430705371",
            "created_at": "2013-04-26T14:22:08.000Z",
            "id": "327789695511703552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yuri Pithon solicita cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Campo do Governo de Santo Antonio de Jesus http://t.co/eRNOxyjlWR"
        },
        {
            "author_id": "135272073",
            "created_at": "2013-04-26T14:17:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 104,
                        "username": "Varginha_online"
                    }
                ]
            },
            "id": "327788567881469952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Flagrante de interven\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Varginha http://t.co/71uY3Rcgm1 via @Varginha_online"
        },
        {
            "author_id": "1062265052",
            "created_at": "2013-04-26T13:57:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "Calandrini_rb"
                    }
                ]
            },
            "id": "327783403170705409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penso Logo Escrevo: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque no Globo Rep\u00f3rter: Nessa sexta-fei... http://t.co/MEK7htSssV @Calandrini_rb"
        },
        {
            "author_id": "23204571",
            "created_at": "2013-04-26T12:51:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "Ale_Lameira"
                    }
                ]
            },
            "id": "327766785933836288",
            "in_reply_to_user_id": "94806717",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Ale_Lameira: Hoje tem a reportagem sobre o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque no Globo Rep\u00f3rter. Vamos prestigiar!\" Imperd\u00edvel!!!!"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-26T12:46:08.000Z",
            "id": "327765538677862400",
            "in_reply_to_user_id": "242834530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jotacejunior Com certeza. Acho que ainda vou participar da aventura com o pessoal do Globo Mar. Mas s\u00f3 que na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-26T12:37:33.000Z",
            "id": "327763376744853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz...um \"filho\" meu vai nascer hoje a noite. #GloboRep\u00f3rter no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-26T12:36:36.000Z",
            "id": "327763140660039681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hoje tem a reportagem sobre o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque no Globo Rep\u00f3rter. Vamos prestigiar!"
        },
        {
            "author_id": "572965924",
            "created_at": "2013-04-26T12:20:28.000Z",
            "id": "327759077063131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/Ephxiz5aib"
        },
        {
            "author_id": "142437555",
            "created_at": "2013-04-26T12:04:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "327755112586031104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/59A0HASaVD"
        },
        {
            "author_id": "142437555",
            "created_at": "2013-04-26T12:03:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "327754839033524225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/HuktDVLmjA"
        },
        {
            "author_id": "142437555",
            "created_at": "2013-04-26T12:01:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "327754410157547521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/OimmTS9xx9"
        },
        {
            "author_id": "142437555",
            "created_at": "2013-04-26T12:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "327754214791073792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/AEY3V5pQk4"
        },
        {
            "author_id": "148230148",
            "created_at": "2013-04-26T11:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "rodrigoaguiar_"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "georgearnaud"
                    }
                ]
            },
            "id": "327748721217523712",
            "in_reply_to_user_id": "167086307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigoaguiar_ @georgearnaud temos outras \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o no Estado que s\u00e3o para turismo, temos 5 RPPN's sendo a mais conhecida"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2013-04-26T11:26:18.000Z",
            "id": "327745448972541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Malas de Tiradentes MG: Diamondback Imagem - Parque Nacional de Parede - N... http://t.co/5yJdr17Vzi"
        },
        {
            "author_id": "172619724",
            "created_at": "2013-04-26T11:25:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "luizmelodiario"
                    }
                ]
            },
            "id": "327745280353120256",
            "in_reply_to_user_id": "581814710",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@luizmelodiario  SNUC  (Lei 9.985/2000) Sistema Nacional Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-26T11:09:56.000Z",
            "id": "327741327217401858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "137467353",
            "created_at": "2013-04-26T11:05:23.000Z",
            "id": "327740184672227329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Paisagem deslumbrante no Parque Nacional de Ger\u00eas. #paisagem #portugal #descubraportugal\u2026 http://t.co/BBslHOamUM"
        },
        {
            "author_id": "217432591",
            "created_at": "2013-04-26T10:58:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.87543029,
                        -20.7576363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d5334f4e774f0ad"
            },
            "id": "327738505470042114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque  Nacional do Capara\u00f3.... ihuuuuuu (@ Campus da UFV) http://t.co/2as8EId67x"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-04-26T09:49:13.000Z",
            "id": "327721014706454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/p5TizAT3bM"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-04-26T07:34:42.000Z",
            "id": "327687163321921537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 de p\u00e9, para a aventura do dia. Parque Nacional dos Ger\u00eas. L\u00e1 fora um frio. O dia promete. Bom dia! #DESCUBRAPORTUGAL #DescubraPorto #ENV"
        },
        {
            "author_id": "805921153",
            "created_at": "2013-04-26T05:46:14.000Z",
            "id": "327659867525505024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 122 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Ilha dos len\u00e7ois ou reserva extrativista Cururupu\" http://t.co/QFXpfWZqp8"
        },
        {
            "author_id": "1038699422",
            "created_at": "2013-04-26T05:05:48.000Z",
            "id": "327649691103801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Jiuzhaigou na China [V\u00cdDEO] http://t.co/loUZJVOia9"
        },
        {
            "author_id": "38862830",
            "created_at": "2013-04-26T04:32:07.000Z",
            "id": "327641213148725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pantanal #espelhodagua \ud83d\ude31\ud83d\ude4f\ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Pantanal http://t.co/3aIK4qDHQN"
        },
        {
            "author_id": "215666567",
            "created_at": "2013-04-26T04:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 30,
                        "username": "elaula69"
                    }
                ]
            },
            "id": "327638244051263489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @elaula69 http://t.co/NRjHADT67Q \u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!!"
        },
        {
            "author_id": "486976545",
            "created_at": "2013-04-26T03:00:08.000Z",
            "id": "327618065284100097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal de S\u00e3o Pedro da Aldeia foi anunciada em evento nesta quinta-feira... http://t.co/XO5VgzpDTK"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-04-26T02:44:42.000Z",
            "id": "327614180561678337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta na n\u00e9voa do crep\u00fasculo ap\u00f3s uma tempestade.\nParque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia/EUA.\n\nCurta: Do... http://t.co/Bg5SOaENwc"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-04-26T02:02:09.000Z",
            "id": "327603472813916161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/dpVzVW3Uhp http://t.co/RbKal4HvD7"
        },
        {
            "author_id": "247961385",
            "created_at": "2013-04-26T01:53:56.000Z",
            "id": "327601407316332545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Barcelona segue perdido na mais escura regi\u00e3o do Parque Nacional da Floresta da Baviera\" Andr\u00e9 Kfouri g\u00eanio"
        },
        {
            "author_id": "192111264",
            "created_at": "2013-04-26T01:52:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "327601018827325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Teres\u00f3polis #amonatureza #frio #parquenacional #aguapura @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/cxRqeBIIpW"
        },
        {
            "author_id": "173473872",
            "created_at": "2013-04-26T01:30:23.000Z",
            "id": "327595481054199809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yuri Pithon solicita cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Campo do Governo de Santo Antonio de Jesus - http://t.co/roBItdHdF8 #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-26T00:30:11.000Z",
            "id": "327580331781799937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter \u00e9 o primeiro a explorar regi\u00e3o desconhecida na Amaz\u00f4nia, Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/skJPeosdAu"
        },
        {
            "author_id": "139435320",
            "created_at": "2013-04-26T00:27:28.000Z",
            "id": "327579644427657217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s o por do sol ! A descida da Duna ! @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/OBNrmeIwz6"
        },
        {
            "author_id": "1359108624",
            "created_at": "2013-04-25T23:39:26.000Z",
            "id": "327567557848604673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do Recife libera em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental mais n\u00e3o libera a arena do Sport, pq Geraldo? Eduardo n\u00e3o deixa n\u00e3o \u00e9!?"
        },
        {
            "author_id": "1320640789",
            "created_at": "2013-04-25T23:28:59.000Z",
            "id": "327564929731280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devasta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Tijuca!! Deve ter gente (canalhas) levando uma boa grana para favorecer esse... http://t.co/5CpWKmVuiU"
        },
        {
            "author_id": "312798673",
            "created_at": "2013-04-25T22:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "valtern"
                    }
                ]
            },
            "id": "327554637412577280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente do PMDB POA, vereador @valtern, recebe o livro FAUNA E FLORA RESERVA BIOL\u00d3GICA DO LAMI, de\u2026 http://t.co/TzxgJTvFj9"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-04-25T22:35:21.000Z",
            "id": "327551433329213441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara Municipal analisa projeto de lei que altera as regras para constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #CIDADES #VEJABH"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2013-04-25T22:21:49.000Z",
            "id": "327548027004928001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Argonauta \u00e9 eleito para representar o Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha do Litoral Norte\u2026"
        },
        {
            "author_id": "160547302",
            "created_at": "2013-04-25T22:03:15.000Z",
            "id": "327543353526861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Costa Rica http://t.co/VRo5xAyU15\n #CostaRica #Sudam\u00e9rica"
        },
        {
            "author_id": "735485082",
            "created_at": "2013-04-25T21:40:30.000Z",
            "id": "327537627257516032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Argonauta \u00e9 eleito para representar o Conselho Gestor da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha do Litoral... http://t.co/1qhIAFst7c"
        },
        {
            "author_id": "592234895",
            "created_at": "2013-04-25T21:05:11.000Z",
            "id": "327528740550754305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Santa Teresa e Punta del Diablo, no Uruguai. Nosso 3\u00ba dia de viagem #UAC\nhttp://t.co/Bu7epbXYyB"
        },
        {
            "author_id": "128696516",
            "created_at": "2013-04-25T20:58:37.000Z",
            "id": "327527088452169729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o da via paisag\u00edstica separando do parque a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico (Arie) das Dunas \u00e9 a... http://t.co/vZ0X46CyOl"
        },
        {
            "author_id": "135956880",
            "created_at": "2013-04-25T20:57:53.000Z",
            "id": "327526902422192130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante Anamma, Carlos Minc anuncia a cria\u00e7\u00e3o da primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Municipal em S\u00e3o Pedro da Aldeia... http://t.co/OMQpciuDvT"
        },
        {
            "author_id": "516813219",
            "created_at": "2013-04-25T20:22:29.000Z",
            "id": "327517995989626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terravision: Parque Nacional ser\u00e1 vigiado por avi\u00e3o n\u00e3o tripulado http://t.co/h6iXHNLYRl"
        },
        {
            "author_id": "442855050",
            "created_at": "2013-04-25T19:36:37.000Z",
            "id": "327506449020370945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional del Ja\u00fa. Sudam\u00e9rica. http://t.co/HS9U35WMrc"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-04-25T19:30:27.000Z",
            "id": "327504899975827456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades de reserva extrativista no Par\u00e1 executam medidas de estrutura\u00e7\u00e3o e ganham incentivo \u00e0 produ\u00e7\u00e3o http://t.co/ESTd3JKTQ3"
        },
        {
            "author_id": "279268193",
            "created_at": "2013-04-25T19:13:24.000Z",
            "id": "327500607848071168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!! http://t.co/qHpWDwWLKI #vloggers #elaula69"
        },
        {
            "author_id": "821897155",
            "created_at": "2013-04-25T19:01:13.000Z",
            "id": "327497541434363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um para\u00edso na terra que voc\u00ea precisa conhecer antes de morrer: Parque Nacional Plitvice Lakes. http://t.co/NOAERfHRFM"
        },
        {
            "author_id": "31016506",
            "created_at": "2013-04-25T19:00:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43861958,
                        -25.68492928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "327497269555384321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguacu #brazil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xJZ0JPQ87v"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-04-25T18:13:49.000Z",
            "id": "327485615811723264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O Globo Rep\u00f3rter de amanh\u00e3 tem como tema o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque.http://t.co/qvo9Fia0Qu"
        },
        {
            "author_id": "79899319",
            "created_at": "2013-04-25T18:10:13.000Z",
            "id": "327484706436304899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes: Um para\u00edso que voc\u00ea precisa conhecer antes de morrer: http://t.co/x60ks1MDmz"
        },
        {
            "author_id": "69287133",
            "created_at": "2013-04-25T18:00:50.000Z",
            "id": "327482345542258689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional da Chapada Diamantina? Confira os atrativos, estradas, cidades e vilas no Mapa do Parque! http://t.co/xtYFga54ID"
        },
        {
            "author_id": "935201570",
            "created_at": "2013-04-25T17:41:51.000Z",
            "id": "327477568473272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Amanh\u00e3 (26), o programa Globo Rep\u00f3rter, da Rede Globo, exibir\u00e1 uma reportagem sobre o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, no Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-25T17:31:45.000Z",
            "id": "327475028444729345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "355572075",
            "created_at": "2013-04-25T17:31:03.000Z",
            "id": "327474851516395522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Smasher e sua irm\u00e3 no Parque Nacional de Bandhavgard, \u00cdndia. Foto de @stevewinterphoto\n\nhttp://t.co/o1MUn5OhQO"
        },
        {
            "author_id": "73778230",
            "created_at": "2013-04-25T17:25:04.000Z",
            "id": "327473348042973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u201cGrand C\u00e2nion\u201d da Am\u00e9rica Latina fica no Brasil: Parque Nacional dos Aparados da Serra, que tem pared\u00f5es com... http://t.co/5H2S4vowR5"
        },
        {
            "author_id": "256007668",
            "created_at": "2013-04-25T17:05:19.000Z",
            "id": "327468377272631297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo O Parque Nacional Plitvice Lakes \u00e9 um para\u00edso que voc\u00ea precisa conhecer. Saiba por qu\u00ea: http://t.co/4BAsPO6uaX"
        },
        {
            "author_id": "192111264",
            "created_at": "2013-04-25T16:59:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "327466948659122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/bRXfHYyMgt"
        },
        {
            "author_id": "76415686",
            "created_at": "2013-04-25T16:59:02.000Z",
            "id": "327466792442273793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o maior c\u00e2nion da Am\u00e9rica Latina: Parque Nacional dos Aparados da Serra, que tem pared\u00f5es com mais de ... http://t.co/dm4BoJWbly"
        },
        {
            "author_id": "192111264",
            "created_at": "2013-04-25T16:56:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "327466205369757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#casal #Teres\u00f3polis #frio #felicidade #parquenacional #natureza @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/vuGx5yT0p9"
        },
        {
            "author_id": "192111264",
            "created_at": "2013-04-25T16:54:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "327465628631986176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ZWw8jAGfqm"
        },
        {
            "author_id": "192111264",
            "created_at": "2013-04-25T16:49:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "327464412392857601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #DeusPerfeito #criacao #Teres\u00f3polis #parquenacional @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/fycTNfJ1D6"
        },
        {
            "author_id": "192111264",
            "created_at": "2013-04-25T16:46:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "327463661675364352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ano mt tudo isso @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/77Ygju7f4F"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2013-04-25T16:40:25.000Z",
            "id": "327462110315569154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Observ\u00e1vamos um grupo de elefantes perto do port\u00e3o de Sand River, no Parque Nacional de Maasai Mara, no Qu\u00eania,... http://t.co/mG2vlQtINp"
        },
        {
            "author_id": "15958890",
            "created_at": "2013-04-25T16:34:28.000Z",
            "id": "327460612714147840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o maior c\u00e2nion da Am\u00e9rica Latina: Parque Nacional dos Aparados da Serra, que tem pared\u00f5es com mais de ... http://t.co/dlP6kDVfdM"
        },
        {
            "author_id": "232178005",
            "created_at": "2013-04-25T16:34:27.000Z",
            "id": "327460609841049601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o maior c\u00e2nion da Am\u00e9rica Latina: Parque Nacional dos Aparados da Serra, que tem pared\u00f5es com mais de ... http://t.co/tVMfW4H5PR"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-04-25T16:34:20.000Z",
            "id": "327460578157285376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/uK8r1goqFy Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "54730159",
            "created_at": "2013-04-25T16:14:54.000Z",
            "id": "327455687833681920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito importante a reuniao do lancamento do Plano de Manejo do Parque Nacional da Serra da Bodoquena em Bonito MS"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-04-25T16:10:04.000Z",
            "id": "327454473591074817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, na #Bahia.  #ViajepeloBrasil #Turismo Foto: Chapada Adventure http://t.co/Jdirbyoq1d"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-25T15:59:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 69,
                        "username": "NikaNYC"
                    }
                ]
            },
            "id": "327451687495286785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Smasher e sua irm\u00e3 no Parque Nacional de Bandhavgard, \u00cdndia. Foto de @nikanyc http://t.co/WqcHfesv0c"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-04-25T15:54:32.000Z",
            "id": "327450562985615363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o sabe, anota essa: o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade!"
        },
        {
            "author_id": "19529710",
            "created_at": "2013-04-25T15:39:40.000Z",
            "id": "327446820567527424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os viajantes da Cro\u00e1cia n\u00e3o podem deixar de conhecer o Parque Nacional Plitvice Lakes. Conhe\u00e7a mais: http://t.co/BrYZXuxiwJ"
        },
        {
            "author_id": "556290982",
            "created_at": "2013-04-25T14:50:36.000Z",
            "id": "327434474847617025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Rinoceronte extinto no Parque Nacional do Limpopo http://t.co/UqxHtbLXdi"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-25T14:38:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c5f689667eae9833"
            },
            "id": "327431508245770241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Orgulho de ver o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque como pauta positiva para o Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "532495330",
            "created_at": "2013-04-25T14:14:39.000Z",
            "id": "327425426018418690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Noel Kempff http://t.co/jrIyyfmVeG"
        },
        {
            "author_id": "444798588",
            "created_at": "2013-04-25T14:06:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 84,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "327423393945247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7\u00da - F\u00d3Z DO IGUA\u00c7\u00da - PR - BRASIL: http://t.co/ddJUx8jDPf via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "290808547",
            "created_at": "2013-04-25T14:02:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "ClimaWorld"
                    }
                ]
            },
            "id": "327422441926307841",
            "in_reply_to_user_id": "91267688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ClimaWorld: Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/GQWmCTKwFn ##climate\u201d"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-04-25T13:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 69,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "327414393778343938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha http://t.co/wWvZqhPe9T via @change"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-04-25T13:27:22.000Z",
            "id": "327413527759429632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PR\u00caMIO CATARATAS] Vencedores do Pr\u00eamio Cataratas ser\u00e3o anunciados na noite de s\u00e1bado durante o Luau das Cataratas no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "32565221",
            "created_at": "2013-04-25T12:59:52.000Z",
            "id": "327406605819854848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Massive\" doesn't quite cut it. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Ca6c8Rs9nb"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-04-25T12:52:56.000Z",
            "id": "327404860842602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u faz treinamento contra inc\u00eandio hoje | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/pWBBMXAHYK"
        },
        {
            "author_id": "18509700",
            "created_at": "2013-04-25T12:48:34.000Z",
            "id": "327403761406459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ali no Desfiladeiro de Taroko, Parque Nacional de Taroko, Taiwan e j\u00e1 volto ;) https://t.co/a8CDs3j0Jt"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-04-25T11:24:48.000Z",
            "id": "327382680658395136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/co0XsuR9D9"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2013-04-25T11:14:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "327380092353384450",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista IHP e MMX lan\u00e7am livro Descobrindo o Para\u00edso \u2013 Aspectos Biol\u00f3gicos da RPPN  Engenheiro Eliezer Batista  http://t.co/9wKKIRnvd2"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-04-25T10:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "327375780621455361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/BcaYQgFYcp via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-04-25T10:49:04.000Z",
            "id": "327373689505079296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhe j\u00e1! Lugar de Hotel, Shopping ou at\u00e9 mesmo Centro de Conven\u00e7\u00e3o \u00e9 fora do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/UqVdIUJ54L"
        },
        {
            "author_id": "596521102",
            "created_at": "2013-04-25T10:48:41.000Z",
            "id": "327373592092348416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhe j\u00e1! Lugar de Hotel, Shopping ou at\u00e9 mesmo Centro de Conven\u00e7\u00e3o \u00e9 fora do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/DxTXmoFojk"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-04-25T10:33:07.000Z",
            "id": "327369674394329088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3pticos v\u00e3o detectar inc\u00eandios no Ger\u00eas - O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber a partir... http://t.co/j9M7rltJGY"
        },
        {
            "author_id": "112736571",
            "created_at": "2013-04-25T10:28:40.000Z",
            "id": "327368554292862978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3pticos v\u00e3o detectar inc\u00eandios no Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber a parti... http://t.co/jZMr9d1WUi"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-04-25T10:18:17.000Z",
            "id": "327365941686067201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sol] Sensores \u00f3pticos v\u00e3o detectar inc\u00eandios no Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber a... http://t.co/QRpFYM5VgX"
        },
        {
            "author_id": "167061362",
            "created_at": "2013-04-25T10:16:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "SolOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "327365413115682816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@SolOnline Sensores \u00f3pticos v\u00e3o detectar inc\u00eandios no Ger\u00eas: O Parque Nacional da ... http://t.co/XDJNUehmif"
        },
        {
            "author_id": "19889294",
            "created_at": "2013-04-25T10:11:05.000Z",
            "id": "327364131172790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3pticos v\u00e3o detectar inc\u00eandios no Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber a parti... http://t.co/7HoMSI1VWP"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2013-04-25T10:02:18.000Z",
            "id": "327361919512096768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u - vida - planeta - Estad\u00e3o http://t.co/iroWHtSxvq"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-04-25T09:32:27.000Z",
            "id": "327354410118303744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a estrada do Colono deve continuar para sempre fechada: Com 185 mil hectares, o Parque Nacional do Igua... http://t.co/mLNkWvg7WA"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-25T09:09:32.000Z",
            "id": "327348642119839745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "219345783",
            "created_at": "2013-04-25T04:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 30,
                        "username": "elaula69"
                    }
                ]
            },
            "id": "327281664487202816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @elaula69 http://t.co/t8iw69g35l \u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!!"
        },
        {
            "author_id": "243920680",
            "created_at": "2013-04-25T04:30:08.000Z",
            "id": "327278327113084928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!! http://t.co/quWML5OvbM"
        },
        {
            "author_id": "1029719870",
            "created_at": "2013-04-25T04:21:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 30,
                        "username": "elaula69"
                    }
                ]
            },
            "id": "327276115116843008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @elaula69 http://t.co/ph1rKixGv9 \u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!!"
        },
        {
            "author_id": "78298435",
            "created_at": "2013-04-25T04:01:43.000Z",
            "id": "327271177632485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!! http://t.co/9B5BLyvyYZ"
        },
        {
            "author_id": "556336466",
            "created_at": "2013-04-25T03:59:14.000Z",
            "id": "327270553343901697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!! http://t.co/mrh1WaIejn"
        },
        {
            "author_id": "406476567",
            "created_at": "2013-04-25T03:34:51.000Z",
            "id": "327264416083103744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!!\nhttp://t.co/ydpq48Ogd8"
        },
        {
            "author_id": "166313310",
            "created_at": "2013-04-25T03:33:25.000Z",
            "id": "327264053166751745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha dos Currais poder\u00e1 ser o primeiro Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1\n\nPedimos o apoio da bancada paranaense... http://t.co/PhfeAqtj4b"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2013-04-25T02:45:42.000Z",
            "id": "327252047286124544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/0zjOcyD23N"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2013-04-25T02:31:58.000Z",
            "id": "327248591968141312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a estrada do Colono deve continuar para sempre fechada: Com 185 mil hectares, o Parque Nacional do Igua... http://t.co/PnLzWH0M7r"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2013-04-25T02:31:57.000Z",
            "id": "327248586683326464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a estrada do Colono deve continuar para sempre fechada: Com 185 mil hectares, o Parque Nacional do Igua... http://t.co/yRGhncRAX6"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-04-25T02:30:51.000Z",
            "id": "327248308127035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/bgPc6kD2U9"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2013-04-25T02:23:08.000Z",
            "id": "327246364960509953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a estrada do Colono deve continuar para sempre fechada: Com 185 mil hectares, o Parque Nacional do Igua... http://t.co/CWDCbJ7ymD"
        },
        {
            "author_id": "1005071725",
            "created_at": "2013-04-25T02:03:20.000Z",
            "id": "327241384568430593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural tetas de Maria Bolivar."
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-04-25T01:57:49.000Z",
            "id": "327239993804337154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia em Paulo Afonso (BA) discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco http://t.co/NuLPdctY5y"
        },
        {
            "author_id": "1378303970",
            "created_at": "2013-04-25T01:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ahickmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "327234867601485825",
            "in_reply_to_user_id": "43394391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ahickmann  Oi anah eu sou daqui do rio grande do sul ! Moro na estacao ecologica do taim. ty amo"
        },
        {
            "author_id": "1338064951",
            "created_at": "2013-04-25T01:26:48.000Z",
            "id": "327232189358026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/hXFpFNuUDa"
        },
        {
            "author_id": "1338064951",
            "created_at": "2013-04-25T01:22:03.000Z",
            "id": "327230995835273216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/8HcLEuQ05R"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2013-04-25T01:13:20.000Z",
            "id": "327228800863723521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/159HyN8OLn"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-04-25T00:49:29.000Z",
            "id": "327222797573185536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" http://t.co/XS1pP6cZR9"
        },
        {
            "author_id": "53646951",
            "created_at": "2013-04-25T00:21:14.000Z",
            "id": "327215689041588225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Blablabl\u00e2metro A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizad... http://t.co/vuL7ABVJlY #Timbeta"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:52.000Z",
            "id": "327215599212195842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/5w1s1BmLTI"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:52.000Z",
            "id": "327215596917882880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/fa4pQvlMwn"
        },
        {
            "author_id": "928117153",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:51.000Z",
            "id": "327215593201737728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realiz... http://t.co/GJSZvsdbBy via @g1/globo"
        },
        {
            "author_id": "931803494",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:50.000Z",
            "id": "327215588441206784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente Pires, Ceil\u00e2ndia e Gama.\nAgentes retiraram ainda 390 metros de ... http://t.co/Klc66glsJX"
        },
        {
            "author_id": "928093812",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:43.000Z",
            "id": "327215561757044737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/EoVXclan7j via @g1/globo."
        },
        {
            "author_id": "226299776",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:37.000Z",
            "id": "327215535693627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental -... http://t.co/ThrGzaXsoS"
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:33.000Z",
            "id": "327215515900706816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/QXCZI0ILRW"
        },
        {
            "author_id": "279260345",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:28.000Z",
            "id": "327215498280456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/ri5F5sfWZl"
        },
        {
            "author_id": "279256013",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:28.000Z",
            "id": "327215495382200321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/5LhfV1HVie"
        },
        {
            "author_id": "279249488",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:27.000Z",
            "id": "327215492794294273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/jnNVfzYeDL"
        },
        {
            "author_id": "279246320",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:26.000Z",
            "id": "327215489933787137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/6aqy8phMTH"
        },
        {
            "author_id": "279243354",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:26.000Z",
            "id": "327215488520298497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/MOKmeqGPvf"
        },
        {
            "author_id": "279239899",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:25.000Z",
            "id": "327215484799942657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/LyfOuf1ybv"
        },
        {
            "author_id": "279143282",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:25.000Z",
            "id": "327215483084476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/o3GJ7ltNk7"
        },
        {
            "author_id": "279123317",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:24.000Z",
            "id": "327215479963910144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/0Vex8LsNjB"
        },
        {
            "author_id": "279119951",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:23.000Z",
            "id": "327215476973375488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/LlDIatuHcQ"
        },
        {
            "author_id": "279114414",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:23.000Z",
            "id": "327215474620366849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/jaH9n8PAQs"
        },
        {
            "author_id": "279068876",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:22.000Z",
            "id": "327215472070230016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/OTemPoDkb2"
        },
        {
            "author_id": "279064729",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:21.000Z",
            "id": "327215469473955841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/NWk6ysmgJ1"
        },
        {
            "author_id": "278908492",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:21.000Z",
            "id": "327215467066445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/BGZfxo4s9N"
        },
        {
            "author_id": "278904625",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:20.000Z",
            "id": "327215462045851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/XCDKnWUubR"
        },
        {
            "author_id": "278902367",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:19.000Z",
            "id": "327215459952893952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/Dororb2puK"
        },
        {
            "author_id": "278884506",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:18.000Z",
            "id": "327215456698109953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/0rC4iHa54Q"
        },
        {
            "author_id": "273813872",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:18.000Z",
            "id": "327215454223491072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/wi5EJdelWL"
        },
        {
            "author_id": "273812217",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:17.000Z",
            "id": "327215451283275776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/dRIOpcAFVc"
        },
        {
            "author_id": "273810769",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:16.000Z",
            "id": "327215448699576322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/uA1lM6Fzl8"
        },
        {
            "author_id": "273799446",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:16.000Z",
            "id": "327215445725827072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/qGRoO00r9K"
        },
        {
            "author_id": "273795775",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:15.000Z",
            "id": "327215442731094016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/TRQfg2oqkT"
        },
        {
            "author_id": "273791303",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:15.000Z",
            "id": "327215441061748736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/2W8VKqatUO"
        },
        {
            "author_id": "273319844",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:14.000Z",
            "id": "327215437853106176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/SPxwmDlCGA"
        },
        {
            "author_id": "273316667",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:13.000Z",
            "id": "327215435135209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/qBE199HhOa"
        },
        {
            "author_id": "273278510",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:13.000Z",
            "id": "327215432891236353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/CcKsUQ2aa0"
        },
        {
            "author_id": "273265211",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:12.000Z",
            "id": "327215431305814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/VGAhUZnhZe"
        },
        {
            "author_id": "272286181",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:12.000Z",
            "id": "327215428675969024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/xqSq51ux6w"
        },
        {
            "author_id": "272284628",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:11.000Z",
            "id": "327215424947232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/JAuFZmbPDR"
        },
        {
            "author_id": "272283020",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:10.000Z",
            "id": "327215422187393025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/QY4du4Qxq7"
        },
        {
            "author_id": "272281734",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:10.000Z",
            "id": "327215419838570496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/RfARlwwWDl"
        },
        {
            "author_id": "271221391",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:09.000Z",
            "id": "327215417405874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/z5sWdLikI2"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:08.000Z",
            "id": "327215414297890816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/y1FutzPGyv"
        },
        {
            "author_id": "270735223",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:08.000Z",
            "id": "327215411751944192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/5gny7WY54A"
        },
        {
            "author_id": "270715363",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:07.000Z",
            "id": "327215409239564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/jaZ6m6eHVn"
        },
        {
            "author_id": "282695452",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:04.000Z",
            "id": "327215395385782272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/CCW2IQxB3r"
        },
        {
            "author_id": "501354567",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:02.000Z",
            "id": "327215388217712641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/QJzyjK7bzG"
        },
        {
            "author_id": "706292556",
            "created_at": "2013-04-25T00:20:01.000Z",
            "id": "327215384488996865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/9ksOIgsAQZ"
        },
        {
            "author_id": "164783467",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:59.000Z",
            "id": "327215377136377856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/v8vkWibCVF"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:59.000Z",
            "id": "327215375773212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/8AsykTtLJq"
        },
        {
            "author_id": "776573437",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:58.000Z",
            "id": "327215371696357377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/51oJwgLbtw"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:56.000Z",
            "id": "327215362879926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/UQFcAc4BnL"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:53.000Z",
            "id": "327215349319729154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/N3xY0A1ZAn"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:49.000Z",
            "id": "327215334086033408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/ujNycJTCMR"
        },
        {
            "author_id": "378244386",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:49.000Z",
            "id": "327215333003890688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/t0tsryKBKB"
        },
        {
            "author_id": "333748753",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:49.000Z",
            "id": "327215332492193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/utTPnGgu3z"
        },
        {
            "author_id": "1061608058",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:45.000Z",
            "id": "327215315039686656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/YleH4D4WoU"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:44.000Z",
            "id": "327215312158199809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/UggnAUGgwa"
        },
        {
            "author_id": "35032182",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:40.000Z",
            "id": "327215297658503169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/GDfPAfa6oy"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:40.000Z",
            "id": "327215297205501952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/lximSVux4v"
        },
        {
            "author_id": "778216202",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:40.000Z",
            "id": "327215295381004288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/JTjbHO9Dla"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:40.000Z",
            "id": "327215295250976770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/xKKhhOyMpd"
        },
        {
            "author_id": "777286351",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:39.000Z",
            "id": "327215293103489024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/1CLOHajbRU"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:39.000Z",
            "id": "327215290259746816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/0qpsKMCdlE"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:37.000Z",
            "id": "327215285117521920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/hNXKtmw2mF"
        },
        {
            "author_id": "150304440",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:37.000Z",
            "id": "327215284576481281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/jtRdBRxk0A"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:36.000Z",
            "id": "327215279497162752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/QHao2mZz9K"
        },
        {
            "author_id": "422181028",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:35.000Z",
            "id": "327215276435308545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/VQXgUyLFjs"
        },
        {
            "author_id": "422168262",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:35.000Z",
            "id": "327215273658687489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/pnl5HVLRNE"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:34.000Z",
            "id": "327215271452504064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/IIFr1hMYkr"
        },
        {
            "author_id": "416982576",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:34.000Z",
            "id": "327215271037263873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/GvWVCcjZrW"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:34.000Z",
            "id": "327215269435039744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/2kRw1xfNHT"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:32.000Z",
            "id": "327215262346653697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/JNUN2LFpq2 #FF"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:31.000Z",
            "id": "327215259872018433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/DKV6QT0Bli"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:29.000Z",
            "id": "327215248492871680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/Qk7xOcmIwt"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:26.000Z",
            "id": "327215235557642240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/xXEzeLuanS"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:20.000Z",
            "id": "327215211008372736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/e7Xr9592Co"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:20.000Z",
            "id": "327215210534420480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vic... http://t.co/sJbrSTrFtY #G1"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:13.000Z",
            "id": "327215183267241985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/t7WXkkGTZE"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:13.000Z",
            "id": "327215180905844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/gUrPamb7wt"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:06.000Z",
            "id": "327215152632053761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/u1toQsY7Zn"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:03.000Z",
            "id": "327215142238580736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/Sj4HJyAcKu"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2013-04-25T00:19:01.000Z",
            "id": "327215131278848000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/dia3wUK2EI"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:54.000Z",
            "id": "327215103768424449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/qdVBi1xVhU"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:54.000Z",
            "id": "327215102979887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/O5drGYOK6A"
        },
        {
            "author_id": "335089274",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:54.000Z",
            "id": "327215101163741186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/hrntIqbrFX"
        },
        {
            "author_id": "333672417",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 91,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "327215098630389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/zhfJOXK5LL (via @g1)"
        },
        {
            "author_id": "489627608",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:53.000Z",
            "id": "327215098533928962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/RlZrd6v483"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:52.000Z",
            "id": "327215094054412288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/C86KaQ3p8q"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:51.000Z",
            "id": "327215091357470720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/2XCrGb8YV3"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:51.000Z",
            "id": "327215088614379520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3pOfy2Py7S"
        },
        {
            "author_id": "191195444",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:50.000Z",
            "id": "327215086630469632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/mFQZH58o6w"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:49.000Z",
            "id": "327215081874132993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/xOD8xtIO1r"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:49.000Z",
            "id": "327215080141893633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/NlZi5uDHAJ"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:48.000Z",
            "id": "327215079521144832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/0tqByaBZh1"
        },
        {
            "author_id": "254693432",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:48.000Z",
            "id": "327215077423992833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/yq7fZILSxF"
        },
        {
            "author_id": "132697609",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 123,
                        "username": "Melk_Sampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "327215073112252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Melk_Sampaio A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o fo... http://t.co/ajojqvpg1O Via @Melk_Sampaio"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:47.000Z",
            "id": "327215072055279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/MIyNzXoDrV"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:46.000Z",
            "id": "327215071065407490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/9gyOe5KRk2"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:46.000Z",
            "id": "327215068062294016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/qfdp5DRohJ"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:44.000Z",
            "id": "327215059157778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/LMhU2BIR8Y"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:43.000Z",
            "id": "327215056959975425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/YdFS3IVsua"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "327215049678663680",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/kPjV8LjmnZ @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "327215032888860673",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/0kC7U1Qedd @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "327215017684500481",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/UyVoFcPpAw @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 104,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "327215010642292739",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/TQOvITfiTC @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:29.000Z",
            "id": "327214998411685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vi... http://t.co/9oMxEAARrw"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:26.000Z",
            "id": "327214986789265410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/6YdjkHTiar"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:23.000Z",
            "id": "327214972063059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/byaQSEO1R7"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:14.000Z",
            "id": "327214935107059713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/wy81iikzSq"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:12.000Z",
            "id": "327214924747141120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/G1jBQomnoO"
        },
        {
            "author_id": "41326847",
            "created_at": "2013-04-25T00:18:08.000Z",
            "id": "327214910834622464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vic... http://t.co/LWYyd2FSXo"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2013-04-25T00:17:54.000Z",
            "id": "327214849111257090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vic... http://t.co/IoGQ6XZGMt"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2013-04-25T00:17:49.000Z",
            "id": "327214831012831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Opera\u00e7\u00e3o foi realizada nesta quarta em Vicente... http://t.co/rtj6Yx6P67"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-04-25T00:15:06.000Z",
            "id": "327214148326920192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/hXKMOrOS09"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2013-04-25T00:14:08.000Z",
            "id": "327213904398794752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o no DF derruba 5 constru\u00e7\u00f5es em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/tjvxcGmWA5"
        },
        {
            "author_id": "224059677",
            "created_at": "2013-04-25T00:06:27.000Z",
            "id": "327211970044514304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 vigiado por avi\u00e3o n\u00e3o tripulado http://t.co/hmUBo1YFBt"
        },
        {
            "author_id": "1094691757",
            "created_at": "2013-04-25T00:02:57.000Z",
            "id": "327211086870892545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios a partir do ver\u00e3o: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber ... http://t.co/GgPUwOEXsh"
        },
        {
            "author_id": "330395674",
            "created_at": "2013-04-25T00:02:56.000Z",
            "id": "327211084564021248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios a partir do ver\u00e3o: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber ... http://t.co/WwPJD42Lna"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2013-04-25T00:02:49.000Z",
            "id": "327211055845629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios a partir do ver\u00e3o: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber ... http://t.co/l8NbmqafOC"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2013-04-25T00:02:47.000Z",
            "id": "327211046446190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[DN]: Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios a partir do ver\u00e3o: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai re... http://t.co/tNtBvewciW"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2013-04-25T00:02:25.000Z",
            "id": "327210956419637249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios a partir do ver\u00e3o: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber ... http://t.co/NaEvvZA4Sh"
        },
        {
            "author_id": "110153375",
            "created_at": "2013-04-25T00:02:22.000Z",
            "id": "327210941202710528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios a partir do ver\u00e3o: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai receber ... http://t.co/2ktvCu2ofI"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-04-24T23:25:42.000Z",
            "id": "327201715952680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Muir Woods, EUA http://t.co/8HUcT5jnCj"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2013-04-24T22:34:07.000Z",
            "id": "327188731817771008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios no parque Peneda-Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai receber a ... http://t.co/f2gfv39YJC"
        },
        {
            "author_id": "1094691757",
            "created_at": "2013-04-24T22:34:06.000Z",
            "id": "327188726847512576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios no parque Peneda-Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai receber a ... http://t.co/qYTQ32cAMV"
        },
        {
            "author_id": "113117688",
            "created_at": "2013-04-24T22:34:00.000Z",
            "id": "327188705158782976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios no parque Peneda-Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai receber a ... http://t.co/09SDLqgOd5"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-04-24T22:32:19.000Z",
            "id": "327188279067828224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JN] Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios no parque Peneda-Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai receb... http://t.co/sqfpMqyPNc"
        },
        {
            "author_id": "51854917",
            "created_at": "2013-04-24T22:32:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5583531,
                        -25.6142732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "327188258134032385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha o trem passando rebecaximeness . Hehe @ Parque Nacional Iguazu http://t.co/3EPodNIqk7"
        },
        {
            "author_id": "51854917",
            "created_at": "2013-04-24T22:29:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5583531,
                        -25.6142732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "327187564597493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cataratas do lado argentino tem at\u00e9 jacar\u00e9. Muito bom o passeio. @ Parque Nacional Iguazu http://t.co/8hW0HNkmwz"
        },
        {
            "author_id": "83553831",
            "created_at": "2013-04-24T22:18:37.000Z",
            "id": "327184833073782785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3ticos v\u00e3o detetar inc\u00eandios no parque Peneda-Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda\u2026 http://t.co/uZItE8QiIw"
        },
        {
            "author_id": "51854917",
            "created_at": "2013-04-24T22:18:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5583531,
                        -25.6142732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "327184707425034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e rebecaximeness num passeio rom\u00e2ntico de trem na Argentina. @ Parque Nacional Iguazu http://t.co/u9pLMgMSaB"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2013-04-24T22:18:06.000Z",
            "id": "327184704161845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3pticos v\u00e3o detectar inc\u00eandios no parque Peneda-Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai... http://t.co/LqMF9S74bL"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2013-04-24T22:17:21.000Z",
            "id": "327184515401404418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensores \u00f3pticos v\u00e3o detectar inc\u00eandios no parque Peneda-Ger\u00eas: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PNPG) vai... http://t.co/6dycTQGbVx"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-04-24T21:48:43.000Z",
            "id": "327177308047822848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 QUEM INTERESSA MAIS 40 ANOS DE EMBROMA\u00c7\u00c3O NA SERRA DA CANASTRA?\n\n   UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O QUE FALTA TUDO,... http://t.co/aMyGzwRnJE"
        },
        {
            "author_id": "163286952",
            "created_at": "2013-04-24T21:27:01.000Z",
            "id": "327171845382090752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravando cabe\u00e7as da mat\u00e9ria no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Agradecimentos ao pessoal do ICMBio. [pic]: http://t.co/X62JJ7RbR8"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2013-04-24T21:19:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "wevertonrocha"
                    }
                ]
            },
            "id": "327170009430364160",
            "in_reply_to_user_id": "85859074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@wevertonrocha , Deputado Weverton Rocha (PDT - MA) fala sobre visita \u00e1 Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi - MA. Assista:http://t.co/bI5aFUFunL"
        },
        {
            "author_id": "45402310",
            "created_at": "2013-04-24T21:19:34.000Z",
            "id": "327169970666614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Weverton Rocha (PDT - MA) fala sobre visita \u00e1 Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi - MA. Assista:http://t.co/bI5aFUFunL"
        },
        {
            "author_id": "35177345",
            "created_at": "2013-04-24T20:54:17.000Z",
            "id": "327163607827746817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Painting on open air #florestadatijuca @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/k6vZhudG63"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-04-24T20:46:23.000Z",
            "id": "327161621174710274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorros est\u00e3o invadindo RPPN no Leste do Estado e matando muriquis - http://t.co/EBEVbpQEQ0"
        },
        {
            "author_id": "279147273",
            "created_at": "2013-04-24T20:20:12.000Z",
            "id": "327155030362824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JornaldaManh\u00e3\n\u00b7        Constitui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ser\u00e1 discutida hoje em Ass\u00fa;"
        },
        {
            "author_id": "43895163",
            "created_at": "2013-04-24T20:11:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "vsenger"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 95,
                        "username": "desisant"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 106,
                        "username": "mcapablanca"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 120,
                        "username": "Erika_Zuza"
                    }
                ]
            },
            "id": "327152740629368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#inova\u00e7\u00e3o Parque Nacional ser\u00e1 vigiado por avi\u00e3o n\u00e3o tripulado http://t.co/TTrjtMMLW2 @vsenger @desisant  @mcapablanca  @Erika_Zuza"
        },
        {
            "author_id": "36246048",
            "created_at": "2013-04-24T20:11:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "vsenger"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 95,
                        "username": "desisant"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 106,
                        "username": "mcapablanca"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 120,
                        "username": "Erika_Zuza"
                    }
                ]
            },
            "id": "327152737622036480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#inova\u00e7\u00e3o Parque Nacional ser\u00e1 vigiado por avi\u00e3o n\u00e3o tripulado http://t.co/X0cSYD82V7 @vsenger @desisant  @mcapablanca  @Erika_Zuza"
        },
        {
            "author_id": "94395547",
            "created_at": "2013-04-24T19:17:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "327139251307282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia legal. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/G3lWXuYTLs"
        },
        {
            "author_id": "214441875",
            "created_at": "2013-04-24T19:16:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 123,
                        "username": "TalkAfrika"
                    }
                ]
            },
            "id": "327139087402295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Autoridades decretam extin\u00e7\u00e3o de rinoceronte no Parque Nacional do Limpopo: Quarta, 24... http://t.co/7G90jYkikM via @TalkAfrika"
        },
        {
            "author_id": "365318145",
            "created_at": "2013-04-24T19:06:51.000Z",
            "id": "327136574246633472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3o #Ecol\u00f3gica #do #Taim #Rio Grande do Sul As consequ\u00eancias ambientais do fogo na Esta\u00e7\u00e3o ... - APEDeMA-RS http://t.co/OoJQcZ710j"
        },
        {
            "author_id": "214441875",
            "created_at": "2013-04-24T18:53:31.000Z",
            "id": "327133217612238849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News  : Autoridades decretam extin\u00e7\u00e3o de rinoceronte no Parque Nacional do Limpopo http://t.co/qc26TqblYj"
        },
        {
            "author_id": "50111535",
            "created_at": "2013-04-24T18:45:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 46,
                        "username": "jgharries"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 57,
                        "username": "Pipekerber"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 69,
                        "username": "JPPINAUD"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 79,
                        "username": "JuanCerpa1"
                    }
                ]
            },
            "id": "327131104282812418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UAU!!!! nos sigue sorprendiendo la naturaleza @jgharries @Pipekerber @JPPINAUD @JuanCerpa1 http://t.co/PS7pOXvZAi"
        },
        {
            "author_id": "192111264",
            "created_at": "2013-04-24T17:30:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "327112360064081920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Teres\u00f3polis #parquenacional #caminhada #trilhasuspensa #natureza #frio #lindo @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/kjaCAfr7d1"
        },
        {
            "author_id": "547126079",
            "created_at": "2013-04-24T17:14:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "verdademz"
                    }
                ]
            },
            "id": "327108403530964992",
            "in_reply_to_user_id": "44638016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@verdademz: Rinoceronte extinto no Parque Nacional de Lipompo no sul #Mo\u00e7ambique http://t.co/z1eXWlh3PA\u201d como?? N\u00e3o h\u00e1 controle??"
        },
        {
            "author_id": "71909468",
            "created_at": "2013-04-24T17:08:41.000Z",
            "id": "327106836551565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda a turma do 6\u00b0 C em um monumento natural, constitu\u00eddo por rochas salitrosas, calc\u00e1rios e arenitos, em Parque... http://t.co/guC7X1hmQ1"
        },
        {
            "author_id": "92516350",
            "created_at": "2013-04-24T15:36:08.000Z",
            "id": "327083542431543298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do parque nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia? O lugar \u00e9 cheio de lagos em cores que\u2026 http://t.co/ciUTEMEp8S"
        },
        {
            "author_id": "16727177",
            "created_at": "2013-04-24T15:23:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "rutevera"
                    }
                ]
            },
            "id": "327080405335408641",
            "in_reply_to_user_id": "16727177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rutevera 24 de abril de 1916. Santos Dumont e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Anima\u00e7\u00e3o de Fernando Vianna:  http://t.co/V0cqv1TiKu"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2013-04-24T15:05:01.000Z",
            "id": "327075712152506369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "felanacomarca: Lobo Imagem - Parque Nacional de Parede - National... http://t.co/oPt4jQsNUK"
        },
        {
            "author_id": "16727177",
            "created_at": "2013-04-24T14:54:28.000Z",
            "id": "327073057388756992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "24 de abril de 1916. Santos Dumont e a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u em anima\u00e7\u00e3o de Fernando Vianna: http://t.co/V0cqv1TiKu #brasil"
        },
        {
            "author_id": "144213543",
            "created_at": "2013-04-24T14:38:23.000Z",
            "id": "327069011349225473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado http://t.co/lV7Am7bwX5"
        },
        {
            "author_id": "92516350",
            "created_at": "2013-04-24T14:30:23.000Z",
            "id": "327066997957480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional Plitvice Lakes, situado na Cro\u00e1cia? https://t.co/F4HocQr5h4"
        },
        {
            "author_id": "593657151",
            "created_at": "2013-04-24T14:22:27.000Z",
            "id": "327065002739654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Rinos' extintos no Parque Nacional do Limpopo http://t.co/us8BegNhW5"
        },
        {
            "author_id": "340470100",
            "created_at": "2013-04-24T14:18:22.000Z",
            "id": "327063972337549313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Taim abre discuss\u00e3o sobre estrat\u00e9gias de preven\u00e7\u00e3o\n\nO recente inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec)... http://t.co/OULoaCqll3"
        },
        {
            "author_id": "58808333",
            "created_at": "2013-04-24T14:16:05.000Z",
            "id": "327063399907336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice Lakes na Cro\u00e1cia \u00e9 um verdadeiro para\u00edso, olhem essas imagens http://t.co/mrsKRI0iw1 #Teletransporte"
        },
        {
            "author_id": "17290967",
            "created_at": "2013-04-24T14:11:55.000Z",
            "id": "327062350416990209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ser\u00e1 vigiado por avi\u00e3o n\u00e3o tripulado: O Parque Nacional (Parna) do Pau-Brasil, em Porto Seguro... http://t.co/hMThquAvtm"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-04-24T13:45:28.000Z",
            "id": "327055692664041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas proximidades da Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, Cariacica-ES, a equipe do Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios... http://t.co/j22ibpWPIu"
        },
        {
            "author_id": "234748460",
            "created_at": "2013-04-24T13:10:04.000Z",
            "id": "327046783958147073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos locais que mais atrai turistas na Cro\u00e1cia: Parque Nacional Plitvice Lakes, envolve 16 maravilhosos lagos, de diferentes formas."
        },
        {
            "author_id": "475339932",
            "created_at": "2013-04-24T13:02:47.000Z",
            "id": "327044952980877314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero conhecer o Parque Nacional da Serra da Canastra e a ferrovia Belo Horizonte - Vit\u00f3ria. Os dois lados de Minas!"
        },
        {
            "author_id": "825622897",
            "created_at": "2013-04-24T13:00:02.000Z",
            "id": "327044262355161088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabem onde fica este Parque Natural?\n\nDamos-te umas pistas: foi criado em 1983; \u00e9 uma \u00e1rea protegida... http://t.co/wTR6QmVq7U"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-04-24T12:30:01.000Z",
            "id": "327036705393741825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades decretam extin\u00e7\u00e3o de rinoceronte no Parque Nacional do Limpopo http://t.co/siIU1eLenp"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-04-24T12:30:01.000Z",
            "id": "327036705351794688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades decretam extin\u00e7\u00e3o de rinoceronte no Parque Nacional do Limpopo http://t.co/EJPcRfl2CV"
        },
        {
            "author_id": "347998337",
            "created_at": "2013-04-24T12:12:53.000Z",
            "id": "327032395134033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o a nada melhor do que viajar e conhecer lugares assim como (O Parque Nacional Plitvice) http://t.co/lj2jyco5wM"
        },
        {
            "author_id": "637053930",
            "created_at": "2013-04-24T12:00:02.000Z",
            "id": "327029158725156865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!Bela imagem do Parque Nacional dos Arcos dos EUA.Sabem dizer onde fica essas maravilhas? http://t.co/pzzEz5mCo5"
        },
        {
            "author_id": "265586133",
            "created_at": "2013-04-24T11:52:21.000Z",
            "id": "327027225419452416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades decretam extin\u00e7\u00e3o de rinoceronte no Parque Nacional do Limpopo http://t.co/OaAejQx5Fv"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-04-24T11:52:16.000Z",
            "id": "327027207451066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autoridades decretam extin\u00e7\u00e3o de rinoceronte no Parque Nacional do Limpopo http://t.co/jGOa23d6HB"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-24T11:47:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "327026119402471424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e1 chegando sexta-feira, e o Globo Rep\u00f3rter vai exibir o Amap\u00e1 para mundo, atrav\u00e9s do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "164439493",
            "created_at": "2013-04-24T10:53:52.000Z",
            "id": "327012509544493056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a cada um de voc\u00eas!\n\nCompartilhe as belezas do AMAZONAS.\nReserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel... http://t.co/Tr5fbsvwBt"
        },
        {
            "author_id": "164439493",
            "created_at": "2013-04-24T10:52:30.000Z",
            "id": "327012164764307457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a cada um de voc\u00eas!\n\nCompartilhe as belezas do AMAZONAS.\nReserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1... http://t.co/7fK9o5MHON"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2013-04-24T10:22:07.000Z",
            "id": "327004521031155713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional do Limpopo (PNL), em Mo\u00e7ambique, anunciaram a extin\u00e7\u00e3o de rinocerontes naquele... http://t.co/XsteRZ72j7"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2013-04-24T10:06:51.000Z",
            "id": "327000676330774529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinocerontes dados como extintos no parque mo\u00e7ambicano do Limpopo: Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional do Limpopo,... http://t.co/iYyulrZMMn"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-04-24T10:02:44.000Z",
            "id": "326999642350972928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JN] Rinocerontes dados como extintos no parque mo\u00e7ambicano do Limpopo: Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional do L... http://t.co/Qj8qBAxTw5"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2013-04-24T09:55:49.000Z",
            "id": "326997899902844928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rinocerontes dados como extintos no parque mo\u00e7ambicano do Limpopo: Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional do Limpopo,... http://t.co/RocYaZwDuI"
        },
        {
            "author_id": "416395047",
            "created_at": "2013-04-24T09:44:36.000Z",
            "id": "326995076033179650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAUSA PARA UMA CAMINHADA NO PARQUE NACIONAL KRKA\nh\u00e1 que parar de volta e meia. Depois de duas horas ao volante,... http://t.co/QrbYHILMzH"
        },
        {
            "author_id": "184360604",
            "created_at": "2013-04-24T09:04:38.000Z",
            "id": "326985019702796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Rinocerontes dados como extintos no parque do Limpopo: Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional do Limpop... http://t.co/OGl4omvjkn"
        },
        {
            "author_id": "184360604",
            "created_at": "2013-04-24T09:04:38.000Z",
            "id": "326985019157520384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique: Rinocerontes dados como extintos no parque do Limpopo: Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional do Limpop... http://t.co/ePBfRfeVE4"
        },
        {
            "author_id": "71650592",
            "created_at": "2013-04-24T09:04:26.000Z",
            "id": "326984967685017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TSF]: Mo\u00e7ambique: Rinocerontes dados como extintos no parque do Limpopo: Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional do... http://t.co/9D6gb0wqjs"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-04-24T09:04:23.000Z",
            "id": "326984958386262017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TSF] Mo\u00e7ambique: Rinocerontes dados como extintos no parque do Limpopo: Respons\u00e1veis pelo Parque Nacional do ... http://t.co/IilnVh0PDE"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-04-24T09:00:30.000Z",
            "id": "326983980257800193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental recebe fiscaliza\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Manaus http://t.co/sruyNAV77W"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2013-04-24T06:12:49.000Z",
            "id": "326941778857046017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na prov\u00edncia de Gaza  \nAutoridades decretam extin\u00e7\u00e3o de rinoceronte no Parque Nacional do Limpopo (#canalmoz)... http://t.co/T0zWurKnhv"
        },
        {
            "author_id": "1307683898",
            "created_at": "2013-04-24T05:52:47.000Z",
            "id": "326936739388203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Skateboard Vert finals. X GAMES 2013, Foz do Iguazu, Brasil. Parque nacional Do Iguazu. http://t.co/CNPJQBnWfR"
        },
        {
            "author_id": "1307683898",
            "created_at": "2013-04-24T05:52:45.000Z",
            "id": "326936731217690626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skateboard Vert finals. X GAMES 2013, Foz do Iguazu, Brasil. Parque nacional Do Iguazu. http://t.co/xBbKZmGDPN"
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2013-04-24T04:01:56.000Z",
            "id": "326908843730804736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jreDnLJv0H ##climate"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-04-24T03:53:15.000Z",
            "id": "326906658305503232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, Utah, EUA.\n\nCurta: Do \u00c1tomo Ao Universo http://t.co/2fE4GNS9O8"
        },
        {
            "author_id": "108058425",
            "created_at": "2013-04-24T03:49:25.000Z",
            "id": "326905693724618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/OpuAvgBu86 #xanndfjv"
        },
        {
            "author_id": "978232082",
            "created_at": "2013-04-24T03:49:16.000Z",
            "id": "326905656630198272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/y2pW1b5b2E"
        },
        {
            "author_id": "251656003",
            "created_at": "2013-04-24T03:49:16.000Z",
            "id": "326905654675636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/SwVeZXD8fn"
        },
        {
            "author_id": "224011900",
            "created_at": "2013-04-24T03:49:15.000Z",
            "id": "326905651089522688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representa... http://t.co/TRA6yNfw6x http://t.co/2dgdjbQv0C"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-04-24T03:49:14.000Z",
            "id": "326905648602300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/EXengE7tAh"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-04-24T03:49:14.000Z",
            "id": "326905646391906304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/bFc04yospU"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2013-04-24T03:49:13.000Z",
            "id": "326905644160532481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/CJb8rIZrZV"
        },
        {
            "author_id": "97484758",
            "created_at": "2013-04-24T03:49:06.000Z",
            "id": "326905614989152256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/ufzPk5O4g8"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-04-24T03:49:01.000Z",
            "id": "326905592474136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/t0ApqUnPYv"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:59.000Z",
            "id": "326905583523475458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teamfollowback Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: R... http://t.co/t0ApqUnPYv #teamfollowback"
        },
        {
            "author_id": "276150686",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:49.000Z",
            "id": "326905542494793728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/GjOftPsRsJ"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:49.000Z",
            "id": "326905541836292097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xwn7pVIpSZ"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:47.000Z",
            "id": "326905535272214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/wgMVDpawJ1"
        },
        {
            "author_id": "242876115",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:47.000Z",
            "id": "326905532134854657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/HsH9aB4ATg"
        },
        {
            "author_id": "251656003",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:46.000Z",
            "id": "326905529391788033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/1IKN0W36HM"
        },
        {
            "author_id": "570955070",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:45.000Z",
            "id": "326905527286243329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/uruTb5L6mx"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:45.000Z",
            "id": "326905526090883074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Y2M6E2RYzw"
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:45.000Z",
            "id": "326905524916477953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estad\u00e3o &gt; Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KjbzylfdQY"
        },
        {
            "author_id": "329540379",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:44.000Z",
            "id": "326905522714451968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcia: Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YDR2G0IkLI"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:44.000Z",
            "id": "326905521762353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Represent... http://t.co/IAShEZNXue #estadao.com"
        },
        {
            "author_id": "242613598",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:35.000Z",
            "id": "326905482885341185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcia: Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vwOVUJ3UVt"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:34.000Z",
            "id": "326905479911591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/njSAyuZf9T"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:33.000Z",
            "id": "326905474932936704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/NZ0xanAYm5"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:32.000Z",
            "id": "326905471141306368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/5N7zfieJSn"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:30.000Z",
            "id": "326905461746053121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/tViYY1VIXt"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:29.000Z",
            "id": "326905459468554241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Kmplu0gaUE"
        },
        {
            "author_id": "457644239",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:27.000Z",
            "id": "326905448060047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima Noticia - Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/oVu3gg3ANc - Estad\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "355717026",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:24.000Z",
            "id": "326905437385535488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ArW2Baq4HK"
        },
        {
            "author_id": "371212947",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:23.000Z",
            "id": "326905434369826817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/upep2486HC"
        },
        {
            "author_id": "226537365",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:23.000Z",
            "id": "326905434361442304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zBd6ajEF0J"
        },
        {
            "author_id": "254957248",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:23.000Z",
            "id": "326905431471562753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1s2mbQmoO8"
        },
        {
            "author_id": "178838700",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:22.000Z",
            "id": "326905429978386432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/JJ7W00HXZp"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 115,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "326905425930891264",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SlmbRfZa6j @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 115,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "326905421858222081",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xrCh2gsoGn @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 4,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "326905419647832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @Geands Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/CHMHnCdEQO"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 115,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "326905417915568128",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PTjYA8SKQq @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "326905414514008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representant... http://t.co/nWHFPr2S6n (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:18.000Z",
            "id": "326905413700317185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u  http://t.co/e7hPGmF1UX"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 115,
                        "username": "Sobrecarregado"
                    }
                ]
            },
            "id": "326905413066960897",
            "in_reply_to_user_id": "139839061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SegundoPlanoBR Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2F41ANTi1c @Sobrecarregado"
        },
        {
            "author_id": "480042896",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:17.000Z",
            "id": "326905406863585291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/3NjNDrFrT0"
        },
        {
            "author_id": "89701514",
            "created_at": "2013-04-24T03:48:16.000Z",
            "id": "326905402023358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/6BsDhQCSla"
        },
        {
            "author_id": "97046709",
            "created_at": "2013-04-24T03:46:27.000Z",
            "id": "326904948229033985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/tH7ycne2HL"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-04-24T03:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "326904945607598081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0Aom9wwfvG via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "73261184",
            "created_at": "2013-04-24T03:44:52.000Z",
            "id": "326904546251120640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Representantes enviaram carta \u00e0 m... http://t.co/64p77d4VXJ"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2013-04-24T03:38:02.000Z",
            "id": "326902829275041792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalada no Parque Nacional, com a maior rede de trilhas do Brasil e muitos mirantes alucinantes ! http://t.co/falUqf0qRZ"
        },
        {
            "author_id": "10526922",
            "created_at": "2013-04-24T03:35:10.000Z",
            "id": "326902105963118593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carlos Quaresma Dos Santos\nelas tamb\u00e9m precisam deste espa\u00e7o... http://t.co/DqdwKxXj9K"
        },
        {
            "author_id": "36172265",
            "created_at": "2013-04-24T03:35:00.000Z",
            "id": "326902066041724930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estad\u00e3o: Movimento SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/0zRozrNpK3"
        },
        {
            "author_id": "104813467",
            "created_at": "2013-04-24T03:21:21.000Z",
            "id": "326898630546034689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Cabritos, Rep\u00fablica Dominicana... http://t.co/Ln0h7hU51V"
        },
        {
            "author_id": "65308388",
            "created_at": "2013-04-24T03:16:04.000Z",
            "id": "326897298703540227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra matar a saudade deste lugar lindo. Parque Nacional das Montanhas Rochosas. Colorado - EUA. http://t.co/292BmylFZJ"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2013-04-24T03:15:44.000Z",
            "id": "326897217938014209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SOS Floresta protesta contra estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/aQrekKrv2d"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-04-24T00:38:51.000Z",
            "id": "326857735436107776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo registro na RPPN Encantos da Jur\u00e9ia! http://t.co/tqe66o1bQh"
        },
        {
            "author_id": "193013726",
            "created_at": "2013-04-24T00:00:01.000Z",
            "id": "326847963034959873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: lugares pra conhecer antes de morrer\n\nO Parque Nacional Plitvice Lakes est\u00e1 situado numa zona... http://t.co/CbmyBgHP6y"
        },
        {
            "author_id": "39878749",
            "created_at": "2013-04-23T23:37:14.000Z",
            "id": "326842229492703234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais apresenta 52% da \u00e1rea em processo de desapropria\u00e7\u00e3o http://t.co/7EWsZBDffw"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-04-23T23:28:23.000Z",
            "id": "326840000505344001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha... http://t.co/ElZuDoo561"
        },
        {
            "author_id": "94585068",
            "created_at": "2013-04-23T23:20:30.000Z",
            "id": "326838018390507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elsa kopje Private House - Localizado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Meru\n\nQue tal um cafezinho? Profiss\u00e3o... http://t.co/4HoE5liYHH"
        },
        {
            "author_id": "1004646476",
            "created_at": "2013-04-23T23:09:58.000Z",
            "id": "326835367787499520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Goi\u00e1s (by\u00a0Kleber Roque Fernandes) http://t.co/fkXuvcrRL9"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-23T22:27:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Idelfonso65"
                    }
                ]
            },
            "id": "326824552854339585",
            "in_reply_to_user_id": "172619724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Idelfonso65 O SNUC  (Lei 9.985/2000) define como objetivos de manejo de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u2013 categoria Parque Nacional (Art. 11):"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-23T22:25:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Idelfonso65"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "c5f689667eae9833"
            },
            "id": "326824244430385152",
            "in_reply_to_user_id": "172619724",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Idelfonso65 Audi\u00eancia p\u00fablica com pol\u00edticos??? Nunca vi um ambientalista (de verdade) ser contra a cria\u00e7\u00e3o de um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-23T22:16:20.000Z",
            "id": "326821869162491904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma ariranha carrega seu filhote de volta para toca depois da aula de nata\u00e7\u00e3o no Parque Nacional Manu,\u2026 http://t.co/4tG5qyP2Wz"
        },
        {
            "author_id": "858693254",
            "created_at": "2013-04-23T21:57:29.000Z",
            "id": "326817124297347072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios retira 500 kg de Coral-sol - O Progresso - Not\u00edcias de Dourados e Regi\u00e3 http://t.co/excpAnO7CB"
        },
        {
            "author_id": "53052202",
            "created_at": "2013-04-23T21:46:42.000Z",
            "id": "326814414227521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade comemora seus 15 anos de cria\u00e7\u00e3o - Roraima em Foco http://t.co/VBaGYJLv6A"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-23T21:46:00.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c5f689667eae9833"
            },
            "id": "326814237294985216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sexta, 26 de abril, o Amap\u00e1 vai ser a pauta do Globo Rep\u00f3rter. O tema \u00e9 o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Vamos prestigiar, galera"
        },
        {
            "author_id": "184392287",
            "created_at": "2013-04-23T21:16:23.000Z",
            "id": "326806782695591936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma perda nacional... http://t.co/T3nLhp46Hw"
        },
        {
            "author_id": "80635425",
            "created_at": "2013-04-23T21:11:51.000Z",
            "id": "326805640540463105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9, enquanto a galera vai no Atl\u00e2ntida Festival, eu estarei caminhando 12km na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula."
        },
        {
            "author_id": "389236994",
            "created_at": "2013-04-23T21:03:18.000Z",
            "id": "326803489537810433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade que abriga as Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/mGGjmMwRFd"
        },
        {
            "author_id": "238823603",
            "created_at": "2013-04-23T20:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 71,
                        "username": "RDMagazine"
                    }
                ]
            },
            "id": "326801802332889088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CayoArena 28.Abril | #ShineCarWashAutoDetailing 2X1. |Poster de Grupo @RDMagazine |Asistencia Medica |Pago Derecho a Parque Nacional |"
        },
        {
            "author_id": "85881463",
            "created_at": "2013-04-23T20:53:00.000Z",
            "id": "326800896799412224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra e regi\u00e3o trabalham na RPPN Caruara | http://t.co/Q66tuDGZYB"
        },
        {
            "author_id": "34000903",
            "created_at": "2013-04-23T20:40:00.000Z",
            "id": "326797627423354880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia, com 16 lagos unidos por cascatas. E (aparentemente) sem lixo nem... http://t.co/y1wkhrz3UE"
        },
        {
            "author_id": "19221099",
            "created_at": "2013-04-23T19:49:26.000Z",
            "id": "326784902408318977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montecristo Cerro Miramundos #Metapan #ElSalvador #centroamerica #turismolocal https://t.co/xHH6GkXyDe"
        },
        {
            "author_id": "1148682565",
            "created_at": "2013-04-23T19:16:23.000Z",
            "id": "326776584419831808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da \u00c1gua Mineral \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o de lazer. Al\u00e9m das piscinas, o parque tem trilhas com at\u00e9 5km. http://t.co/oUHZx9yYlz"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-04-23T19:06:37.000Z",
            "id": "326774127404929025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio buc\u00f3lico na Serra: O nascer do sol no Parque Nacional da Serra Geral em Santa Catarina/RS. Foto: Fl\u00e1vi... http://t.co/0zd5AcweXk"
        },
        {
            "author_id": "902385056",
            "created_at": "2013-04-23T18:54:50.000Z",
            "id": "326771159146319872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Bike Vip Club leva voc\u00ea  e seus amigos at\u00e9 o Parque Nacional da Tijuca!!! http://t.co/cmGXNgQ3Ql"
        },
        {
            "author_id": "332619595",
            "created_at": "2013-04-23T18:47:36.000Z",
            "id": "326769340043112448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00f3rf\u00e3o toma 'mamadeira' sozinho em orfanato no Qu\u00eania\nAnimal vive no parque Nacional de Nair\u00f3bi.... http://t.co/8FrinU89uS"
        },
        {
            "author_id": "243870454",
            "created_at": "2013-04-23T18:37:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "Peitinhodolanza"
                    }
                ]
            },
            "id": "326766882554269697",
            "in_reply_to_user_id": "370197522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Peitinhodolanza Tomaram um delicioso cafe e foram conhecer o parque Nacional da Serra da Canastra, ficaram admirados com a fauna e flora.\""
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2013-04-23T18:37:38.000Z",
            "id": "326766831677370368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Demarca\u00e7\u00e3o e a sinaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba ser\u00e3o conclu\u00eddas at\u00e9 o fim deste ano http://t.co/bb1v6PfgqK"
        },
        {
            "author_id": "117425043",
            "created_at": "2013-04-23T17:41:38.000Z",
            "id": "326752740053233664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em defesa do Coc\u00f3 bancada do PT vota pela perman\u00eancia da \u00c1rea de Relevante interesse ambiental"
        },
        {
            "author_id": "25716098",
            "created_at": "2013-04-23T17:41:38.000Z",
            "id": "326752738652340224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo em um dia friozinho, vale o passeio no Parque Nacional pra encantar os olhos... Anota a\u00ed pra sua\u2026 http://t.co/48CKGSdpMi"
        },
        {
            "author_id": "772565977",
            "created_at": "2013-04-23T17:37:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "pampa11"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "salvinamusica"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 24,
                        "username": "jeresiste"
                    }
                ]
            },
            "id": "326751668484067328",
            "in_reply_to_user_id": "18293185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pampa11 @salvinamusica @jeresiste  Parque Nacional TIPNIS (Territorio Indigena Parque Nacional Isiboro Secure) http://t.co/njudNw1jG3"
        },
        {
            "author_id": "253010446",
            "created_at": "2013-04-23T17:30:44.000Z",
            "id": "326749998077317121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes\n\n\u00c9 um dos locais que atrai mais turistas na Cro\u00e1cia e \u00e9 f\u00e1cil perceber porque: o... http://t.co/8iiPy42TxB"
        },
        {
            "author_id": "561425736",
            "created_at": "2013-04-23T17:30:05.000Z",
            "id": "326749831848677378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 1\u00aa s\u00e9rie do Ensino M\u00e9dio saiu na sexta-feira para um Trabalho de Campo no Parque Nacional de Itatiaia. Os... http://t.co/OiZWcNrYso"
        },
        {
            "author_id": "67741124",
            "created_at": "2013-04-23T17:21:02.000Z",
            "id": "326747556229029888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! #S\u00f3Mato #CanseiDeVerPlanta http://t.co/FVpjofnOL8"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2013-04-23T17:10:07.000Z",
            "id": "326744807919738880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RINOCERONTE EXTINTO NO PARQUE NACIONAL DE LIPOMPO via Mo\u00e7ambique para todos - As autoridades do ... http://t.co/ZLXLr7yqIV"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2013-04-23T16:42:14.000Z",
            "id": "326737788861026305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios retira 500 kg de Coral-sol - O Progresso - Not\u00edcias de Dourados e Regi\u00e3o: http://t.co/RbUpdWT6fk"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2013-04-23T16:39:12.000Z",
            "id": "326737028249174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RINOCERONTE EXTINTO NO PARQUE NACIONAL DE LIPOMPO via Mo\u00e7ambique para todos - As autoridades do ... http://t.co/rO9dyYUIOZ"
        },
        {
            "author_id": "404266886",
            "created_at": "2013-04-23T16:24:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Cortulara"
                    }
                ]
            },
            "id": "326733415258939392",
            "in_reply_to_user_id": "136373718",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cortulara parque nacional Dinira. Municipio Moran.!!"
        },
        {
            "author_id": "16856819",
            "created_at": "2013-04-23T15:45:34.000Z",
            "id": "326723528655245313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Roque de Minas - Minas Gerais\nParque Nacional da Serra da Canastra no munic\u00edpio de S\u00e3o Roque de Minas... http://t.co/U433pmjc4L"
        },
        {
            "author_id": "220858913",
            "created_at": "2013-04-23T15:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64346613,
                        -26.99911818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "326717621129056256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/t08uSOrnKK"
        },
        {
            "author_id": "76017435",
            "created_at": "2013-04-23T15:07:35.000Z",
            "id": "326713970025177089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuniao Secretario de Estado de Meio Ambiente Dr. Adriano Magalhaes. Em tema Biodiversidade e Unidade de Conservacao"
        },
        {
            "author_id": "331131365",
            "created_at": "2013-04-23T14:35:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "326705779279294464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) #4ever @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/Gigw7tkyUZ"
        },
        {
            "author_id": "370993832",
            "created_at": "2013-04-23T14:29:35.000Z",
            "id": "326704408303902721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio buc\u00f3lico na Serra: O nascer do sol no Parque Nacional da Serra Geral em Santa\u2026 http://t.co/SLd1OQHh56"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2013-04-23T14:27:11.000Z",
            "id": "326703806345773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio buc\u00f3lico na Serra: O nascer do sol no Parque Nacional da Serra Geral em Santa Catarina/RS. Foto: Fl\u00e1vi... http://t.co/KilG0BIUOQ"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2013-04-23T14:27:11.000Z",
            "id": "326703802407342081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio buc\u00f3lico na Serra: O nascer do sol no Parque Nacional da Serra Geral em Santa Catarina/RS. Foto: Fl\u00e1vi... http://t.co/b3UC0stcIV"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-04-23T14:22:48.000Z",
            "id": "326702701096353794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00ea elefante \u2018joga bola\u2019 e toma mamadeira sozinho: O Parque Nacional da cidade de Nairobi, capital do Qu\u00eania,... http://t.co/H6Yms1xKv8"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2013-04-23T13:56:55.000Z",
            "id": "326696187870736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio buc\u00f3lico na Serra: O nascer do sol no Parque Nacional da Serra Geral em Santa Catarina/RS. Foto: Fl\u00e1vi... http://t.co/vLM121D8nm"
        },
        {
            "author_id": "213730462",
            "created_at": "2013-04-23T13:49:59.000Z",
            "id": "326694442738253826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 5 photos on Facebook in the album \"Visita do Embaixador Griffiths ao Parque Nacional da Gorongosa\" http://t.co/re4Cheoovz"
        },
        {
            "author_id": "72903360",
            "created_at": "2013-04-23T13:38:49.000Z",
            "id": "326691632420384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedro Velho/RN: IDEMA promove 8\u00aa Reuni\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Piquiri-Una http://t.co/zYM3Id61T3"
        },
        {
            "author_id": "41508430",
            "created_at": "2013-04-23T13:38:48.000Z",
            "id": "326691628112809985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedro Velho/RN: IDEMA promove 8\u00aa Reuni\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Piquiri-Una http://t.co/gEirSYr26k"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-23T12:17:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.13932302,
                        -29.04919287
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "326671153894682626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto @ Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/OEknJJukLB"
        },
        {
            "author_id": "306213701",
            "created_at": "2013-04-23T12:00:04.000Z",
            "id": "326666782561665027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!!!\nhttp://t.co/GAX2jg54yB\n\n(Amanhecer no Parque Nacional Badlands, Dakota do Sul/EUA) http://t.co/aw7QP7hiZz"
        },
        {
            "author_id": "1147806900",
            "created_at": "2013-04-23T11:59:50.000Z",
            "id": "326666724462194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia?\n\nNosso Morro do Careca foi nomeado Monumento Natural em 2011.\nPor sua grandeza, exuber\u00e2ncia e... http://t.co/dca6QDv1Un"
        },
        {
            "author_id": "118272399",
            "created_at": "2013-04-23T11:53:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.92586036,
                        10.44928828
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "326665168513810433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dragonfly #apure @ Parque Nacional Santos Luzardo, Edo Apure http://t.co/HB99BncGfY"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-04-23T11:50:13.000Z",
            "id": "326664304541712387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho muito prazer em trabalhar em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! http://t.co/IJBYJ8fGRR"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-04-23T11:38:11.000Z",
            "id": "326661272307372032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curso de Brigadista sendo realizado no Parque Nacional Aparados da Serra. http://t.co/Ufgh4NL5QX"
        },
        {
            "author_id": "60881342",
            "created_at": "2013-04-23T10:56:22.000Z",
            "id": "326650750870630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica em Paulo Afonso discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco. http://t.co/5BReDzr1Zo"
        },
        {
            "author_id": "1266093624",
            "created_at": "2013-04-23T04:05:06.000Z",
            "id": "326547250421567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogos s\u00e3o obra do capeta, me sinto privilegiado por estar em uma \u00e1rea protegida dessas porra\n#SalveJorge"
        },
        {
            "author_id": "484045156",
            "created_at": "2013-04-23T03:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 127,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "326545464516308992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No lugar mais lindo que j\u00e1 conheci: \"Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u\" - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/7FWTekhS17 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-23T01:53:56.000Z",
            "id": "326514244717780992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "63006047",
            "created_at": "2013-04-23T01:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 100,
                        "username": "roambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "326509898437390337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u; dano ao ambiente ser\u00e1 irremedi\u00e1vel http://t.co/HYuPL8SJND @roambiental"
        },
        {
            "author_id": "63006047",
            "created_at": "2013-04-23T01:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 102,
                        "username": "mercado_etico"
                    }
                ]
            },
            "id": "326509609114279937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mercado \u00c9tico &gt; Blog Archive \u00bb Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WfE9898ZpU v\u00eda @mercado_etico"
        },
        {
            "author_id": "38247056",
            "created_at": "2013-04-22T23:04:17.000Z",
            "id": "326471549924298752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Corcovado http://t.co/OjfDflPLTr"
        },
        {
            "author_id": "127518877",
            "created_at": "2013-04-22T23:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41810404,
                        -22.76493311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "326470672480092161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natura Natureza!!! @ Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\" http://t.co/DAPQn5QVry"
        },
        {
            "author_id": "127518877",
            "created_at": "2013-04-22T22:59:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41810404,
                        -22.76493311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "326470446340005889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra que carro ....... se for pra andar no meio da floresta tem que ser de moto!!!! @ Reserva Biol\u00f3gica\u2026 http://t.co/wlklD7uNCc"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-04-22T22:16:01.000Z",
            "id": "326459404432076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA VERMELHA - PI: http://t.co/MXmFoP8ddp\n\nhttp://t.co/N1hzIn2LnB"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-04-22T21:44:58.000Z",
            "id": "326451590078803968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA VERMELHA - PI: http://t.co/MXmFoP8ddp"
        },
        {
            "author_id": "346248608",
            "created_at": "2013-04-22T21:34:07.000Z",
            "id": "326448858601238529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo (SC), abriu vaga no conselho consultivo para membro de ong. Inscri\u00e7\u00f5es, rebio.arvoredo@icmbio.gov.br"
        },
        {
            "author_id": "10526922",
            "created_at": "2013-04-22T21:33:53.000Z",
            "id": "326448799792906240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Somos a favor da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra Vermelha... http://t.co/9uyILLSjdN"
        },
        {
            "author_id": "10526922",
            "created_at": "2013-04-22T21:33:20.000Z",
            "id": "326448659061436416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA VERMELHA - PI -... http://t.co/4dAfML74Xq"
        },
        {
            "author_id": "1260623960",
            "created_at": "2013-04-22T20:18:14.000Z",
            "id": "326429761909968897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra dos org\u00e3os com meu amor. @ Teres\u00f3polis http://t.co/cRC0FB3BAd"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-04-22T20:10:14.000Z",
            "id": "326427748006502401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando: ENCONTRO FLUMINENSE USO P\u00daBLICO EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - GEST\u00c3O E RESPONSABILIDADES\nAUDIT\u00d3RIO... http://t.co/4IL7p5DQEb"
        },
        {
            "author_id": "51854917",
            "created_at": "2013-04-22T19:46:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56809354,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "326421828149067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do diabo. @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/IjL6sQC9Ts"
        },
        {
            "author_id": "51854917",
            "created_at": "2013-04-22T19:41:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56809354,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "326420458645905409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem coment\u00e1rios. @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/PHrB0dn8IW"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-04-22T19:37:48.000Z",
            "id": "326419584431316993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental recebe fiscaliza\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Manaus - http://t.co/DwT8Fu0IHG"
        },
        {
            "author_id": "51854917",
            "created_at": "2013-04-22T19:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56809354,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "326419293715705856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bela as cataratas. @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/8LEy1i3X7e"
        },
        {
            "author_id": "622352145",
            "created_at": "2013-04-22T19:35:31.000Z",
            "id": "326419011879464961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica em Paulo Afonso discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco.http://t.co/BQky4277bl"
        },
        {
            "author_id": "51854917",
            "created_at": "2013-04-22T19:27:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "326416926882533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssima paisagem. Obra feita por Deus. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/URn1UkkE0F"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-04-22T18:35:15.000Z",
            "id": "326403845062262785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental recebe fiscaliza\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Manaus http://t.co/sruyNAV77W"
        },
        {
            "author_id": "333386318",
            "created_at": "2013-04-22T17:49:49.000Z",
            "id": "326392410986930176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias &gt; 34 mil metros quadrados de madeira foram apreendidos na Reserva Extrativista Verde (22/04/2013):  http://t.co/XpCE13AnDa"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-04-22T17:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 125,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "326387831041839104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia em Paulo Afonso (BA) discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco http://t.co/JYgWSuEqby via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2013-04-22T17:31:36.000Z",
            "id": "326387828621733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia em Paulo Afonso (BA) discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco: O even... http://t.co/SDucnAxVrr #MPF"
        },
        {
            "author_id": "15037320",
            "created_at": "2013-04-22T17:06:53.000Z",
            "id": "326381607013466112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa un para\u00edso de Amazonas - http://t.co/z4OKmpdXVu http://t.co/Ua4iMfQz7g"
        },
        {
            "author_id": "414971815",
            "created_at": "2013-04-22T16:46:56.000Z",
            "id": "326376586024734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental recebe fiscaliza\u00e7\u00e3o da Prefeitura de Manaus http://t.co/rKUSTP7WW8"
        },
        {
            "author_id": "169172629",
            "created_at": "2013-04-22T16:40:23.000Z",
            "id": "326374937843625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF: Audi\u00eancia em Paulo Afonso (BA) discute implanta\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio S\u00e3o Francisco: O even... http://t.co/wP6gAOmWyT"
        },
        {
            "author_id": "109241378",
            "created_at": "2013-04-22T16:34:21.000Z",
            "id": "326373417311948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/0sFGJvf2qZ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [JPPINAUD].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "JPPINAUD",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "JPPINAUD"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Peitinhodolanza].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Peitinhodolanza",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Peitinhodolanza"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cortulara].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cortulara",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cortulara"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vi\u00e7osa, Brasil",
                "id": "3d5334f4e774f0ad",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serra do Navio, Brasil",
                "id": "c5f689667eae9833",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "356879344",
                "name": "Mi",
                "username": "MichelaQuaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221783425",
                "name": "UN Development Business",
                "username": "devbusiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72408775",
                "name": "Turista Profissional",
                "username": "TuristaProf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516706892",
                "name": "CSRP",
                "username": "CSRP_Energia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370945375",
                "name": "Nosso Futuro Roubado",
                "username": "futuroroubado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14985782",
                "name": "World Study",
                "username": "worldstudy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142437555",
                "name": "Fabio Carlos",
                "username": "Fabio_Carl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497688417",
                "name": "\u042d\u043b\u0435\u043d \u0416\u0443\u0440\u043a\u0438\u043d\u0430",
                "username": "e_zhurkina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525712158",
                "name": "Quissam\u00e3",
                "username": "PMQuissama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074592854",
                "name": "LojaC",
                "username": "Lojacbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399193820",
                "name": "Honduras",
                "username": "Honduras0504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374097608",
                "name": "InternationalSchools",
                "username": "isbrasiloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87936094",
                "name": "Alysson Guizelini",
                "username": "alysonguizelini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56179855",
                "name": "Ant\u00f4nio Roberto",
                "username": "antonioroberto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172630309",
                "name": "Vanderley Menezes",
                "username": "vdevanderley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39132979",
                "name": "Sergio I. | Brasil",
                "username": "sergioik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327611302",
                "name": "amanda torrino",
                "username": "amanda_torrino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327604599",
                "name": "alyne torreao",
                "username": "alyne_torreao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970208004",
                "name": "Timeline RJ",
                "username": "timelinerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150523088",
                "name": "Jaenne Rodrigues",
                "username": "JaenneRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888544970",
                "name": "Engra\u00e7ado pra Chuchu",
                "username": "EngracadoChuchu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208675948",
                "name": "C\u00e2mara Lojista Rio",
                "username": "SPCRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025321456",
                "name": "Madalena Gomes",
                "username": "madalenagomes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112268407",
                "name": "MangaratibaNews",
                "username": "MangaratibaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21331092",
                "name": "copacabana com",
                "username": "copacabanacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191581050",
                "name": "Tiago R. Degaspari",
                "username": "tiagordegaspari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4209301",
                "name": "copacabana",
                "username": "copacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "394761111",
                "name": "L e t i \ud83c\udf3f",
                "username": "leticia_timm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50652977",
                "name": "CFarah Turismo",
                "username": "cfarahturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430705371",
                "name": "Blog do Martins",
                "username": "BlogdoMartinsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33201847",
                "name": "Rafael Tomyama",
                "username": "rafaeltomyama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32774751",
                "name": "LucPenafort",
                "username": "LucasPenafort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135272073",
                "name": "Varginha Online",
                "username": "Varginha_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062265052",
                "name": "Blog's do Amap\u00e1",
                "username": "Blogosfera_AP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153512645",
                "name": "Anderson Calandrini",
                "username": "Calandrini_rb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23204571",
                "name": "Walter Jr Carmo",
                "username": "WalterJrCarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572965924",
                "name": "Diego Peralta",
                "username": "diegarper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148230148",
                "name": "Eterna Viajante \ud83c\udf3b",
                "username": "turismologa_lap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103447506925600774",
                "name": "Rodrigo Aguiar",
                "username": "rodrigoaguiar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167491034",
                "name": "George Arnaud Tork",
                "username": "georgearnaud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163178019",
                "name": "jayme bueno",
                "username": "SeetheHorizon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172619724",
                "name": "#+VacinaJ\u00e1",
                "username": "Idelfonso65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581814710",
                "name": "Luiz Melo",
                "username": "luizmelodiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137467353",
                "name": "Renata Araujo Castello Branco",
                "username": "youmustgoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217432591",
                "name": "Ja\u00edza Ellen Borges",
                "username": "Jaizabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805921153",
                "name": "silvia borelli photo",
                "username": "silviaborellli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038699422",
                "name": "Helena Santini",
                "username": "SantiniHelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38862830",
                "name": "Carla Dionello",
                "username": "CarlaDionello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215666567",
                "name": "Omar",
                "username": "Krostylexus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "948684128",
                "name": "elaula69",
                "username": "elaula69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486976545",
                "name": "Di\u00e1rio Aldeense",
                "username": "DiarioAldeense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247961385",
                "name": "Volpi goleiro demente",
                "username": "GustavoMelo94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192111264",
                "name": "Joao G S Amaral",
                "username": "joaogsamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173473872",
                "name": "Radio Saj Net",
                "username": "radiosaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139435320",
                "name": "Raul Dueto",
                "username": "rauldueto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359108624",
                "name": "Aldo Passos",
                "username": "aldo_passoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320640789",
                "name": "Marcos R G F Saraiva",
                "username": "MRGF_Saraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312798673",
                "name": "Lisie Venegas",
                "username": "lisiev",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40964320",
                "name": "Valter Nagelstein",
                "username": "valtern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533369464",
                "name": "Carlos Valim Cool Hunter women's fashion",
                "username": "carlosvalim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160547302",
                "name": "Luis Cicerone",
                "username": "xixerone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735485082",
                "name": "Aqu\u00e1rio de Ubatuba",
                "username": "AquarioUbatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592234895",
                "name": "Queimando Asfalto",
                "username": "blogQA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128696516",
                "name": "Ivan de Oliveira",
                "username": "ProfIvan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135956880",
                "name": "Claudio Chumbinho",
                "username": "ChumbinhoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516813219",
                "name": "TERRAVISION",
                "username": "terravisiongeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442855050",
                "name": "Se\u00f1or Herrera",
                "username": "PabloHerreraGar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "279268193",
                "name": "vloggers.mx",
                "username": "vloggersmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821897155",
                "name": "Mendorato",
                "username": "amo_mendorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31016506",
                "name": "Emile Nossin",
                "username": "pilootdotcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79899319",
                "name": "Rentcars.com",
                "username": "rentcars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69287133",
                "name": "Canto das \u00c1guas",
                "username": "HotelNaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935201570",
                "name": "M\u00eddia Mix",
                "username": "midiamixclipp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355572075",
                "name": "Aline Campos R\u00f4de",
                "username": "Aline_rde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73778230",
                "name": "Johmself",
                "username": "johmself",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256007668",
                "name": "Albra Investimentos",
                "username": "albraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76415686",
                "name": "Pedro Freitas",
                "username": "PedrinhuWasd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15958890",
                "name": "lecysousa",
                "username": "lecypereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232178005",
                "name": "Aulas na Net",
                "username": "AulasNaNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54730159",
                "name": "PERALTA",
                "username": "PERALTABONITO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "104712512",
                "name": "Veronica Sharon",
                "username": "NikaNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19529710",
                "name": "Agaxtur Turismo",
                "username": "Agaxtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556290982",
                "name": "NOA",
                "username": "NOAnimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532495330",
                "name": "Turismo Bolivia",
                "username": "boliadventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444798588",
                "name": "FernandoXavierGalhar",
                "username": "XavierGalharteF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290808547",
                "name": "pedro paulo avellar",
                "username": "AvellarPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91267688",
                "name": "Clima BR",
                "username": "ClimaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32565221",
                "name": "Stephen Vidano",
                "username": "Vidano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18509700",
                "name": "Mani Maria",
                "username": "manimaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "596521102",
                "name": "Alfredo Piragibe",
                "username": "SOSJBRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112736571",
                "name": "^Luis Fernando",
                "username": "DahoraLuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167061362",
                "name": "Gino Oliveira",
                "username": "ginooliveira78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889294",
                "name": "Jornal SOL",
                "username": "SolOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219345783",
                "name": "Leonardo Guzm\u00e1n",
                "username": "leoguz100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243920680",
                "name": "Fredisinio",
                "username": "peyho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029719870",
                "name": "Andres Medina",
                "username": "AndresMedinaHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78298435",
                "name": "Ismael",
                "username": "ISMAELANTONIOTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556336466",
                "name": "Jefferson Arevalo",
                "username": "JeffersonJpam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406476567",
                "name": "Gema \u2020 \u221e \u2020",
                "username": "GemaElizabeth91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166313310",
                "name": "Rasca Rodrigues",
                "username": "DeputadoRasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005071725",
                "name": "Michell.",
                "username": "malditaMichell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1378303970",
                "name": "Laura vit\u00f3ria souzaa",
                "username": "Lauravitriasouz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43394391",
                "name": "Ana Hickmann",
                "username": "ahickmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1338064951",
                "name": "cauan jffhm bdx",
                "username": "luiz_baldon2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53646951",
                "name": "dyulle ribeiro",
                "username": "dyulle_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928117153",
                "name": "Marcos Husyk",
                "username": "marcoshusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "931803494",
                "name": "TV da Cidade ",
                "username": "TVCidadeRP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928093812",
                "name": "Rosane Husyk",
                "username": "rosanehusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226299776",
                "name": "Mercado Goiano",
                "username": "_mercadogoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279260345",
                "name": "zallia marrenni",
                "username": "ZalliaMarrenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279256013",
                "name": "Ronally Massi",
                "username": "RonallyMassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279249488",
                "name": "Polli",
                "username": "Polianne_Cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279246320",
                "name": "Cami Ballack",
                "username": "BalIack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279243354",
                "name": "Eduarda Ironnar",
                "username": "EduardaIronnar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279239899",
                "name": "Fabizinha Mazzani",
                "username": "FabiolaMazzani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279143282",
                "name": "Karina Baccar",
                "username": "KarinaMBaccar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279123317",
                "name": "anaaa",
                "username": "AnaEduardaSalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279119951",
                "name": "Babi Molestra",
                "username": "BarbaraMolestra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279114414",
                "name": "Rebecca Silvora",
                "username": "BeccaSilvora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279068876",
                "name": "Priscila",
                "username": "PrisciSmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279064729",
                "name": "Jack Nicholson",
                "username": "JackelineNichol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278908492",
                "name": "Mari Casillas",
                "username": "MariiiiCasillas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278904625",
                "name": "Melissa",
                "username": "JeniferMassollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278902367",
                "name": "Jamille Silvera",
                "username": "JamilleSilvera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278884506",
                "name": "Marina Drum Carles",
                "username": "MarinaDrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273813872",
                "name": "Richard Molari",
                "username": "RichardMolari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273812217",
                "name": "Georgia Lisene",
                "username": "GeorgiaLisene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273810769",
                "name": "Prescila Marconi",
                "username": "PrennyMarconi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273799446",
                "name": "Breno Marocci",
                "username": "BrenoMarocci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273795775",
                "name": "Ronei Lorenzi",
                "username": "RoneiInderio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273791303",
                "name": "Marcinho",
                "username": "MarcioAntolini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273319844",
                "name": "L. Lu Poletto",
                "username": "LeLuanaPoletto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273316667",
                "name": "Salvador M.",
                "username": "SalvadorMorttin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273278510",
                "name": "Katia M.",
                "username": "KatiaMilenaDamd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273265211",
                "name": "Marcela Pessi",
                "username": "MarcelaPessi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272286181",
                "name": "Jackie",
                "username": "JackieLovella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272284628",
                "name": "Raissa Banhares",
                "username": "RaissaBanhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272283020",
                "name": "Lucas Alfredo",
                "username": "LucasAlfredoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272281734",
                "name": "Paulinho",
                "username": "PaulinhoMarsoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271221391",
                "name": "Poly Marina Castro",
                "username": "PolyanaMarinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270735223",
                "name": "Poliana Melisa",
                "username": "PolianaMelisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270715363",
                "name": "Priscila Mendes",
                "username": "PriscilinhMend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282695452",
                "name": "Daybson Augusto",
                "username": "DaybsonAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501354567",
                "name": "Facebook",
                "username": "FacebookOFlClAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706292556",
                "name": "OJornalDo'dia",
                "username": "DodiaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164783467",
                "name": "\u221e Versos Perfeitos",
                "username": "VersosPerfeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776573437",
                "name": "Acervo D' P\u00e1bula",
                "username": "Acervodepabula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378244386",
                "name": "Noticias",
                "username": "exbatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333748753",
                "name": "Monster Hill",
                "username": "Monster_Hill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061608058",
                "name": "andre",
                "username": "isanndre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35032182",
                "name": "MAKSON PARENTE",
                "username": "MAKSONP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778216202",
                "name": "Neymar junior",
                "username": "Neymar20122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777286351",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "CristianoR2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150304440",
                "name": "Sarha Perez",
                "username": "sarhaperez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422181028",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "_khris07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422168262",
                "name": "Cristiano Santos",
                "username": "CristianoSant44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416982576",
                "name": "gado brasileiro",
                "username": "brasileiro_gado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335089274",
                "name": "Haroldo neto :B",
                "username": "HaroldoReal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333672417",
                "name": "F\u00e3 Clube | TV Record",
                "username": "OficialTVRecord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "489627608",
                "name": "Trabalhe em Casa",
                "username": "Fontederenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436998128",
                "name": "CURTA Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "curtainformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191195444",
                "name": "Rodriguinho",
                "username": "arrobarodriguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254693432",
                "name": "Momento News",
                "username": "MomentoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132697609",
                "name": "Melk Sampaio",
                "username": "Melk_Sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41326847",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "salivates",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "224059677",
                "name": "Jo\u00e3o Guilherme Cunha",
                "username": "wegnergeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094691757",
                "name": "Homem Magazine",
                "username": "HomemMagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330395674",
                "name": "Matheus #BetaLab",
                "username": "83Matheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71650592",
                "name": "Portugal News",
                "username": "portugalnews4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110153375",
                "name": "Alfa Jornal",
                "username": "AlfaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113117688",
                "name": "Habbo @ndrefs",
                "username": "Habboandrefs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51854917",
                "name": "Jediael Alves",
                "username": "jedinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83553831",
                "name": "Arnaldo Moura",
                "username": "armvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163286952",
                "name": "Fabiano Pereira",
                "username": "FabianoRTVC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45402310",
                "name": "ParlaTube Brasil",
                "username": "ParlaTube",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85859074",
                "name": "Weverton",
                "username": "wevertonrocha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35177345",
                "name": "Katia Wille",
                "username": "katiawille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279147273",
                "name": "Princesa FM 90,9",
                "username": "princesa90fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43895163",
                "name": "Carlos FG",
                "username": "javanoroeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95212023",
                "name": "Vinicius Senger",
                "username": "vsenger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18282966",
                "name": "\ud83c\udd73\ud83c\udd74\ud83c\udd82\ud83c\udd78\ud83c\udd81\ud83c\udd74\ud83c\udd74 \ud83c\udd82\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd83\ud83c\udd7e\ud83c\udd82",
                "username": "desisant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160692820",
                "name": "Rodrigo Ribeiro",
                "username": "mcapablanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29631018",
                "name": "Erika Zuza \u2665\ufe0f\ud83e\udde0",
                "username": "Erika_Zuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36246048",
                "name": "CARLOS F. GON\u00c7ALVES",
                "username": "mercuriocfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94395547",
                "name": "Caahrdashian",
                "username": "teorientacaah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214441875",
                "name": "TalkAfrika",
                "username": "TalkAfrika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365318145",
                "name": "Rio Grande do Sul",
                "username": "RioSul_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50111535",
                "name": "Leonardo Alarcon Olivares",
                "username": "leoalarcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73427069",
                "name": "juan harries",
                "username": "jgharries",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59229005",
                "name": "Felipe Kerber",
                "username": "Pipekerber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289504485",
                "name": "Juan Cerpa",
                "username": "JuanCerpa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547126079",
                "name": "Sabias que?",
                "username": "InelcioNegraoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44638016",
                "name": "Jornal a Verdade",
                "username": "verdademz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71909468",
                "name": "Col\u00e9gio Stagio",
                "username": "colegiostagio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92516350",
                "name": "Rede Brasil Aluguel",
                "username": "SigaRedeBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16727177",
                "name": "Mauricio Machado\u2122",
                "username": "Mr_Machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18774020",
                "name": "Rute Vera M.Favero",
                "username": "rutevera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144213543",
                "name": "Yerme Moreno",
                "username": "yermglm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593657151",
                "name": "Ol\u00e1 Mo\u00e7ambique",
                "username": "ola_mocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340470100",
                "name": "R\u00e1dioCultura Pelotas",
                "username": "rccultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58808333",
                "name": "A2img",
                "username": "A2img",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17290967",
                "name": "MundoGEO",
                "username": "MundoGEO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234748460",
                "name": "Mau\u00e1 Plaza Shopping",
                "username": "mauaplaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475339932",
                "name": "Tiradentes\u00b9\u00b3",
                "username": "OMineiro23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825622897",
                "name": "Rep\u00f3rter Sombra",
                "username": "ReporterSombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347998337",
                "name": "\u262f Bru",
                "username": "BrunaQGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637053930",
                "name": "Student Network ",
                "username": "StudentNetwork4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265586133",
                "name": "Matope Jos\u00e9",
                "username": "MatopeJM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164439493",
                "name": "Sen. Eduardo Braga",
                "username": "EduardoBraga_AM",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416395047",
                "name": "revista todo terreno",
                "username": "revtodoterreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184360604",
                "name": "Carlos Faustino",
                "username": "taidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1307683898",
                "name": "gaspafotos",
                "username": "gaspafotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108058425",
                "name": "Alexandre Bastos II",
                "username": "xanndfjv2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978232082",
                "name": "Soraia Pereira",
                "username": "Arqsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251656003",
                "name": "lucas",
                "username": "maluc4s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224011900",
                "name": "Theo Sierra",
                "username": "theosierra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97484758",
                "name": "Aurea Fleck",
                "username": "aurearf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276150686",
                "name": "Deva Im\u00f3veis",
                "username": "devaimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242876115",
                "name": "Wendell Esteves",
                "username": "_WendellEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570955070",
                "name": "COMPRASNOPANAMA",
                "username": "COMPRASNOPANAM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329540379",
                "name": "_, ssa_",
                "username": "20SeguirDeVolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242613598",
                "name": "@AntiAlone *-*",
                "username": "AntiAlone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457644239",
                "name": "Noticias",
                "username": "noticiaCeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355717026",
                "name": "Iara Couro Martins",
                "username": "icouromartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371212947",
                "name": "Guilherme Fujii Yudi",
                "username": "guifujiiyudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226537365",
                "name": "Voz do Cidad\u00e3o",
                "username": "VozDoCidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254957248",
                "name": "Momento Noticia",
                "username": "MomentoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178838700",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "erimorais27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480042896",
                "name": "RT Moc",
                "username": "RTMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89701514",
                "name": "ferrara brazil",
                "username": "ferrarabrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97046709",
                "name": "Empresa Verde",
                "username": "verdeweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73261184",
                "name": "Leonel Jose Tavares",
                "username": "LeonelJtav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10526922",
                "name": "Nadia Gal Stabile",
                "username": "nadiagalst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36172265",
                "name": "Google News Brasil",
                "username": "googlenewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104813467",
                "name": "Jose Alc\u00e1ntara Jochi",
                "username": "JoseAlcantaraJc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65308388",
                "name": "Alan Rick",
                "username": "Alan_Rick",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193013726",
                "name": "Hypeness",
                "username": "hypeness",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39878749",
                "name": "nicooly",
                "username": "nicooly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94585068",
                "name": "Profiss\u00e3o Hoteleiro",
                "username": "ProfissaoHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004646476",
                "name": "Victor Da Silva",
                "username": "victor100brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858693254",
                "name": "Mergulho na Ericeira",
                "username": "GAMEriceira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53052202",
                "name": "Gilvan Costa",
                "username": "GilvanCostaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184392287",
                "name": "DjSerito Ossemane",
                "username": "DJSERITO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80635425",
                "name": "Raffa Reis",
                "username": "raffadsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389236994",
                "name": "trip2gether",
                "username": "trip2gether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238823603",
                "name": "PACHANGA TOURS",
                "username": "pachangatours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508926842",
                "name": "MagazineRD",
                "username": "RDMagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85881463",
                "name": "PORTAL OZK",
                "username": "portalozk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34000903",
                "name": "Claudia Porto",
                "username": "claudiaporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19221099",
                "name": "Suchitoto Tours",
                "username": "EcoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1148682565",
                "name": "Interloc Locadora",
                "username": "interlocbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902385056",
                "name": "Bike Vip Club ",
                "username": "BikeVipClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332619595",
                "name": "Andr\u00e9a Miotto",
                "username": "deinha_miotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243870454",
                "name": "\ud83c\udccf",
                "username": "axkloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "117425043",
                "name": "Acr\u00edsio Sena",
                "username": "acrisiosena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25716098",
                "name": "Design \ud83d\udc98 Marcas Apaixonantes",
                "username": "carinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772565977",
                "name": "Zen Qom",
                "username": "ralphcalatayud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18293185",
                "name": "pampa11",
                "username": "pampa11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187385739",
                "name": "LaReinaDeLosHurones \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a",
                "username": "salvinamusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819309735224741888",
                "name": "#resist",
                "username": "jeresiste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253010446",
                "name": "EcoQuality",
                "username": "ecoquality_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561425736",
                "name": "Escola Castanheiras",
                "username": "EscolaCastanhei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67741124",
                "name": "Diego Vidal",
                "username": "diego_vidal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404266886",
                "name": "Antonio Zambrano",
                "username": "AntonioJose_Z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16856819",
                "name": "Culin\u00e1ria Brilhante",
                "username": "nancyfranco55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220858913",
                "name": "Marco",
                "username": "Marco_Thome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76017435",
                "name": "Braz",
                "username": "brazcosenza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331131365",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "caarolmoraes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370993832",
                "name": "Atitude Terra",
                "username": "AtitudeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213730462",
                "name": "USAID Mozambique",
                "username": "USAIDMozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72903360",
                "name": "Adriano  Alexandria",
                "username": "alexandria_eu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41508430",
                "name": "VNT Online",
                "username": "vntonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213701",
                "name": "R\u00e1dio Rua",
                "username": "radiorua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147806900",
                "name": "Visual Praia Hotel",
                "username": "VisualPraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118272399",
                "name": "Johnny Gomes",
                "username": "jsg2_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60881342",
                "name": "Dimas Roque",
                "username": "dimasroque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266093624",
                "name": "d\u0336\u0335\u032f\u032f\u0368\u0313\u033c\u0318i\u033b\u033b\u0351\u036a\u033e\u0327\u0349\u031c\u035fg\u032c\u032c\u0369\u034b\u0331\u035f\u035fa\u0354\u0354\u0369\u0305\u030e\u031c\u0317\u0326\u0303o\u0359\u0359\u0364\u036b\u035e\u0319\u0318 \ud83c\udded\ud83c\uddfa",
                "username": "tuitdodiga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484045156",
                "name": "Carlos A C Santiago",
                "username": "DrCACSantiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63006047",
                "name": "Jo\u00e3o Francisco",
                "username": "peresambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786991454",
                "name": "Rodrigo Mendes",
                "username": "roambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164719131",
                "name": "Mercado \u00c9tico",
                "username": "mercado_etico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38247056",
                "name": "Planetexcursion",
                "username": "PlaneteXcursion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127518877",
                "name": "Edgard Paes Leme",
                "username": "EdgardPaesLeme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346248608",
                "name": "Gislene Bastos",
                "username": "GisleneBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1260623960",
                "name": "Elenice Vieira",
                "username": "Ele_Vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622352145",
                "name": "Marinaldo Mira",
                "username": "MarinaldoMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333386318",
                "name": "Remade",
                "username": "portalremade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15037320",
                "name": "Punto Fape",
                "username": "puntofape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414971815",
                "name": "Phelippe Daou Junior",
                "username": "phelippedaoujr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169172629",
                "name": "IPBET",
                "username": "IPBET_PB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109241378",
                "name": "Brener Emmanuel",
                "username": "Brenersorocaba",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "327958922193424384",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ko2z51njmctkunqg4hvpg1omtdod",
        "oldest_id": "326373417311948800",
        "result_count": 485
    }
}