{
    "data": [
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2013-04-11T14:02:26.000Z",
            "id": "322348921286438912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAME-SE E VENHA CORRER A MEIA DAS DAS CATARATAS\n\nData: 26/05/2013\nLocal: Parque Nacional do Igua\u00e7u\nHor\u00e1rio:... http://t.co/jh4Lz4DsWL"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2013-04-11T13:42:04.000Z",
            "id": "322343797407248384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DesenvolvimentoRJ Regi\u00e3o dos Lagos receber\u00e1 distrito industrial log\u00edstico e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/sQNeM6RqKZ"
        },
        {
            "author_id": "53169018",
            "created_at": "2013-04-11T13:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "karinapinto"
                    }
                ]
            },
            "id": "322337763980615682",
            "in_reply_to_user_id": "48756709",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@karinapinto. Os problemas ambientais se resumem aos caes vadios que cacam no Parque Nacional de Brasilia, ameacando a fauna."
        },
        {
            "author_id": "1019498582",
            "created_at": "2013-04-11T13:18:03.000Z",
            "id": "322337749967450113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Preservemos este importante monumento natural.... http://t.co/6rRHSiqdsK"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-04-11T13:11:06.000Z",
            "id": "322336001538281472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional San Guillermo, San Juan. Voc\u00ea j\u00e1 o tem agendado como destino? http://t.co/PcvHhmXNn8"
        },
        {
            "author_id": "143990124",
            "created_at": "2013-04-11T13:01:35.000Z",
            "id": "322333608574582784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural * Solicitada urg\u00eancia na delimita\u00e7\u00e3o de \u00e1rea na Serra da Cangalha\n\nA abrang\u00eancia da \u00e1rea de... http://t.co/S9SwTFR858"
        },
        {
            "author_id": "119090466",
            "created_at": "2013-04-11T12:29:44.000Z",
            "id": "322325591971995648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira op\u00e7\u00e3o de turismo: Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - http://t.co/I0sOFp3YsM"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2013-04-11T12:26:10.000Z",
            "id": "322324693317210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha apreciar uma das paisagens m\u00e1gicas da Patag\u00f4nia Chilena: o Ventisquero Colgante, no Parque Nacional Queulat! http://t.co/MqKHdiZvNZ"
        },
        {
            "author_id": "36373505",
            "created_at": "2013-04-11T12:23:22.000Z",
            "id": "322323991849226241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Isla Cabritos, na Rep\u00fablica Dominicana e outros lugares selvagens para ver na nossa galeria.... http://t.co/mZjnOlTbGH"
        },
        {
            "author_id": "157747070",
            "created_at": "2013-04-11T12:01:23.000Z",
            "id": "322318457368608768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional do Itatiaia | Parte Alta \u00b1 2.600 m\" no YouTube \u00a0http://t.co/MgKE1pQMy9"
        },
        {
            "author_id": "53788696",
            "created_at": "2013-04-11T11:23:05.000Z",
            "id": "322308821810823168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Ant\u00f4nio Roberto visita o Parque Nacional da Serra da Canastra junto \u00e0 comitiva de parlamentares  http://t.co/mClYVIdncw"
        },
        {
            "author_id": "187649937",
            "created_at": "2013-04-11T11:11:02.000Z",
            "id": "322305785583517696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "perdidos no Parque Nacional de Ilha grande"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-04-11T10:58:32.000Z",
            "id": "322302641944272896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s) [pic]: http://t.co/yrossyLNQK"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2013-04-11T05:51:13.000Z",
            "id": "322225304510808065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de sinaliza\u00e7\u00e3o e de mapa dificulta caminhadas: A visita ao parque nacional da serra do Cip\u00f3 requer cuida... http://t.co/hgCZgYAC72"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2013-04-11T05:51:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Reserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "322225277038104576",
            "in_reply_to_user_id": "6979582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reserva Falta de sinaliza\u00e7\u00e3o e de mapa dificulta caminhadas: A visita ao parque nacional da serra do Cip... http://t.co/Gp4tuwsSMm #P76"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2013-04-11T05:51:03.000Z",
            "id": "322225258780299265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de sinaliza\u00e7\u00e3o e de mapa dificulta caminhadas: A visita ao parque nacional da se... http://t.co/J82sPx1JVc #folha.com"
        },
        {
            "author_id": "233509672",
            "created_at": "2013-04-11T05:50:52.000Z",
            "id": "322225212642963458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita ao parque nacional da serra do Cip\u00f3 requer cuidados especiais, mesmo por parte dos turistas acostumad... http://t.co/MHrPMPMt5o"
        },
        {
            "author_id": "233509672",
            "created_at": "2013-04-11T05:50:51.000Z",
            "id": "322225211627937792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou neste m\u00eas e vai at\u00e9 outubro a melhor \u00e9poca para visitar o parque nacional da serra do Cip\u00f3.\nFalta de s... http://t.co/YUuBmJxEjG"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2013-04-11T05:50:39.000Z",
            "id": "322225160935596032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de sinaliza\u00e7\u00e3o e de mapa dificulta caminhadas: A visita ao parque nacional da serra do Cip\u00f3 requer cuida... http://t.co/SOUycAV59P"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2013-04-11T05:50:37.000Z",
            "id": "322225149954899968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de sinaliza\u00e7\u00e3o e de mapa dificulta caminhadas: A visita ao parque nacional da serra do Cip\u00f3 requer cuida... http://t.co/yFvKcxnWfI"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2013-04-11T05:50:25.000Z",
            "id": "322225102408265729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de sinaliza\u00e7\u00e3o e de mapa dificulta caminhadas: A visita ao parque nacional da serra do Cip\u00f3 requer cuida... http://t.co/wDsKV7iOlz"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-11T05:32:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "corredoranonimo"
                    }
                ]
            },
            "id": "322220640293769216",
            "in_reply_to_user_id": "89442783",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@corredoranonimo J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013: 14/07 no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-11T05:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MiriamPoppe"
                    }
                ]
            },
            "id": "322220593879609344",
            "in_reply_to_user_id": "119565464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@miriampoppe J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013: 14/07 no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-11T05:31:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "jc_ultra"
                    }
                ]
            },
            "id": "322220218598424576",
            "in_reply_to_user_id": "75203143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jc_ultra J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013: 14/07 no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-11T05:30:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ApaAlfano"
                    }
                ]
            },
            "id": "322220093452996611",
            "in_reply_to_user_id": "67692350",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ApaAlfano J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013: 14/07 no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-11T05:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "RUNNINGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "322219557269946369",
            "in_reply_to_user_id": "195393957",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RUNNINGeo J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013: 14/07 no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-11T05:27:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "luis_sports"
                    }
                ]
            },
            "id": "322219311806676992",
            "in_reply_to_user_id": "89000568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luis_sports J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013: 14/07 no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "113671011",
            "created_at": "2013-04-11T03:42:07.000Z",
            "id": "322192812638609409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Estou Sendo Feita De Troxa"
        },
        {
            "author_id": "172754865",
            "created_at": "2013-04-11T02:53:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51647249,
                        -2.79650502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "322180648582381569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi pela primeira vez um cavalo-marinho \u263a\ud83d\udc2c\ud83d\udca6\ud83d\ude46\ud83c\udfa3 @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/pd5ietOKnu"
        },
        {
            "author_id": "53695698",
            "created_at": "2013-04-11T02:30:57.000Z",
            "id": "322174902583033857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A delega\u00e7\u00e3o do Santos devia largar esses jogadores que est\u00e3o com pedras nos p\u00e9s no Parque Nacional Serra da Capivara"
        },
        {
            "author_id": "26659263",
            "created_at": "2013-04-11T01:25:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 114,
                        "username": "fdzcce"
                    }
                ]
            },
            "id": "322158521565200384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nota de apoio e esclarecimentos sobre a Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde/CE http://t.co/E7Zhs7G0QG via @fdzcce"
        },
        {
            "author_id": "154898261",
            "created_at": "2013-04-11T00:07:36.000Z",
            "id": "322138828632629248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo sao retiradas de area de protecao ambiental de  http://t.co/cewnkr4qgG"
        },
        {
            "author_id": "1042192759",
            "created_at": "2013-04-10T23:49:37.000Z",
            "id": "322134304715067393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincadeira... A ultima fotografia \u00e9 de uma piscina natural no Parque nacional Krka na Cro\u00e1cia... Mas que lembra Pire... Lembra... rs*"
        },
        {
            "author_id": "141664057",
            "created_at": "2013-04-10T23:43:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 88,
                        "username": "ThinkFloyd61"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 107,
                        "username": "ver_blog"
                    }
                ]
            },
            "id": "322132684786790400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica : Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uqDPMKALCF RT @thinkfloyd61 (via @ver_blog)"
        },
        {
            "author_id": "629764372",
            "created_at": "2013-04-10T23:03:12.000Z",
            "id": "322122622441758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conservac\u0327a\u0303o ecolo\u0301gica vai ser criada na zona norte de Mossoro\u0301\n#TodosPorMossor\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2013-04-10T22:31:46.000Z",
            "id": "322114710239592449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRAILER - Document\u00e1rio \"\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas\" http://t.co/aCmyshhtu9"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2013-04-10T22:18:33.000Z",
            "id": "322111387130290177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u; dano ao ambiente ser\u00e1 irremedi\u00e1vel. Comiss\u00e3o especial criada na C\u00e2mara... http://t.co/Mri5Et075a"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-04-10T22:09:39.000Z",
            "id": "322109145992019968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRAILER - Document\u00e1rio \"\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas\" http://t.co/Z04AR4o0AD"
        },
        {
            "author_id": "66213141",
            "created_at": "2013-04-10T22:05:37.000Z",
            "id": "322108128630042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia super cansativo e fora do usual, rolou at\u00e9 trilha no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "485155090",
            "created_at": "2013-04-10T21:33:00.000Z",
            "id": "322099921765425153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao caminhar pelas trilhas e passarelas do Parque Nacional da Serra da Capivara fica f\u00e1cil imaginar os motivos que... http://t.co/MKpOBnR7kb"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2013-04-10T21:27:49.000Z",
            "id": "322098619723419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 10/04/2013 08:15: CB Foz do Igua\u00e7u || Corte ou poda de \u00e1rvore -&gt; Rodovia Br 469, 000, Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2013-04-10T21:20:58.000Z",
            "id": "322096895751229441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As nascentes do Ribeir\u00e3o Mutuca no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es e as planta\u00e7\u00f5es de eucalipto da... http://t.co/qF9wS8LHXV"
        },
        {
            "author_id": "466741671",
            "created_at": "2013-04-10T21:01:13.000Z",
            "id": "322091924293038080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro local de extrema beleza que deve fazer parte de seu itiner\u00e1rio numa visita ao #Chile:Parque Nacional Conguill\u00edo http://t.co/6VEHR6udnt"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-04-10T20:22:18.000Z",
            "id": "322082132262526976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bomba em Paraty\n\n\"A Pol\u00edcia Federal investiga um atentado a uma funcion\u00e1ria da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/tY9UUlxfBj"
        },
        {
            "author_id": "61764364",
            "created_at": "2013-04-10T19:23:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 126,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "322067415422889984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Toneladas de lixo s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macei\u00f3 - not\u00edcias em Alagoas http://t.co/ht5LbK4Q5M via @g1"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2013-04-10T19:21:44.000Z",
            "id": "322066887943012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Organiza\u00e7\u00f5es N\u00e3o Governamentais de defesa da Mata Atl\u00e2ntica repudiaram a aprova\u00e7\u00e3o pela C\u00e2mara dos Deputados do... http://t.co/H3f3A7qyMs"
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2013-04-10T19:21:33.000Z",
            "id": "322066843399507968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ONGs que defendem a Mata Atl\u00e2ntica, abertura do Caminho do Colono amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/OC5FmNtjQ3"
        },
        {
            "author_id": "338981810",
            "created_at": "2013-04-10T19:17:24.000Z",
            "id": "322065799693094912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira Horsetail, localizado no Parque Nacional de Yosemite Calif\u00f3rnia (EUA) apenas aparece apenas entre o... http://t.co/81fIhhdDdA"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-04-10T19:09:05.000Z",
            "id": "322063704365604865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Chau\u00e1s\n\nPreserva\u00e7\u00e3o e exuber\u00e2ncia das matas e da fauna est\u00e3o presente o tempo... http://t.co/BTSXl9xj1I"
        },
        {
            "author_id": "46685669",
            "created_at": "2013-04-10T19:03:45.000Z",
            "id": "322062362934902785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O destino da pr\u00f3xima edi\u00e7\u00e3o do \u201cMe Leva, Rural\u201d ser\u00e1 o Parque Nacional do Itatiaia, neste s\u00e1bado, dia 13 de abril. http://t.co/AdHMK21h6N"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-10T18:12:03.000Z",
            "id": "322049353592209411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Hipop\u00f3tamo no Parque Nacional do Serengeti no Qu\u00eania. Foto de nickngs http://t.co/xGW8F1DPeu"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-10T17:51:17.000Z",
            "id": "322044124133994497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ----&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/S0iQbOpJoU"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-10T17:51:17.000Z",
            "id": "322044123764895744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ----&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/8XU0EYRdlu"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-10T17:51:16.000Z",
            "id": "322044121365770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ----&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/G9zT0dFIF1"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-04-10T17:51:16.000Z",
            "id": "322044120631746560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ----&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/ATfh4TygP0"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-10T17:51:16.000Z",
            "id": "322044120573030400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ----&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/BX0YiOlCsX"
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2013-04-10T16:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 22,
                        "username": "brcentraltur"
                    }
                ]
            },
            "id": "322027498751803392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @br_integracao: RT @brcentraltur: Que tal um passeio na natureza? O Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o http://t.co/n15M1Yf8K8"
        },
        {
            "author_id": "790164140",
            "created_at": "2013-04-10T16:37:40.000Z",
            "id": "322025597071134721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado en el estado de Maranh\u00e3o, en la orilla norte de Brasil, el Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/fULqFjSdUn"
        },
        {
            "author_id": "701216719",
            "created_at": "2013-04-10T16:37:30.000Z",
            "id": "322025555681751040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado en el estado de Maranh\u00e3o, en la orilla norte de Brasil, el Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/szI3WrJMFM"
        },
        {
            "author_id": "1267678980",
            "created_at": "2013-04-10T16:37:19.000Z",
            "id": "322025511159218176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado en el estado de Maranh\u00e3o, en la orilla norte de Brasil, el Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/pxNEIqhyg9"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-04-10T16:37:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15726234,
                        -22.42772065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "322025468159225857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/r7ijydatv9"
        },
        {
            "author_id": "100560336",
            "created_at": "2013-04-10T16:37:08.000Z",
            "id": "322025463373524993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado en el estado de Maranh\u00e3o, en la orilla norte de Brasil, el Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/7wy0T6QJXG"
        },
        {
            "author_id": "454784572",
            "created_at": "2013-04-10T16:36:39.000Z",
            "id": "322025343470936064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas blancas del Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Estado de Maranh\u00e3o, Brasil.) \nDunas y lagunas vistas... http://t.co/7aN7rk5oLY"
        },
        {
            "author_id": "48335824",
            "created_at": "2013-04-10T16:08:01.000Z",
            "id": "322018138659123200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macei\u00f3 http://t.co/WMQMcc9jOh"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-04-10T15:40:26.000Z",
            "id": "322011195836084224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macei\u00f3 http://t.co/Z3wp03SqTE"
        },
        {
            "author_id": "56179855",
            "created_at": "2013-04-10T15:32:08.000Z",
            "id": "322009106317717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 estarei no Parque Nacional da Serra da Canastra. N\u00e3o podemos concordar com qualquer projeto que permita mais desmatamentos!"
        },
        {
            "author_id": "1126317625",
            "created_at": "2013-04-10T15:30:37.000Z",
            "id": "322008726850637825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de ... - http://t.co/Tv0BrXcKLV http://t.co/yfFxShnWsp"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2013-04-10T15:28:26.000Z",
            "id": "322008176528605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna Hoje Toneladas de lixo s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de ... http://t.co/LZpka1krfy Uma... http://t.co/jgT2pxNFWm"
        },
        {
            "author_id": "226299776",
            "created_at": "2013-04-10T15:25:54.000Z",
            "id": "322007540747612160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macei\u00f3 -... http://t.co/vwKdoKET9J"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2013-04-10T15:25:08.000Z",
            "id": "322007347021094912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As nascentes do Ribeir\u00e3o Mutuca no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es e as planta\u00e7\u00f5es de eucalipto da... http://t.co/XJczMa6m62"
        },
        {
            "author_id": "168651999",
            "created_at": "2013-04-10T15:16:17.000Z",
            "id": "322005117010321408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fui autor da lei que criou em 1997 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Noroeste Paulista, de Rio Preto, administrada pela Unesp e destinada \u00e0 pesquisa."
        },
        {
            "author_id": "249232158",
            "created_at": "2013-04-10T15:07:13.000Z",
            "id": "322002837196394496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macei\u00f3 http://t.co/73Kwmd8uId"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2013-04-10T15:06:55.000Z",
            "id": "322002762797834241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A \u00e1rea est\u00e1 localizada a menos de 30 metros do Riacho do Silva.\nEquipes de limpeza ja retirar... http://t.co/n75ASO42cy"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-04-10T15:06:53.000Z",
            "id": "322002751938756608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A \u00e1rea est\u00e1 localizada a menos de 30 metros do Riacho do Silva.\nEquipes de limpeza ja retirar... http://t.co/34Qr2DA77I"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2013-04-10T15:06:44.000Z",
            "id": "322002717344157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros A \u00e1rea est\u00e1 localizada a menos de 30 metros do Riacho do Silva.\nEquipes de limpeza ja retirar... http://t.co/Og5TJXbbF7"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2013-04-10T15:06:38.000Z",
            "id": "322002691037466624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea est\u00e1 localizada a menos de 30 metros do Riacho do Silva.\nEquipes de limpeza ja retiraram mais de 300 to... http://t.co/BnEejtkx0z"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2013-04-10T15:06:34.000Z",
            "id": "322002674797129728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toneladas de lixo s\u00e3o retiradas de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Macei\u00f3: A \u00e1rea est\u00e1 localizada a menos de 30 ... http://t.co/uf6FUhMA5I"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-04-10T14:23:39.000Z",
            "id": "321991872828559362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta\u00ed, valendo pra Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra da Canastra:\n\n \u201c\u00e9 da lei que cada unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/QAES8DYF6Q"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2013-04-10T14:11:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "321988849242869760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/9F0HgVRK2z"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2013-04-10T13:28:38.000Z",
            "id": "321978026613157888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt; Travessia Rebou\u00e7as x Maromba - Rancho ca\u00eddo - Itatiaia\nParque Nacional de Itatiaia. Um cen\u00e1rio para ficar... http://t.co/38YlWbxyp4"
        },
        {
            "author_id": "136467591",
            "created_at": "2013-04-10T13:15:48.000Z",
            "id": "321974797032624129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde fui: Parque Nacional Yellowstone e os g\u00eaiseres http://t.co/EeWYdBMCga"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2013-04-10T13:14:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 128,
                        "username": "jc_pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "321974398418571265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito, essa bola foi fora! - Prefeitura do Recife libera constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3VmkMi44Dt via @jc_pe"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-04-10T12:40:27.000Z",
            "id": "321965901744308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u tem uma bela vegeta\u00e7\u00e3o e fauna em meio ao incr\u00edvel marco natural formado pelas quedas. #DicadeDestino"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-04-10T12:38:00.000Z",
            "id": "321965283432620035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[BR-469] Dnit aceita proposta do Fundo Igua\u00e7u para duplica\u00e7\u00e3o da BR-469 no trecho entre o trevo da Argentina e o Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2013-04-10T12:28:24.000Z",
            "id": "321962868960542720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pro dia nascer feliz!\nPico da Bandeira - Parque Nacional do Capara\u00f3\nQuem leva: Verde Vida Ecoturismo http://t.co/eIPt6TRWKZ"
        },
        {
            "author_id": "63219583",
            "created_at": "2013-04-10T12:18:20.000Z",
            "id": "321960338050396161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acreditamos que como contra partida da constru\u00e7\u00e3o da Ponte Estaiada, o governador poderia criar a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque do Coc\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-04-10T11:53:53.000Z",
            "id": "321954182800232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de TV vai destacar os melhores pontos de mergulho em naufr\u00e1gios do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/AHKrt4yZZ9"
        },
        {
            "author_id": "243651141",
            "created_at": "2013-04-10T09:59:01.000Z",
            "id": "321925275044679680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia qualquer no Parque Nacional das Quirimbas\n\nGuludo Beach Lodge, Guludo, Mucojo, Niassa, Mo\u00e7ambique http://t.co/xqX1xyX2tS"
        },
        {
            "author_id": "28690225",
            "created_at": "2013-04-10T03:58:13.000Z",
            "id": "321834474956529664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tough morning this morning at Parque Nacional Igua\u00e7u http://t.co/q9NB26IcSy"
        },
        {
            "author_id": "201865302",
            "created_at": "2013-04-10T03:14:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 125,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "321823570055544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u; dano ao ambiente ser\u00e1 irremedi\u00e1vel - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/urlDPYjlwS via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "157022115",
            "created_at": "2013-04-10T00:40:16.000Z",
            "id": "321784662047481856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi Geraldo que fez?!! RT @Alex87Coelho : v\u00ea esse absurdo.\nhttp://t.co/5ZHBEZxaP8 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-04-10T00:00:06.000Z",
            "id": "321774552982106112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guas cristalinas deixam a mostra corais e tartarugas marinhas no Parque Nacional dos Abrolhos. #BAHIA #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "468038812",
            "created_at": "2013-04-09T23:55:34.000Z",
            "id": "321773413557485570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/YE1OJhbRE6"
        },
        {
            "author_id": "37433342",
            "created_at": "2013-04-09T23:29:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "321766780056006656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/hEuo9nc2TQ"
        },
        {
            "author_id": "1145847054",
            "created_at": "2013-04-09T23:26:27.000Z",
            "id": "321766085240176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/Lp1mCO1wZc"
        },
        {
            "author_id": "37639400",
            "created_at": "2013-04-09T22:59:23.000Z",
            "id": "321759272444772353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt; Travessia Rebou\u00e7as x Maromba - Rancho ca\u00eddo - Itatiaia\nParque Nacional de Itatiaia. Um cen\u00e1rio para ficar na... http://t.co/rkkt8BxL5h"
        },
        {
            "author_id": "413644569",
            "created_at": "2013-04-09T22:57:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "321758864225759233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beautiful day. ! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/AddFIu1ISR"
        },
        {
            "author_id": "73515228",
            "created_at": "2013-04-09T22:26:34.000Z",
            "id": "321751015189794816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u. Dano ao ambiente ser\u00e1 irremedi\u00e1vel. Proteste! Mande e-mail para o MMA http://t.co/0TZS1LcJkv"
        },
        {
            "author_id": "101511315",
            "created_at": "2013-04-09T21:54:42.000Z",
            "id": "321742996276133889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votou nele foi? Agora segura que s\u00e3o quatro anos, j\u00e1 se passaram 4 meses, vai contando... http://t.co/5Z0Zsqmy6H"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2013-04-09T21:35:59.000Z",
            "id": "321738285779148800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EPIA NORTE: tr\u00e2nsito lento para quem segue para o Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2013-04-09T21:34:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 105,
                        "username": "portalclica"
                    }
                ]
            },
            "id": "321737850330693632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EPIA NORTE: tr\u00e2nsito lento para quem segue para o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/PjK9VykzbO via @portalclica #ClicaTr\u00e2nsito"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2013-04-09T21:31:33.000Z",
            "id": "321737170991869952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade das aves \u00e9 avaliada em parque nacional do Paran\u00e1\nhttp://t.co/YhWkwX9QyY"
        },
        {
            "author_id": "36106563",
            "created_at": "2013-04-09T21:17:13.000Z",
            "id": "321733563970109441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geraldo J\u00falio t\u00e1 muito doido n\u00e9? S\u00f3 pode! Que bonito pra tua cara hein Prefeito??? http://t.co/LqhLvhHDYq"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2013-04-09T21:04:56.000Z",
            "id": "321730469693636608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuar Respirando: SOS M. Atl\u00e2ntica : Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u. Dano ao ambiente ser\u00e1 irremedi\u00e1vel http://t.co/yLAKrTbHEl"
        },
        {
            "author_id": "87806624",
            "created_at": "2013-04-09T20:47:01.000Z",
            "id": "321725963706724352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Gorgona http://t.co/LpZ5ECKUoL"
        },
        {
            "author_id": "245922804",
            "created_at": "2013-04-09T20:34:17.000Z",
            "id": "321722759237472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do Recife libera constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/yjGhNHrfcG"
        },
        {
            "author_id": "283801234",
            "created_at": "2013-04-09T20:22:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 125,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "321719695344549888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u; dano ao ambiente ser\u00e1 irremedi\u00e1vel - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/yFMt2cik8F via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "356159431",
            "created_at": "2013-04-09T20:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 85,
                        "username": "Gisele_Nasc"
                    }
                ]
            },
            "id": "321719131210645504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Piau\u00ed tem o morro do gritador q \u00e9 lindo ,tem o Parque Nacional 7 cidades td lindo @gisele_nasc"
        },
        {
            "author_id": "50383097",
            "created_at": "2013-04-09T20:07:49.000Z",
            "id": "321716099613872128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim N\u00c3O EXISTE PASSAGEM PARA O PARQUE NACIONAL DA CAPIVARA??? QUE CHIBATA \u00c9 ESSA?"
        },
        {
            "author_id": "145204215",
            "created_at": "2013-04-09T19:51:34.000Z",
            "id": "321712008154189825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/dauJasTmuM Parque Nacional de Monfrag\u00fce. http://t.co/OQJ5dGbF73!"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2013-04-09T19:37:23.000Z",
            "id": "321708437018902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u - Primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Brasil a ser declarada como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade... http://t.co/Q2vep3MJ7e"
        },
        {
            "author_id": "709421521",
            "created_at": "2013-04-09T19:03:48.000Z",
            "id": "321699987685793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura liberou constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e fica dificultando a Arena do Sport."
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-04-09T19:00:37.000Z",
            "id": "321699184581423105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura elabora projeto que cria \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Costa Sul. Curso do rio em Barra do Sahy...... http://t.co/17DTyoRJUB"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-04-09T18:50:39.000Z",
            "id": "321696676731576322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meo Deus... o tal de Nelson Luersen est\u00e1 falando da abertura da extinta estrada do colono no Parque Nacional do... http://t.co/cofXl8HtV1"
        },
        {
            "author_id": "1271109134",
            "created_at": "2013-04-09T18:34:06.000Z",
            "id": "321692514040041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a diversidade de paisagens do Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA #UOL http://t.co/OtE01e4zV8"
        },
        {
            "author_id": "56555257",
            "created_at": "2013-04-09T18:32:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 108,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "321691987541635072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: ca\u00e7ador \u00e9 preso no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR - Terra Brasil  http://t.co/Il1Jj6SG3C v\u00eda @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "162518782",
            "created_at": "2013-04-09T18:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 11,
                        "username": "drido"
                    },
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 121,
                        "username": "jc_pe"
                    },
                    {
                        "end": 143,
                        "start": 130,
                        "username": "lauramascena"
                    }
                ]
            },
            "id": "321686648733716480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a-l\u00e1 GJ cc @drido --&gt; Prefeitura do Recife libera constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/VQ2zYh8CSm via @jc_pe e @lauramascena"
        },
        {
            "author_id": "35320706",
            "created_at": "2013-04-09T18:03:35.000Z",
            "id": "321684835183759360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/AFMLNZ1Uy9 O que resta de natureza em Recife ser\u00e1 gradativamente erodido pela avidez imobili\u00e1ria..."
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2013-04-09T17:27:31.000Z",
            "id": "321675756377874432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed.\n\nGosta de fotografia mas n\u00e3o se entende com seu equipamento?... http://t.co/7JQ3WJRjWn"
        },
        {
            "author_id": "505104184",
            "created_at": "2013-04-09T17:24:41.000Z",
            "id": "321675043199389696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primatas no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/hl5Fu5DzaV"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2013-04-09T17:05:43.000Z",
            "id": "321670272220540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional Kruger existem diversos tipos de animais e \u00e1rvores.Seu territ\u00f3rio \u00e9 maior que o Estado de Israel. http://t.co/KXnh25xSLy"
        },
        {
            "author_id": "189653271",
            "created_at": "2013-04-09T16:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 125,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "321667707143614464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u; dano ao ambiente ser\u00e1 irremedi\u00e1vel - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/1yrc0OXe7o via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "127351478",
            "created_at": "2013-04-09T16:51:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "Fred_Borba"
                    }
                ]
            },
            "id": "321666815820435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vergonha! RT @Fred_Borba http://t.co/Jt9jRdnMSA Se algu\u00e9m puder me explicar...."
        },
        {
            "author_id": "74343709",
            "created_at": "2013-04-09T15:52:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "sigaSportRecife"
                    }
                ]
            },
            "id": "321651843560251392",
            "in_reply_to_user_id": "14630435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sigaSportRecife olha a obra que a Prefeitura liberou, e fica dificultando a Arena: http://t.co/iKoyeYZE9v"
        },
        {
            "author_id": "22683505",
            "created_at": "2013-04-09T15:51:11.000Z",
            "id": "321651513732771841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: ca\u00e7ador \u00e9 preso no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: http://t.co/gfxNxi2qyJ"
        },
        {
            "author_id": "74343709",
            "created_at": "2013-04-09T15:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Fred_Borba"
                    }
                ]
            },
            "id": "321651292126720000",
            "in_reply_to_user_id": "177349175",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fred_Borba Prefeitura liberou constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o e fica dificultando a Arena do Sport: http://t.co/iKoyeYZE9v"
        },
        {
            "author_id": "74343709",
            "created_at": "2013-04-09T15:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "wareporter"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "321651136098598912",
            "in_reply_to_user_id": "92799001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@wareporter Prefeitura liberou constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o e fica dificultando a Arena do Sport: http://t.co/iKoyeYZE9v"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2013-04-09T15:33:46.000Z",
            "id": "321647131922407425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua o Abate Indescriminado de Animais Selvagens no Parque Nacional de Luiana, Angola http://t.co/eaOqLkOaVp"
        },
        {
            "author_id": "22683505",
            "created_at": "2013-04-09T15:06:12.000Z",
            "id": "321640194346471424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: ca\u00e7ador \u00e9 preso no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: http://t.co/gfxNxi2qyJ"
        },
        {
            "author_id": "1239633618",
            "created_at": "2013-04-09T15:03:40.000Z",
            "id": "321639555822391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pessoal, o SapotiCast queria entender porque a Prefeitura do Recife permite isto, mas encontra todos os tipos de... http://t.co/Jru7gccTeZ"
        },
        {
            "author_id": "246069867",
            "created_at": "2013-04-09T15:01:21.000Z",
            "id": "321638971396472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura do Recife libera constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/KNh86gdhR8 // Palmas para o sr. prefeito. sqn"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2013-04-09T15:00:47.000Z",
            "id": "321638831260594176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: ca\u00e7ador \u00e9 preso no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Um ca\u00e7ador foi preso por volta das 12h do \u00fal... http://t.co/OpY0Zjo8kk"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2013-04-09T15:00:35.000Z",
            "id": "321638778332655616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ca\u00e7ador foi preso por volta das 12h do \u00faltimo domingo na zona rural do munic\u00edpio de S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u, n... http://t.co/3ciUq38T1k"
        },
        {
            "author_id": "554807048",
            "created_at": "2013-04-09T15:00:33.000Z",
            "id": "321638771458203648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: ca\u00e7ador \u00e9 preso no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/omedQQxkpU"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-04-09T15:00:30.000Z",
            "id": "321638760561385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: ca\u00e7ador \u00e9 preso no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Um ca\u00e7ador foi preso por volta das 12h do \u00fal... http://t.co/eXBaWfF4cF"
        },
        {
            "author_id": "483001602",
            "created_at": "2013-04-09T15:00:12.000Z",
            "id": "321638685063925760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: ca\u00e7ador \u00e9 preso no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/GPNqdh01MJ"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2013-04-09T14:59:57.000Z",
            "id": "321638621373411328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: ca\u00e7ador \u00e9 preso no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Um ca\u00e7ador foi preso por volta das 12h do \u00fal... http://t.co/pdVJy3A5uf"
        },
        {
            "author_id": "331884630",
            "created_at": "2013-04-09T14:59:54.000Z",
            "id": "321638609553870851",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: ca\u00e7ador \u00e9 preso no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR"
        },
        {
            "author_id": "334863905",
            "created_at": "2013-04-09T14:59:54.000Z",
            "id": "321638608664662019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: ca\u00e7ador \u00e9 preso no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR"
        },
        {
            "author_id": "252068239",
            "created_at": "2013-04-09T14:59:49.000Z",
            "id": "321638585969299456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: ca\u00e7ador \u00e9 preso no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/WB2v1oVoRY"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2013-04-09T14:59:41.000Z",
            "id": "321638552716849154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: ca\u00e7ador \u00e9 preso no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Um ca\u00e7ador foi preso por volta das 12h do \u00fal... http://t.co/S6oyBTVmoB"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-04-09T14:59:38.000Z",
            "id": "321638541698404352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: ca\u00e7ador \u00e9 preso no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR: Um ca\u00e7ador foi preso por volta das 12h do \u00fal... http://t.co/Ey8qxLF60w"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-04-09T14:53:38.000Z",
            "id": "321637032235524096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vc rep\u00f3rter: ca\u00e7ador \u00e9 preso no Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR http://t.co/A0rPKy8A3a"
        },
        {
            "author_id": "177349175",
            "created_at": "2013-04-09T14:51:53.000Z",
            "id": "321636588956315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/OPu6N74omI Se algu\u00e9m puder me explicar...."
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-04-09T14:45:37.000Z",
            "id": "321635013781237761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 formada por v\u00e1rios rios, cachoeiras e campos, de relevo acidentado... http://t.co/KWC1zTV6Xm"
        },
        {
            "author_id": "49695202",
            "created_at": "2013-04-09T14:41:16.000Z",
            "id": "321633917629239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista descobre beleza do monumento natural Serrote Branco em Caic\u00f3 e faz postagem http://t.co/r612SLZe01"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2013-04-09T14:27:23.000Z",
            "id": "321630423170048000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada pode ser ativada no #Parque Nacional do #Igua\u00e7u e causar danos ambientais | CicloVivo - http://t.co/djkbWlVqxW #estrada"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-09T14:21:17.000Z",
            "id": "321628889334042625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ---&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/YTR9iuRIcU"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-04-09T14:21:17.000Z",
            "id": "321628888897830913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ---&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/COfcMNmYpl"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-09T14:21:17.000Z",
            "id": "321628888201588737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ---&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/PxfGXQaqDN"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-09T14:21:17.000Z",
            "id": "321628888088342528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ---&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/XCzLVtY21b"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-09T14:21:17.000Z",
            "id": "321628888079925249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ---&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/YDgruB7mrW"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2013-04-09T13:49:01.000Z",
            "id": "321620771292200961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Jamanxi \u00e9 mais uma \u00c1rea Protegida em situa\u00e7\u00e3o cr\u00edtica de desmatamento. http://t.co/yIvbmipfUJ"
        },
        {
            "author_id": "44357449",
            "created_at": "2013-04-09T13:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 146,
                        "start": 140,
                        "username": "jc_pe"
                    }
                ]
            },
            "id": "321617783794302977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei que ia gerar um buru\u00e7u. Mas foi at\u00e9 relax &gt;&gt; JC: PCR libera constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/GhK8SAGbX4 via @jc_pe"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2013-04-09T13:25:15.000Z",
            "id": "321614789157724162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Continuam os trabalhos de combate \u00e0 extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira na Reserva Extrativista Verde para Sempre, no Par\u00e1. http://t.co/OvBRyVNiZI"
        },
        {
            "author_id": "243110914",
            "created_at": "2013-04-09T12:55:57.000Z",
            "id": "321607414854086658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ube59\ud558\uc758 \ucd94\ub77d(Ventisquero Colgante. Parque Nacional Queulat, Chile) Photo by Dario Caballes http://t.co/DqhABwGP8j"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-04-09T12:37:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "321602679291924483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nas segundas o parque esta aberto apenas para moradores dos Aparados, Capivaras. Parque Nacional Aparados da Serra. http://t.co/qMtNBs9mcD"
        },
        {
            "author_id": "194569651",
            "created_at": "2013-04-09T12:36:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 83,
                        "username": "O_Presente"
                    }
                ]
            },
            "id": "321602487842897920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso em flagrante ca\u00e7ando no Parque Nacional - http://t.co/id7u5rZJpK via @o_presente"
        },
        {
            "author_id": "60331599",
            "created_at": "2013-04-09T12:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "321598240476770304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @boca_maldita: Pol\u00edcia prende ca\u00e7ador no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/2VxsCl0tVJ"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-04-09T12:18:42.000Z",
            "id": "321598041297666050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7ador no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/Ed89YHealS"
        },
        {
            "author_id": "38156412",
            "created_at": "2013-04-09T12:16:35.000Z",
            "id": "321597508230983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Brasil Brasileiro: Parque Nacional da Serra de Itabaiana http://t.co/H6Qz4lAMjU\nCONHE\u00c7A O BRASIL ..."
        },
        {
            "author_id": "42180903",
            "created_at": "2013-04-09T12:03:45.000Z",
            "id": "321594280001032192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque_nacional_Namadgi http://t.co/0rUp8CAjLF"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-04-09T11:35:08.000Z",
            "id": "321587076409720832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Bomdia! Vamos come\u00e7ar o dia com a maravilhosa imagem do Parque Nacional da Serra de Itabaiana em #SE Foto:Setur/SE http://t.co/UkKWJjXCMX"
        },
        {
            "author_id": "35071010",
            "created_at": "2013-04-09T11:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "321580846429650944",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaEpoca boa pergunta,em Bras\u00edlia o parque nacional est\u00e1 sendo muito prejudicado,esses animais n s\u00e3o mais dom\u00e9sticos.Tem q eliminar..."
        },
        {
            "author_id": "22694095",
            "created_at": "2013-04-09T10:23:24.000Z",
            "id": "321569023231934464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Joshua Tree... http://t.co/xRUSfNWxjf"
        },
        {
            "author_id": "79839283",
            "created_at": "2013-04-09T10:03:16.000Z",
            "id": "321563959486459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra Parque Guararapes \n http://t.co/yOh2IwOLB2"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2013-04-09T08:07:27.000Z",
            "id": "321534809220460544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/tDkCBUY8zW #TurismoInclusivo"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2013-04-09T08:01:27.000Z",
            "id": "321533301200392194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz - Pol\u00edcia prende ca\u00e7ador no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/loAfiIZrV9"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2013-04-09T08:01:23.000Z",
            "id": "321533284377051138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz - Pol\u00edcia prende ca\u00e7ador no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jP1bKJ5p2k"
        },
        {
            "author_id": "66648384",
            "created_at": "2013-04-09T03:43:08.000Z",
            "id": "321468295624675329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra da bocaina portaria at\u00e9 s\u00e3o jos\u00e9 do barreiro http://t.co/VTidoFqMZF"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-04-09T02:48:38.000Z",
            "id": "321454580439322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtas:Ca\u00e7ador \u00e9 preso ap\u00f3s ser flagrado em \u00e1rvore no Parque Nacional do Igua\u00e7u em S\u00e3o Miguel do Igua\u00e7u,no Paran\u00e1 http://t.co/tAW8x8zPk1"
        },
        {
            "author_id": "637345642",
            "created_at": "2013-04-09T02:06:01.000Z",
            "id": "321443851841708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7ador no Parque Nacional do Igua\u00e7u durante patrulhamento de rotina da Pol\u00edcia Ambiental. http://t.co/PZ7YvPjk56"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2013-04-09T02:02:04.000Z",
            "id": "321442857548386304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7ador no Parque Nacional do Igua\u00e7u durante patrulhamento de rotina da Pol\u00edcia Ambiental. http://t.co/NMLqAPgUZ3"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-04-09T00:50:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "321424880715329538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Molhados nas Cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SZ9iidrJvp"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-04-09T00:47:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "321424168723836928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panambi Cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/baMHDl5UGP"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-04-09T00:45:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "321423627813789696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9s nas Cataratas II suelenguilhardi @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uy9U1y7fvL"
        },
        {
            "author_id": "825753432",
            "created_at": "2013-04-08T23:36:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "ARTIGOENOTICIA"
                    }
                ]
            },
            "id": "321406275307044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT \"@ARTIGOENOTICIA: Turista descobre beleza do monumento natural Serrote Branco em Caic\u00f3 e faz postagem http://t.co/GIiQ9akmdN\""
        },
        {
            "author_id": "103615589",
            "created_at": "2013-04-08T22:36:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Thiagodamotta"
                    }
                ]
            },
            "id": "321391144024018944",
            "in_reply_to_user_id": "134939338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Thiagodamotta Escrevi embaixo, Parque Nacional, rsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "974103686",
            "created_at": "2013-04-08T22:33:36.000Z",
            "id": "321390396091535361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governador Geraldo Alckimin sancionou nessa segunda, 08/4, o PL 60/2012 que altera os limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia Itatins."
        },
        {
            "author_id": "130904269",
            "created_at": "2013-04-08T22:29:28.000Z",
            "id": "321389356080324608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O leopardo; encontrado em toda a \u00cdndia, mas devido \u00e0 amea\u00e7a de ca\u00e7adores e \u00e0 perda de habitat, raramente \u00e9 visto fora de uma \u00e1rea protegida"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-04-08T22:20:05.000Z",
            "id": "321386996448780288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Em #Sergipe, visite o Parque Nacional da Serra de Itabaiana, o local re\u00fane ecossistemas de Mata Atl\u00e2ntica e de Caatinga. #DicadeDestino"
        },
        {
            "author_id": "268371811",
            "created_at": "2013-04-08T22:05:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.2547108,
                        -7.2218837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02bba893ab5d6f6b"
            },
            "id": "321383355293790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So quem pula camelastica de saia nycole #tiaama @ Parque nacional http://t.co/RiPWKLTiuS"
        },
        {
            "author_id": "49695202",
            "created_at": "2013-04-08T21:58:09.000Z",
            "id": "321381474689495040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Turista descobre beleza do monumento natural Serrote Branco em Caic\u00f3 e faz postagem http://t.co/r612SLZe01"
        },
        {
            "author_id": "76482929",
            "created_at": "2013-04-08T21:45:38.000Z",
            "id": "321378326415552512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a galera a Caminho do Trabalho de Campo.. Parque Nacional da Serra da Bodoquena :) http://t.co/8YCrzTnpif"
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2013-04-08T21:10:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "brcentraltur"
                    }
                ]
            },
            "id": "321369382074843138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @brcentraltur: Que tal um passeio na natureza? O Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o http://t.co/n15M1Yf8K8"
        },
        {
            "author_id": "626819921",
            "created_at": "2013-04-08T21:05:35.000Z",
            "id": "321368246999711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BRASIL Ca\u00e7ador flagrado pendurado em \u00e1rvore \u00e9 preso no Parque Nacional do Igua\u00e7u:   A Pol\u00edcia Militar Ambient... http://t.co/lLamG8ZVMV"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-04-08T21:01:46.000Z",
            "id": "321367288177635329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventure-se pelas trilhas ecol\u00f3gicas do Parque Nacional do Igua\u00e7u, sinta a emo\u00e7\u00e3o dos passeios de helic\u00f3ptero e mais: http://t.co/an8dsB8ReK"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-04-08T21:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 115,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "321367095516467201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00c3\u00a7ador flagrado pendurado em \u00c3\u00a1rvore \u00c3\u00a9 preso no Parque Nacional do Igua\u00c3\u00a7u - Brasil  http://t.co/sa60mU9FBt via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "344812449",
            "created_at": "2013-04-08T20:46:14.000Z",
            "id": "321363379056939008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Tur\u00edstico Ecol\u00f3gico Dunas de Genipabu tem praia, complexo de dunas, lagoa e uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!\n http://t.co/QOrBCo6uRj"
        },
        {
            "author_id": "928016611",
            "created_at": "2013-04-08T20:17:42.000Z",
            "id": "321356196168732672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um passeio na natureza a apenas 15 km do centro da capital? O Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 uma boa op\u00e7\u00e3o http://t.co/NhQHDayqvV"
        },
        {
            "author_id": "389236994",
            "created_at": "2013-04-08T20:02:08.000Z",
            "id": "321352279489916929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura e adrenalina nas Cataratas: confira essas ofertas e planeje a sua ida ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gAzzWpvlKj"
        },
        {
            "author_id": "442758332",
            "created_at": "2013-04-08T19:58:36.000Z",
            "id": "321351390192607232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/xkyk2EOgTA"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-04-08T19:44:57.000Z",
            "id": "321347955414138882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o periquito-rei, fotografado na Floresta Nacional do Rio Preto em Concei\u00e7\u00e3o da Barra-ES, uma das esp\u00e9cies... http://t.co/IZJ5qVQHet"
        },
        {
            "author_id": "74014934",
            "created_at": "2013-04-08T19:42:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "romulobvf"
                    }
                ]
            },
            "id": "321347451292356608",
            "in_reply_to_user_id": "126052051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@romulobvf Tirar a Ilha do Zeca o status de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e permitindo que a \u00faltima \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o perto do Centro da"
        },
        {
            "author_id": "340074341",
            "created_at": "2013-04-08T19:31:20.000Z",
            "id": "321344529393385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOSAICO DO LAGAMAR\nThismia prataensis descoberta no Parque Nacional (Parna) de Saint-Hilaire/Lange, Unidade de... http://t.co/3hqDypw5eV"
        },
        {
            "author_id": "69872896",
            "created_at": "2013-04-08T19:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 22,
                        "username": "rosanedopv"
                    }
                ]
            },
            "id": "321343287116038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Entre outros assuntos @rosanedopv falamos sobre PL q prev\u00ea reabertura da Estrada do Colono, Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9PHQ2ker1r"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-08T19:21:18.000Z",
            "id": "321342002685943809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza --&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril!! - http://t.co/GzjUQ3HdF1"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-08T19:21:17.000Z",
            "id": "321342000085483521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza --&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril!! - http://t.co/jVqeRpFLWh"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-08T19:21:17.000Z",
            "id": "321342000014184449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza --&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril!! - http://t.co/wFzNKFv3YM"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-08T19:21:17.000Z",
            "id": "321342000005799936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza --&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril!! - http://t.co/3Iabl5eSFL"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-04-08T19:21:17.000Z",
            "id": "321341999993217024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza --&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril!! - http://t.co/4Lu2o5BWxW"
        },
        {
            "author_id": "59855826",
            "created_at": "2013-04-08T19:19:50.000Z",
            "id": "321341636330287105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo casal de visitantes na sede do Parque Nacional Aparados da Serra."
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-04-08T19:01:14.000Z",
            "id": "321336953012367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Envie e-mail \u00e0 Presidente Dilma, manifestando sua oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 reabertura da Estrada do Colono no Parque do Igua\u00e7u: http://t.co/aUDSzuJRzh"
        },
        {
            "author_id": "45163442",
            "created_at": "2013-04-08T18:43:57.000Z",
            "id": "321332605880520704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slot canyon no Parque Nacional de Zion- conhe\u00e7a os nossos programas de aventura nos EUA -... http://t.co/tonbzPrSwk"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2013-04-08T18:29:18.000Z",
            "id": "321328919057948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional: For\u00e7a Verde prende homem no Parque Nacional do Igua\u00e7u - CGN -  http://t.co/T6b56bpaPF"
        },
        {
            "author_id": "148712545",
            "created_at": "2013-04-08T18:29:18.000Z",
            "id": "321328915186606081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional: For\u00e7a Verde prende homem no Parque Nacional do Igua\u00e7u - CGN -  http://t.co/5U5UJJDcry"
        },
        {
            "author_id": "266682040",
            "created_at": "2013-04-08T18:29:16.000Z",
            "id": "321328910551900163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional: For\u00e7a Verde prende homem no Parque Nacional do Igua\u00e7u - CGN -  http://t.co/XhprofgwrO"
        },
        {
            "author_id": "67878661",
            "created_at": "2013-04-08T18:21:24.000Z",
            "id": "321326929728925698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio maravilhoso do primeiro parque nacional do mundo!\nWonderful scene from the world's first ever national park! http://t.co/68fjsDSlsu"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2013-04-08T18:02:21.000Z",
            "id": "321322134087548928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u pode ser aberta\nhttp://t.co/Kj1l5X1fdQ"
        },
        {
            "author_id": "45996869",
            "created_at": "2013-04-08T18:02:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 4,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 36,
                        "username": "brunocovas"
                    }
                ]
            },
            "id": "321322072552919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gov @geraldoalckmin_ assina, c/ Sec @brunocovas o Mosaico da Jureia, q amplia \u00e1rea protegida #preserva\u00e7\u00e3oambientalSP http://t.co/JKOziXILwj"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2013-04-08T18:00:58.000Z",
            "id": "321321786308427776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Querem reduzir \u00e1rea protegida no Par\u00e1, apesar de existirem 10 mi de hectares de pastos sujos.. http://t.co/kZZYn4unsr"
        },
        {
            "author_id": "179237325",
            "created_at": "2013-04-08T17:56:39.000Z",
            "id": "321320700096954368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ano http://t.co/dszXYA1KDh"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-04-08T17:32:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "321314685876043777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas Cataratas com Felipe Barreto e Suelen Guilhard o/ (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/OCjzA7Vlzp"
        },
        {
            "author_id": "294018535",
            "created_at": "2013-04-08T16:16:54.000Z",
            "id": "321295598571630592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Itatiaia \u00e9 melhor que Resende, porq tem o Parque Nacional\""
        },
        {
            "author_id": "60646023",
            "created_at": "2013-04-08T16:07:59.000Z",
            "id": "321293353331343360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Nota de apoio e esclarecimentos sobre a Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde/ http://t.co/dCHpMR4rp9"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2013-04-08T15:44:29.000Z",
            "id": "321287437659803648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Nota de apoio e esclarecimentos sobre a Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde/CE http://t.co/oL1O8jUJTL"
        },
        {
            "author_id": "45996869",
            "created_at": "2013-04-08T15:24:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 4,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.71119369,
                        -23.60080681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "321282414062215169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gov @geraldoalckmin_ assina, c/ Sec@brunocovas o Mosaico da Jureia, q amplia \u00e1rea protegida. #preserva\u00e7\u00e3oambientalSP http://t.co/JKOziXILwj"
        },
        {
            "author_id": "53132331",
            "created_at": "2013-04-08T15:20:18.000Z",
            "id": "321281352035086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nossa Ambul\u00e2ncia de Suporte Imediato de Vida  de Montalegre em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas entre as... http://t.co/wYNzeaxl4y"
        },
        {
            "author_id": "64503081",
            "created_at": "2013-04-08T15:19:14.000Z",
            "id": "321281085466095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Brasileira esposa de empresario da China Brazil imports se mata na Irlanda no apartamento deles em frente ao parque nacional\""
        },
        {
            "author_id": "256098813",
            "created_at": "2013-04-08T15:15:34.000Z",
            "id": "321280162752774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "with Nadia Ma\u00edra (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/qxjOY7eCeS"
        },
        {
            "author_id": "75111898",
            "created_at": "2013-04-08T14:49:54.000Z",
            "id": "321273704891940864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Nota de apoio e esclarecimentos sobre a Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde/ http://t.co/Wk8hV2T3Mb"
        },
        {
            "author_id": "75111898",
            "created_at": "2013-04-08T14:49:37.000Z",
            "id": "321273631726505986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado Nota de apoio e esclarecimentos sobre a Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde/ http://t.co/fNFpSTlHJI"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-04-08T14:45:17.000Z",
            "id": "321272542339948545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CE - Nota de apoio e esclarecimentos sobre a Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde http://t.co/Amz2kDHWvp"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-04-08T14:32:12.000Z",
            "id": "321269248368463874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil debate sobre o Plano de Manejo. http://t.co/yRSOm2MZVi"
        },
        {
            "author_id": "311073506",
            "created_at": "2013-04-08T14:22:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "321266731790262274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mturismo: Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 um dos melhores locais do pa\u00eds p/ a pr\u00e1ticar escalada e rapel...."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-04-08T14:20:35.000Z",
            "id": "321266325630615553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 um dos melhores locais do pa\u00eds p/ a pr\u00e1ticar escalada e rapel. http://t.co/I3NHBhWJaz"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2013-04-08T14:08:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 109,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "321263209908678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada pode ser ativada no Parque Nacional do Igua\u00e7u e causar danos ambientais | http://t.co/2UC5wGFYcA via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2013-04-08T14:07:29.000Z",
            "id": "321263029683617792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada pode ser ativada no Parque Nacional do Igua\u00e7u e causar danos... http://t.co/dGcaMhW7OV"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-04-08T14:01:24.000Z",
            "id": "321261498947215362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Programa Mistura Fina esteve em nossa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e produziu dois v\u00eddeos super legais,... http://t.co/ZziIDhqQPR"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-04-08T13:59:58.000Z",
            "id": "321261135187824641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Programa Mistura Fina esteve em nossa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o e produziu dois v\u00eddeos super legais,... http://t.co/jstdp33IGC"
        },
        {
            "author_id": "1137810518",
            "created_at": "2013-04-08T13:53:01.000Z",
            "id": "321259389908557825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AZUL-PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA-PRAIA DO PRE\u00c1 - CEAR\u00c1- BRASIL http://t.co/eIOkQwT4e5"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-04-08T13:25:06.000Z",
            "id": "321252364457742336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR\n\nAo todo, seis pessoas foram presas e levadas... http://t.co/RPgwTwM4xv"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-04-08T12:45:30.000Z",
            "id": "321242395389857792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um destino que re\u00fane naturareza e hist\u00f3ria: o Parque Nacional da Serra da Bocaina, localizado entre #RJ e #SP http://t.co/Ywn7VXhuiZ"
        },
        {
            "author_id": "82753493",
            "created_at": "2013-04-08T12:03:33.000Z",
            "id": "321231838553178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural M\u00e3e D'\u00c1gua http://t.co/E2uXHBZhLj"
        },
        {
            "author_id": "57828037",
            "created_at": "2013-04-08T10:33:20.000Z",
            "id": "321209138203996160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WT, secret\u00e1rio de Governo de S\u00e3o Sebasti\u00e3o SP, responde processo penal por pesca ilegal no Arquip\u00e9lago de Alcatrazes http://t.co/oRxTjiNjwD"
        },
        {
            "author_id": "749308849",
            "created_at": "2013-04-08T05:58:32.000Z",
            "id": "321139981936648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO: \"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" http://t.co/Ahbx5CzG90"
        },
        {
            "author_id": "14215647",
            "created_at": "2013-04-08T03:50:45.000Z",
            "id": "321107822639214594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algures na Hist\u00f3ria: Criado o Parque Nacional de Yellowstone (1872) http://t.co/rCCYsbtbts"
        },
        {
            "author_id": "191107810",
            "created_at": "2013-04-08T02:46:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68185879,
                        -23.58135972
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "321091732588617729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca #Corcovado #riodejaneiro #Brazil @ Rio de Janeiro http://t.co/JOvPn91SsE"
        },
        {
            "author_id": "182537968",
            "created_at": "2013-04-08T02:34:47.000Z",
            "id": "321088706918375424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Port\u00e3o @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/mPAgo9g74S"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2013-04-08T02:04:21.000Z",
            "id": "321081044730277888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era o que faltava: \u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/WIqGF08y0v #"
        },
        {
            "author_id": "212118656",
            "created_at": "2013-04-08T01:50:54.000Z",
            "id": "321077659763372032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Pachanga 2013... Maui Discplay &amp; Dj Ernesto Aguilera!\nParque Nacional Lagartijo. Edo-Miranda http://t.co/JTi7Xf1Zvn"
        },
        {
            "author_id": "100615509",
            "created_at": "2013-04-08T01:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 116,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "321075933748547588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 em RR - not\u00edcias em Roraima http://t.co/jqslD3WlEb via @g1"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-04-08T00:51:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "321062741467099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - \u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 em RR - not\u00edcias em Roraima http://t.co/h1OFWaUtoQ via @g1"
        },
        {
            "author_id": "752136439",
            "created_at": "2013-04-07T23:37:25.000Z",
            "id": "321044068991905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Bodoquena no Mato Grosso do Sul -  Brasil http://t.co/chzJ4ABQdi"
        },
        {
            "author_id": "752136439",
            "created_at": "2013-04-07T23:35:53.000Z",
            "id": "321043681438224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bodoquena ainda possui \u00e1reas poucos exploradas. #BRASIL http://t.co/ZWjtp43Zr3"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-04-07T22:56:02.000Z",
            "id": "321033653058691073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR... http://t.co/zIZ5iVzgtJ"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-04-07T22:54:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "321033373256658944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1 - \u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 em RR - not\u00edcias em Roraima http://t.co/iLnjSpmIrK via @g1"
        },
        {
            "author_id": "68020426",
            "created_at": "2013-04-07T22:52:19.000Z",
            "id": "321032721054957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra! http://t.co/l1K8OQE9Ky"
        },
        {
            "author_id": "212118656",
            "created_at": "2013-04-07T22:49:50.000Z",
            "id": "321032093868109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Pachanga 2013... Maui Discplay &amp; Dj Ernesto Aguilera!\nParque Nacional Lagartijo. Edo-Miranda http://t.co/5xvK0GwXmP"
        },
        {
            "author_id": "64272030",
            "created_at": "2013-04-07T22:18:31.000Z",
            "id": "321024214805139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos! &lt;o (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/Q6FCMn0xPn"
        },
        {
            "author_id": "37433342",
            "created_at": "2013-04-07T21:43:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "321015500815618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/LSfbFZGatP"
        },
        {
            "author_id": "40035428",
            "created_at": "2013-04-07T21:00:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "321004586687160320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachu @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/a6AYuTSrjf"
        },
        {
            "author_id": "40035428",
            "created_at": "2013-04-07T20:51:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "321002254301794305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachu @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/8vpbvvJlLw"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2013-04-07T20:42:35.000Z",
            "id": "321000069648224256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba, no Conde, n\u00e3o possui plano de manejo  http://t.co/ca6QAr0978"
        },
        {
            "author_id": "51082002",
            "created_at": "2013-04-07T20:39:22.000Z",
            "id": "320999262689316864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgenas presos pela em garimpagem ilegal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1;;... http://t.co/zlhRx2U6ji"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2013-04-07T20:23:12.000Z",
            "id": "320995192385716228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o   \n \nA FATMA administra as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Estaduais - sete da categoria Parque,... http://t.co/FDPSQnnyNC"
        },
        {
            "author_id": "228111907",
            "created_at": "2013-04-07T20:22:41.000Z",
            "id": "320995061863174146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de SC \n \nA FATMA administra as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o Estaduais - sete da categoria... http://t.co/CT0YViU2VK"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-07T20:04:10.000Z",
            "id": "320990402582806528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "138763008",
            "created_at": "2013-04-07T20:00:57.000Z",
            "id": "320989592830504962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de Itabaiana, um Parque Nacional \u00e0 menos de uma hora de Aracaju. Voc\u00ea vai se encantar, vem conhecer! http://t.co/nPgOSVTsQT"
        },
        {
            "author_id": "22268550",
            "created_at": "2013-04-07T19:49:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.61490926,
                        14.49597974
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "320986586797985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura vida. #mtb giantbicycles @ Parque Nacional Naciones Unidas http://t.co/x9AwMZuUW4"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2013-04-07T19:42:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82931105,
                        -15.4055708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "320985016039522305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode morar aqui??? \u2665 @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/ARjMLVOjpJ"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2013-04-07T19:37:53.000Z",
            "id": "320983787045523457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rio Roosevelt,onde nada al\u00e9m de conserva\u00e7\u00e3o e pesquisa poderiam acontecer, h\u00e1 324 hectares em ALERTA de desmatamento"
        },
        {
            "author_id": "158826058",
            "created_at": "2013-04-07T19:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "320979748069199872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Brancas\nAzuis\nAmarelas\nE pretas\nBrincam\nNa luz\nAs belas\nBorboletas...\" @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/W6UqUOfLL6"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-07T19:21:07.000Z",
            "id": "320979567252746240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza -&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril! - http://t.co/CFZdYodWC6"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-07T19:21:06.000Z",
            "id": "320979566673936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza -&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril! - http://t.co/0aDY4ZENcB"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-07T19:21:06.000Z",
            "id": "320979565528879105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza -&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril! - http://t.co/otCNYhCoA1"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-04-07T19:21:06.000Z",
            "id": "320979564958474241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza -&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril! - http://t.co/th9WOjAE6C"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-07T19:21:06.000Z",
            "id": "320979564778098688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza -&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril! - http://t.co/6GhHZfojtZ"
        },
        {
            "author_id": "171256057",
            "created_at": "2013-04-07T19:05:51.000Z",
            "id": "320975727803633664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lista de cosas para hacer antes de morir: Ir al parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Brasil."
        },
        {
            "author_id": "59855826",
            "created_at": "2013-04-07T18:39:56.000Z",
            "id": "320969203437957120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Nacional da Serra Geral http://t.co/IIRINTKw7j"
        },
        {
            "author_id": "33482564",
            "created_at": "2013-04-07T18:39:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.03009798,
                        39.8474931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "320969136765276161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#buitres @ Parque Nacional De Monfrag\u00fce http://t.co/32q73lqBiQ"
        },
        {
            "author_id": "296044994",
            "created_at": "2013-04-07T17:57:09.000Z",
            "id": "320958438622507010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba, no Conde, n\u00e3o possui plano de manejo http://t.co/wXGhR3Hhjp"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2013-04-07T17:46:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "320955716942848002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o alto e avanteeee!!! #supermanficoufraco @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/zb8kX7LNGj"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-04-07T17:33:13.000Z",
            "id": "320952416575037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltam s\u00f3 5 horinhas para o sorteio do guia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3o #PARNASO Corre l\u00e1\u00e1\u00e1!!!  http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "65511304",
            "created_at": "2013-04-07T16:31:59.000Z",
            "id": "320937005485793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#siguemeytesigo \u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas ...  #followfriday"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-04-07T16:28:11.000Z",
            "id": "320936047221538817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/g4PJSs3Vzh"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-04-07T16:28:09.000Z",
            "id": "320936041274015744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/nc6UWCly8B"
        },
        {
            "author_id": "1308751190",
            "created_at": "2013-04-07T16:26:37.000Z",
            "id": "320935656207552512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAL DO LITORAL PB: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em #Tambaba, n\u00e3o determina o que pode ser constru\u00eddo http://t.co/eZYBbJ8NDu"
        },
        {
            "author_id": "1308751190",
            "created_at": "2013-04-07T16:26:27.000Z",
            "id": "320935612293189633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAL DO LITORAL PB: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Tambaba, n\u00e3o determina o que pode ser constru\u00eddo. http://t.co/eZYBbJ8NDu"
        },
        {
            "author_id": "1308751190",
            "created_at": "2013-04-07T16:26:13.000Z",
            "id": "320935555913375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTAL DO LITORAL PB: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Tambaba, n\u00e3o determina o que pode ser constru\u00eddo http://t.co/eZYBbJ8NDu"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2013-04-07T16:25:10.000Z",
            "id": "320935290330034178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/nprKLSkpWE"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2013-04-07T16:24:42.000Z",
            "id": "320935174378508289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/RFqWN0nppi"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2013-04-07T16:24:38.000Z",
            "id": "320935155839684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ao todo, seis pessoas foram presas e levadas para o sistema prisional.  \nUnidade Federal de P... http://t.co/8u7u7uXT2E"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-04-07T16:24:36.000Z",
            "id": "320935146381524992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ao todo, seis pessoas foram presas e levadas para o sistema prisional.  \nUnidade Federal de P... http://t.co/h5wSIWb7aW"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2013-04-07T16:24:33.000Z",
            "id": "320935136814329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Ao todo, seis pessoas foram presas e levadas para o sistema prisional.  \nUnidade Federal de P... http://t.co/IGzCChanhV"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2013-04-07T16:24:28.000Z",
            "id": "320935113477193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao todo, seis pessoas foram presas e levadas para o sistema prisional.  \nUnidade Federal de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/xOfPmaeK46"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2013-04-07T16:24:25.000Z",
            "id": "320935099271110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/lGUDtuRTAV"
        },
        {
            "author_id": "333748753",
            "created_at": "2013-04-07T16:22:15.000Z",
            "id": "320934557010522112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/aCLYJdiodn"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2013-04-07T16:22:11.000Z",
            "id": "320934537662197760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/feZEjif5SW"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2013-04-07T16:22:08.000Z",
            "id": "320934526543093762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/21tMSfe9XC"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2013-04-07T16:22:05.000Z",
            "id": "320934515470106624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/SCCcIij1Rq"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2013-04-07T16:22:02.000Z",
            "id": "320934499473059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/vWxY20qOHY"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2013-04-07T16:21:57.000Z",
            "id": "320934481181671425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/AUQHtWbkty"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2013-04-07T16:21:55.000Z",
            "id": "320934472222658560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/mHdP6Ny7ka"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2013-04-07T16:21:51.000Z",
            "id": "320934454556241920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/LnWOJpI6pE"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2013-04-07T16:21:40.000Z",
            "id": "320934407982706689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/BTIvmhhRrI"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2013-04-07T16:21:37.000Z",
            "id": "320934397895385089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/ATsliXInUn"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2013-04-07T16:21:35.000Z",
            "id": "320934388458205184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/GAOyE3gRKy"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2013-04-07T16:21:24.000Z",
            "id": "320934342681567232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil \u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/dtWbtRCR0x"
        },
        {
            "author_id": "359759785",
            "created_at": "2013-04-07T16:14:04.000Z",
            "id": "320932494641864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 \u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/zS82sf2TsT #Brasil #Mundo"
        },
        {
            "author_id": "43875908",
            "created_at": "2013-04-07T16:13:47.000Z",
            "id": "320932425561669634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/sIdBL8rKIb"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2013-04-07T16:13:35.000Z",
            "id": "320932375246807040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/UyDeX1Zqwn"
        },
        {
            "author_id": "226299776",
            "created_at": "2013-04-07T16:13:27.000Z",
            "id": "320932341398781954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR -... http://t.co/SLied2hHE6"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2013-04-07T16:13:25.000Z",
            "id": "320932331420520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/jkdLOZZghJ"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2013-04-07T16:13:21.000Z",
            "id": "320932318049087488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/WiaCUM77TM"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2013-04-07T16:13:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "320932292606427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas... http://t.co/U49PhSHoB5 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2013-04-07T16:13:00.000Z",
            "id": "320932228722999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/GVmIqTJlMj"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2013-04-07T16:12:55.000Z",
            "id": "320932206367363072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram pre... http://t.co/uyDgj7pQz9 #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2013-04-07T16:12:50.000Z",
            "id": "320932185949478914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/6qUXv9jaGg"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2013-04-07T16:12:47.000Z",
            "id": "320932175459540992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/vvGCQ17wXA"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-04-07T16:12:42.000Z",
            "id": "320932152852246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/Yu9eykKkch"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-04-07T16:11:33.000Z",
            "id": "320931864800006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/1w3Q2E2bGB"
        },
        {
            "author_id": "53646951",
            "created_at": "2013-04-07T16:08:23.000Z",
            "id": "320931068247171073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Blablabl\u00e2metro \u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pes... http://t.co/eelCmbrVco #Timbeta"
        },
        {
            "author_id": "529658835",
            "created_at": "2013-04-07T16:08:12.000Z",
            "id": "320931019987492865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#siguemeytesigo \u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas ...  #followfriday"
        },
        {
            "author_id": "928117153",
            "created_at": "2013-04-07T16:08:06.000Z",
            "id": "320930994460950528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo \u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis p... http://t.co/SlPNxvRz2N via @g1/globo"
        },
        {
            "author_id": "928093812",
            "created_at": "2013-04-07T16:08:05.000Z",
            "id": "320930989176156160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #g1/globo \u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/AAlTxVIeP4 via @g1/globo."
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2013-04-07T16:07:55.000Z",
            "id": "320930950093615104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/Yx9UBvz7sE"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-04-07T16:07:24.000Z",
            "id": "320930817352286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/NUYYddMny8"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2013-04-07T16:07:21.000Z",
            "id": "320930808259031040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/88FdG1d2e5"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2013-04-07T16:07:18.000Z",
            "id": "320930794627538944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/yGRYCFhreO"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-04-07T16:07:16.000Z",
            "id": "320930784259211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/O7e3M7XbZn"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2013-04-07T16:07:01.000Z",
            "id": "320930723789950977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack \u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/v2ygkBj8L0 #FF"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2013-04-07T16:06:50.000Z",
            "id": "320930674594963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e l... http://t.co/flI19Rx97C #G1"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2013-04-07T16:06:38.000Z",
            "id": "320930624108101632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/MtHeAE16Gl"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-04-07T16:06:26.000Z",
            "id": "320930575533875201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/mUhespEvTU"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-04-07T16:06:14.000Z",
            "id": "320930525848141827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/JC1PWr81tT"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2013-04-07T16:06:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "320930502116773888",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo \u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/O9NTtJGW80 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2013-04-07T16:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "320930494336364544",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo \u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/gQNImYVzap @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2013-04-07T16:06:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "320930479916322816",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo \u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/tFxovGlKKm @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2013-04-07T16:06:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "320930468776255490",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo \u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/6LwpISDh28 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "131571364",
            "created_at": "2013-04-07T16:05:57.000Z",
            "id": "320930453815169025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP \u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e ... http://t.co/Nd8DD3oL0w"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-04-07T16:05:55.000Z",
            "id": "320930444365398017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/syusyadbDl"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-04-07T16:05:52.000Z",
            "id": "320930434718507008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/ua1HzweEW8"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-04-07T16:05:51.000Z",
            "id": "320930427068096512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/MTTBXnSyrF"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2013-04-07T16:05:44.000Z",
            "id": "320930400899854337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/dtWbtRCR0x G1 News"
        },
        {
            "author_id": "75451220",
            "created_at": "2013-04-07T16:05:40.000Z",
            "id": "320930383036297218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/hg3JhBxnaE"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2013-04-07T16:05:37.000Z",
            "id": "320930370012983297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR: Ao todo, seis pessoas foram presas e levad... http://t.co/e6rzpBp4k1"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-04-07T16:04:21.000Z",
            "id": "320930052080562178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BR \u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/Fo4zKCGDEo"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2013-04-07T16:02:48.000Z",
            "id": "320929659837632512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/eSbsxiCVKd #Roraima"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-04-07T16:02:15.000Z",
            "id": "320929523153633280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/PMeLXjdH7i"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-04-07T15:59:10.000Z",
            "id": "320928746821541888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/q0FhGy8twL"
        },
        {
            "author_id": "249318342",
            "created_at": "2013-04-07T15:58:28.000Z",
            "id": "320928570014842880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/JvXKFNPrFe"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2013-04-07T15:58:08.000Z",
            "id": "320928488427241473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Macar\u00e1 em RR http://t.co/QE2a7EHGkA"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-04-07T15:54:31.000Z",
            "id": "320927578355539968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-04-07T15:30:07.000Z",
            "id": "320921437529600001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Provincial Ischigualasto e o Parque Nacional Talampaya pertencem a uma mesma bacia de 5000 km2 #LaRioja"
        },
        {
            "author_id": "169169817",
            "created_at": "2013-04-07T15:09:42.000Z",
            "id": "320916299486220288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicis antiguas @ Parque Nacional http://t.co/QxHI4DGEMp"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-04-07T15:08:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "320916078370881537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos t\u00e3o animados para os #xgamesfoz! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/obSVU96yJ9"
        },
        {
            "author_id": "42031618",
            "created_at": "2013-04-07T14:12:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "320901796069535744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/yhg4bpiRxV"
        },
        {
            "author_id": "50739193",
            "created_at": "2013-04-07T13:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43848065,
                        -25.68543078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "320896240088907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "such a beautiful place! \u2728 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/v3Z9mQNsEu"
        },
        {
            "author_id": "54070815",
            "created_at": "2013-04-07T13:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "320892784682876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "with Ed. Rodrigo (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) http://t.co/1nSKsUBk3B"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-04-07T13:27:19.000Z",
            "id": "320890532048027649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sorteio do guia do #PARNASO \u00e9 HOJEEEE! Participe para concorrer ao guia de trilhas, cachoeiras e montanhas http://t.co/HakcnU65J3  correee!!"
        },
        {
            "author_id": "52437186",
            "created_at": "2013-04-07T10:11:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "320841220626726912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bomdia  divers\u00e3o do domingao... 14\u00aa meia maratona internacional da caixa!! @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/FSL8DvsDk6"
        },
        {
            "author_id": "281683316",
            "created_at": "2013-04-07T06:25:52.000Z",
            "id": "320784471035092994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quemando quemando !!! (@ Parque Nacional) http://t.co/PGaDan1rzB"
        },
        {
            "author_id": "159919170",
            "created_at": "2013-04-07T05:39:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Juh__Sant"
                    }
                ]
            },
            "id": "320772830167965698",
            "in_reply_to_user_id": "69416026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Juh__Sant \u00e9 uma \u00e1rea protegida no rio grande do sul, por abrigar le\u00f5es marinhos...\u00fanica ilha oce\u00e2nica no brasil.. bj"
        },
        {
            "author_id": "79889240",
            "created_at": "2013-04-07T02:13:03.000Z",
            "id": "320720849864888320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/95UF3oGcBy\nS\u00f3 agora que perceberam isso?? Bem tarde por sinal j\u00e1 que \u00e9 um Parque nacional que tem a 7 maravilha do mundo!"
        },
        {
            "author_id": "1169072568",
            "created_at": "2013-04-07T01:20:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "320707709299200000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/MxLSnMAKze"
        },
        {
            "author_id": "191611483",
            "created_at": "2013-04-07T00:28:46.000Z",
            "id": "320694602246017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Central de Cursos, Rio Eco Consciente, o Programa de Voluntariado do Parque Nacional da Tijuca apoiam os mutir\u00f5es SOS Trilhas."
        },
        {
            "author_id": "210341606",
            "created_at": "2013-04-07T00:08:13.000Z",
            "id": "320689431428358144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/cIDujAzYAG"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-04-06T23:43:33.000Z",
            "id": "320683226538573824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fugindo do lugar comum. Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nPara quem n\u00e3o quer \u00e1rea VIP, dedicam mais tempo... http://t.co/V5LkLzEg0V"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-04-06T22:35:29.000Z",
            "id": "320666097298845697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorteio do guia do #PARNASO \u00e9 amanh\u00e3. participe para concorrer ao guia de trilhas, cachoeiras e montanhas http://t.co/HakcnU65J3 corra!!"
        },
        {
            "author_id": "29457202",
            "created_at": "2013-04-06T22:01:55.000Z",
            "id": "320657647860850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: veja o que fazer neste para\u00edso natural http://t.co/yiorXNfY76"
        },
        {
            "author_id": "1127730133",
            "created_at": "2013-04-06T20:55:33.000Z",
            "id": "320640947736150018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/d42hDSrdnU\nGlobo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas"
        },
        {
            "author_id": "243574542",
            "created_at": "2013-04-06T20:14:10.000Z",
            "id": "320630532906045440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente consegui subir no #Corcovado #Cristo (Parque Nacional da Tijuca) - Uma coisa, SEM PALAVRAS! ..."
        },
        {
            "author_id": "18704240",
            "created_at": "2013-04-06T20:04:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "deborahmatt"
                    }
                ]
            },
            "id": "320628209370673152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @deborahmatt: #recomendo #Vietnam *Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cave... http://t.co/St1iTDCMM1"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-06T17:20:49.000Z",
            "id": "320586906943488000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto =====&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/rzoSZbfyOO"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-06T17:20:48.000Z",
            "id": "320586904787615744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto =====&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/uXXFG9cLOu"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-04-06T17:20:48.000Z",
            "id": "320586904481447937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto =====&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/O9e2cCfxyI"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-06T17:20:48.000Z",
            "id": "320586904460464129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto =====&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/C6m7Wygk55"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-06T17:20:48.000Z",
            "id": "320586904082972673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto =====&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/tIibQgmkU7"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-04-06T16:59:20.000Z",
            "id": "320581500196225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicio da temporada das Bikes 2013.\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses foi criado em terras devolutas... http://t.co/RFTFNFKONv"
        },
        {
            "author_id": "103728521",
            "created_at": "2013-04-06T15:15:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 38,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "320555380340043776",
            "in_reply_to_user_id": "31233633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incluam Jasper tbm, 2 s\u00e3o incr\u00edveis! \u201c@viagemeturismo: Os melhores passeios do Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1: http://t.co/QYjSAMU10h\u201d"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-06T15:08:16.000Z",
            "id": "320553549207584769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: V\u00eddeo da visita t\u00e9cnica de avalia\u00e7\u00e3o da Trilha da ... http://t.co/u6zOAFN7Us"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-04-06T14:35:22.000Z",
            "id": "320545268636479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Pista de skate do Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 est\u00e1 em processo de montagem para os #XGamesFoz. Ou\u00e7a no CBN Turismo."
        },
        {
            "author_id": "618287416",
            "created_at": "2013-04-06T14:16:10.000Z",
            "id": "320540436726951936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nCome\u00e7amos o s\u00e1bado com una vista  de Cerro de Gritador,  Un Verdadero monumento natural de las bellezas... http://t.co/o1mGovpjM2"
        },
        {
            "author_id": "119020078",
            "created_at": "2013-04-06T14:14:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "320540068056031233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/QIcaCThMxl"
        },
        {
            "author_id": "154575197",
            "created_at": "2013-04-06T14:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 12,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "320539308677287937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na lista RT @viagemeturismo Os melhores (e mais L-I-N-D-O-S) passeios do Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1: http://t.co/wxEL2u9iRm"
        },
        {
            "author_id": "79211361",
            "created_at": "2013-04-06T13:36:10.000Z",
            "id": "320530370623856641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Viru\u00e1 - RR\n\nO Parque Nacional do Viru\u00e1 ainda \u00e9 uma \u00e1rea pouco explorada pelo homem. Localizado \u00e0... http://t.co/yAshwCIxSt"
        },
        {
            "author_id": "1017304274",
            "created_at": "2013-04-06T13:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "320528326383005696",
            "in_reply_to_user_id": "31233633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@viagemeturismo: Os melhores (e mais L-I-N-D-O-S) passeios do Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1: http://t.co/BqJMzfw6PZ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-04-06T13:22:31.000Z",
            "id": "320526937632169985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos completa tr?s d?cadas http://t.co/pSV3KoAQpq #redeglobo"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2013-04-06T13:20:55.000Z",
            "id": "320526533263519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Os melhores (e mais L-I-N-D-O-S) passeios do Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1: http://t.co/YYjvog8Ape"
        },
        {
            "author_id": "18968910",
            "created_at": "2013-04-06T13:07:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "320523151878549504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pre-border crossing. Just in case. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) http://t.co/OnWi7JXdtE"
        },
        {
            "author_id": "807799825",
            "created_at": "2013-04-06T12:13:20.000Z",
            "id": "320509527776698368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem n\u00e3o pode ver, est\u00e1 reprisando agora na GloboNews. Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 q tem mais de 300 cavernas"
        },
        {
            "author_id": "11824182",
            "created_at": "2013-04-06T12:00:40.000Z",
            "id": "320506339585556481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale das Flores, no Parque Nacional de Uttarakhand, na \u00cdndia! Veja essa combina\u00e7\u00e3o linda de cores! http://t.co/thEC1tasQh"
        },
        {
            "author_id": "355572075",
            "created_at": "2013-04-06T11:54:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 67,
                        "username": "timlaman"
                    }
                ]
            },
            "id": "320504760321060865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cacatua-das-palmeiras na praia do Parque Nacional Iron Range. Foto @timlaman  Pen\u00ednsula do Cabo York, Austr\u00e1lia.\n\nhttp://t.co/LKcaP7XASE"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-06T11:25:29.000Z",
            "id": "320497484860358656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cacatua-das-palmeiras alimenta-se em uma amendoeira na praia perto do Parque Nacional Iron Range. Foto\u2026 http://t.co/TsDlab4xoo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-06T11:20:46.000Z",
            "id": "320496297452900352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/IwiTeNpcp2"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-06T11:20:45.000Z",
            "id": "320496293585752064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/ziR0wSqMkY"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-06T11:20:45.000Z",
            "id": "320496292713332737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/COVA8RRBnt"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-06T11:20:44.000Z",
            "id": "320496288149950465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/eCkeSJr7JD"
        },
        {
            "author_id": "241892754",
            "created_at": "2013-04-06T11:10:11.000Z",
            "id": "320493635667914753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hip\u00f3tese Autotr\u00f3fica: Fonte termal no Parque Nacional de Yellowstone\nEssa hip\u00f3tese \u00e9 a mais aceita atualmente ... http://t.co/k7Ydi2i9Ju"
        },
        {
            "author_id": "1326794737",
            "created_at": "2013-04-06T09:28:21.000Z",
            "id": "320468005572182017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS\nBarragem da Cani\u00e7ada http://t.co/hBZ2GGHAPO"
        },
        {
            "author_id": "81265458",
            "created_at": "2013-04-06T03:43:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "320381123320492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/Jqi8XHzPRr via @g1"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2013-04-06T03:06:02.000Z",
            "id": "320371792256585729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PLANT\u00c3O do #BOLETIM: #Pol\u00edcia Militar planeja cintur\u00e3o de seguran\u00e7a no entorno do Parque Nacional da Tijuca &gt; http://t.co/ZzguT0AHdO"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2013-04-06T03:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "320371535699406850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Pho... http://t.co/ZotQOpsBhn via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1328294736",
            "created_at": "2013-04-06T03:04:10.000Z",
            "id": "320371322762973184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/hbotfasPBL"
        },
        {
            "author_id": "43875908",
            "created_at": "2013-04-06T03:04:03.000Z",
            "id": "320371293612548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/qgcvvakSrQ"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-04-06T03:03:55.000Z",
            "id": "320371261828116480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/JRczorGzSm"
        },
        {
            "author_id": "1150523088",
            "created_at": "2013-04-06T03:03:39.000Z",
            "id": "320371191904890880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/1n0rX5rCtV"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2013-04-06T03:03:23.000Z",
            "id": "320371126758957056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/EZDXM0ks7u"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2013-04-06T03:03:19.000Z",
            "id": "320371110178848768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/PgTBccmh7U"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2013-04-06T03:03:14.000Z",
            "id": "320371090989912066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/1hIkw7pZ6c"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2013-04-06T03:03:09.000Z",
            "id": "320371069582196737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/GeFwURFLTI"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:58.000Z",
            "id": "320371021020557313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/eOuGq0rt2G"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "320371006126567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No G1: Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional... http://t.co/BFi1CMpiUF via @G1"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:50.000Z",
            "id": "320370989873631233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/HNWAOV7NCW"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:48.000Z",
            "id": "320370980591640577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/ArageGrxrh"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:36.000Z",
            "id": "320370929425326081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/W6jPcYXNDU"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:33.000Z",
            "id": "320370916607524865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/aYJV5sFwiU"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:23.000Z",
            "id": "320370873922093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/smWxCM88ie"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:16.000Z",
            "id": "320370846298423296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/WVAqzvYJ3v"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:13.000Z",
            "id": "320370834873139200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/ybRqSObgEc"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2013-04-06T03:02:11.000Z",
            "id": "320370826539057152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/g09gyAUeab"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:59.000Z",
            "id": "320370773049094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/mtm0OxOCGD"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:48.000Z",
            "id": "320370727515725825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/gOJbieyG6D"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:46.000Z",
            "id": "320370718086950914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/ksAvAydfPP"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:43.000Z",
            "id": "320370709270515712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/bxH2fT5rBw"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:41.000Z",
            "id": "320370700504408064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/EaTIMmur1H"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:35.000Z",
            "id": "320370671895056384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/Vj00osAkCr"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:28.000Z",
            "id": "320370643726110720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/6TcIcCAbc1"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:24.000Z",
            "id": "320370625652871168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/2NXPO7xqhQ"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:21.000Z",
            "id": "320370616547028992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/XUZL1BzJyT"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:18.000Z",
            "id": "320370604102520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/qsy2XQvRjk"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-04-06T03:01:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370547735285761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/7JVFNPny6R #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-04-06T03:00:38.000Z",
            "id": "320370432865878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/PzAUSNQ9eZ"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-04-06T03:00:28.000Z",
            "id": "320370393485553665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/mH1TdeuZNG"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-04-06T03:00:23.000Z",
            "id": "320370373571010561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong ... http://t.co/e2zbMTY1ac"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-04-06T03:00:23.000Z",
            "id": "320370373466157057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong ... http://t.co/hQ1fRMgysf"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2013-04-06T03:00:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370340016582656",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/FUU3Iw5FTz #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2013-04-06T03:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370330491289602",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/omeJNC2DZn #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2013-04-06T03:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370321410650114",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/FFcyr0YXzb #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2013-04-06T03:00:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370312778756099",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/mmxn7iXvS1 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370224459288576",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/60XOIyLBH3 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370215139561472",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/4lE2aCwKqh #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370184126861315",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/MEIZ1cDUze #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370164434599936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/60XOIyLBH3 #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370137679155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/R0wXJnqIfq #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "320370119660404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/YvQlCt9JGF #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:21.000Z",
            "id": "320370110470709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/dC2RdFEs79"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:18.000Z",
            "id": "320370101222260738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/WZIeAlSFWa"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:16.000Z",
            "id": "320370092464553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/SNGrRgoZzc"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:14.000Z",
            "id": "320370083094487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/PNyeWJqxJp"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:12.000Z",
            "id": "320370073854435328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/ar1KxoaY9G"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:10.000Z",
            "id": "320370066073985024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/wExoXdCuaS"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:08.000Z",
            "id": "320370056880070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/R5exXHe48A"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:05.000Z",
            "id": "320370046427881472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/0Zpn45sIj2"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:03.000Z",
            "id": "320370037208784897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/7Vi5Gvu4gk"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2013-04-06T02:59:01.000Z",
            "id": "320370028396552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional de Phong Nha-K... http://t.co/RSIbWgGBvY"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2013-04-06T02:58:59.000Z",
            "id": "320370019617894401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional ... http://t.co/YwgFbokw0A #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-04-06T02:58:55.000Z",
            "id": "320370000953225216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional ... http://t.co/ZhVJtZWtzw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2013-04-06T02:58:52.000Z",
            "id": "320369992199708673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas: O Parque Nacional ... http://t.co/wr5l1mweYM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-04-06T02:58:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369929553592320",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/dAF1XiLqaK #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "1216106870",
            "created_at": "2013-04-06T02:58:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369884167016448",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/bztsk9Y0Kt #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2013-04-06T02:58:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369866047623168",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/vMXMK0TyiZ #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-04-06T02:58:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369791229624321",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/PTEPUVe9B8 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-04-06T02:58:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369782035738625",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/ZhVJtZWtzw #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369736003244032",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/Op80HbGgVT #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369706739585024",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/TJnMdOZX8R #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369680059621377",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/dnT2hoM7du #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369636334002176",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/Ydx86P9wu9 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369627051982848",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/hlpUWf2j3D #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369618067804161",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/MCvjloMSMW #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369600044863490",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/Erjx1SjRNW #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369581380210688",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/PfahE1evIS #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369572786089985",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/joAHBE1aTA #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369563080486912",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/reuswujFhz #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369530205532160",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/5TLgS8ZdRb #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2013-04-06T02:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369521443627010",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/AYlGoz2wEE #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369503487799297",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/tVyl0MVg5r #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369476648460291",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/Wt59J06pyJ #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369458017361920",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/60XOIyLBH3 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369449448398848",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/lvkER5tQnD #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369440669700096",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/YyhGoE4kTh #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369423938629632",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/0llu7LA8wm #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369413922619392",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/5bt7szsFSW #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369404523192320",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/Z4kzVUGFfT #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369370486407169",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/H67EDBdInp #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369360965349376",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/kKHxqktdbS #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369316862230528",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/JUuh3BIO2e #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369307865448448",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/9K3IqAFfDC #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2013-04-06T02:56:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "320369290131943425",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/m1MlMPBQBN #TvOnline #Filme #TV"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MiriamPoppe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MiriamPoppe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MiriamPoppe"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ApaAlfano].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ApaAlfano",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ApaAlfano"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [brcentraltur].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "brcentraltur",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "brcentraltur"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [brcentraltur].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "brcentraltur",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "brcentraltur"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Juh__Sant].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Juh__Sant",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Juh__Sant"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teixeira, Brasil",
                "id": "02bba893ab5d6f6b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Serradilla, Espa\u00f1a",
                "id": "072422eca2bad5f9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53169018",
                "name": "Ronaldo Brasiliense",
                "username": "rbrasiliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48756709",
                "name": "Karina VACINA J\u00c1",
                "username": "karinapinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019498582",
                "name": "Lamovidanet",
                "username": "Lamovidanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143990124",
                "name": "Cerrado Not\u00edcias",
                "username": "cerradonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119090466",
                "name": "Tv Transam\u00e9rica",
                "username": "TvTransamerica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36373505",
                "name": "MSN Portugal",
                "username": "MSN_Portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157747070",
                "name": "JoCa (Joao Carlos)",
                "username": "JoCa_Gil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53788696",
                "name": "M\u00e1rcia Francisco",
                "username": "MARCIAFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187649937",
                "name": "nelinho terhorst",
                "username": "nelinhoterhorst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6979582",
                "name": "Jonas",
                "username": "Reserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233509672",
                "name": "Nathan Silva",
                "username": "Nathan_pcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296463647",
                "name": "Corrida do Cristo",
                "username": "CorridadoCristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89442783",
                "name": "Corredor An\u00f4nimo",
                "username": "corredoranonimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75203143",
                "name": "Jorge Cerqueira",
                "username": "jc_ultra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195393957",
                "name": "GEOVANI BRAGA",
                "username": "RUNNINGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89000568",
                "name": "Luis Carlos",
                "username": "luis_sports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113671011",
                "name": "Verdelho",
                "username": "pfvrdara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172754865",
                "name": "Mah \u30c5",
                "username": "mah_r10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53695698",
                "name": "Marina Toledo",
                "username": "ToledoMarina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26659263",
                "name": "Raquel Gondim",
                "username": "QuelVianaGondim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189223945",
                "name": "Forum Zona Costeira",
                "username": "fdzcce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154898261",
                "name": "World News",
                "username": "ElenaAkish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042192759",
                "name": "iR - o Fera da Bela",
                "username": "iRMattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141664057",
                "name": "Ver!",
                "username": "ver_blog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629764372",
                "name": "Thiago Silveira A.",
                "username": "thiagoleaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66213141",
                "name": "Gustavo O Reis",
                "username": "GustavoOReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485155090",
                "name": "BELASUL EST\u00c9TICA",
                "username": "Belasull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466741671",
                "name": "Refugia_Chiloe",
                "username": "Refugia_Chiloe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61764364",
                "name": "MuSA-Socioambiental",
                "username": "msocioambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "338981810",
                "name": "GDGViagens",
                "username": "GDGViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46685669",
                "name": "Prograd - UFRRJ",
                "username": "ProgradUFRRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582920072",
                "name": "Pousada Bambu A\u00e7u",
                "username": "PousadaBambuAcu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "790164140",
                "name": "Viajes Traveltime",
                "username": "traveltime_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701216719",
                "name": "Turaser_RD",
                "username": "Turaser_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267678980",
                "name": "Turaser_USA",
                "username": "Turaser_USA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53412900",
                "name": "Paulo Souza",
                "username": "probertobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100560336",
                "name": "TURASER",
                "username": "turaseroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454784572",
                "name": "Giovani Geologi IT",
                "username": "ItalianYesNetwo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48335824",
                "name": "Jornal Extra Alagoas",
                "username": "ExtraAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56179855",
                "name": "Ant\u00f4nio Roberto",
                "username": "antonioroberto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126317625",
                "name": "Noticias ONLINE",
                "username": "NOTlClAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226299776",
                "name": "Mercado Goiano",
                "username": "_mercadogoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168651999",
                "name": "Edinho Ara\u00fajo",
                "username": "edinhoaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249232158",
                "name": "G1 Alagoas",
                "username": "g1alagoas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37639400",
                "name": "Trilhas do Rio de Janeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 e \ud83c\udf0e",
                "username": "trilhasdorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136467591",
                "name": "Mariana Ribeiro",
                "username": "mundoecaracois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63219583",
                "name": "Eliane Novais",
                "username": "ElianeNovais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243651141",
                "name": "Muhimbi \u00c1frica",
                "username": "muhimbiafrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28690225",
                "name": "#StopGreed",
                "username": "daveyk317",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201865302",
                "name": "Gustavo G\u00f3es \ud83c\udf33\ud83d\udc3e",
                "username": "ogustavogoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157022115",
                "name": "David SPessoa",
                "username": "davidsspessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468038812",
                "name": "Fatima Mercuri",
                "username": "fatinnnha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37433342",
                "name": "diego duarte heringe",
                "username": "diego_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1145847054",
                "name": "Vanderson Fran\u00e7a",
                "username": "VandersonFrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413644569",
                "name": "Thomaz Sandberg",
                "username": "thomazsandberg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73515228",
                "name": "MUDA pr\u00e1ticas",
                "username": "_MUDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101511315",
                "name": "PALESTINO",
                "username": "rpires76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1713522024",
                "name": "ClicaBrasilia",
                "username": "portalclica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36106563",
                "name": "Anna Andrade",
                "username": "annaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87806624",
                "name": "Jose Arcesio",
                "username": "JoseArcesio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245922804",
                "name": "George Ardilles",
                "username": "GeorgeArdilles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283801234",
                "name": "Rede POC",
                "username": "RedePOC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356159431",
                "name": "Dayara Vianna",
                "username": "Dayara_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75977555",
                "name": "Gisele Nascimento",
                "username": "Gisele_Nasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50383097",
                "name": "Jej\u00e9 apoia o #29M",
                "username": "jesguinha__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145204215",
                "name": "Abuela Maxi y la Ribera",
                "username": "cary63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709421521",
                "name": "George Limma",
                "username": "georgelimma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1271109134",
                "name": "Ettiene",
                "username": "ettienesantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56555257",
                "name": "Adilson Borges",
                "username": "adilson_borges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162518782",
                "name": "Chico",
                "username": "chiconob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20439272",
                "name": "drido",
                "username": "drido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072837633787740160",
                "name": "Lauramascena",
                "username": "lauramascena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35320706",
                "name": "Filipe Al\u00e9ssio 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udc19",
                "username": "filipaun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505104184",
                "name": "F\u00e1tima Rocha",
                "username": "FatimaRocha123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189653271",
                "name": "Tatiane Cristina",
                "username": "TattyCristiina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127351478",
                "name": "Carlos Moura",
                "username": "carlosmouraf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177349175",
                "name": "Fred Borba",
                "username": "Fred_Borba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74343709",
                "name": "Henrique Moura",
                "username": "HenriqueMSPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14630435",
                "name": "siga Sport Recife",
                "username": "sigaSportRecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22683505",
                "name": "Diariamente",
                "username": "diariamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92799001",
                "name": "Wellington Ara\u00fajo",
                "username": "wareporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239633618",
                "name": "Sapoticast",
                "username": "Sapoticast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246069867",
                "name": "Andr\u00e9 Melo",
                "username": "andrevcmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554807048",
                "name": "Negona Reipert",
                "username": "negona_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483001602",
                "name": "lady g",
                "username": "goodsgaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331884630",
                "name": "Nathalia",
                "username": "natthhaliaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334863905",
                "name": "tulio",
                "username": "tulio154",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252068239",
                "name": "Jessica Vella",
                "username": "vellajessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49695202",
                "name": "VeC_online",
                "username": "ARTIGOENOTICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44357449",
                "name": "dom miguelito",
                "username": "miguelito_rios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243110914",
                "name": "\ucd5c\uc6b0\ud658",
                "username": "flywhchoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194569651",
                "name": "Jornal O Presente",
                "username": "O_Presente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38156412",
                "name": "maria tereza cichelli",
                "username": "terezacichelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42180903",
                "name": "Wikipediabot_ES",
                "username": "wikipediabot_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35071010",
                "name": "Helen Queiroz",
                "username": "Helenhq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22694095",
                "name": "Edmundo",
                "username": "EdmundoPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79839283",
                "name": "Augusto Semente",
                "username": "augustossemente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66648384",
                "name": "wander correa",
                "username": "wandercorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637345642",
                "name": "Pol\u00edtica Paran\u00e1",
                "username": "gppoliticapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "283147648",
                "name": "MaiarinhaPetista",
                "username": "maioliveiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825753432",
                "name": "Jalmir_Simoes",
                "username": "Jalmir_Simoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103615589",
                "name": "Marcos Felipe",
                "username": "marcosfleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134939338",
                "name": "Thiago da Motta",
                "username": "Thiagodamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974103686",
                "name": "Eco Jur\u00e9ia",
                "username": "EcoJureia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130904269",
                "name": "Roceiro Principiante \ud83e\udd20",
                "username": "jupteraple",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268371811",
                "name": "Leiliane Guedes \ud83c\udf35",
                "username": "LeilianeGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76482929",
                "name": "Henrique R. Dionizio",
                "username": "Henrique_RDio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626819921",
                "name": "\u2696 Sergio Rodrigues \u2696",
                "username": "SergioRdr_ADV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72171848",
                "name": "Ricardo charles",
                "username": "orfury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344812449",
                "name": "Forr\u00f3 com Turista",
                "username": "ForrocomTurista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928016611",
                "name": "Brasil Central Tour",
                "username": "bcentraltour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389236994",
                "name": "trip2gether",
                "username": "trip2gether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442758332",
                "name": "Marcelo Ruiz Campos",
                "username": "MrcRuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74014934",
                "name": "Raul Jungmann",
                "username": "Raul_Jungmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126052051",
                "name": "Romulo Bandeira",
                "username": "romulobvf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340074341",
                "name": "REMAP Rede Mosaicos",
                "username": "redemosaicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69872896",
                "name": "Luiz Eduardo Cheida",
                "username": "deputadocheida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52842057",
                "name": "Rosane Ferreira",
                "username": "rosanedopv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59855826",
                "name": "Liane Castilhos",
                "username": "lianecastilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45163442",
                "name": "Rotas do Vento",
                "username": "rotasdovento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148712545",
                "name": "Gazeta do Paran\u00e1",
                "username": "gazetadoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266682040",
                "name": "CGN Curitiba",
                "username": "cgncuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67878661",
                "name": "CYD",
                "username": "CYDGraceRob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45996869",
                "name": "Prof. Daniel de Lima",
                "username": "danieldelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18048666",
                "name": "Bruno Covas",
                "username": "brunocovas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179237325",
                "name": "Web10 o primeiro!",
                "username": "web10BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294018535",
                "name": "J\u00e3o do Campuska",
                "username": "jpgraciani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60646023",
                "name": "ericodc",
                "username": "ericodc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53132331",
                "name": "INEM",
                "username": "INEMtwitting",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64503081",
                "name": "Sou meiga, Porra!",
                "username": "heydebbiie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256098813",
                "name": "John Oliveira",
                "username": "johnnyhebert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75111898",
                "name": "Rede Tucum",
                "username": "redetucum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311073506",
                "name": "Me Joguei no Mundo",
                "username": "mejogueinomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137810518",
                "name": "AD TURISMO",
                "username": "ADTURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82753493",
                "name": "istituto IBRA",
                "username": "istitutoibra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57828037",
                "name": "Persona",
                "username": "PersonalEscrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749308849",
                "name": "Portugiesisch lernen",
                "username": "Portugiesischle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14215647",
                "name": "Mr. RdS",
                "username": "jroque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191107810",
                "name": "The Jona Mo",
                "username": "jhmm08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182537968",
                "name": "William Treiman",
                "username": "WillTrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212118656",
                "name": "ERNESTO AGUILERA",
                "username": "DJ_AGUILERA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100615509",
                "name": "@SOS_RIO",
                "username": "SOS_RIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752136439",
                "name": "Rogerio Medeiros",
                "username": "eio73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68020426",
                "name": "Anna Cl\u00e1udia",
                "username": "annadiamantino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64272030",
                "name": "Maneh",
                "username": "brunomaneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40035428",
                "name": "Viviane Cabral",
                "username": "vivi_cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51082002",
                "name": "Jota R",
                "username": "JotaRR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228111907",
                "name": "Aderbal Machado",
                "username": "jornalistadeba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138763008",
                "name": "Celi Hotel Aracaju",
                "username": "celihotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22268550",
                "name": "denisbailon",
                "username": "denitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26847275",
                "name": "Suzana Biancardi",
                "username": "suzanabiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158826058",
                "name": "Destemperadinhos",
                "username": "destemperadinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171256057",
                "name": "Andreina Medrano\u2655.",
                "username": "dorianandreina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33482564",
                "name": "Adolfo Domenech O\u00edz",
                "username": "Adoiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296044994",
                "name": "Marciano Brito",
                "username": "MarcianoBrito13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65511304",
                "name": "Follow N\u00f3is",
                "username": "follownois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92881701",
                "name": "tstparan\u00e1",
                "username": "tstparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308751190",
                "name": "Portal do Litoral PB",
                "username": "PortalLitoralPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333748753",
                "name": "Monster Hill",
                "username": "Monster_Hill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359759785",
                "name": "Ask me a question",
                "username": "AskElvis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43875908",
                "name": "Not\u00edcias de Patos",
                "username": "NoticiasDePatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53646951",
                "name": "dyulle ribeiro",
                "username": "dyulle_ribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "529658835",
                "name": "\u24dfozeias",
                "username": "CiteF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928117153",
                "name": "Marcos Husyk",
                "username": "marcoshusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928093812",
                "name": "Rosane Husyk",
                "username": "rosanehusyk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131571364",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "tweets24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75451220",
                "name": "Multiplas Realidades",
                "username": "MultiRealidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249318342",
                "name": "G1 Roraima",
                "username": "g1roraima",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169169817",
                "name": "Alejandro Monroy\ud83d\udc15\u26bd",
                "username": "KennedyKanelita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42031618",
                "name": "Diego Dubiginski",
                "username": "diegodubiginski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50739193",
                "name": "may",
                "username": "mayuumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54070815",
                "name": "Becker",
                "username": "evelynbecker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52437186",
                "name": "Juliano Sousa fotografia",
                "username": "julianodraft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281683316",
                "name": "Randall C.",
                "username": "roadtozioncr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159919170",
                "name": "Keylla Raiol Queir\u00f3s \ud83d\udc3c\ud83d\udc3c",
                "username": "keyllaraiol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79889240",
                "name": "Rosecler Meneze",
                "username": "Rousecler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169072568",
                "name": "Gabrielle Morais",
                "username": "mooraisgabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191611483",
                "name": "SOS Trilhas",
                "username": "SOSTrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210341606",
                "name": "Jo\u00e3ozinho \u0110inh",
                "username": "dinhviettien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29457202",
                "name": "MalaPronta.com",
                "username": "malapronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1127730133",
                "name": "bissexualnews",
                "username": "bissexualnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243574542",
                "name": "Diego Marques",
                "username": "diego_marquees_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18704240",
                "name": "Recomendo",
                "username": "Recomendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50695726",
                "name": "deborahmatt",
                "username": "deborahmatt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103728521",
                "name": "Amanda Santos",
                "username": "amandacarols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618287416",
                "name": "Lu de Melo",
                "username": "LudeMelo_sv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119020078",
                "name": "Rafael Perszel",
                "username": "rafaelperszel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154575197",
                "name": "\u2606 \u2606 \u2606",
                "username": "S_Hiroe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79211361",
                "name": "Danielle Ara\u00fajo",
                "username": "Daniaraujo78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1017304274",
                "name": "Rodrigo Baldo",
                "username": "resbaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18968910",
                "name": "Juan Cifrian \ud83d\udea2 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "schoolofjuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807799825",
                "name": "Por a\u00ed e Por aqui",
                "username": "poraieporaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11824182",
                "name": "obvious",
                "username": "obvious_mag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355572075",
                "name": "Aline Campos R\u00f4de",
                "username": "Aline_rde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37650110",
                "name": "Tim Laman",
                "username": "timlaman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241892754",
                "name": "Prof Ana Maria",
                "username": "PrfAnaMaria_Bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1326794737",
                "name": "Nosso Mundo",
                "username": "NossoMundo5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81265458",
                "name": "Dias",
                "username": "Alline_dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328294736",
                "name": "Andr\u00e9 Silva",
                "username": "_AndreSilva1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150523088",
                "name": "Jaenne Rodrigues",
                "username": "JaenneRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216106870",
                "name": "Veja TV HD Online BR",
                "username": "TvOnineBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "322348921286438912",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ko0g7dphyate72adxbmwjca5h2t9",
        "oldest_id": "320369290131943425",
        "result_count": 480
    }
}