{
    "data": [
        {
            "author_id": "777286351",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:55.000Z",
            "id": "318751335963033600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/nj4TKP401m"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:53.000Z",
            "id": "318751329034059777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/ypV2V2oNj8"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:50.000Z",
            "id": "318751316660862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/WT8ouLhU6e"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:48.000Z",
            "id": "318751308117061635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/01ym8XVAcc"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:46.000Z",
            "id": "318751298780553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/Ydu8cBx2Av"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:43.000Z",
            "id": "318751287183282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/GFGt3OT3ga"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:39.000Z",
            "id": "318751269416214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/7QRZu3smWS"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:28.000Z",
            "id": "318751222087708673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/qn43dFbGlC"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:26.000Z",
            "id": "318751214143684609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/gsRVDIB0OP"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:24.000Z",
            "id": "318751204836528128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/PJVAqBZE5a"
        },
        {
            "author_id": "489627608",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:17.000Z",
            "id": "318751178701819904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/I6guZMFd52"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:16.000Z",
            "id": "318751174809505793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/C6cmWYFzqG"
        },
        {
            "author_id": "191195444",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:15.000Z",
            "id": "318751167989551107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/DugjT1RHPH"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:14.000Z",
            "id": "318751163770093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/a1owKnJWGw"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:13.000Z",
            "id": "318751161874268160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/sr9EMHvBXe"
        },
        {
            "author_id": "254693432",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:13.000Z",
            "id": "318751159663861761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/AkUfoer0tL"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:12.000Z",
            "id": "318751157696749569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/4Mtb1yhULP"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:12.000Z",
            "id": "318751154873970688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/CAXJH4JHbK"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:11.000Z",
            "id": "318751154173534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/J0YxSp2ygi"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2013-04-01T15:46:11.000Z",
            "id": "318751151925391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/JwVbWdruFs"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-04-01T15:44:14.000Z",
            "id": "318750661225357313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/ghJKwfTCxU"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:23.000Z",
            "id": "318750448377032705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/NCWTlb4i7C"
        },
        {
            "author_id": "595829243",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:21.000Z",
            "id": "318750439564787712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/mBsoVrE0ns"
        },
        {
            "author_id": "212219148",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:21.000Z",
            "id": "318750437811576832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/PJMZskZkfm"
        },
        {
            "author_id": "327609032",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:15.000Z",
            "id": "318750416076685312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/kh1auO2f9R"
        },
        {
            "author_id": "327608292",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:15.000Z",
            "id": "318750412125638656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/K1qupdyLbu"
        },
        {
            "author_id": "327608874",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:13.000Z",
            "id": "318750407457386497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/KjMGfI4YMS"
        },
        {
            "author_id": "49037912",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:11.000Z",
            "id": "318750396602519552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas d... http://t.co/2RZrwHxCZf #brasil"
        },
        {
            "author_id": "251656003",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:08.000Z",
            "id": "318750386825621505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/fh1DW2AMum"
        },
        {
            "author_id": "971034332",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:06.000Z",
            "id": "318750378151800832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/hFF3hsxvys"
        },
        {
            "author_id": "1150523088",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:06.000Z",
            "id": "318750375597465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/7ON504o2Y9"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:05.000Z",
            "id": "318750371445080065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/eGE8zT4YFs"
        },
        {
            "author_id": "851960306",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:01.000Z",
            "id": "318750357150916609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/SSsu9zP2m8"
        },
        {
            "author_id": "197231152",
            "created_at": "2013-04-01T15:43:01.000Z",
            "id": "318750354919530498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/xvKOLw9c8O"
        },
        {
            "author_id": "569562960",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:59.000Z",
            "id": "318750347214606336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/zGWofe3msZ"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:57.000Z",
            "id": "318750339677446146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/LgtasQbuGX"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:54.000Z",
            "id": "318750328214405121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/rBtIlPmSNA"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:48.000Z",
            "id": "318750300343263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/XPfLvpksVv"
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:46.000Z",
            "id": "318750291354869761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 &gt; Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/rll3RHyPbI"
        },
        {
            "author_id": "46449146",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:45.000Z",
            "id": "318750288896995329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/j2WGTu6iwB"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:41.000Z",
            "id": "318750271343820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/xmldNHFkYk"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:40.000Z",
            "id": "318750269401886720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/bUy83qf672"
        },
        {
            "author_id": "325579719",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:40.000Z",
            "id": "318750269158592512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/VNOLPjjjPJ"
        },
        {
            "author_id": "379960021",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:40.000Z",
            "id": "318750267195662336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/QJMO903499"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:40.000Z",
            "id": "318750266851737602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/e2G6nX7cb6"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:35.000Z",
            "id": "318750245355921408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/EYaKVOGUJy"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:34.000Z",
            "id": "318750244277993473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/hVFTK3ltiF"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:24.000Z",
            "id": "318750200904708099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/R0VZZHdkoz"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:23.000Z",
            "id": "318750197704450048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/n9DLwNBsTW"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:23.000Z",
            "id": "318750195246563328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi o maior do per\u00edodo desde 2011.\nArgentinos foram maioria entre os ... http://t.co/dGEs3e7tzC"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:22.000Z",
            "id": "318750191920508928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/GR2a4xOQSI"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:21.000Z",
            "id": "318750189018021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/wr7fAGZsxT"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2013-04-01T15:42:21.000Z",
            "id": "318750187029950464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa: N\u00famero total de visitantes nos tr\u00eas dias foi ... http://t.co/0fGTb39VSu"
        },
        {
            "author_id": "595644719",
            "created_at": "2013-04-01T15:41:23.000Z",
            "id": "318749943080820737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Lago Turquesa Cristalina, que fica no Parque Nacional Jiuzhaigou, China &lt;3 http://t.co/VyVfTO46Wd"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-04-01T15:41:06.000Z",
            "id": "318749872180314112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional recebe 33,6 mil visitantes no feriado de P\u00e1scoa http://t.co/54ljq7pZL9"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-01T15:30:14.000Z",
            "id": "318747138148405248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Das brom\u00e9lias em galhos de suma\u00fama at\u00e9 a on\u00e7a-pintada, as esp\u00e9cies do Yasun\u00ed est\u00e3o amea\u00e7adas pelo petr\u00f3leo. Leia mais http://t.co/xnXaiJvOqI"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:09:39.000Z",
            "id": "318741958241693697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 (MG)\n\nO Parque Nacional do Capara\u00f3 atrai pessoas interessadas em subir o Pico da... http://t.co/U673xOci9S"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:08:56.000Z",
            "id": "318741778704498688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra (MG)\n\nO Cerrado \u00e9 um ecossistema amea\u00e7ado, da\u00ed a grande import\u00e2ncia do... http://t.co/AzUFhn4Gh7"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:08:17.000Z",
            "id": "318741614837260288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina (SP)\n\nA porta de entrada do Parque Nacional Serra da Bocaina \u00e9 S\u00e3o Jos\u00e9 do... http://t.co/zx3hMnlAoW"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:07:39.000Z",
            "id": "318741455470460928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra (RS/SC)\n\n\u00c9 neste parque que voc\u00ea vai poder admirar o C\u00e2nion do... http://t.co/xWPzbb25mX"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:06:35.000Z",
            "id": "318741186292637697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO)\n\nConsiderada Patrim\u00f4nio Natural Mundial pela Unesco, a Chapada... http://t.co/alBA6fSFhp"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:05:49.000Z",
            "id": "318740992163450880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia (RJ)\n\nPrimeiro parque nacional do Brasil, o Itaiaia foi inaugurado em 1937 por... http://t.co/V4w4xeOTp7"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:04:18.000Z",
            "id": "318740613367484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG)\n\nNas caminhadas, voc\u00ea observa flores ornamentais como orqu\u00eddeas e... http://t.co/4COfdEwC7X"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:03:35.000Z",
            "id": "318740431842205697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara (PI)\n\nAqui est\u00e1 a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do mundo. S\u00e3o... http://t.co/P2wIEotIU2"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:03:03.000Z",
            "id": "318740297540591616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA)\n\nLeve protetor solar, \u00f3culos de sol, bon\u00e9, roupa de banho e muita... http://t.co/VrR1UPQNdw"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:01:43.000Z",
            "id": "318739961782358020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA)\n\nDezenas de trilhas, grutas e cachoeiras. O Parque Nacional da... http://t.co/9zOCugazwQ"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:01:03.000Z",
            "id": "318739793007742976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (PE)\n\nO Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha cobre 70%... http://t.co/OxzM3BR4dk"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T15:00:14.000Z",
            "id": "318739586606059521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara (CE)\n\nA famosa Pedra Furada \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas do Parque Nacional de... http://t.co/AwEZte1jgf"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T14:59:37.000Z",
            "id": "318739431693623296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)\n\nSe tantos estrangeiros v\u00eam de longe para apreciar as Cataratas do Igua\u00e7u, por... http://t.co/fiOt01MsVb"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-01T14:58:15.000Z",
            "id": "318739088603754497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ)\n\nNo meio de um agitado Rio de Janeiro, o Parque Nacional da Tijuca pode ser... http://t.co/0SoaSt2Y5K"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-04-01T14:55:49.000Z",
            "id": "318738475438452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os n\u00fameros de visitas nos dias de feriado!\n\nhttp://t.co/cc18bTpQnP http://t.co/IVtK3V9fsM"
        },
        {
            "author_id": "105144968",
            "created_at": "2013-04-01T14:40:56.000Z",
            "id": "318734730600280064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica  da Mata Preta continua existindo: O processo depende ainda de novo julgamento... http://t.co/8lR3Nf87pz"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-04-01T14:35:47.000Z",
            "id": "318733436896567296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/9DNgVsxBdS"
        },
        {
            "author_id": "454976507",
            "created_at": "2013-04-01T13:34:20.000Z",
            "id": "318717970228576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amigos!! Uma otima semana para todos!!\n\nO Parque Nacional da Tijuca, no Alto da Boa Vista. http://t.co/P4gqBP5P0f"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2013-04-01T13:31:21.000Z",
            "id": "318717219695644673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: \n\n\u00a0Parque Nacional Restinga Jurubatiba Maca\u00e9, Cara... http://t.co/FbR9LyM2WT"
        },
        {
            "author_id": "15592474",
            "created_at": "2013-04-01T13:13:42.000Z",
            "id": "318712780175859712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 parcialmente controlado http://t.co/CgSK5fciwg"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-04-01T12:44:32.000Z",
            "id": "318705439678296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional recebeu mais de 33,6 mil visitantes no feriad\u00e3o | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/vT9m6EJe0y"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-04-01T12:34:00.000Z",
            "id": "318702788970426369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] 33.679 visitantes passaram pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u neste feriado prolongado, com destaque para a sexta-feira: 13.994."
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-01T12:20:41.000Z",
            "id": "318699437130125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/YcCYS3Hteu"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-01T12:20:41.000Z",
            "id": "318699437025267713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/f8dAE2V10X"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-04-01T12:20:41.000Z",
            "id": "318699436937187328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/GfjGWNM2s4"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-01T12:20:41.000Z",
            "id": "318699436832325633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/kQvq9i1kQ8"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-01T12:20:41.000Z",
            "id": "318699436714909696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/U4bR7NoyH8"
        },
        {
            "author_id": "52911534",
            "created_at": "2013-04-01T11:58:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "318693929883156480",
            "in_reply_to_user_id": "16795139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ancelmocom  Tucano no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/wPkZt402L3"
        },
        {
            "author_id": "52911534",
            "created_at": "2013-04-01T11:38:43.000Z",
            "id": "318688876115939331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RiodeAbril #JornalOGlobo Tucano no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/wPkZt402L3"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2013-04-01T10:49:27.000Z",
            "id": "318676475081547777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Rio subterr\u00e2neo Porto Princesa \u2013 Filipinas: O Parque Nacional do rio subterr\u00e2neo de Puerto Princesa loc... http://t.co/vmW7CRQYUf"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2013-04-01T10:49:26.000Z",
            "id": "318676473282179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Rio subterr\u00e2neo Porto Princesa \u2013 Filipinas: O Parque Nacional do rio subterr\u00e2neo de Puerto Princesa loc... http://t.co/joEmwsumTQ"
        },
        {
            "author_id": "368996891",
            "created_at": "2013-04-01T10:46:51.000Z",
            "id": "318675824331091968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim \u00e9 parcialmente controlado. #BomDiaBrasil"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-04-01T10:21:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15726234,
                        -22.42772065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "318669519516225536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/u4UaIgFhwa"
        },
        {
            "author_id": "39495613",
            "created_at": "2013-04-01T09:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20929687,
                        -5.82496147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "318649088625242113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, pra quem \u00e9 do dia. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO http://t.co/B7BYuisgW0"
        },
        {
            "author_id": "142212618",
            "created_at": "2013-04-01T04:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56809354,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "318584494292623361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/JxGWOKxymq"
        },
        {
            "author_id": "142212618",
            "created_at": "2013-04-01T04:32:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56809354,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "318581713989165056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/HqMeblLCxq"
        },
        {
            "author_id": "142212618",
            "created_at": "2013-04-01T04:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56809354,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "318581181547413504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/unERpOmXIT"
        },
        {
            "author_id": "142212618",
            "created_at": "2013-04-01T04:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56809354,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "318577574055919616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/SXW4JZrVSO"
        },
        {
            "author_id": "1163986992",
            "created_at": "2013-04-01T01:13:10.000Z",
            "id": "318531450670567424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul, entrou hoje no sexto dia e j\u00e1 destruiu 3.000... http://t.co/LCTKfq1rS6"
        },
        {
            "author_id": "246095088",
            "created_at": "2013-04-01T01:08:28.000Z",
            "id": "318530267457392640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul, entrou hoje no sexto dia e j\u00e1 destruiu 3.000... http://t.co/z0YI6YfOhR"
        },
        {
            "author_id": "271027759",
            "created_at": "2013-04-01T01:04:51.000Z",
            "id": "318529358618824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional galapagos #isabela http://t.co/n0NEpb8P3V"
        },
        {
            "author_id": "108342496",
            "created_at": "2013-04-01T00:07:25.000Z",
            "id": "318514904183214080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NsHaKpix3C"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-31T23:32:07.000Z",
            "id": "318506019586179072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concorra a um livro guia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e fa\u00e7a lindas trilhas no #PARNASO http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "346127188",
            "created_at": "2013-03-31T23:30:36.000Z",
            "id": "318505639666126848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo lindo lindo @ parque nacional do iguacu http://t.co/nZvMBWZCOl"
        },
        {
            "author_id": "626581228",
            "created_at": "2013-03-31T23:19:12.000Z",
            "id": "318502769143214080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/SPRV1a5hIp"
        },
        {
            "author_id": "379665836",
            "created_at": "2013-03-31T23:10:23.000Z",
            "id": "318500553057525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que teve in\u00edcio na \u00faltima ter\u00e7a-feira (26), na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, est\u00e1 controlado."
        },
        {
            "author_id": "91285365",
            "created_at": "2013-03-31T23:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 17,
                        "username": "realcris_silva"
                    }
                ]
            },
            "id": "318499420540915713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalmente... RT @realcris_silva \u00d3tima not\u00edcia: inc\u00eandio controlado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim! Uhuuu"
        },
        {
            "author_id": "502166549",
            "created_at": "2013-03-31T22:32:03.000Z",
            "id": "318490902236626944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/wnoDyucVIa"
        },
        {
            "author_id": "331652869",
            "created_at": "2013-03-31T22:32:02.000Z",
            "id": "318490900642795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/dKGx5DxhGD"
        },
        {
            "author_id": "327597246",
            "created_at": "2013-03-31T22:32:01.000Z",
            "id": "318490896956018688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/LOTrTUSYkB"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2013-03-31T22:32:00.000Z",
            "id": "318490893294379008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/EfWzBOnP5w"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2013-03-31T22:32:00.000Z",
            "id": "318490890870079488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/wt3JbDBzAD"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2013-03-31T22:31:58.000Z",
            "id": "318490884754780162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fb Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/o9c3yYQ3sm"
        },
        {
            "author_id": "1206877860",
            "created_at": "2013-03-31T22:27:28.000Z",
            "id": "318489752217198593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/IzgCAt96lo"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2013-03-31T22:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Reserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "318489722399895553",
            "in_reply_to_user_id": "6979582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reserva Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica d... http://t.co/I6UfjFHvWA #P76"
        },
        {
            "author_id": "343471849",
            "created_at": "2013-03-31T22:27:14.000Z",
            "id": "318489690938425345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/CHOjIpioVd"
        },
        {
            "author_id": "233509672",
            "created_at": "2013-03-31T22:27:08.000Z",
            "id": "318489668561821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Rio Grande do Sul, entrou hoje no sexto dia, e se estende e... http://t.co/RaoxC8DxX8"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2013-03-31T22:26:56.000Z",
            "id": "318489615680036864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/p1T0pGk6ML"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2013-03-31T22:26:53.000Z",
            "id": "318489602749001728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/ooASKnhoCC"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2013-03-31T22:26:42.000Z",
            "id": "318489558486507520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/MepvQ63Ntu"
        },
        {
            "author_id": "610068040",
            "created_at": "2013-03-31T22:24:28.000Z",
            "id": "318488997775171587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/vKBJrQ2iJF"
        },
        {
            "author_id": "594034312",
            "created_at": "2013-03-31T22:24:27.000Z",
            "id": "318488992402264065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em reserva no RS avan\u00e7a e amea\u00e7a \u00e1rea de mata virgem: O inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul... http://t.co/LWFe87C4HA"
        },
        {
            "author_id": "499171859",
            "created_at": "2013-03-31T22:20:23.000Z",
            "id": "318487970158096387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Divisor, o quarto Maior parque Brasileiro!\nVeja todas as fotos em: http://t.co/3MpEivNknp http://t.co/kPRhowdloj"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-03-31T19:56:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "318451738497646592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/3E9M4EQcYZ"
        },
        {
            "author_id": "45621446",
            "created_at": "2013-03-31T19:05:00.000Z",
            "id": "318438800252600320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panoramica Parque Nacional \n#fotografia #photography\n http://t.co/iAXlEWcfzd"
        },
        {
            "author_id": "45621446",
            "created_at": "2013-03-31T19:04:44.000Z",
            "id": "318438732678172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panoramica Parque Nacional \n#fotografia #photography\nhttp://t.co/QZLxgKqFmY"
        },
        {
            "author_id": "262701171",
            "created_at": "2013-03-31T18:54:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51647249,
                        -2.79650502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "318436196839731202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje pra ver os Cavalos Marinhos e Caranguejos \ud83d\udc4c\ud83d\udc1a\u2600 @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/MMa7m8HdcG"
        },
        {
            "author_id": "190652014",
            "created_at": "2013-03-31T18:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.37686623,
                        -21.13356841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd4d228757bd2074"
            },
            "id": "318435472739295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sky High! @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/JApMGp0rox"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2013-03-31T18:31:30.000Z",
            "id": "318430369311502336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/tDkCBUY8zW #TurismoInclusivo"
        },
        {
            "author_id": "34105862",
            "created_at": "2013-03-31T18:21:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60699996,
                        -22.45899755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "318427913248718848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia @ Mirante do \u00faltimo adeus http://t.co/LCbW9uyWZp"
        },
        {
            "author_id": "55957563",
            "created_at": "2013-03-31T18:21:35.000Z",
            "id": "318427873436368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim est\u00e1 sob controle."
        },
        {
            "author_id": "273569937",
            "created_at": "2013-03-31T18:00:16.000Z",
            "id": "318422504601419776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado o menor parque ecol\u00f3gico do Brasil, o Parque Nacional de Ubajara esbanja suas belezas naturais. http://t.co/8DTaZCNxoC"
        },
        {
            "author_id": "1122147366",
            "created_at": "2013-03-31T17:29:36.000Z",
            "id": "318414788755615744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#floresta#pacmanthebest#vemcomtudo#foco#abudhabipro @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/8ZAM5AiNAT"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-31T17:20:45.000Z",
            "id": "318412564436492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/tQ38Zj8bgv"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-31T17:20:33.000Z",
            "id": "318412564172251137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/19PymmSLlM"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-31T17:20:44.000Z",
            "id": "318412560644849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/B8Vm8bK4vF"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-31T17:20:44.000Z",
            "id": "318412559562702849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/5nt2hglZPG"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-31T17:20:44.000Z",
            "id": "318412559369773058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ----&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/FRpZ3lQVlK"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-31T17:10:28.000Z",
            "id": "318409974403448835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, #MA, um lugar sob medida para os adeptos de esportes radicais. #dicadedestino #turismo"
        },
        {
            "author_id": "24865038",
            "created_at": "2013-03-31T16:30:30.000Z",
            "id": "318399916777041920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00e1fari no Parque Nacional Kruger na \u00c1frica do Sul - check no \"bucket list\" http://t.co/Zs7S4yFVhK"
        },
        {
            "author_id": "339579608",
            "created_at": "2013-03-31T16:07:34.000Z",
            "id": "318394147616731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita dos Diretores da EMBASA a 'Lagoa do Prata\" na \"Reserva Biol\u00f3gica Horto Florestal Cabula/ME, Salvador-Bahia. http://t.co/XBQSpOsFsV"
        },
        {
            "author_id": "339579608",
            "created_at": "2013-03-31T16:05:37.000Z",
            "id": "318393653133463553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita do Minist\u00e9rio P\u00fablico Estadual a 'Lagoa do Prata\" da \"Reserva Biol\u00f3gica Horto Florestal, Salvador-Bahia. http://t.co/XBQSpOsFsV"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-03-31T15:54:25.000Z",
            "id": "318390834468880384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o http://t.co/Bh45rzLhw1"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2013-03-31T15:48:39.000Z",
            "id": "318389386519658496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizada aula de escalada em fendas na Agulha da Gavea no bairro de S\u00e3o Conrado \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca setor C via Olimpo."
        },
        {
            "author_id": "38156412",
            "created_at": "2013-03-31T15:38:58.000Z",
            "id": "318386946743341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Brasil Brasileiro: Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/2t8aPvuvys"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-31T15:30:51.000Z",
            "id": "318384906285768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Aparados da Serra \u00e9 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, saiba mais em: http://t.co/YUgRCVEWut  #DestinoBrasil http://t.co/1qiwXJh5O2"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-03-31T15:07:34.000Z",
            "id": "318379045500907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ilha de Phoenix \u00e9 uma \u00e1rea protegida (PIPA), com habitats marinhos e terrestres no sul do Oceano Pac\u00edfico. A... http://t.co/c8WZ8LOfYq"
        },
        {
            "author_id": "48757417",
            "created_at": "2013-03-31T14:28:35.000Z",
            "id": "318369237834014720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no Portal do Correio do Povo: Fogo avan\u00e7a! Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim solicita 3\u00ba avi\u00e3o para combater inc\u00eandio.  http://t.co/InxPcw2yC7"
        },
        {
            "author_id": "546182608",
            "created_at": "2013-03-31T13:33:21.000Z",
            "id": "318355334748049408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine alcanz\u00c3\u00b3 r\u00c3\u00a9cord hist\u00c3\u00b3rico de visitas - Diario El Ping\u00fcino - Punta Arenas,... http://t.co/d65J82rfRE #puq"
        },
        {
            "author_id": "218475834",
            "created_at": "2013-03-31T13:17:14.000Z",
            "id": "318351278604443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine  alcanz\u00c3\u00b3 r\u00c3\u00a9cord hist\u00c3\u00b3rico de visitas - Diario El Ping\u00fcino - Punta Arenas, Chile:  http://t.co/oKPSfSxNH3"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-03-31T13:12:03.000Z",
            "id": "318349974452707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "280251697",
            "created_at": "2013-03-31T12:48:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.86229789,
                        -15.35164817
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "318344066314153986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) w/ 2 others http://t.co/pcTKFWcDyq"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2013-03-31T12:00:55.000Z",
            "id": "318332073356185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no RS j\u00e1 atinge 3 mil hectares de reserva: A situa\u00e7\u00e3o ainda \u00e9 cr\u00edtica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica d... http://t.co/znzEtQgQZi #espiala"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2013-03-31T11:25:25.000Z",
            "id": "318323138381357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttp://t.co/dJpm3hNeZt http://t.co/2ZEdMX09en"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2013-03-31T11:25:04.000Z",
            "id": "318323052754632704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttp://t.co/dJpm3hNeZt"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2013-03-31T11:06:21.000Z",
            "id": "318318343494963201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atinge a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, deve ser extinto somente amanh\u00e3. \nMais de 3 mil hectares foram destru\u00eddos."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-31T10:23:01.000Z",
            "id": "318307435158843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional Iguaz\u00fa Argentina abriu \u00e0s 07h00 neste domingo devido \u00e0 superlota\u00e7\u00e3o no feriado - http://t.co/LaY6Oec3o7"
        },
        {
            "author_id": "287957884",
            "created_at": "2013-03-31T09:13:47.000Z",
            "id": "318290013936812032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim solicita terceiro avi\u00e3o http://t.co/ezIG9pWZLS"
        },
        {
            "author_id": "242048979",
            "created_at": "2013-03-31T05:14:32.000Z",
            "id": "318229805256556545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas en Semana Santa http://t.co/Y4X9TK3grn"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2013-03-31T02:45:49.000Z",
            "id": "318192377611292672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O inc\u00eandio que atinge a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) deve ser extinto somente na segunda-feira.O fogo j\u00e1 destruiu mais de 3 mil hectares."
        },
        {
            "author_id": "356164197",
            "created_at": "2013-03-31T02:07:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "318182738677100546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciosidade no Parque Nacional de Brasilia-DF: http://t.co/h4t8Fhlwv1 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "356164197",
            "created_at": "2013-03-31T02:07:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "318182690031542273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciosidade no Parque Nacional de BrasiliaDF: http://t.co/h4t8Fhlwv1 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "1317263239",
            "created_at": "2013-03-31T02:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "318182535383355392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciosidade no Parque Nacional de BrasiliaDF: http://t.co/khlYAgyGf6 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "111642852",
            "created_at": "2013-03-31T01:49:41.000Z",
            "id": "318178253204496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cria\u00e7\u00e3o de camar\u00f5es \u00e9 considerada uma das maiores amea\u00e7as aos ...: Trata-se de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ... http://t.co/znhQTp6vJn"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2013-03-31T01:24:14.000Z",
            "id": "318171847889936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo j\u00e1 atingiu mais de 3 mil hectares da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Sul do RS. \nSegundo avi\u00e3o j\u00e1 o... http://t.co/lDDeShvwOu"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-03-31T01:24:11.000Z",
            "id": "318171837169299457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo j\u00e1 atingiu mais de 3 mil hectares da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Sul do RS. \nSegundo avi\u00e3o j\u00e1 o... http://t.co/S7ylkvFajr"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2013-03-31T01:24:09.000Z",
            "id": "318171828319289345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo j\u00e1 atingiu mais de 3 mil hectares da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Sul do RS. \nSegundo avi\u00e3o j\u00e1 o... http://t.co/NmZtzeP5d2"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2013-03-31T01:24:04.000Z",
            "id": "318171803782635520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 atingiu mais de 3 mil hectares da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Sul do RS. \nSegundo avi\u00e3o j\u00e1 opera e um terceir... http://t.co/5TBUZQemXi"
        },
        {
            "author_id": "137793414",
            "created_at": "2013-03-31T01:19:48.000Z",
            "id": "318170732695793667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica d Taim ainda t\u00e1 pegando fogo, mas se a @EuSouMalvada_ estivesse l\u00e1 ela j\u00e1 tinha chamado o Homem-da-Meia-Noite pra apagar"
        },
        {
            "author_id": "375338055",
            "created_at": "2013-03-31T01:12:07.000Z",
            "id": "318168799130042369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiz a travessia Rui Barbosa hj, no mais antigo parque nacional Brasileiro, peguei chuva e sol, estou cansada. Mas a natureza me recompensou."
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-03-31T01:00:17.000Z",
            "id": "318165819022508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra revela que Minha Casa, Minha Vida poder\u00e1 incluir moradores de invas\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca.... http://t.co/KQsS64mfAW"
        },
        {
            "author_id": "1312971000",
            "created_at": "2013-03-31T00:48:03.000Z",
            "id": "318162739111530497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional 6 de abril. #marchadelasputas2013\nVamos a desmitificar! http://t.co/LnCDDdRX3p"
        },
        {
            "author_id": "234228624",
            "created_at": "2013-03-31T00:05:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "318152108228624384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/FbQVyG4V76"
        },
        {
            "author_id": "1205649684",
            "created_at": "2013-03-31T00:02:26.000Z",
            "id": "318151260563988480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alice no Parque Nacional da Serra da Canastra\n\nApoie nosso projeto - http://t.co/hBUQkkyx5Z http://t.co/7gbhxSAD0u"
        },
        {
            "author_id": "211363333",
            "created_at": "2013-03-30T23:46:14.000Z",
            "id": "318147185634078720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu no colo do meu pai. Me lembro deste dia, parque nacional de Teres\u00f3polis, eu acho....Minha m\u00e3e, minha... http://t.co/eyTOIO8CMq"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2013-03-30T23:29:50.000Z",
            "id": "318143058778669056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim solicita terceiro avi\u00e3o para combater inc\u00eandio http://t.co/dFa1fITBh8"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-30T23:05:00.000Z",
            "id": "318136808129064960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por superlota\u00e7\u00e3o, parque nacional argentino limita quantidade de visitas: http://t.co/LaY6Oec3o7"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-03-30T23:04:59.000Z",
            "id": "318136805847351296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por superlota\u00e7\u00e3o, parque nacional argentino limita quantidade de visitas: http://t.co/vblz6AVom3"
        },
        {
            "author_id": "39690068",
            "created_at": "2013-03-30T22:49:59.000Z",
            "id": "318133030168432641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263a\u2665PJ Cuman\u00e1   http://t.co/ThwO7JJ3zD"
        },
        {
            "author_id": "114561321",
            "created_at": "2013-03-30T22:35:56.000Z",
            "id": "318129493917192192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje eu conheci a Ilha do Arvoredo, parte da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo entre Floripa e Bombinhas. SENSACIONAL!"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2013-03-30T22:33:14.000Z",
            "id": "318128814326702080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim solicita terceiro avi\u00e3o para combater inc\u00eandio: Chamas atingiram cerca de tr\u00eas mil h... http://t.co/VRecCPfV3v"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2013-03-30T22:19:23.000Z",
            "id": "318125327454990336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim solicita terceiro avi\u00e3o para combater inc\u00eandio http://t.co/omiLarRjXh"
        },
        {
            "author_id": "252340146",
            "created_at": "2013-03-30T22:16:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.6538137,
                        -25.3027939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "318124635994591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Chanta 2013... #RoadTrip #Camping #ParkLife #Scouts @ Parque Nacional Ybycui http://t.co/sV7BGmfrL2"
        },
        {
            "author_id": "252340146",
            "created_at": "2013-03-30T22:15:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.6538137,
                        -25.3027939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "318124258909880320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Chanta 2013... #RoadTrip #Camping #ParkLife #Scouts @ Parque Nacional Ybycui http://t.co/fis7rwlAP4"
        },
        {
            "author_id": "252340146",
            "created_at": "2013-03-30T22:13:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.6538137,
                        -25.3027939
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "318123794042609664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana Chanta 2013... #RoadTrip #Camping #ParkLife #Scouts @ Parque Nacional Ybycui http://t.co/dSyvIykcHQ"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-03-30T22:00:04.000Z",
            "id": "318120467976318978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa protege uma das maiores extens\u00f5es de florestas tropicais \u00famidas cont\u00ednuas do mundo: http://t.co/HEmCOOFIxR"
        },
        {
            "author_id": "365318145",
            "created_at": "2013-03-30T21:09:05.000Z",
            "id": "318107636061065216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #Rio Grande do Sul RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/eabY0DazXH"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-03-30T20:50:12.000Z",
            "id": "318102885814657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "169109028",
            "created_at": "2013-03-30T20:37:08.000Z",
            "id": "318099596268150784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonada por essa paisagem, bjos @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/Nutu2WMQvm"
        },
        {
            "author_id": "333009520",
            "created_at": "2013-03-30T20:02:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27356547,
                        -22.96094836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "318090809033490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instabyReeh ler @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/dHVurlTdm4"
        },
        {
            "author_id": "333009520",
            "created_at": "2013-03-30T19:59:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27356547,
                        -22.96094836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "318090084777857025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grava\u00e7\u00e3o para TV francesa ... #instabyReeh @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/XMN7As5HNI"
        },
        {
            "author_id": "333009520",
            "created_at": "2013-03-30T19:54:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27356547,
                        -22.96094836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "318088847252668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instabyReeh @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/HAicmTP3kl"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-03-30T19:54:10.000Z",
            "id": "318088783209828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel da Vale - reserva biol\u00f3gica de linhares http://t.co/ZYnjCP7dvA"
        },
        {
            "author_id": "333009520",
            "created_at": "2013-03-30T19:50:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27356547,
                        -22.96094836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "318087880931164160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instabyReeh @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/wfxFwOCoBg"
        },
        {
            "author_id": "57208025",
            "created_at": "2013-03-30T19:48:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82931105,
                        -15.4055708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "318087481012658176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deus que fez e ningu\u00e9m faz igual haha' #DesignDivino @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/MMsFkwxf67"
        },
        {
            "author_id": "333009520",
            "created_at": "2013-03-30T19:27:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27356547,
                        -22.96094836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "318082054480859137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instabyReeh cachoeira da Cascatinha .... De volta ao Brasil oficialmente rsrs @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/ywcu9fVnrY"
        },
        {
            "author_id": "92966920",
            "created_at": "2013-03-30T18:43:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8302334,
                        -2.7547507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "318070883753263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/n8khPdNucy"
        },
        {
            "author_id": "316734235",
            "created_at": "2013-03-30T17:56:50.000Z",
            "id": "318059257046130689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado: Mais de 25 mil pessoas devem\u00a0visitar o Parque Nacional do... http://t.co/njfg3n4hvN"
        },
        {
            "author_id": "174042610",
            "created_at": "2013-03-30T17:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 102,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "318058210340794368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jornal Hoje - Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/o0pQn0k5HE via @g1"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-03-30T17:25:51.000Z",
            "id": "318051458547322881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/ekVyGrKvr8"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-03-30T17:25:51.000Z",
            "id": "318051456940912643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/ejDtcszERZ"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2013-03-30T17:24:25.000Z",
            "id": "318051096272719873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/RSrS2MBLch"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2013-03-30T17:23:51.000Z",
            "id": "318050953519562752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/IfDl0cLyPs"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2013-03-30T17:23:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98517374,
                        -22.44856237
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "318050842815111171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) w/ 4 others [pic]: http://t.co/vooiDoKZEv"
        },
        {
            "author_id": "164258201",
            "created_at": "2013-03-30T17:23:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "39a95a857fe8254f"
            },
            "id": "318050811764674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chega d fogo em 2013! http://t.co/X1FEefEHii"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-30T17:21:30.000Z",
            "id": "318050364584763394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/ydLSxpRVVy"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-30T17:21:30.000Z",
            "id": "318050362265333760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/SZS5VDyKly"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-30T17:21:28.000Z",
            "id": "318050357106327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/AGTrZAqfDZ"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-30T17:21:28.000Z",
            "id": "318050356649152512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/61XkdwVqwq"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-30T17:21:28.000Z",
            "id": "318050356644958208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/9L5t8F2pG5"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-03-30T17:13:54.000Z",
            "id": "318048452644831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/nGyTOgZzHG"
        },
        {
            "author_id": "43875908",
            "created_at": "2013-03-30T17:13:50.000Z",
            "id": "318048434189922304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/z3Bx29DbrC"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-03-30T17:13:43.000Z",
            "id": "318048404875927552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/IUXu6Zv7nY"
        },
        {
            "author_id": "1150523088",
            "created_at": "2013-03-30T17:13:24.000Z",
            "id": "318048325255438336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/qTAZCTUaYl"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2013-03-30T17:13:09.000Z",
            "id": "318048261468454913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/lADegVGpf7"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2013-03-30T17:13:04.000Z",
            "id": "318048243508465665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/ZI0usyM8fP"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2013-03-30T17:13:00.000Z",
            "id": "318048223816212480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/Md7aAK57oA"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:54.000Z",
            "id": "318048201309581314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/kCTYcz2SpH"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:51.000Z",
            "id": "318048187187347458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/ajQjRcx6UG"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "318048170305269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No G1: Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObje... http://t.co/4GAdYwMGsT via @G1"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:44.000Z",
            "id": "318048156489220096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/oT7iZSsca1"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:42.000Z",
            "id": "318048147312095232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/rauf71QIz7"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:28.000Z",
            "id": "318048091733364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/uAkhcYOtZh"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:24.000Z",
            "id": "318048074675146752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/r8q6KtXi9u"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:13.000Z",
            "id": "318048029259227138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/yYC45pogn3"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "318048009076224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 ... http://t.co/cchpwTvppE via @g1"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:06.000Z",
            "id": "318047997478965251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/7q1OtEmZe9"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:02.000Z",
            "id": "318047983541301248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/g7UuW5NJD5"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2013-03-30T17:12:00.000Z",
            "id": "318047974188007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/thVttJ9YTS"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:45.000Z",
            "id": "318047911105671168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/7b6pQFbHvF"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:34.000Z",
            "id": "318047864074952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/OiPvAKzqCy"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:32.000Z",
            "id": "318047854629363713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/9VZp9Vf96T"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:30.000Z",
            "id": "318047846198820864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/xQKY3BvisW"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:28.000Z",
            "id": "318047837176868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/7ok6s3XCIB"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:21.000Z",
            "id": "318047808823369729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/e7wZFw4KGg"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:14.000Z",
            "id": "318047778221727744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/kt0e2LtbdP"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:09.000Z",
            "id": "318047759892639744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/rHzso7ZfGj"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:07.000Z",
            "id": "318047750757437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/DsItLoRXzn"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:07.000Z",
            "id": "318047750660960256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/5HZIfgD58L"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2013-03-30T17:11:04.000Z",
            "id": "318047738392625154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/IMMJ9jZc6M"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-03-30T17:10:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047702778802176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/Wri1xwPhKq #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "55674724",
            "created_at": "2013-03-30T17:10:13.000Z",
            "id": "318047525716238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Casa, Minha Vida poder\u00e1 incluir moradores de invas\u00f5es do ...: RIO DE JANEIRO - O Programa Minha Casa, Mi... http://t.co/U6CnTzQpwW"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-03-30T17:10:05.000Z",
            "id": "318047489368412160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1] Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 des... http://t.co/oLqhenpLwX"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047456254382082",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/GxFof9w4V5 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047446695550976",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/A6ArsJTobC #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047438252408833",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/OCFZY8iglp #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047428978831360",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/kvMiU3B1BJ #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047349920382976",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/hdqzCaSmeu #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047340705497090",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/FRS3RDhUvj #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047332245569536",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/KFh95NJ5Tn #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047314289778689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/hdqzCaSmeu #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047286477352961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/1NoRMHmhO8 #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047269041623041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/ftBfnWyW3l #perito #contabil"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:09.000Z",
            "id": "318047257524064258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/5ybJUPRxhX"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:07.000Z",
            "id": "318047248174948353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/K61QUffAr2"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:05.000Z",
            "id": "318047237408165888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/B8wSybUPVN"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:02.000Z",
            "id": "318047228021313537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/QNK2ReJUiO"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2013-03-30T17:09:00.000Z",
            "id": "318047219242631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/NbJEs9kWTe"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:58.000Z",
            "id": "318047209079857153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/7uqQJBYrcZ"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:56.000Z",
            "id": "318047201085489152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/o6TDfv2v66"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:54.000Z",
            "id": "318047191438589952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/P1uEdUHNvt"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:52.000Z",
            "id": "318047182899007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/oxRYJSc26c"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:49.000Z",
            "id": "318047173969313792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/47gkQB2yi3"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:47.000Z",
            "id": "318047165295509504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjet... http://t.co/cZdO8meGmH #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:43.000Z",
            "id": "318047148308574208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjet... http://t.co/jWShmSsRPk #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:41.000Z",
            "id": "318047138804277248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjet... http://t.co/tsJN4w2o7i #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047103496646658",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/9CTFj6TrjS #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "1216106870",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047057459953665",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/q63vxc0JWH #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047039910985729",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/ksHwHZtlX4 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047013449125888",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/Gjb8RmDS0o #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-03-30T17:08:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318047005026955265",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/jWShmSsRPk #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046960462471168",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/eoxB9ONj59 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046934029963266",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/pRel40DCHw #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046907366789120",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/pjMp6SvvMD #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046890006573056",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/QPZN2hE1bD #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046880984625152",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/dBS416QcX3 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046871111225345",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/TmBnL8T32Y #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046852207480832",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/LEG0c8EP73 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046834260058112",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/4lfnBYETDz #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046825431052290",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/e8jgaYtkrX #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046817059229696",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/hk3eA4B0HL #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046808200855553",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/GD7UyXcUCc #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046799522836481",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/BaXAexM4bg #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046783227961344",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/WeifYlikwB #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2013-03-30T17:07:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046742450933761",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/J7J4SV0378 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046702718287872",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/hdqzCaSmeu #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046693562142721",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/SszQu0OmN7 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046685056081921",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/bQ37B9TmSO #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046666206900224",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/mcFvvXh96w #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046658443235328",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/1nplrNu8Ys #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046649027002369",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/4raXEdoLrS #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046639539486723",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/sRu0hzP7Yo #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046630899228673",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/iaahizPkcu #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "347547079",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:40.000Z",
            "id": "318046630433677314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do Araguaia ;) http://t.co/idRkLMYARr"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046612997939200",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/AYzQpDu6Uw #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046603132936194",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/8ksbguZ9qr #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046586372517890",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/LyY6qUuP8m #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046576020963329",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/YnS4aF8r0c #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046558102892545",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/sRgJmAVhF3 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046549068349440",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/FRS3RDhUvj #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046539639558144",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/ZFpvjHsp70 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046530592468992",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/UH7U78km9f #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046510019395585",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/1HIHyrnaqh #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046498946420736",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/rN8YK9pJGF #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046489744125953",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/hgPMFEHpB3 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046471704420353",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/FZMdqEdtfz #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2013-03-30T17:06:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046461893935104",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/wTAbpNsGg5 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046442931494912",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/yxJtWQjy1c #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046432726753281",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/kwKeoCKUdr #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046424203923457",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/U6DZL8zGHb #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046387663163393",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/Lhus7XKjNG #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046377315799041",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/IrZCqO2a85 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046369917046784",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/c9GSojxMUt #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046359968182272",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/55YNlmUoUp #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046342012338177",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/TsVl6DcYAG #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046331430109184",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/tuW67TqHBo #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046322081021952",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/DgqALZlB7z #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046312778051584",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/JAtorp0lR8 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046294843215872",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/yS7OXieqF0 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046277176815617",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/Wj0ZpCmj79 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046266275803136",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/QxOdWRP3hK #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046228120227841",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/1NoRMHmhO8 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2013-03-30T17:05:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046212324466690",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/ftBfnWyW3l #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046199594766337",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/3DvDQqvbC4 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046189838807040",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/k5zXtM1zb0 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046182981128193",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/bioPGpwtYF #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046172193361920",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/xmEoWwALQF #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046159698554881",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/DOF2LmZBxb #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046151184113664",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/rVsi5dSR2e #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046140492836865",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/u61BHHclpB #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046131080810497",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/H5LlyInCwH #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046112965615616",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/7QmYjNwQ5C #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046102450495490",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/aTQONWbsSz #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046091482382336",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/88sNTojUkG #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046081395073024",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/brt2knbQjN #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046065033089025",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/wYYJW2SqD4 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046053817544705",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/i6GAchyiz4 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046044791402497",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/bL9eMvuRah #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046026550358016",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/jcqjq9XsPa #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046016878301184",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/R6o6ITb9Fb #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318046007541764096",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/rm103NpMvq #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045998813421568",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/cWVJ4Mrg1n #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045989569187842",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/bPsoxaO6XB #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045980278804482",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/ASuypsQnhN #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045969918877697",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/18EqY42qkM #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2013-03-30T17:04:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045959470858241",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/poOloAkZFa #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045950616694784",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/JlI14aZmhs #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045941502464000",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/AP3pCnoMtU #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045933227089920",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/86yKngKGAU #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045923970281472",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/RySXhexaIa #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "318045914864439296",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/WPX5JcBksk #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:46.000Z",
            "id": "318045903011340288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/S8YA9TEDeC"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:41.000Z",
            "id": "318045878617260033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo... http://t.co/I9G6WwZ5wR #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:36.000Z",
            "id": "318045859185057793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/rfUi5A29fU"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:34.000Z",
            "id": "318045849013866496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/NedNSkOsjq"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-03-30T17:03:29.000Z",
            "id": "318045831171297281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Inc\u00eandio j\u00e1 dura cinco dias.\nObjetivo \u00e9 despejar... http://t.co/6Tl3UBAcQu"
        },
        {
            "author_id": "22683505",
            "created_at": "2013-03-30T17:02:22.000Z",
            "id": "318045547082682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es tentam apagar o inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: http://t.co/jlrYFdCaHp"
        },
        {
            "author_id": "113086481",
            "created_at": "2013-03-30T15:41:08.000Z",
            "id": "318025104820928512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecer as cataratas do lado argentino foi legal, e sair do parque nacional com 4 moedas novas (entre\u2026 http://t.co/l42yl275vn"
        },
        {
            "author_id": "67804385",
            "created_at": "2013-03-30T15:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89811867,
                        -3.83878478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "318024363939069952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com minha mine BBF S2 @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/MzFPddBH0K"
        },
        {
            "author_id": "59170077",
            "created_at": "2013-03-30T15:00:10.000Z",
            "id": "318014795209134080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra dos Org\u00e3os.. #Teres\u00f3polis #serra #vista http://t.co/N7AOcFy3mX"
        },
        {
            "author_id": "92966920",
            "created_at": "2013-03-30T14:45:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "318011120067682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Barreirinhas, MA) http://t.co/XnBx6hzgeE"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-30T14:26:44.000Z",
            "id": "318006381095555072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esquema de visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional inclui disponibiliza\u00e7\u00e3o de 13 \u00f4nibus extras neste s\u00e1bado. Detalhes ao vivo na CBN Foz."
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2013-03-30T14:26:31.000Z",
            "id": "318006329836969984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 14 mil pessoas na Sexta-feira Santa: N\u00famero contribuiu para o novo recorde d... http://t.co/LYhcaWI2oV"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-30T14:23:21.000Z",
            "id": "318005532298465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo da entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u, rep\u00f3rter Mauricio Freire acompanha o passeio de turistas de Toledo nas Cataratas. Ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-30T14:13:06.000Z",
            "id": "318002952960876545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sexta-feira Santa foi de recorde no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 13.994 visitantes. Neste s\u00e1bado, previs\u00e3o de pico de movimento em Itaipu."
        },
        {
            "author_id": "143990124",
            "created_at": "2013-03-30T14:11:36.000Z",
            "id": "318002572197777409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campos Lindos conhece proposta do Monumento Natural Serra da Cangalha\nA Consulta P\u00fablica foi mais uma etapa para a... http://t.co/QPXdTXTyzq"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-03-30T14:01:45.000Z",
            "id": "318000095717126145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 14 mil pessoas na Sexta-feira Santa http://t.co/hBz86onE8R"
        },
        {
            "author_id": "563137069",
            "created_at": "2013-03-30T13:50:03.000Z",
            "id": "317997151957426176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paisagem daqui \u00e9 lindo. @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/VNVsoqiFig"
        },
        {
            "author_id": "563137069",
            "created_at": "2013-03-30T13:48:00.000Z",
            "id": "317996634564874240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show!!! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/AEUGoCMjZl"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-30T13:39:35.000Z",
            "id": "317994515057221633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta a nossa fanpage http://t.co/zv7k98hJSV \u2026 e participe da nossa promo\u00e7\u00e3o: http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "29882818",
            "created_at": "2013-03-30T13:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 4,
                        "username": "hpizaia"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "rjamorim_"
                    }
                ]
            },
            "id": "317992168688074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @hpizaia e @rjamorim_. :D (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 7 others) http://t.co/wcXQjv2SL9"
        },
        {
            "author_id": "33671115",
            "created_at": "2013-03-30T13:26:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 4,
                        "username": "rjamorim_"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 17,
                        "username": "Ferw"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317991161354678272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @rjamorim_ e @ferw (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 6 others) http://t.co/mnpfQ8bR6a"
        },
        {
            "author_id": "627514844",
            "created_at": "2013-03-30T13:23:18.000Z",
            "id": "317990420208553984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mevoyturismo em #costarica. Parque nacional #manuelantonio http://t.co/4bDRU7qrEt"
        },
        {
            "author_id": "510339791",
            "created_at": "2013-03-30T13:06:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.28045052,
                        -50.33944708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "317986235182362624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pertinho do Glacial Perito Moreno!!!Uma paisagem muita linda!!! @ Parque Nacional Los Glaciares http://t.co/am8P5XPqDa"
        },
        {
            "author_id": "67804385",
            "created_at": "2013-03-30T12:50:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89811867,
                        -3.83878478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "317982196872925184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 vem ele (bondinho) descer ou n\u00e3o descer? @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/r2AjmcNika"
        },
        {
            "author_id": "39423297",
            "created_at": "2013-03-30T12:44:50.000Z",
            "id": "317980737070567425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u registra recorde de visita\u00e7\u00e3o em 2013 na Sexta-Feira Santa http://t.co/UOMz8OCnNq"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2013-03-30T12:44:38.000Z",
            "id": "317980689616224256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es de combate ao inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim s\u00e3o retomadas: Aeronave de grande porte j\u00e1 realizou ... http://t.co/GEbfBb36iw"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2013-03-30T12:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 76,
                        "username": "SistemaFAEP"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 107,
                        "username": "KatiaAbreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "317980187646099456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o queimando e kd o PSA http://t.co/Lgu2kVCmEt @SistemaFAEP  @diariodoscampos @KatiaAbreu"
        },
        {
            "author_id": "372920281",
            "created_at": "2013-03-30T12:40:01.000Z",
            "id": "317979525373890564",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que eu estou flutuando ou voando?\n\nPo\u00e7o Azul na gruta do Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/9K41tH1tt2"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-03-30T12:12:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317972526003277824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O quintal aqui de casa. Uma das Sete Maravilhas da Natureza Cataratas do Igua\u00e7u. @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/1Q0mi8yqZQ"
        },
        {
            "author_id": "170838791",
            "created_at": "2013-03-30T12:07:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.815979,
                        -22.34626538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "317971336024715264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subimo de carro, mai cans\u00f4 do memo jeito!!!! kkkkkkkkk @ Parque Nacional Do Itatiaia http://t.co/CF4KLsVZT8"
        },
        {
            "author_id": "52228277",
            "created_at": "2013-03-30T12:06:02.000Z",
            "id": "317970975058710529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo dia por aqui! Vou dar uma corrida num parque louco e depois conocer a reserva biol\u00f3gica!"
        },
        {
            "author_id": "75888819",
            "created_at": "2013-03-30T11:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 12,
                        "username": "sapo_mz"
                    }
                ]
            },
            "id": "317965469753700353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Gorongosa \"@sapo_mz: dos mais belos do mundo! http://t.co/P9N6WGVV0o\""
        },
        {
            "author_id": "28151697",
            "created_at": "2013-03-30T11:37:04.000Z",
            "id": "317963683064070145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dos mais belos do mundo! http://t.co/Y7rRTxm50W"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-30T11:20:57.000Z",
            "id": "317959628665278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra ---&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/ZeZkulLCbc"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-30T11:20:57.000Z",
            "id": "317959627595739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra ---&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/zNLw38H9mJ"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-30T11:20:57.000Z",
            "id": "317959627260194817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra ---&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/Zuuntx3PRs"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-30T11:20:57.000Z",
            "id": "317959627260194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra ---&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/W7wXmjcwYr"
        },
        {
            "author_id": "231194293",
            "created_at": "2013-03-30T10:16:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 57,
                        "username": "videosdahora"
                    }
                ]
            },
            "id": "317943297484128256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estacao ecologica do taim rs http://t.co/kMBY3qEYd7 (via @videosdahora)"
        },
        {
            "author_id": "342849417",
            "created_at": "2013-03-30T10:12:24.000Z",
            "id": "317942376100401152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estacao ecologica do taim rs: Situado no extremo sul do brasil  entre a lagoa mirim e o oceano atlantico  prox... http://t.co/P1yZT4Tuub"
        },
        {
            "author_id": "353850050",
            "created_at": "2013-03-30T10:03:55.000Z",
            "id": "317940240910254081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades no Blog: Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/RARYJfTW16"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-03-30T05:29:46.000Z",
            "id": "317871251358113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-30T03:07:30.000Z",
            "id": "317835447181144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapimirim, RJ. http://t.co/bcGX9sDjPM"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-30T03:05:25.000Z",
            "id": "317834922112978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange, Paran\u00e1. http://t.co/sbW3OoQaxs"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-30T03:03:47.000Z",
            "id": "317834514074304512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Bras\u00edlia, DF http://t.co/affOcwWk1v"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-30T03:01:33.000Z",
            "id": "317833948610838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1. http://t.co/ksrAlqZ2ef"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-30T02:58:14.000Z",
            "id": "317833114112098304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva Extrativista da Mata Grande, Maranh\u00e3o. http://t.co/qLFLXj4jCJ"
        },
        {
            "author_id": "92245316",
            "created_at": "2013-03-30T02:55:35.000Z",
            "id": "317832450246074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a reportagem de hoje no #JN http://t.co/1eXEeNZRtJ"
        },
        {
            "author_id": "34208844",
            "created_at": "2013-03-30T02:43:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43963766,
                        -25.68492754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317829468766998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nas Cataratas do Igua\u00e7u. \"O Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI), no oeste do Paran\u00e1, bateu o recorde\u2026 http://t.co/Z7LYap2chf"
        },
        {
            "author_id": "34208844",
            "created_at": "2013-03-30T02:26:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43963766,
                        -25.68492754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317825184537137153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje conheci a famosa Cataratas do Igua\u00e7u. O Parque Nacional do Igua\u00e7u (PNI), no oeste do Paran\u00e1,\u2026 http://t.co/WoFc0eKc4j"
        },
        {
            "author_id": "23531577",
            "created_at": "2013-03-30T02:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "viagensandancas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317820064428593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @viagensandancas  Curta a nossa fanpage http://t.co/WYD9FXlbQU \u2026 e participe da nossa promo\u00e7\u00e3o: http://t.co/f9aQo2XtYy"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-30T01:57:55.000Z",
            "id": "317817934921744385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curta a nossa fanpage http://t.co/zv7k98hJSV e participe da nossa promo\u00e7\u00e3o: http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "116519514",
            "created_at": "2013-03-30T01:09:21.000Z",
            "id": "317805715467149312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u batem hoje o recorde de visitantes do ano: O Parque Nacional do Igua\u00e7u bateu o re... http://t.co/TJVpLdBC5q #espiala"
        },
        {
            "author_id": "173588088",
            "created_at": "2013-03-30T01:00:59.000Z",
            "id": "317803607288340481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) http://t.co/OjmlFbsJI3"
        },
        {
            "author_id": "70994528",
            "created_at": "2013-03-30T00:43:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "317799182532485122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lua linda! (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias) http://t.co/5S0LrNNrvU"
        },
        {
            "author_id": "22683505",
            "created_at": "2013-03-30T00:30:55.000Z",
            "id": "317796042785583105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es ajudam no combate a fogo em vegeta\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: http://t.co/gXkcQfEoHu"
        },
        {
            "author_id": "105828427",
            "created_at": "2013-03-30T00:29:26.000Z",
            "id": "317795668431343616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es ajudam no combate a fogo em vegeta\u00e7\u00e3o na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/1ieUMLECny"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-03-30T00:19:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317793167388864513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e agora tenho provas de que visitei as Cataratas. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fESTlwBH0G"
        },
        {
            "author_id": "1152482174",
            "created_at": "2013-03-30T00:15:21.000Z",
            "id": "317792125913804801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Azul na gruta do Parque Nacional da Chapada Diamantina &lt;3\n\nJ\u00e1 foi?\n\nhttp://t.co/IsJiTu9SfG"
        },
        {
            "author_id": "33351240",
            "created_at": "2013-03-30T00:07:40.000Z",
            "id": "317790191257518081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor desde Paineiras, Parque nacional de Tijuca, Rio do Janeiro http://t.co/o1K8D0Ioa1"
        },
        {
            "author_id": "65048118",
            "created_at": "2013-03-29T23:57:57.000Z",
            "id": "317787745235914752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Perua\u00e7u - Janu\u00e1ria MG\n\nFoto: \"Virgem Santa\"\n\nBy: Apar\u00edcio Mansur http://t.co/ZhUsUZZuLw"
        },
        {
            "author_id": "52541387",
            "created_at": "2013-03-29T23:53:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 4,
                        "username": "diariopopularRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "317786644184961024",
            "in_reply_to_user_id": "96556706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \u201c@diariopopularRS: Avi\u00f5es de grande porte atuam no combate \u00e0s chamas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/RtxAGtDTbT\u201d"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-03-29T23:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317786259743453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo turista e tomando um banho de energia boa. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Soh4FhbUG1"
        },
        {
            "author_id": "170647787",
            "created_at": "2013-03-29T23:38:18.000Z",
            "id": "317782800218615810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Brasil - RS: bombeiros voltam a combater inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/e1e57G6nfJ"
        },
        {
            "author_id": "128424641",
            "created_at": "2013-03-29T23:37:29.000Z",
            "id": "317782597352697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente!!!! Q tristeza o inc\u00eandio destruindo a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "190652014",
            "created_at": "2013-03-29T23:30:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.37686623,
                        -21.13356841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd4d228757bd2074"
            },
            "id": "317780798038212608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E subindo... @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/Z1c1OJhGHk"
        },
        {
            "author_id": "144622604",
            "created_at": "2013-03-29T23:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AquieSeuLugarLS"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "fcluansabussola"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 34,
                        "username": "poramoraochay"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "start": 49,
                        "username": "onelovegl"
                    },
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 60,
                        "username": "fc_luuanlovers"
                    }
                ]
            },
            "id": "317779377624580096",
            "in_reply_to_user_id": "127959062",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AquieSeuLugarLS @fcluansabussola @poramoraochay @OneLoveGL @fc_luuanlovers eterna magia e as outras esqueci kkkk ah e tem o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "54314052",
            "created_at": "2013-03-29T23:21:39.000Z",
            "id": "317778610574483456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a Serra de Ibiapaba, o Parque Nacional de Ubajara \u00e9 muito encantador, em pleno Cear\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "126724181",
            "created_at": "2013-03-29T23:04:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "405330e9eeda5f13"
            },
            "id": "317774331751043073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pecado, que crime, continua o inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim."
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2013-03-29T23:00:04.000Z",
            "id": "317773180326531073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Santa Teresa - Uruguai.\n\nConta com uma \u00e1rea de 3.000 hectares e mais de dois milh\u00f5es... http://t.co/dVQIESffW4"
        },
        {
            "author_id": "978232082",
            "created_at": "2013-03-29T22:48:46.000Z",
            "id": "317770336303214593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival pioneiro no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Decorreu no passado dia 23 de Mar\u00e7o o 1\u00ba Festival de Caminh... http://t.co/8ci9v5eWnJ"
        },
        {
            "author_id": "216359043",
            "created_at": "2013-03-29T22:48:46.000Z",
            "id": "317770334541586432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival pioneiro no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Decorreu no passado dia 23 de Mar\u00e7o o 1\u00ba Festival de Caminh... http://t.co/5AFYxZajua"
        },
        {
            "author_id": "1137693476",
            "created_at": "2013-03-29T22:44:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.8829899,
                        -20.1387997
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86c1d1ddfce84a76"
            },
            "id": "317769161659002882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas Rupestres no Parque Nacional da Serra da Capivara s\u00e3o Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela Unesco: http://t.co/YKFq7Cbn8k\""
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2013-03-29T22:11:39.000Z",
            "id": "317760993084207104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Avi\u00f5es de grande porte atuam no combate \u00e0s chamas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/R1xdyz2DCF"
        },
        {
            "author_id": "91351632",
            "created_at": "2013-03-29T22:02:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8,
                        -25.4999999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "317758593803878400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mirante #brothers #tamojunto marcelo_pipo pipoo000 tiagogagoo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1NPg6MuTPL"
        },
        {
            "author_id": "91351632",
            "created_at": "2013-03-29T21:57:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.8,
                        -25.4999999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "317757440047316994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o #bike #40km #mirante #70m @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LRaFSyrBQZ"
        },
        {
            "author_id": "362515564",
            "created_at": "2013-03-29T21:20:59.000Z",
            "id": "317748242303549440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o pode ser considerada uma importante estrat\u00e9gia de gest\u00e3o do territ\u00f3rio e dos recursos naturais."
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-03-29T21:14:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 16,
                        "username": "MaSerafini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317746650581970944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo desejos @MaSerafini @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/QqsfQVriVH"
        },
        {
            "author_id": "487736065",
            "created_at": "2013-03-29T21:11:21.000Z",
            "id": "317745818624983041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa \u00e9 parceiro da Miss\u00e3o Educativa a Mo\u00e7ambique 2013 http://t.co/2C9qcHfago"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-29T20:35:54.000Z",
            "id": "317736898674192384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, #MA, um lugar sob medida para os adeptos de esportes radicais. #dicadedestino #turismo"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2013-03-29T20:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 104,
                        "username": "rentalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "317736266298953729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geres House encanto em Pleno Parque Nacional  - Gondoriz (Viana do Castelo)  http://t.co/hH6J2siSsJ via @rentalia"
        },
        {
            "author_id": "95331884",
            "created_at": "2013-03-29T20:27:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82931105,
                        -15.4055708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "317734807524212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/Z6GGvwPqst"
        },
        {
            "author_id": "34105862",
            "created_at": "2013-03-29T20:24:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58012283,
                        -22.4747635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "317734046950096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem de fim de semana (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/KZFVl7dXt4"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-03-29T20:00:04.000Z",
            "id": "317727882602496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pinturas Rupestres no Parque Nacional da Serra da Capivara s\u00e3o Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade pela Unesco: http://t.co/fpH9ogm4vD"
        },
        {
            "author_id": "15130115",
            "created_at": "2013-03-29T19:32:51.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "317721032179998721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/flSg6ucb72"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-03-29T19:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 2,
                        "username": "MaSerafini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317720324542173184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @MaSerafini @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xui8udgfx6"
        },
        {
            "author_id": "1199257483",
            "created_at": "2013-03-29T19:16:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 4,
                        "username": "PaauloJr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317716924442218499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com @paaulojr (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 6 others) http://t.co/lDojK0kxtu"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-03-29T19:08:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317714835288776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um s\u00e1bio esse Santos Dumont @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gPMmJ3MTHZ"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-03-29T19:03:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317713712716861441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panambi @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KJdrdbJKTK"
        },
        {
            "author_id": "858046016",
            "created_at": "2013-03-29T18:38:46.000Z",
            "id": "317707421416054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00f5es de grande porte chegam para auxiliar no combate ao inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim... http://t.co/SljrIBbarZ"
        },
        {
            "author_id": "55344732",
            "created_at": "2013-03-29T18:33:01.000Z",
            "id": "317705972355313665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ao parque nacional do igua\u00e7u ver uma das sete maravilhas da natureza e... OPA, PERA! http://t.co/Bb3WkrSbnC"
        },
        {
            "author_id": "373257047",
            "created_at": "2013-03-29T18:28:44.000Z",
            "id": "317704894599532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meteo Ben\u00e1s: Parque Natural / Parque Nacional... http://t.co/7YwIdtsC0s"
        },
        {
            "author_id": "156822942",
            "created_at": "2013-03-29T18:09:09.000Z",
            "id": "317699968217530368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Santa Teresa, no #Uruguai http://t.co/lQ9DiLDZhC"
        },
        {
            "author_id": "70144497",
            "created_at": "2013-03-29T17:59:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89811867,
                        -3.83878478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "317697443229757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA CAVERNA DO ZIA! Kkkkkk #GrutadeUbajara #TrilhadeUbajaraAracaticum #SemanaSanta @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/PJsMTkj3vg"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-29T17:21:14.000Z",
            "id": "317687909081821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto --&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/VwK0ar4TpR"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-29T17:21:13.000Z",
            "id": "317687904208056321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto --&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/6b7Ey5DB6C"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-29T17:21:12.000Z",
            "id": "317687902127652864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto --&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/TB0NvaRidy"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-29T17:21:12.000Z",
            "id": "317687902089932801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto --&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/Ph2a2qZWEX"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-29T17:21:12.000Z",
            "id": "317687902060564480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto --&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/edDHBAtvYZ"
        },
        {
            "author_id": "67463687",
            "created_at": "2013-03-29T17:21:00.000Z",
            "id": "317687850764226560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VZcK3eF6CW"
        },
        {
            "author_id": "67463687",
            "created_at": "2013-03-29T17:16:45.000Z",
            "id": "317686782286241792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jVoIA6dhUt"
        },
        {
            "author_id": "258326687",
            "created_at": "2013-03-29T16:20:55.000Z",
            "id": "317672728406671361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas celebra unha xornada fotogr\u00e1fica para impulsar o retrato do medio natural - http://t.co/pQu32ctxsC"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-29T15:40:12.000Z",
            "id": "317662482632159232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No po\u00e7o do canyon malacara Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/XHS9uffltH"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2013-03-29T15:32:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98368772,
                        -22.44832552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "317660506880106496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os [pic]: http://t.co/MhUH2wqcnT"
        },
        {
            "author_id": "910787425",
            "created_at": "2013-03-29T15:24:58.000Z",
            "id": "317658649692610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe. Imagem linda de se ver!!! #MeuCariri http://t.co/42YlaCyw1Z"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-03-29T15:24:24.000Z",
            "id": "317658506293547009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma queda d'\u00e1gua croata: Queda d'\u00e1gua no Parque Nacional Krka, Cro\u00e1cia. L\u00e1 o uso p\u00fablico dos parques nacionais... http://t.co/YDCKc0UFTC"
        },
        {
            "author_id": "338106213",
            "created_at": "2013-03-29T15:15:16.000Z",
            "id": "317656207563321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Prioridade \u00e9 impedir que o fogo atinja o canal mais pr\u00f3ximo\", afirma chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Confira V\u00eddeo... http://t.co/5GCg3xLg0F"
        },
        {
            "author_id": "528581406",
            "created_at": "2013-03-29T14:48:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 75,
                        "username": "luansantana"
                    }
                ]
            },
            "id": "317649385993420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To indo por parque nacional, queria que o Lu estivesse comigo, ele o amar! @luansantana ele vai estar no meu pensamento"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2013-03-29T14:43:19.000Z",
            "id": "317648169930461185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma queda d'\u00e1gua croata: Queda d'\u00e1gua no Parque Nacional Krka, Cro\u00e1cia. L\u00e1 o uso p\u00fablico dos parques nacionais... http://t.co/97B2qqF6MV"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2013-03-29T14:43:19.000Z",
            "id": "317648166612770817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma queda d'\u00e1gua croata: Queda d'\u00e1gua no Parque Nacional Krka, Cro\u00e1cia. L\u00e1 o uso p\u00fablico dos parques nacionais... http://t.co/zBt2KFoxud"
        },
        {
            "author_id": "50022011",
            "created_at": "2013-03-29T14:32:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317645546699501569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 7 others http://t.co/tCP4sZietP"
        },
        {
            "author_id": "528581406",
            "created_at": "2013-03-29T14:30:42.000Z",
            "id": "317644994657804288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu, parque Nacional. http://t.co/rzjXJmrywq"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-03-29T14:28:21.000Z",
            "id": "317644401365106689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: bombeiros voltam a combater inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/qzsPuHajeo"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-03-29T14:28:21.000Z",
            "id": "317644399372795904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: bombeiros voltam a combater inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/IUFcERjytu"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2013-03-29T14:26:09.000Z",
            "id": "317643848362889217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: bombeiros voltam a combater inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/YfPqpItfIH"
        },
        {
            "author_id": "90496316",
            "created_at": "2013-03-29T14:25:24.000Z",
            "id": "317643660751675392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: bombeiros voltam a combater inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/8jLNs3mPwj"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2013-03-29T14:19:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ribasgus"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 27,
                        "username": "jm_news"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 36,
                        "username": "SistemaFAEP"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 49,
                        "username": "KatiaAbreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "317642081411686400",
            "in_reply_to_user_id": "264435432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ribasgus @diariodoscampos @jm_news @SistemaFAEP @KatiaAbreu http://t.co/jXAKMdjTjE. Agora anexo a decis\u00e3o pela caducidade de uma Unidade"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-03-29T14:01:48.000Z",
            "id": "317637721357180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros retomam combate ao inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/WPDeAcPa6u"
        },
        {
            "author_id": "72654741",
            "created_at": "2013-03-29T13:57:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44303312,
                        -7.21228768
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "317636685540257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/beqd2pA8mH"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-03-29T13:47:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 115,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "317634041547460608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares - Meio Ambiente - iG http://t.co/87503gmdp2 via @ultimosegundo"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-29T13:40:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 62,
                        "username": "bzanette"
                    }
                ]
            },
            "id": "317632436987121664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo do Parque Nacional do Igua\u00e7u, rep\u00f3rter Bruno Zanette (@bzanette) conversa com o diretor Jorge Pegoraro."
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2013-03-29T13:31:10.000Z",
            "id": "317630009105842176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma queda d'\u00e1gua croata: Queda d'\u00e1gua no Parque Nacional Krka, Cro\u00e1cia. L\u00e1 o uso p\u00fablico dos parques nacionais... http://t.co/PZMrRXw1Lg"
        },
        {
            "author_id": "91683271",
            "created_at": "2013-03-29T13:27:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 34,
                        "username": "fundeparamos"
                    }
                ]
            },
            "id": "317629108450373632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #Chingaza @fundeparamos http://t.co/Ltk07HtjLB"
        },
        {
            "author_id": "73090233",
            "created_at": "2013-03-29T13:04:56.000Z",
            "id": "317623410811367424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xunta | O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas celebra unha xornada fotogr\u00e1fica para impulsar o retra... http://t.co/pqXynhwEmp #galicia"
        },
        {
            "author_id": "283147648",
            "created_at": "2013-03-29T12:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 42,
                        "username": "MaSerafini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317614734792851456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eeeee o// (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @maserafini) http://t.co/LN1nPZvpUD"
        },
        {
            "author_id": "55344732",
            "created_at": "2013-03-29T12:30:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317614727771590657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada @maia_ujsfoz, temos 2km de fila! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/cLL4m1npY7"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2013-03-29T12:24:02.000Z",
            "id": "317613117108523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Taim (RS) \u00e9 retomado nesta manh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "554807048",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:38.000Z",
            "id": "317612513984405504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado http://t.co/RICxdgRXax"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:38.000Z",
            "id": "317612512088567810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/ICeJWFlZ2y"
        },
        {
            "author_id": "35972039",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:35.000Z",
            "id": "317612500789100544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/TQCdM0ENK3"
        },
        {
            "author_id": "449477678",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:35.000Z",
            "id": "317612498952015873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/DXRJwv1bsk"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:34.000Z",
            "id": "317612496770973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado http://t.co/QO7EvE0qxF"
        },
        {
            "author_id": "449443536",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:34.000Z",
            "id": "317612495219081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/SRmjWpIu5c"
        },
        {
            "author_id": "387441851",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:33.000Z",
            "id": "317612489208627201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/DLlM0LORQw"
        },
        {
            "author_id": "343212538",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:32.000Z",
            "id": "317612485437964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/3dW8km0emX"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:31.000Z",
            "id": "317612483437293570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/uzXiz0GueV"
        },
        {
            "author_id": "331885479",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:31.000Z",
            "id": "317612481432403969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado"
        },
        {
            "author_id": "334865028",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:31.000Z",
            "id": "317612481327538178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [realcris_silva].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "realcris_silva",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "realcris_silva"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Muria\u00e9, Brasil",
                "id": "dd4d228757bd2074",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria, Brasil",
                "id": "39a95a857fe8254f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teut\u00f4nia, Brasil",
                "id": "405330e9eeda5f13",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Divin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "86c1d1ddfce84a76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "777286351",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "CristianoR2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489627608",
                "name": "Trabalhe em Casa",
                "username": "Fontederenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191195444",
                "name": "Rodriguinho",
                "username": "arrobarodriguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254693432",
                "name": "Momento News",
                "username": "MomentoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595829243",
                "name": "Correspondentes Ja\u00fa",
                "username": "Diligencias_Jau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212219148",
                "name": "Dilber Tim Beta",
                "username": "DilberSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327609032",
                "name": "adriana sig",
                "username": "adriana_sig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327608292",
                "name": "Edneia Borba",
                "username": "edneiaborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327608874",
                "name": "clair levi",
                "username": "clairlevi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49037912",
                "name": "MarioPialli \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "username": "mariopialli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251656003",
                "name": "lucas",
                "username": "maluc4s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971034332",
                "name": "Info",
                "username": "maiaaccount",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150523088",
                "name": "Jaenne Rodrigues",
                "username": "JaenneRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "851960306",
                "name": "Maxwell",
                "username": "maxwell_braz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197231152",
                "name": "Tathasks",
                "username": "tathasks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569562960",
                "name": "Marcos Tubar\u00e3o",
                "username": "MarcosJampaNigh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46449146",
                "name": "Wesley Andrade",
                "username": "irwesleylima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325579719",
                "name": "Curso GR\u00c1TIS",
                "username": "julio7788",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379960021",
                "name": "Graciela Barbieri",
                "username": "conquistadigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595644719",
                "name": "Anvitur Viagens",
                "username": "anvitur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105144968",
                "name": "RBJ Not\u00edcias",
                "username": "portalrbj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454976507",
                "name": "BW Sol Ipanema Hotel",
                "username": "BWSolIpanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15592474",
                "name": "airtonfarias",
                "username": "airtonfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582920072",
                "name": "Pousada Bambu A\u00e7u",
                "username": "PousadaBambuAcu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52911534",
                "name": "Hamilton  Burd",
                "username": "Hamiburd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368996891",
                "name": "Bom Dia Brasil",
                "username": "BomDiaBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53412900",
                "name": "Paulo Souza",
                "username": "probertobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39495613",
                "name": "Alessandro Imperial",
                "username": "aleimperial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142212618",
                "name": "DANO",
                "username": "daniserra_89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163986992",
                "name": "Mescla Not\u00edcias",
                "username": "mesclanoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246095088",
                "name": "Karim Cristina",
                "username": "kakamadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271027759",
                "name": "Adriana Gonz\u00e1lez M.",
                "username": "adrigmenendez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108342496",
                "name": "Merve Eker",
                "username": "merve_eker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346127188",
                "name": "Neide Andrade",
                "username": "Neyydee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626581228",
                "name": "DANIEL",
                "username": "akiposso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379665836",
                "name": "Rubens Silva",
                "username": "rubensplantao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91285365",
                "name": "Rudinei C. Zang",
                "username": "rc_zang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502166549",
                "name": "Jesse Morais",
                "username": "JesseMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331652869",
                "name": "gilmarfbomfim",
                "username": "gilmarfbomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327597246",
                "name": "carmen brum",
                "username": "carmelita_brum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206877860",
                "name": "Market_JP",
                "username": "Market_JJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6979582",
                "name": "Jonas",
                "username": "Reserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343471849",
                "name": "Click Cabedelo",
                "username": "ClickCabedelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233509672",
                "name": "Nathan Silva",
                "username": "Nathan_pcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610068040",
                "name": "TEMA",
                "username": "ongtema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594034312",
                "name": "Auton Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "autonambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499171859",
                "name": "iGuyy Fotos",
                "username": "iGuyyFotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45621446",
                "name": "\ud83d\udcf7 Daniel \ud83d\udcf7",
                "username": "DanyelGPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262701171",
                "name": "\u00e9rika marquezan",
                "username": "erika_marquezan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190652014",
                "name": "amteus",
                "username": "manhaninl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34105862",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz",
                "username": "joaolrferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55957563",
                "name": "gus",
                "username": "somentegus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273569937",
                "name": "Turisforma",
                "username": "turisforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122147366",
                "name": "Jo\u00e3o Gabriel Rocha",
                "username": "jgrochaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24865038",
                "name": "Adriana/Tete Lacerda",
                "username": "viajantete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339579608",
                "name": "ONG PNPC",
                "username": "OngPnpc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38156412",
                "name": "maria tereza cichelli",
                "username": "terezacichelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48757417",
                "name": "altino  correia",
                "username": "altinocorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546182608",
                "name": "Kimera Magallanes",
                "username": "kimera8090",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218475834",
                "name": "Irradiador.com",
                "username": "irradiador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280251697",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro",
                "username": "umJota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116519514",
                "name": "Joice Hasselmann",
                "username": "joicehasselmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "287957884",
                "name": "R\u00e1dio Liberdade AM",
                "username": "liberdade_am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242048979",
                "name": "Cataratas Online",
                "username": "cataratasonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356164197",
                "name": "Germano Guedes",
                "username": "GuedesGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1317263239",
                "name": "Adoaldo Dias Alencar",
                "username": "dudareporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111642852",
                "name": "Senhor Camar\u00e3o",
                "username": "senhorcamarao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137793414",
                "name": "Fantasma T\u00edmido",
                "username": "Zoidbergh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "375338055",
                "name": "Paulinha Perroni",
                "username": "PaulinhaPerron1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312971000",
                "name": "marchaputas2013",
                "username": "marchaputas2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234228624",
                "name": "Manuel\u2650",
                "username": "slvryossep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205649684",
                "name": "VoudeKombi",
                "username": "VoudeKombi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211363333",
                "name": "Eliane Valentim",
                "username": "lilivalentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39690068",
                "name": "Ma. Beatriz Rodr\u00edguez",
                "username": "MaBeatrizR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114561321",
                "name": "Viajante Cervejeiro",
                "username": "vcervejeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252340146",
                "name": "Emilio Rodriguez",
                "username": "Emilio_JR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "365318145",
                "name": "Rio Grande do Sul",
                "username": "RioSul_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169109028",
                "name": "Mayara",
                "username": "may_liimaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333009520",
                "name": "sr\u0167\u03b1 w\u0454b",
                "username": "Srta_WEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57208025",
                "name": "Rebeca",
                "username": "bekinhasm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92966920",
                "name": "Allan Diego",
                "username": "allandiego7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316734235",
                "name": "Marcos Padela",
                "username": "marcospadella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174042610",
                "name": "Mauricio Gasparetto",
                "username": "m_gasparetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92881701",
                "name": "tstparan\u00e1",
                "username": "tstparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90496316",
                "name": "L\u00e9o Ferreira",
                "username": "Ft_LeoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144655074",
                "name": "Esquerdopata 4.0 turbinado",
                "username": "esquerdopata10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164258201",
                "name": "fAtimAndreiA",
                "username": "fatimaandreia10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43875908",
                "name": "Not\u00edcias de Patos",
                "username": "NoticiasDePatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55674724",
                "name": "Ind. da Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "induscon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216106870",
                "name": "Veja TV HD Online BR",
                "username": "TvOnineBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347547079",
                "name": "Camilo Andres Florez",
                "username": "El_Flipas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22683505",
                "name": "Diariamente",
                "username": "diariamente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113086481",
                "name": "L\u00e9o Pitta Guedes",
                "username": "leopittaguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67804385",
                "name": "Rosana Rios",
                "username": "RosanaRiosCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59170077",
                "name": "Guilherme Logullo",
                "username": "GuiLogullo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143990124",
                "name": "Cerrado Not\u00edcias",
                "username": "cerradonoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563137069",
                "name": "viana",
                "username": "viana_alemao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29882818",
                "name": "Fer l\u00facida",
                "username": "Ferw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33671115",
                "name": "Hugo Pizaia",
                "username": "hpizaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72983132",
                "name": "Roberto Amorim",
                "username": "rjamorim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627514844",
                "name": "Me Voy Turismo",
                "username": "MeVoyTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510339791",
                "name": "Suellen Costa",
                "username": "Suec_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39423297",
                "name": "BandNews FM Curitiba",
                "username": "BandNewsFMCtba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93916852",
                "name": "Sistema FAEP",
                "username": "SistemaFAEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31116114",
                "name": "K\u00e1tia Abreu",
                "username": "KatiaAbreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "372920281",
                "name": "Kori Tour Viagens",
                "username": "KoriTourViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283147648",
                "name": "MaiarinhaPetista",
                "username": "maioliveiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170838791",
                "name": "Tonh\u00e3o Abrah\u00e3o",
                "username": "Carbonicman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52228277",
                "name": "luiz_moe",
                "username": "luiz_moe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75888819",
                "name": "_Mwaa_",
                "username": "_Mwaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28151697",
                "name": "Sapo Mo\u00e7ambique",
                "username": "sapo_mz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231194293",
                "name": "Indica\u00e7\u00e3o de Canal",
                "username": "IndicacaoCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37981513",
                "name": "VideosdaHora",
                "username": "videosdahora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342849417",
                "name": "MercadoBanana",
                "username": "MercadoBanana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353850050",
                "name": "Rygy",
                "username": "RygyBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92245316",
                "name": "Marcelo Teixeira",
                "username": "marcelotdeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34208844",
                "name": "Delmiro Junior",
                "username": "delmirojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23531577",
                "name": "Camila M. Guerra",
                "username": "milamguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173588088",
                "name": "Agita Bras\u00edlia",
                "username": "agitabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70994528",
                "name": "Kelly Arruda",
                "username": "KellyArruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105828427",
                "name": "Augusto Di Ramos",
                "username": "GutoRamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152482174",
                "name": "Rog\u00e9rio F. Welter",
                "username": "RogerioFWelter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33351240",
                "name": "Andres Capdevila",
                "username": "renton2k",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65048118",
                "name": "Apar\u00edcio Mansur",
                "username": "AparicioMansur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52541387",
                "name": "Cristina Fontes",
                "username": "crisflopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170647787",
                "name": "Jocimara lima",
                "username": "Jocimarinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128424641",
                "name": "Luci\u00e9ri",
                "username": "Lucieri_LuArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144622604",
                "name": "ga",
                "username": "fcluansumbeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127959062",
                "name": "tata",
                "username": "AquieSeuLugarLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2354674170",
                "name": "@",
                "username": "fcluansabussola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317450122",
                "name": "Thain\u00e1",
                "username": "poramoraochay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855449791",
                "name": "Gusnata \u2661",
                "username": "onelovegl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335958101",
                "name": "luanlovers \u2604\ufe0f",
                "username": "fc_luuanlovers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54314052",
                "name": "Maiso Dias",
                "username": "MaisoDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126724181",
                "name": "Mariana Moura",
                "username": "mariana_0301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978232082",
                "name": "Soraia Pereira",
                "username": "Arqsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216359043",
                "name": "Forma\u00e7\u00e3o Modular",
                "username": "alcanenafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137693476",
                "name": "infadivinopolis",
                "username": "infadivinopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91351632",
                "name": "herico junior",
                "username": "hericojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362515564",
                "name": "Wilson M. Sousa Neto",
                "username": "Sousanetowm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55344732",
                "name": "Mariana Serafini",
                "username": "MaSerafini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487736065",
                "name": "Estimulo ONGD",
                "username": "estimuloongd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16997094",
                "name": "Rentalia",
                "username": "rentalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95331884",
                "name": "Alexandre Ribeiro",
                "username": "alxbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15130115",
                "name": "Taynara",
                "username": "taynara_mb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1199257483",
                "name": "tiffanyez0",
                "username": "tiffanyez0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76451566",
                "name": "Paulo Junior",
                "username": "PaauloJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858046016",
                "name": "BSCtv",
                "username": "bsctvonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373257047",
                "name": "Dani Mora",
                "username": "meteobenas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156822942",
                "name": "Fab\u00edola Alves",
                "username": "biocita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70144497",
                "name": "Renato Costa",
                "username": "renatoleilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67463687",
                "name": "Sebastian Giraldo",
                "username": "gicase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258326687",
                "name": "Andrea R",
                "username": "andredruski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910787425",
                "name": "Mikaella Reis",
                "username": "lmikaellafcreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338106213",
                "name": "Portal In Foco RS",
                "username": "InFocoRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "528581406",
                "name": "Marina vai abra\u00e7ar o Luan \u2604\ufe0f",
                "username": "NossoMundoLS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59156773",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "luansantana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50022011",
                "name": "Mariana Cunha",
                "username": "maalenny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72654741",
                "name": "\u00c9rica.",
                "username": "Ericagsilvaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91683271",
                "name": "Juan Sandino",
                "username": "sandino11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233671994",
                "name": "FUNDEPARAMOS",
                "username": "fundeparamos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73090233",
                "name": "GaliciaNews",
                "username": "GaliciaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554807048",
                "name": "Negona Reipert",
                "username": "negona_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35972039",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "k43g0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449477678",
                "name": "52745 REAIS,14DIAS",
                "username": "52745reais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449443536",
                "name": "O vencedor",
                "username": "ovencedorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387441851",
                "name": "Sergio",
                "username": "recomendocomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343212538",
                "name": "Itamar Marcos",
                "username": "Futuroagora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331885479",
                "name": "Paulinha",
                "username": "paulinhaaaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334865028",
                "name": "oscar",
                "username": "oscar2361",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "318751335963033600",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kl3mkys2dje475kvezkvu355eb25",
        "oldest_id": "317612481327538178",
        "result_count": 484
    }
}