{
    "data": [
        {
            "author_id": "1056796824",
            "created_at": "2013-11-25T20:19:00.000Z",
            "id": "405068119624126465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 O Cometa Hale-Bopp sobre o Indian Cove no Parque Nacional Joshua Tree na Calif\u00f3rnia\n\nO Cometa... http://t.co/p1JEwKZTmp"
        },
        {
            "author_id": "103104587",
            "created_at": "2013-11-25T20:15:38.000Z",
            "id": "405067275146776576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto que voc\u00ea v\u00ea a seguir foi tirada por Rob Kroenert em 18 de fevereiro de 2010 no parque nacional de... http://t.co/BNjlujKkWB"
        },
        {
            "author_id": "595750782",
            "created_at": "2013-11-25T19:16:50.000Z",
            "id": "405052474505310208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25/11: Audi\u00eancia P\u00fablica para expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos ser\u00e1 02/12. - http://t.co/0F2rERvPUB"
        },
        {
            "author_id": "24995630",
            "created_at": "2013-11-25T19:16:31.000Z",
            "id": "405052396960632832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/8J5cmGPOYW"
        },
        {
            "author_id": "67946910",
            "created_at": "2013-11-25T19:14:52.000Z",
            "id": "405051981221613568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF tem legitimidade p/propor ACP na J.Federal visando prote\u00e7\u00e3o d zona d amortecimento ainda q em parque nacional q n\u00e3o seja da Uni\u00e3o (STJ)"
        },
        {
            "author_id": "6135602",
            "created_at": "2013-11-25T19:00:13.000Z",
            "id": "405048293224218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara padece com acesso ruim e com falta de recursos para manuten\u00e7\u00e3o http://t.co/OeTpnMsHDq"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-11-25T18:10:51.000Z",
            "id": "405035869473894401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "\u00c0 venda? Ind\u00fastria do petr\u00f3leo assedia uma das \u00faltimas fronteiras selvagens da Terra, no cora\u00e7\u00e3o da Amaz\u00f4nia http://t.co/EC8CtKAAX4"
        },
        {
            "author_id": "119085702",
            "created_at": "2013-11-25T18:02:04.000Z",
            "id": "405033662506217472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "96163897",
            "created_at": "2013-11-25T17:48:38.000Z",
            "id": "405030280588972033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "DANO A UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: \u00e9 o delito previsto no art. 40 da Lei 9.605/98, relativo a causar dano direto ou... http://t.co/ket6M0Ze8y"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-11-25T17:11:01.000Z",
            "id": "405020811318546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cristo Redentor e os mirantes Dona Marta e Vista Chinesa s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca, no RJ &gt; http://t.co/xBnGtUakWf"
        },
        {
            "author_id": "2187118987",
            "created_at": "2013-11-25T16:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 132,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "405011577914408960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Uol Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional ... http://t.co/CTqPueBY0z Via @Uol"
        },
        {
            "author_id": "2187118987",
            "created_at": "2013-11-25T16:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 132,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "405011576882606080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Uol Parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiva... http://t.co/asPcs5pT5p Via @Uol"
        },
        {
            "author_id": "334491354",
            "created_at": "2013-11-25T16:34:12.000Z",
            "id": "405011548717854720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/B4FTJTtzE1"
        },
        {
            "author_id": "415215782",
            "created_at": "2013-11-25T16:34:12.000Z",
            "id": "405011547053113344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/loucEVBj28"
        },
        {
            "author_id": "313562882",
            "created_at": "2013-11-25T16:34:11.000Z",
            "id": "405011543969898496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/jHb64ElxIm"
        },
        {
            "author_id": "43625035",
            "created_at": "2013-11-25T16:34:10.000Z",
            "id": "405011538081087488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/CVtFuNGgo2"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-11-25T16:34:07.000Z",
            "id": "405011526576115712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/ceyKx4y0U5"
        },
        {
            "author_id": "807188264",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:59.000Z",
            "id": "405011494963666944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/tebUV8rTYg"
        },
        {
            "author_id": "467404420",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:44.000Z",
            "id": "405011429582843904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/lcTO9P2kzf"
        },
        {
            "author_id": "242876115",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:43.000Z",
            "id": "405011427045281793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/Iy8eP69IRP"
        },
        {
            "author_id": "2200558338",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:35.000Z",
            "id": "405011392979140608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/5thgg8TT1A"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:31.000Z",
            "id": "405011376461971456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/eB16EFmT08"
        },
        {
            "author_id": "1874370272",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:26.000Z",
            "id": "405011355805048832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/nezf1hwOYa"
        },
        {
            "author_id": "704208295",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:21.000Z",
            "id": "405011335856918528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/YbDlTMuCE2"
        },
        {
            "author_id": "90610283",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:21.000Z",
            "id": "405011333055135744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/u9Mo9lhuqw"
        },
        {
            "author_id": "45862866",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:20.000Z",
            "id": "405011330572103680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/lX9d7LQx9R"
        },
        {
            "author_id": "569594505",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:20.000Z",
            "id": "405011330450468864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/TMG9NN3Sst"
        },
        {
            "author_id": "571344895",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:20.000Z",
            "id": "405011328642723840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/JarGivxeHA"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:17.000Z",
            "id": "405011319587627008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/Uf9BeNJezK"
        },
        {
            "author_id": "541212316",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:15.000Z",
            "id": "405011311173451776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/RwHXurgj0e"
        },
        {
            "author_id": "283873449",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:15.000Z",
            "id": "405011308426190848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/LSm3sMBZM7"
        },
        {
            "author_id": "562998358",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:15.000Z",
            "id": "405011307344052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/hOwu6CXoa2"
        },
        {
            "author_id": "473085112",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:14.000Z",
            "id": "405011305603416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/n818NORGbn"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:13.000Z",
            "id": "405011300524097536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/4OQ887dFeS"
        },
        {
            "author_id": "554447662",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:12.000Z",
            "id": "405011295360933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/quw0wbmWKo"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:11.000Z",
            "id": "405011293955817472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/EK31xj3xOC"
        },
        {
            "author_id": "553026541",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:11.000Z",
            "id": "405011290508099584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/RtPrgAH3UU"
        },
        {
            "author_id": "508366202",
            "created_at": "2013-11-25T16:33:04.000Z",
            "id": "405011263232552960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/TN3Zebhzg9"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:59.000Z",
            "id": "405011242646908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/d0GaDt60Ne"
        },
        {
            "author_id": "74760746",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:58.000Z",
            "id": "405011238238687234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/I60HQzwO2l"
        },
        {
            "author_id": "368641337",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:58.000Z",
            "id": "405011236313513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/6uKPG4ilug"
        },
        {
            "author_id": "489566716",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:57.000Z",
            "id": "405011232840613889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/3aSPAG3r20"
        },
        {
            "author_id": "449140733",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:56.000Z",
            "id": "405011229011238912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/KSKlBpVHa4"
        },
        {
            "author_id": "475131734",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:46.000Z",
            "id": "405011186195783680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/4HmsVTCVcD"
        },
        {
            "author_id": "485154412",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:45.000Z",
            "id": "405011184408985600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/z7rhopw6Ph"
        },
        {
            "author_id": "125167212",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:45.000Z",
            "id": "405011183121342464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/sCQLWZjZCy"
        },
        {
            "author_id": "480912424",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:43.000Z",
            "id": "405011175429009409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/udCOvGgr5n"
        },
        {
            "author_id": "466770826",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:42.000Z",
            "id": "405011169934454784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/5mcpOlFrQp"
        },
        {
            "author_id": "425137946",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:37.000Z",
            "id": "405011151286566912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/CbC8UKHQha"
        },
        {
            "author_id": "449443536",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:37.000Z",
            "id": "405011149239771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/HpAOUnihYo"
        },
        {
            "author_id": "194762993",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:36.000Z",
            "id": "405011146412789760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/otJPDuxHus"
        },
        {
            "author_id": "438437849",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:35.000Z",
            "id": "405011143007031296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/ySi4dcOWaW"
        },
        {
            "author_id": "442733700",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:35.000Z",
            "id": "405011139521568768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/2aRVPZt0Cm"
        },
        {
            "author_id": "437885960",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:34.000Z",
            "id": "405011137642508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/Pc96G9PQ2L"
        },
        {
            "author_id": "231258927",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:29.000Z",
            "id": "405011115341389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/DwU9YNKRed"
        },
        {
            "author_id": "1645840052",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:28.000Z",
            "id": "405011113701408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/YFXRa2vZLO"
        },
        {
            "author_id": "129222915",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:28.000Z",
            "id": "405011112120164352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/74UGnMLCLK"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:25.000Z",
            "id": "405011097742090240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/XGSmZ2qU7k"
        },
        {
            "author_id": "1673809687",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:24.000Z",
            "id": "405011095946919937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/RjbZPracsU"
        },
        {
            "author_id": "360353652",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:24.000Z",
            "id": "405011095758200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/uwYfOnzvPh"
        },
        {
            "author_id": "411499602",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:23.000Z",
            "id": "405011092272709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/SB87tRwpIB"
        },
        {
            "author_id": "1735603945",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:23.000Z",
            "id": "405011090364325888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/s7k7GXkWdh"
        },
        {
            "author_id": "304356598",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:22.000Z",
            "id": "405011086753026049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/gBsdVj80bQ"
        },
        {
            "author_id": "409215094",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:19.000Z",
            "id": "405011073821974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/lo0RwHxOvK"
        },
        {
            "author_id": "57924914",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:19.000Z",
            "id": "405011072962134016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/sDROK33y2m"
        },
        {
            "author_id": "1414432710",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:18.000Z",
            "id": "405011071783542784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/l6Vvq0HhuW"
        },
        {
            "author_id": "1414432710",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:18.000Z",
            "id": "405011070563016705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capivara padece com ace... http://t.co/eWeV7bJXW1"
        },
        {
            "author_id": "386613888",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:18.000Z",
            "id": "405011068256124928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/JC9ZyQg9Vy"
        },
        {
            "author_id": "364561952",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:17.000Z",
            "id": "405011066020589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/q2vRqq6ZIc"
        },
        {
            "author_id": "385430322",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:17.000Z",
            "id": "405011064204427265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/857LFemUhx"
        },
        {
            "author_id": "367167784",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:15.000Z",
            "id": "405011056965083136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/a48lXINSVm"
        },
        {
            "author_id": "378175857",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:15.000Z",
            "id": "405011055710969856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/A5hD5WsS1f"
        },
        {
            "author_id": "294525293",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:14.000Z",
            "id": "405011053672529921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/jd8eYR7421"
        },
        {
            "author_id": "108924241",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:03.000Z",
            "id": "405011009217110017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/uU1OY8P72C"
        },
        {
            "author_id": "295244708",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:03.000Z",
            "id": "405011006830542849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/hgmKHulHxL"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:01.000Z",
            "id": "405010996873277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/ZvnChAcDW5"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2013-11-25T16:32:00.000Z",
            "id": "405010995942146049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capivara padece com ace... http://t.co/njX4YjAhoy"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:59.000Z",
            "id": "405010991584256000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/H23B27pXYt"
        },
        {
            "author_id": "340355800",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:58.000Z",
            "id": "405010987675172864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/IGC4SRefLE"
        },
        {
            "author_id": "237305114",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:56.000Z",
            "id": "405010979550801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/sqcpOVMZ3X"
        },
        {
            "author_id": "78659726",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:56.000Z",
            "id": "405010977877286913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/X9nMcjXPM6"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:46.000Z",
            "id": "405010935573528576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/kT5JnOOu3j"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:45.000Z",
            "id": "405010933279227904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capivara padece com ace... http://t.co/7ZMmCyqkZU"
        },
        {
            "author_id": "1581224713",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:44.000Z",
            "id": "405010926417367041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/ECBXKChrea"
        },
        {
            "author_id": "1581224713",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:43.000Z",
            "id": "405010925104541696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capivara padece com ace... http://t.co/Kbd9gnjToz"
        },
        {
            "author_id": "100338799",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:37.000Z",
            "id": "405010896570679296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/MOlilWPsTd"
        },
        {
            "author_id": "331078589",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:36.000Z",
            "id": "405010891990507521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/Rrspkpc10y"
        },
        {
            "author_id": "1390749019",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:34.000Z",
            "id": "405010887469039616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/NMCFDWpJkS"
        },
        {
            "author_id": "1390749019",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:34.000Z",
            "id": "405010886101700608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capivara padece com ace... http://t.co/IQcugQBYCG"
        },
        {
            "author_id": "285259451",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:34.000Z",
            "id": "405010884986032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/DCxeJxKi2f"
        },
        {
            "author_id": "54796276",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:30.000Z",
            "id": "405010867193782272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/ARl9KYvpQk"
        },
        {
            "author_id": "326785378",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:28.000Z",
            "id": "405010859887296512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/jNQJskXVGM"
        },
        {
            "author_id": "62122694",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:27.000Z",
            "id": "405010857530109953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/j5PQqv58dH"
        },
        {
            "author_id": "316790474",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:26.000Z",
            "id": "405010853780398080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/FEQYOZIrGg"
        },
        {
            "author_id": "434539186",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:25.000Z",
            "id": "405010849703555072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/4bBtMczEsU"
        },
        {
            "author_id": "54796276",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:24.000Z",
            "id": "405010845496643584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capivara padece com ace... http://t.co/jUxqhlHaa7"
        },
        {
            "author_id": "315802946",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:24.000Z",
            "id": "405010844863299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/BNDyCxeXJd"
        },
        {
            "author_id": "1377618842",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:24.000Z",
            "id": "405010843479191552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/2apoIpeHA8"
        },
        {
            "author_id": "294831472",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:23.000Z",
            "id": "405010839234560000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/T44pzGdabc"
        },
        {
            "author_id": "238201374",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:23.000Z",
            "id": "405010838420852736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/wbsuO0yjcZ"
        },
        {
            "author_id": "238201374",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:22.000Z",
            "id": "405010836017541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capivara padece com ace... http://t.co/NQGI5skQkh"
        },
        {
            "author_id": "309617573",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:20.000Z",
            "id": "405010828836884480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/4fBt6wt02L"
        },
        {
            "author_id": "308256989",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:19.000Z",
            "id": "405010822507687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/wLkwpdxko1"
        },
        {
            "author_id": "1338314814",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:17.000Z",
            "id": "405010814102286336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/35oigb2hrW"
        },
        {
            "author_id": "89943326",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:16.000Z",
            "id": "405010811455696900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/4w72X94WqD"
        },
        {
            "author_id": "1225888843",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:16.000Z",
            "id": "405010811040436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/V1E9a6J0xb"
        },
        {
            "author_id": "330395674",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:14.000Z",
            "id": "405010799740985344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/EX7t4ElPWS"
        },
        {
            "author_id": "300063510",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:11.000Z",
            "id": "405010790098280449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/hTMyIWtBp1"
        },
        {
            "author_id": "292396061",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:11.000Z",
            "id": "405010788487671808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/auBLPjRYpe"
        },
        {
            "author_id": "297061729",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:10.000Z",
            "id": "405010785891405824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/OAloKKcfTd"
        },
        {
            "author_id": "1173459007",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:10.000Z",
            "id": "405010785509728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/x3Fzv9eWOB"
        },
        {
            "author_id": "296608169",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:10.000Z",
            "id": "405010783207030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/IRXNGadpTO"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:09.000Z",
            "id": "405010778605887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/HEzRZchzvB"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:09.000Z",
            "id": "405010778572349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/qwknoh85EA"
        },
        {
            "author_id": "288945358",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:08.000Z",
            "id": "405010777985142785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/zhKxfTZrq0"
        },
        {
            "author_id": "1096529060",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:05.000Z",
            "id": "405010764055846912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/YBOFdJtze7"
        },
        {
            "author_id": "118399171",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:05.000Z",
            "id": "405010764022292480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/IxCQp0Og8b"
        },
        {
            "author_id": "978232082",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:04.000Z",
            "id": "405010758229979136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/jBXq5mTuw6"
        },
        {
            "author_id": "890964260",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:01.000Z",
            "id": "405010746678861825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/sgngeS2Hp0"
        },
        {
            "author_id": "75807702",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:01.000Z",
            "id": "405010745131155456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/p2iyxHSoxV"
        },
        {
            "author_id": "979683133",
            "created_at": "2013-11-25T16:31:00.000Z",
            "id": "405010741062684672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/ng8eIVLYeB"
        },
        {
            "author_id": "283619131",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:57.000Z",
            "id": "405010731331891200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/MJ5LFtXDfk"
        },
        {
            "author_id": "971034332",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:56.000Z",
            "id": "405010726030303233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/5J3w5YWDkM"
        },
        {
            "author_id": "255308891",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:56.000Z",
            "id": "405010724298039296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/yfNFUfSwi9"
        },
        {
            "author_id": "172176850",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:55.000Z",
            "id": "405010722804879360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/jEg8QK4tNm"
        },
        {
            "author_id": "915310760",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:55.000Z",
            "id": "405010720208605185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/06jqqahP8B"
        },
        {
            "author_id": "93349756",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:54.000Z",
            "id": "405010717469708288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/wkr5LdBG01"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:54.000Z",
            "id": "405010716312076288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/YWLqRGYcIt"
        },
        {
            "author_id": "756039714",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:53.000Z",
            "id": "405010712772096000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/S1tCLdUUnE"
        },
        {
            "author_id": "823743644",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:52.000Z",
            "id": "405010710897242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/rQoVXdzkA9"
        },
        {
            "author_id": "501354567",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:52.000Z",
            "id": "405010710163234817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/T2ZzjdAYbm"
        },
        {
            "author_id": "277627739",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:49.000Z",
            "id": "405010697903284225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/aOpfZRTPlv"
        },
        {
            "author_id": "277203333",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:48.000Z",
            "id": "405010693742551041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/yuy6I4NOoW"
        },
        {
            "author_id": "273731674",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:47.000Z",
            "id": "405010688877158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/g33Tyz1zPJ"
        },
        {
            "author_id": "268507887",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:47.000Z",
            "id": "405010686427680768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/4BFeyHdtV6"
        },
        {
            "author_id": "269452262",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:46.000Z",
            "id": "405010682606649344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/NfLE3rQ66S"
        },
        {
            "author_id": "134600618",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:45.000Z",
            "id": "405010680278818816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/eWP1v7vlqR"
        },
        {
            "author_id": "268802834",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:44.000Z",
            "id": "405010674851401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/IJaknQX9J3"
        },
        {
            "author_id": "561308819",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:44.000Z",
            "id": "405010673727315968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/NLzsmeUsxp"
        },
        {
            "author_id": "327593516",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:41.000Z",
            "id": "405010664906690561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/TqHHkliTOz"
        },
        {
            "author_id": "260938397",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:39.000Z",
            "id": "405010655649857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/U8Mt968QMJ"
        },
        {
            "author_id": "634055841",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:39.000Z",
            "id": "405010654811021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/YPOxWrGZSA"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:38.000Z",
            "id": "405010651585589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/Hn6BggsmuX"
        },
        {
            "author_id": "295177241",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:38.000Z",
            "id": "405010651208089600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/5JY3ZyIxMS"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:38.000Z",
            "id": "405010650541203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capivara padece com ace... http://t.co/9SZPMn4E3A"
        },
        {
            "author_id": "611167391",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:38.000Z",
            "id": "405010649563926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/mYW7Yv3e5n"
        },
        {
            "author_id": "523890147",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:37.000Z",
            "id": "405010647672315904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/07v2l4IXAd"
        },
        {
            "author_id": "143577468",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:36.000Z",
            "id": "405010644065206272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/MftwrcILQk"
        },
        {
            "author_id": "143577468",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:36.000Z",
            "id": "405010643360563200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capivara padece com ace... http://t.co/SfNKGi74ys"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:30.000Z",
            "id": "405010618136023040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/VneH09zZla"
        },
        {
            "author_id": "258812546",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:30.000Z",
            "id": "405010616814800896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/HRrQayENpb"
        },
        {
            "author_id": "259338142",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:29.000Z",
            "id": "405010613731983360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/IVou4w9Ykg"
        },
        {
            "author_id": "92054596",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:25.000Z",
            "id": "405010594035556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/zt30HgU7oR"
        },
        {
            "author_id": "565625815",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:22.000Z",
            "id": "405010581872054272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/piqc73uzGy"
        },
        {
            "author_id": "596510928",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:21.000Z",
            "id": "405010578193670144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/22g8FH35pP"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:20.000Z",
            "id": "405010576998297600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/OjMHep5WLu"
        },
        {
            "author_id": "242403424",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:20.000Z",
            "id": "405010575945523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/Xtz9qVUZ3P"
        },
        {
            "author_id": "49730209",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:20.000Z",
            "id": "405010573990952960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/i7fNvU0MXG"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:19.000Z",
            "id": "405010572132896768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/4jSdoFPMvb"
        },
        {
            "author_id": "164873157",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:19.000Z",
            "id": "405010569440157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/SwEV3RY1gz"
        },
        {
            "author_id": "252482366",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:18.000Z",
            "id": "405010564897726464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/IjTjDjHePN"
        },
        {
            "author_id": "251703732",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:17.000Z",
            "id": "405010561756192768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/BtQlTPl5No"
        },
        {
            "author_id": "244703827",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:09.000Z",
            "id": "405010530709929984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/JeiB5U3jHr"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-25T16:30:01.000Z",
            "id": "405010496589672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/8vl9bqEXpw"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2013-11-25T16:29:57.000Z",
            "id": "405010480357326849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/nZvIzNbI18"
        },
        {
            "author_id": "105501761",
            "created_at": "2013-11-25T16:29:57.000Z",
            "id": "405010479069683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/DPBkqg524i"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2013-11-25T16:29:51.000Z",
            "id": "405010452540698624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/0THtOgOn8R"
        },
        {
            "author_id": "55425232",
            "created_at": "2013-11-25T16:29:50.000Z",
            "id": "405010450711994370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UltimasNoticias Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional ... http://t.co/S0ZeIGlFoA"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-11-25T16:29:48.000Z",
            "id": "405010439056003072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/BAr1mcHWGo"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-11-25T16:29:47.000Z",
            "id": "405010436677828608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capivara padece com ace... http://t.co/ihRSpolQl1"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2013-11-25T16:29:41.000Z",
            "id": "405010412950663169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/3n6ZL36Vlj"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2013-11-25T16:29:41.000Z",
            "id": "405010411592089600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capivara padece com ace... http://t.co/lvY83oIMcd"
        },
        {
            "author_id": "1250127085",
            "created_at": "2013-11-25T16:09:34.000Z",
            "id": "405005348479959041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Luciara dizem temer desocupa\u00e7\u00e3o semelhante \u00e0 Sui\u00e1 Miss\u00fa com nova Reserva Extrativista... http://t.co/OO7jmbFMjw"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-11-25T16:01:41.000Z",
            "id": "405003364268011520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#seguir Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/uwrC7od6rX"
        },
        {
            "author_id": "398717683",
            "created_at": "2013-11-25T15:51:50.000Z",
            "id": "405000885623087104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "~Eclipse \n\nO COMETA HALE-BOPP SOBRE O INDIAN COVE NO PARQUE NACIONAL JOSHUA TREE NA CALIF\u00d3RNIA\n\nO Cometa... http://t.co/uh9czavY0O"
        },
        {
            "author_id": "561581109",
            "created_at": "2013-11-25T15:47:11.000Z",
            "id": "404999716972146689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva biol\u00f3gica da Ilha Do Arvoredo \u00e9 incr\u00edvel! Perfeita para explora\u00e7\u00e3o aqu\u00e1tica! http://t.co/KYuKdaMpk5"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-11-25T15:39:14.000Z",
            "id": "404997715005677568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capivara padece com ace... http://t.co/MjilOjffd5"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-11-25T15:11:16.000Z",
            "id": "404990677148110849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelas estrelas est\u00e1 esperando por voc\u00ea em #SanJuan. Visite o Parque Nacional \"El Leoncito\". http://t.co/cDJTbBtNJ9"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-11-25T14:54:56.000Z",
            "id": "404986566163980288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/EX7rCZjnhk"
        },
        {
            "author_id": "133949650",
            "created_at": "2013-11-25T14:53:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 63,
                        "username": "Prefeitura_POA"
                    }
                ]
            },
            "id": "404986189662285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE/19h tem Audi\u00eancia P\u00fablica na Amigos do Verde s/decis\u00e3o da @Prefeitura_POA q extinguiu \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/WJZTCVDmUa"
        },
        {
            "author_id": "56736245",
            "created_at": "2013-11-25T14:46:18.000Z",
            "id": "404984394500169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fazenda invadida fica na Ilha Tinguiba e \u00e9 vizinha \u00e0 reserva biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, na divisa entre Silva Jardim e Casimiro de Abreu"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2013-11-25T14:40:16.000Z",
            "id": "404982877793693696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios ... Terra Brasil Parque Nacional da Serra da... http://t.co/QuHJS0b20e"
        },
        {
            "author_id": "19924927",
            "created_at": "2013-11-25T14:28:50.000Z",
            "id": "404979998328508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra - Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra ... http://t.co/yyJKQfsPT6"
        },
        {
            "author_id": "1638251173",
            "created_at": "2013-11-25T14:19:41.000Z",
            "id": "404977697157169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/uhG3hH3mdA"
        },
        {
            "author_id": "1012195952",
            "created_at": "2013-11-25T14:19:39.000Z",
            "id": "404977688063930368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/AjFUATqKud"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-11-25T14:17:07.000Z",
            "id": "404977051427291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra da Capiv... http://t.co/Q1LipKQCLM"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-11-25T14:15:04.000Z",
            "id": "404976534861012992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Avai] Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra ... http://t.co/mnNXm1ZzIi"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-11-25T14:15:04.000Z",
            "id": "404976534802284544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Bahia] Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra... http://t.co/mnNXm1ZzIi"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-11-25T14:14:49.000Z",
            "id": "404976471187267584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Botafogo] Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Se... http://t.co/mnNXm1ZzIi"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-11-25T14:13:08.000Z",
            "id": "404976048875372545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Judo] Sem novas verbas, parque no Piau\u00ed sofre para preservar s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: Parque Nacional da Serra ... http://t.co/mnNXm1ZzIi"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-11-25T14:06:29.000Z",
            "id": "404974373528166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revoada de periquitos no Parque Nacional Yasun\u00ed, no Equador. Prospec\u00e7\u00e3o petrol\u00edfera amea\u00e7a esp\u00e9cies nativas. #FLORESTA\u00c0VENDA #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "121771763",
            "created_at": "2013-11-25T13:31:37.000Z",
            "id": "404965600016879616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/EANM2Xy1Mv FIRMA PARA DEFENDER AL NEVADO DE TOLUCA COMO PARQUE NACIONAL."
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2013-11-25T12:53:43.000Z",
            "id": "404956062324752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cometa Hale-Bopp Sobre o Indian Cove no Parque Nacional Joshua Tree na Calif\u00f3rnia http://t.co/YOXjtC9bsi via @cienctec1"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2013-11-25T12:27:41.000Z",
            "id": "404949510709075968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento O Eco: conflito entre grileiros e policiais resulta em morte em floresta nacional http://t.co/O2KAZjrVvc"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-11-25T12:03:37.000Z",
            "id": "404943452372099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a APA Lagoa de Jijoca em: http://t.co/OCAdthFFOU. Sobre o Parque Nacional de Jericoacoara, consulte: http://t.co/aJgb76Pndd"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-11-25T12:02:43.000Z",
            "id": "404943227293155329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o de Jijoca possui duas unidades de conserva\u00e7\u00e3o: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Lagoa de Jijoca e Parque Nacional de Jericoacoara"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-11-25T12:00:38.000Z",
            "id": "404942701407526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ,\n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de... http://t.co/T2H7zIGpr2"
        },
        {
            "author_id": "61776846",
            "created_at": "2013-11-25T12:00:01.000Z",
            "id": "404942548726464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA COMO TEM QUE SER: Bom programa de carro no Rio para quem gosta de p\u00e1ssaros \u00e9 o Parque Nacional da Serra... http://t.co/TZiYVYKDkE"
        },
        {
            "author_id": "164497800",
            "created_at": "2013-11-25T11:34:36.000Z",
            "id": "404936150810251265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lagoinha \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, mas aqui em SC nossos Parques Ambientais n\u00e3o possuem manejo algum. Largado, s\u00f3 pode dar coisa ruim."
        },
        {
            "author_id": "563779345",
            "created_at": "2013-11-25T10:52:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "liriano90"
                    }
                ]
            },
            "id": "404925434820698112",
            "in_reply_to_user_id": "194668201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liriano90 ADP respalda Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/qLg60jGdkE #LITCHEPUNTOCOM_esNoticiasElSeibo"
        },
        {
            "author_id": "188133711",
            "created_at": "2013-11-25T10:49:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 93,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 105,
                        "username": "portalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "404924899430375424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional integra projeto de cidades emergentes sustent\u00e1veis. http://t.co/uVU6yDJSDw @ICMBio via @portalbrasil"
        },
        {
            "author_id": "69014411",
            "created_at": "2013-11-25T10:48:24.000Z",
            "id": "404924525470830592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional integra projeto de cidades emergentes sustent\u00e1veis.... http://t.co/5raM3j4oOG"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-25T10:40:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 93,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "404922439999959040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Floresta Nacional integra projeto de cidades emergentes sustent\u00e1veis. http://t.co/9YAkJ415fj @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-11-25T10:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "Rodrigo_R23"
                    }
                ]
            },
            "id": "404922431862616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @Rodrigo_R23: Banho d cataratas (: @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rBa3eSRcUv"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-11-25T10:26:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 117,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "404919058119659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA recomenda anula\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o madeireira da Floresta Nacional (Flona) do Crepori http://t.co/IPcHdosfI0 via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "113263466",
            "created_at": "2013-11-25T10:10:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "404914942530568192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho d cataratas (: @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/OAatB0VhJl"
        },
        {
            "author_id": "2170663242",
            "created_at": "2013-11-25T10:02:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 59,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "404912912869130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva e trabalho ao ar livre \u00e9 foda (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr) http://t.co/ONv8fSMQOU"
        },
        {
            "author_id": "715457828",
            "created_at": "2013-11-25T09:49:21.000Z",
            "id": "404909665487564800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cometa Hale-Bopp Sobre o Indian Cove no Parque Nacional Joshua Tree na Calif\u00f3rnia  -  http://t.co/p5iFSk2NnB http://t.co/3iiyJRrk4t"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-11-25T09:46:51.000Z",
            "id": "404909037172436993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cometa Hale-Bopp Sobre o Indian Cove no Parque Nacional Joshua Tree na Calif\u00f3rnia  -      http://t.co/3XYXicix3v"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-11-25T09:46:45.000Z",
            "id": "404909009503014912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cometa Hale-Bopp Sobre o Indian Cove no Parque Nacional Joshua Tree na Calif\u00f3rnia  -  http://t.co/ESGWnPUvCa"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-11-25T09:46:21.000Z",
            "id": "404908907874619392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cometa Hale-Bopp Sobre o Indian Cove no Parque Nacional Joshua Tree na Calif\u00f3rnia http://t.co/pEFMMeytbI"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-11-25T09:43:04.000Z",
            "id": "404908084054605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cometa Hale-Bopp Sobre o Indian Cove no Parque Nacional Joshua Tree na Calif\u00f3rnia http://t.co/pEFMMeytbI via @cienctec1"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-11-25T09:39:25.000Z",
            "id": "404907165275529216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cometa Hale-Bopp Sobre o Indian Cove no Parque Nacional Joshua Tree na\u00a0Calif\u00f3rnia http://t.co/YjCW0ivvUG"
        },
        {
            "author_id": "48887270",
            "created_at": "2013-11-25T08:45:36.000Z",
            "id": "404893622836797440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda de campo pra Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim e voc\u00ea consegue s\u00f3 pensar na sua cama."
        },
        {
            "author_id": "61206557",
            "created_at": "2013-11-25T03:37:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.63110886,
                        -32.94582192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "404816064787542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra terminar a noite um poco de dan\u00e7a siria @ Parque Nacional De La Bandera http://t.co/qqhN4zmp6B"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-11-25T02:31:25.000Z",
            "id": "404799453926031360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nSublimistico\"\nfotos by Michael Anderson"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-11-25T00:52:54.000Z",
            "id": "404774663781236736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor S\u00e9rgio,deputado federal por Foz do Igua\u00e7u (PR),defende abertura do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/36VCYNR47Z"
        },
        {
            "author_id": "188523793",
            "created_at": "2013-11-25T00:07:47.000Z",
            "id": "404763309448392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@FtosAbandonadas: Trilhos abandonados na Floresta Nacional de Taiwan. http://t.co/nfuTqC1gIh\" me lembrei do trem de morretes sdds"
        },
        {
            "author_id": "2207757188",
            "created_at": "2013-11-25T00:02:22.000Z",
            "id": "404761943183200256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "3 treinos de astronautas na NASA?Ir \u00e0 NBA?Universal Studios?Parque Nacional Everglades?E ainda passar 9dias com pessoas q adoro? Vou falecer"
        },
        {
            "author_id": "61511281",
            "created_at": "2013-11-24T23:50:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.68809104,
                        -9.00307003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "404758905701810176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi hard hahha.. Trilha no Parque Nacional Serra da Capivara! #Piau\u00ed #trilha #Brasil @\u2026 http://t.co/SKTTfK8rqS"
        },
        {
            "author_id": "369236902",
            "created_at": "2013-11-24T23:24:49.000Z",
            "id": "404752495445938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque nacional quarta feira com a escola vai ser papo ."
        },
        {
            "author_id": "555642486",
            "created_at": "2013-11-24T23:16:22.000Z",
            "id": "404750369856978945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Hermoso paisaje\" @ Parque Nacional Ybycui: http://t.co/KpgjYD9R5l #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "219451785",
            "created_at": "2013-11-24T23:00:02.000Z",
            "id": "404746256846970881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu NaTijuca:\nArte com responsabilidade! http://t.co/6ToJ0ig8HT\n\nTroncos e ra\u00edzes de \u00e1rvores que seriam... http://t.co/3yOrJnKznQ"
        },
        {
            "author_id": "455998099",
            "created_at": "2013-11-24T21:24:51.000Z",
            "id": "404722304800026625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Skaftafell, Islandia. http://t.co/J4lTUgO1E1"
        },
        {
            "author_id": "280036816",
            "created_at": "2013-11-24T21:24:17.000Z",
            "id": "404722160360767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem legenda a placa diz tdo!! @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/o0DwnjpYZy"
        },
        {
            "author_id": "205956247",
            "created_at": "2013-11-24T21:03:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 117,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "404717042378358784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA recomenda anula\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o madeireira da Floresta Nacional (Flona) do Crepori http://t.co/x5x4Bsb9oT via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "280036816",
            "created_at": "2013-11-24T20:56:22.000Z",
            "id": "404715138709999616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas Rupestres no Sitio Arquiologico do Parque Nacional da Serra da Capivara!  #Cultura\u2026 http://t.co/TbftGkEppG"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-11-24T20:27:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "404707852029550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/iJKcRks8sH"
        },
        {
            "author_id": "280036816",
            "created_at": "2013-11-24T20:09:25.000Z",
            "id": "404703321317203968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hj foi de de trilha no Parque Nacional Serra da Capivara!  #PinturasRupestre #Perfeito #Lindo\u2026 http://t.co/F4g8LmN3af"
        },
        {
            "author_id": "1639421078",
            "created_at": "2013-11-24T19:44:07.000Z",
            "id": "404696954737000449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/zluOsxGAxt"
        },
        {
            "author_id": "1639421078",
            "created_at": "2013-11-24T19:40:50.000Z",
            "id": "404696126282268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/CMeTrowUAo"
        },
        {
            "author_id": "54455357",
            "created_at": "2013-11-24T19:30:23.000Z",
            "id": "404693499838492672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma sequ\u00eancia rara de fotos, feita pelo fot\u00f3grafo de vida selavagem Paolo Torchio, no Parque Nacional do... http://t.co/KOrj3fpBoY"
        },
        {
            "author_id": "54455357",
            "created_at": "2013-11-24T19:29:58.000Z",
            "id": "404693393517084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma sequ\u00eancia rara de fotos, feita pelo fot\u00f3grafo de vida selavagem Paolo Torchio, no Parque Nacional do Amboseli,... http://t.co/9nEJExgjqh"
        },
        {
            "author_id": "1639421078",
            "created_at": "2013-11-24T19:21:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 51,
                        "username": "Sergio_Humberto"
                    }
                ]
            },
            "id": "404691285719920640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca w/ @sergio_humberto http://t.co/zkYeu0x4pP"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-11-24T18:23:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 23,
                        "username": "GaabiiPontes"
                    }
                ]
            },
            "id": "404676782197977090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite bastante. RT @GaabiiPontes: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz ) w/ 11 others http://t.co/GRnUyLjRT2"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-11-24T18:23:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 12,
                        "username": "alfonsoespinal"
                    }
                ]
            },
            "id": "404676549724479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bom! RT @alfonsoespinal: He llegado (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) http://t.co/hJ6MBmITGl"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2013-11-24T17:26:50.000Z",
            "id": "404662405873295360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pessoal que tal a gente reler sobre um dos parques mais bonitos dos Estados Unidos.\nEu j\u00e1 o visitei 2 vezes e vou... http://t.co/5vL9XkxvRa"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-11-24T17:10:37.000Z",
            "id": "404658324156973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "1\u00ba Parque Nacional do pa\u00eds, Itatiaia tem trilhas f\u00e1ceis e trekkings como o que leva ao Pico das Agulhas Negras &gt; http://t.co/KKJn9pLij0"
        },
        {
            "author_id": "149970911",
            "created_at": "2013-11-24T17:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.45923837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "404655873416773632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/1FsQNgpQxK"
        },
        {
            "author_id": "74929574",
            "created_at": "2013-11-24T16:45:28.000Z",
            "id": "404651994230845440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei um lugar lindo aqui em Bras\u00edlia. #PiscinaNatural Parque Nacional de Bras\u00edlia. #Show http://t.co/f1oUoSlIh2"
        },
        {
            "author_id": "74929574",
            "created_at": "2013-11-24T16:45:26.000Z",
            "id": "404651987830317056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei um lugar lindo aqui em Bras\u00edlia. #PiscinaNatural Parque Nacional de Bras\u00edlia. #Show http://t.co/CXteIXUEL6"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-24T16:30:01.000Z",
            "id": "404648108325621760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/hzr0lDctUN"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-11-24T15:58:40.000Z",
            "id": "404640218021920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, SC, foi criado em 2005 para proteger um dos poucos remanescente da Floresta de... http://t.co/6uV42ljars"
        },
        {
            "author_id": "77086529",
            "created_at": "2013-11-24T15:22:06.000Z",
            "id": "404631014322237440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza #nature #green #naturaleza #ccs #\u00e1vila #vzla @ Parque Nacional Waraira repano http://t.co/jr1GpNHNKa"
        },
        {
            "author_id": "240666050",
            "created_at": "2013-11-24T15:10:27.000Z",
            "id": "404628085964038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/t9JewCCImG"
        },
        {
            "author_id": "20708354",
            "created_at": "2013-11-24T14:36:40.000Z",
            "id": "404619581035380736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #fazendaipanema #fazenda (em Floresta Nacional de Ipanema) http://t.co/gbFpPwlcTT"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-11-24T13:31:58.000Z",
            "id": "404603299812610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O udu-de-coroa-azul exibe sua beleza na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Marac\u00e1 (AM). Foto: Luiz Mestre http://t.co/nkS9fd6bSN"
        },
        {
            "author_id": "724513388",
            "created_at": "2013-11-24T12:56:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 132,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "404594422215475200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapeamento da Cobertura Vegetal Natural e Uso do Solo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Panga .. de Uberl\u00e2ndia, MG http://t.co/7EfC49gr5P via @scoopit"
        },
        {
            "author_id": "560640847",
            "created_at": "2013-11-24T12:54:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 103,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "404593888360677376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapeamento da Cobertura Vegetal Natural e Uso do Solo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Panga, Uberl\u00e2ndia, MG  | @scoopit http://t.co/bjExonnoyC"
        },
        {
            "author_id": "558677543",
            "created_at": "2013-11-24T12:16:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51548884,
                        -2.79729346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "404584256049274880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando as trilhas em 3-2-1!#Partiu#LagoaAzul @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/nBAsM4O4og"
        },
        {
            "author_id": "25995301",
            "created_at": "2013-11-24T12:03:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15495366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "404580911595159552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/X6W3r3Aua8"
        },
        {
            "author_id": "67100409",
            "created_at": "2013-11-24T11:09:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "404567358918115328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de Cataratas do Igua\u00e7u. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/017JNoFQZB"
        },
        {
            "author_id": "61511281",
            "created_at": "2013-11-24T10:58:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.68809104,
                        -9.00307003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "404564657073315840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Capivara (S\u00e3o Raimundo Nonato, PI) http://t.co/WDb94CF7AJ"
        },
        {
            "author_id": "563779345",
            "created_at": "2013-11-24T07:59:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "MaddyMadelin"
                    }
                ]
            },
            "id": "404519511480475648",
            "in_reply_to_user_id": "397396027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaddyMadelin ADP respalda Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/qLg60jGdkE #LITCHEPUNTOCOM_esNoticiasElSeibo"
        },
        {
            "author_id": "218925444",
            "created_at": "2013-11-24T02:52:13.000Z",
            "id": "404442300375240705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva Sa\u00fade garante servi\u00e7o m\u00e9dico de \u00e1rea protegida no Show de Margareth Menezes em Gravat\u00e113, dia 23.11.2013. Encontro ASPA."
        },
        {
            "author_id": "596722052",
            "created_at": "2013-11-24T02:33:51.000Z",
            "id": "404437679636766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS BELEZAS DO PARQUE NACIONAL VALE DO CATIMBAU, EM BU\u00cdQUE, PERNAMBUCO http://t.co/CYdl44tjFN"
        },
        {
            "author_id": "334180894",
            "created_at": "2013-11-24T01:39:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82766661,
                        -2.74789794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "404423922579681280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/SWtMmhmMF7"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2013-11-24T00:30:38.000Z",
            "id": "404406670140268545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 30 mil visitantes no feriad\u00e3o. http://t.co/dXkPZfWfl8"
        },
        {
            "author_id": "73533727",
            "created_at": "2013-11-23T23:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DanielaAlbn"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 41,
                        "username": "ruedavida"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 52,
                        "username": "ndreaEcheverri"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 69,
                        "username": "numa_andres"
                    },
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 82,
                        "username": "aceromora"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 94,
                        "username": "javier__suarez"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 110,
                        "username": "fuanes"
                    }
                ]
            },
            "id": "404387585986154496",
            "in_reply_to_user_id": "411216138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@DanielaAlbn: Rodada 9am parque nacional @ruedavida @ndreaEcheverri  @Numa_Andres @aceromora  @Javier__suarez @fuanes http://t.co/QcHEfKOKwF"
        },
        {
            "author_id": "49695202",
            "created_at": "2013-11-23T22:49:38.000Z",
            "id": "404381253912125440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 recebe torre  meteorol\u00f3gica http://t.co/AxxptgZNrz"
        },
        {
            "author_id": "49695202",
            "created_at": "2013-11-23T22:47:31.000Z",
            "id": "404380722124713984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 recebe torre meteorol\u00f3gica http://t.co/AxxptgZNrz"
        },
        {
            "author_id": "256169976",
            "created_at": "2013-11-23T22:42:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 97,
                        "username": "rostandmedeiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "404379439925956608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS BELEZAS DO PARQUE NACIONAL VALE DO CATIMBAU, EM BU\u00cdQUE, PERNAMBUCO http://t.co/5nUMxBpx9W via @rostandmedeiros"
        },
        {
            "author_id": "256169976",
            "created_at": "2013-11-23T22:40:48.000Z",
            "id": "404379032336076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS BELEZAS DO PARQUE NACIONAL VALE DO CATIMBAU, EM BU\u00cdQUE, PERNAMBUCO http://t.co/5nUMxBpx9W"
        },
        {
            "author_id": "208227620",
            "created_at": "2013-11-23T20:05:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 117,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "404339980186558464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA recomenda anula\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o madeireira da Floresta Nacional (Flona) do Crepori http://t.co/2B8b0Vtkkw via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "279755410",
            "created_at": "2013-11-23T20:00:34.000Z",
            "id": "404338705550548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva biologica Charles Darwin #MuitoLindo *-* http://t.co/db6uMgDBRY"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2013-11-23T17:31:12.000Z",
            "id": "404301116277395456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SFB vai prorrogar prazo para concess\u00e3o da Floresta Nacional Crepori, no Par\u00e1 - Painel Florestal http://t.co/p3aEkNkaIh"
        },
        {
            "author_id": "333003496",
            "created_at": "2013-11-23T17:15:57.000Z",
            "id": "404297277151657984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curte aventuras radicais? O Parque Nacional do Ibitipoca (MG) \u00e9 ideal para isso!  http://t.co/our2ctqQ5f http://t.co/nf8nxfI10h"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-23T16:30:01.000Z",
            "id": "404285721243942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/Hgx9N87JuY"
        },
        {
            "author_id": "89441105",
            "created_at": "2013-11-23T16:21:20.000Z",
            "id": "404283534506201088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maravilha de Deus! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3xhJIYvBEA"
        },
        {
            "author_id": "89441105",
            "created_at": "2013-11-23T16:20:05.000Z",
            "id": "404283220990365696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "John Noble procurando passarinhos ate debaixo de chuva! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/6coMKPXO7d"
        },
        {
            "author_id": "89441105",
            "created_at": "2013-11-23T16:17:18.000Z",
            "id": "404282518549319680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "John e Christine Noble querendo atingir a vis\u00e3o profetica! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Hnw6WVXQGN"
        },
        {
            "author_id": "89441105",
            "created_at": "2013-11-23T16:13:46.000Z",
            "id": "404281631667912704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com os amigos John e Christine Noble e Jim Holl! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/RB5OsUve8o"
        },
        {
            "author_id": "159866759",
            "created_at": "2013-11-23T16:13:16.000Z",
            "id": "404281505083834368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/gdf8fAslJv"
        },
        {
            "author_id": "36186833",
            "created_at": "2013-11-23T15:47:25.000Z",
            "id": "404275000271982595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, enquanto n\u00e3o organizamos uma visita ao Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, voc\u00eas podem curtir a p\u00e1gina da... http://t.co/7POt9DSTGs"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2013-11-23T14:52:50.000Z",
            "id": "404261262818689025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, uma das maiores florestas urbanas do mundo.\nMais informa\u00e7\u00f5es\nhttp://t.co/CYVkLrQDZl http://t.co/CBHIFnSZ2J"
        },
        {
            "author_id": "195914167",
            "created_at": "2013-11-23T14:15:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "404251809851904000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/BFwjleqOMo"
        },
        {
            "author_id": "84481975",
            "created_at": "2013-11-23T14:12:58.000Z",
            "id": "404251230249451521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ILovRio #riodejaneiro #FlorestaDaTijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/QndyBe6RZy"
        },
        {
            "author_id": "167766026",
            "created_at": "2013-11-23T14:08:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "404249998852120576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He llegado (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) http://t.co/x2bHdLMm82"
        },
        {
            "author_id": "67718143",
            "created_at": "2013-11-23T13:53:26.000Z",
            "id": "404246314621599744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Floresta Nacional integra projeto de cidades emergentes sustent\u00e1veis\" http://t.co/OmzVmSrZGX"
        },
        {
            "author_id": "84481975",
            "created_at": "2013-11-23T13:48:35.000Z",
            "id": "404245095136112641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia #RioDeJaneiro #AltoDaBoaVista saggese domingosal @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/yWldKA5w96"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-11-23T13:31:38.000Z",
            "id": "404240826232209408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Riqueza natural da Ilha do Per\u00fa, localizada na UC Reserva Extrativista Cururupu (MA). Foto: divulga\u00e7\u00e3o http://t.co/42Ypduu32u"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2013-11-23T13:23:18.000Z",
            "id": "404238731487363072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa,Amazonia.\nhttp://t.co/SMxqN7TiF0 http://t.co/16TROgiLH5"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2013-11-23T13:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.129,
                        41.75266667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "404235150420373504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontros no Ger\u00eas. @ Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/JBUnfzUtIS"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2013-11-23T13:00:51.000Z",
            "id": "404233082917896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional da Serra do Bocaina est\u00e1 situado entre los estados de S\u00e3o Paulo y Rio de Janeiro.\nEntra en la... http://t.co/NrLcFnNR8Y"
        },
        {
            "author_id": "110210987",
            "created_at": "2013-11-23T12:55:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "Vsinlimite"
                    }
                ]
            },
            "id": "404231696247447552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Vsinlimite: Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/zuI0mLCyNd #TurismoInclusivo #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "558677543",
            "created_at": "2013-11-23T12:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51548884,
                        -2.79729346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "404227917909348352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 curtindo amor e paz!!! @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/ObAC2JfAbc"
        },
        {
            "author_id": "344063246",
            "created_at": "2013-11-23T12:22:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20794282,
                        -5.70128034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5cf872779e8fc35b"
            },
            "id": "404223528712802304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/z1jWDT7MkU"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-11-23T11:58:03.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "404217277144252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Observando os acontecimentos do Parque Nacional Aparados da Serra. http://t.co/hZcdVvFPSc"
        },
        {
            "author_id": "209220978",
            "created_at": "2013-11-23T11:36:37.000Z",
            "id": "404211881910353920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Maracan\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "8146642",
            "created_at": "2013-11-23T10:54:53.000Z",
            "id": "404201379620999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo: Tati registrando tudo #picture #photo #trip #goias (em Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros) http://t.co/EFKR9SBkpi"
        },
        {
            "author_id": "8146642",
            "created_at": "2013-11-23T10:54:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81943867,
                        -14.174843
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "404201369730826241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tati registrando tudo #picture #photo #trip #goias @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/42dMEn0CXG"
        },
        {
            "author_id": "563779345",
            "created_at": "2013-11-23T10:48:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "tinitrom"
                    }
                ]
            },
            "id": "404199652674658304",
            "in_reply_to_user_id": "214678346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tinitrom ADP respalda Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/qLg60jGdkE #LITCHEPUNTOCOM_esNoticiasElSeibo"
        },
        {
            "author_id": "185655455",
            "created_at": "2013-11-23T09:14:58.000Z",
            "id": "404176235175366656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira sete de Setembro no parque nacional de Chapada dos guimaraes-MT http://t.co/SZf7H9wyQs"
        },
        {
            "author_id": "185655455",
            "created_at": "2013-11-23T09:04:55.000Z",
            "id": "404173707914264577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um otimo fim de semana para todos, estou na expectativa de fazer algum tour hoje. Parque nacional, caverna e lagoa azul, cidade de pedra."
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2013-11-23T07:14:30.000Z",
            "id": "404145920922894336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KSNQKOHED2 #TurismoInclusivo #TourismForAll"
        },
        {
            "author_id": "1562673186",
            "created_at": "2013-11-23T04:13:34.000Z",
            "id": "404100386652307456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Agua\u00ed na TV UFSC: A TV UFSC exibe domingo, \u00e0s 21h30min, document\u00e1rio realizado p... http://t.co/xZec7Eqa8Q"
        },
        {
            "author_id": "36602393",
            "created_at": "2013-11-23T03:36:19.000Z",
            "id": "404091011703799808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Our Lady of Conception of Soberbo River-PARNASO-Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os-Sede Guapimirim. http://t.co/cMSQQOqRln"
        },
        {
            "author_id": "36602393",
            "created_at": "2013-11-23T03:20:38.000Z",
            "id": "404087066730196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hercules Gates, -22.481966\u00b0 -43.044564\u00b0 ~Fl\u00e1vio Varricchio ~ \u2014   Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/GGX8VpqLWc"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2013-11-23T02:59:03.000Z",
            "id": "404081634439225344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional integra projeto de cidades emergentes sustent\u00e1veis http://t.co/5JpljEdl4m"
        },
        {
            "author_id": "62067124",
            "created_at": "2013-11-23T02:57:29.000Z",
            "id": "404081240451866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Servi\u00e7o Florestal Brasileiro (SFB) republica nesta segunda-feira, 25, o edital para concess\u00e3o florestal na... http://t.co/qVAPgF7cch"
        },
        {
            "author_id": "539982950",
            "created_at": "2013-11-23T02:44:13.000Z",
            "id": "404077898971090944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional integra projeto de cidades emergentes sustent\u00e1veis\n - 26 minutos atr\u00e1s\n Iniciativa do BID prev\u00ea... http://t.co/3wIz9LlVao"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-11-23T02:34:54.000Z",
            "id": "404075554967547904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JusBrasil: Floresta Nacional integra projeto de cidades emergentes sustent\u00e1veis: \n       Floresta Nacional in... http://t.co/bvI5YWRHZD"
        },
        {
            "author_id": "49695202",
            "created_at": "2013-11-23T02:27:39.000Z",
            "id": "404073730394959872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 recebe torre meteorol\u00f3gica http://t.co/AxxptgZNrz"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2013-11-23T02:05:16.000Z",
            "id": "404068096216145920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional integra projeto de cidades emergentes sustent\u00e1veis http://t.co/k0R7fovi2E"
        },
        {
            "author_id": "74245377",
            "created_at": "2013-11-23T02:02:56.000Z",
            "id": "404067512590942208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paisagensincriveis Lago Esmeralda, Parque Nacional de Si\u00e3o, Estados Unidos. Lindo lugar... http://t.co/bN4U7KRU07"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2013-11-23T01:59:56.000Z",
            "id": "404066756140208129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional integra projeto de cidades emergentes sustent\u00e1veis Sustentabilidade http://t.co/zjXGCKJMv1"
        },
        {
            "author_id": "1463392428",
            "created_at": "2013-11-23T01:40:09.000Z",
            "id": "404061775483920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Apucarana, PR) http://t.co/d7VqKdcEoK"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-11-23T01:21:57.000Z",
            "id": "404057198332243968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA NOITE, AMIGOS. TODOS UNIDOS EM DEFESA DO TURISMO DE FOZ DO IGUA\u00c7U. O PAINEL SOBRE O PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U... http://t.co/wPMZcL5Ir5"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-11-23T01:07:03.000Z",
            "id": "404053449433567232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA NOITE, AMIGOS. REVIS\u00c3O DO PLANO DE MANEJO DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U: TODOS UNIDOS EM DEFESA DO TURISMO DE... http://t.co/VKsNGZ3RRa"
        },
        {
            "author_id": "1356889009",
            "created_at": "2013-11-23T01:02:03.000Z",
            "id": "404052190836576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA NOITE, AMIGOS. REVIS\u00c3O DO PLANO DE MANEJO DO PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U: TODOS UNIDOS EM DEFESA DO TURISMO DE... http://t.co/0eGwwQGyAl"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2013-11-23T00:46:42.000Z",
            "id": "404048324732260353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parte de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Norte Fluminense. http://t.co/LovzvNqMny"
        },
        {
            "author_id": "332619595",
            "created_at": "2013-11-22T23:50:48.000Z",
            "id": "404034259662684160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AM\n\nUma sequ\u00eancia rara de fotos, feita pelo fot\u00f3grafo de vida selavagem Paolo Torchio, no Parque Nacional do... http://t.co/ShsN3QDLPz"
        },
        {
            "author_id": "262477076",
            "created_at": "2013-11-22T23:07:52.000Z",
            "id": "404023453847928832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que lugar lindo e maravilhoso.... http://t.co/BciRBDeyjF"
        },
        {
            "author_id": "52645407",
            "created_at": "2013-11-22T23:02:43.000Z",
            "id": "404022159053692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manual para #VivirSinEstr\u00e9s ---&gt; Ve al parque nacional do Igua\u00e7u en Brasil y conoce las Cataratas de Iguaz\u00fa (Igua\u00e7u)."
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2013-11-22T21:45:30.000Z",
            "id": "404002726662922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls - Canad\u00e1\n\n\u00c9 uma cachoeira do rio Sunwapta localizado no Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1. \u00c9... http://t.co/lU6Hh8vjcN"
        },
        {
            "author_id": "132652850",
            "created_at": "2013-11-22T20:59:08.000Z",
            "id": "403991058377224192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Controlado inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba, em SFI http://t.co/xf7MEKRpLT"
        },
        {
            "author_id": "280036816",
            "created_at": "2013-11-22T20:25:17.000Z",
            "id": "403982538110406656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da  Capivara !! #Palestra #ICMBio #PesquisaDeCampo #VisitaTecnica #UFPA\u2026 http://t.co/PV3uK4RXTD"
        },
        {
            "author_id": "28217357",
            "created_at": "2013-11-22T20:03:19.000Z",
            "id": "403977009527029760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Estadual do Agua\u00ed na TV UFSC http://t.co/ck9FK0RyPj"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-11-22T19:41:23.000Z",
            "id": "403971492901167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional integra projeto de cidades emergentes sustent\u00e1veis: A\u00a0Floresta Nacional (Flona) da Restinga ... http://t.co/S5RHB4g2LS"
        },
        {
            "author_id": "87448133",
            "created_at": "2013-11-22T19:36:47.000Z",
            "id": "403970333897531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi (Maranh\u00e3o) est\u00e1 sendo amea\u00e7ada. Saiba mais em http://t.co/Dz2bEO28xJ #sosgurupi http://t.co/FuZ76TlIq7"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2013-11-22T19:16:33.000Z",
            "id": "403965242528374784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional integra projeto de cidades emergentes sustent\u00e1veis http://t.co/xDRTXRZ0pF"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2013-11-22T18:47:23.000Z",
            "id": "403957902433452032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u complementa frota com \u00f4nibus h\u00edbridos http://t.co/y8FKV1Fmvv #fozdoigua\u00e7u #cataratas #parquenacional"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-11-22T18:44:19.000Z",
            "id": "403957127938465793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado Federal diz que n\u00e3o d\u00e1 para fechar Parque Nacional\n\nhttp://t.co/e971VoOACK http://t.co/Qfxv2x2s3V"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2013-11-22T18:43:36.000Z",
            "id": "403956948972101632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma sequ\u00eancia rara de fotos, feita pelo fot\u00f3grafo de vida selavagem Paolo Torchio, no Parque Nacional do... http://t.co/IqBY6N7dks"
        },
        {
            "author_id": "61511281",
            "created_at": "2013-11-22T17:48:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.68809104,
                        -9.00307003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "403942997966200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Capivara (S\u00e3o Raimundo Nonato, PI) http://t.co/eLXuroHfRM"
        },
        {
            "author_id": "14665405",
            "created_at": "2013-11-22T17:47:26.000Z",
            "id": "403942815358390272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pastor Marcos Pereira \u00e9 denunciado por crime ambiental. Obras do pastor danificaram a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1.  http://t.co/fGKmYlJ01B"
        },
        {
            "author_id": "339433862",
            "created_at": "2013-11-22T17:40:56.000Z",
            "id": "403941179026190336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Xexeu: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 recebe torre meteorol\u00f3... http://t.co/574vglaOT9"
        },
        {
            "author_id": "222272358",
            "created_at": "2013-11-22T17:30:19.000Z",
            "id": "403938506705084418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 recebe torre meteorol\u00f3gica - http://t.co/ZfXf0nQCEp #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "517959567",
            "created_at": "2013-11-22T17:24:24.000Z",
            "id": "403937019421675520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolivia \u2013 Parque Nacional Noel Kempff Mercado - http://t.co/K0uQkdG5I3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-22T17:21:04.000Z",
            "id": "403936180661538816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa sobre o potencial tur\u00edstico da Reserva Extrativista Ipa\u00fa-Anilzinho \u00e9 premiada =&gt; http://t.co/lAhDU2TEHk"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-22T17:19:42.000Z",
            "id": "403935834199429120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra doa mudas a estudantes e produtores rurais =&gt; http://t.co/U6ct0FFeS8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-22T17:19:01.000Z",
            "id": "403935665131249665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim e Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal realizam a\u00e7\u00e3o conjunta =&gt; http://t.co/PlIoEcXmov"
        },
        {
            "author_id": "485823329",
            "created_at": "2013-11-22T17:17:34.000Z",
            "id": "403935299564093440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1frica selvagem: Visite o Parque Nacional do Serengueti e as praias da T\u00e2nzania:  http://t.co/o0sh3zC0VW"
        },
        {
            "author_id": "1292680454",
            "created_at": "2013-11-22T17:17:34.000Z",
            "id": "403935297731166208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1frica selvagem: Visite o Parque Nacional do Serengueti e as praias da T\u00e2nzania:  http://t.co/8gtivuO5NX"
        },
        {
            "author_id": "27744412",
            "created_at": "2013-11-22T17:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "403933041846157312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/1FF6Lt5aQb - Reserva Biol\u00f3gica do Agua\u00ed - 21/11/13"
        },
        {
            "author_id": "517959567",
            "created_at": "2013-11-22T16:54:00.000Z",
            "id": "403929367559942145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolivia - Parque Nacional Noel Kempff Mercado - http://t.co/Ynkdp5wVGA"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-11-22T16:30:47.000Z",
            "id": "403923522675675136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u complementa frota com \u00f4nibus h\u00edbridos. Confira: \nhttp://t.co/gQZDJpvyCE"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-22T16:30:02.000Z",
            "id": "403923335806857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/s8wfvtQFOt"
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2013-11-22T16:08:26.000Z",
            "id": "403917899892420608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 recebe torre meteorol\u00f3gica http://t.co/DkIq7B91jb"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-22T16:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 84,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "403915836756590592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (RN) recebe torre meteorol\u00f3gica. http://t.co/j6eGoIPZUq @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2013-11-22T15:41:55.000Z",
            "id": "403911227908562944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias possui algumas esp\u00e9cies de plantas que est\u00e3o amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o. Uma delas \u00e9... http://t.co/kdsU5rzgEI"
        },
        {
            "author_id": "188120263",
            "created_at": "2013-11-22T15:20:40.000Z",
            "id": "403905879445368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Djs#pregui\u00e7a#1tibummm#s\u00f3#at\u00e9agora#kkkkk @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LCJmlvlPYl"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-11-22T15:13:46.000Z",
            "id": "403904143376785408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA recomenda anula\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o madeireira da Floresta Nacional (Flona) do Crepori http://t.co/kSz943mA1H"
        },
        {
            "author_id": "634147655",
            "created_at": "2013-11-22T14:58:56.000Z",
            "id": "403900410307428353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "j\u00e1 q a diretora nn deixou a gente ir pro parque nacional pois nossa turma \"nn merece\""
        },
        {
            "author_id": "286803843",
            "created_at": "2013-11-22T14:55:52.000Z",
            "id": "403899636466712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 52 anos: http://t.co/pj8x5wCIMX"
        },
        {
            "author_id": "188120263",
            "created_at": "2013-11-22T14:13:19.000Z",
            "id": "403888931584081920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tibummm#aguamineral#djs @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/pRvdxY0RUZ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-11-22T13:29:31.000Z",
            "id": "403877907296432128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque nacional da Tijuca foi destaque no Jornal do Rio, da TV Band, na noite de ontem. Assistam a reportagem... http://t.co/U0fscsoDLn"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-11-22T13:24:17.000Z",
            "id": "403876591328956416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Obras para constru\u00e7\u00e3o de um heliporto e de uma resid\u00eancia causaram danos \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/ywpvt9QeoL"
        },
        {
            "author_id": "1034747335",
            "created_at": "2013-11-22T13:19:39.000Z",
            "id": "403875425203392513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As \u00c1guias: Foto Premiada em Concurso do Museu Smithsonian de Hist\u00f3ria Natural\nAs \u00e1guias no Parque Nacional... http://t.co/QyIprywGxh"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2013-11-22T13:16:09.000Z",
            "id": "403874543581663233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa frota de 18 \u00f4nibus http://t.co/iDAdECiEJk"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2013-11-22T11:54:55.000Z",
            "id": "403854101714198528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preso desde maio sob acusa\u00e7\u00e3o de estuprar fi\u00e9is, pastor Marcos Pereira foi denunciado por ter desmatado \u00e1rea na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "17473827",
            "created_at": "2013-11-22T11:54:28.000Z",
            "id": "403853988233097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Preso desde maio sob acusa\u00e7\u00e3o de estuprar fi\u00e9is, pastor Marcos Pereira foi denunciado por ter desmatado \u00e1rea na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "323252513",
            "created_at": "2013-11-22T11:43:10.000Z",
            "id": "403851142964068352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal no Par\u00e1 (MPF/PA) recomendou ao Servi\u00e7o Florestal Brasileiro (SFB) a imediata... http://t.co/RbT8SpmflE"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-11-22T11:40:06.000Z",
            "id": "403850370038104066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA recomenda anula\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o madeireira da Floresta Nacional (Flona) do Crepori http://t.co/AH1TkuQLAc"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-11-22T11:38:58.000Z",
            "id": "403850085265465345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Bot\u00e2nico, localizado em Caucaia, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o desde 1996 [cont]"
        },
        {
            "author_id": "178066004",
            "created_at": "2013-11-22T11:36:59.000Z",
            "id": "403849585837084672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de combate ao fogo se intensifica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba http://t.co/aNkFHUpoA4"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-11-22T10:38:50.000Z",
            "id": "403834952166670336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial \nNa estiagem as coisas mudam e como fica lindo. http://t.co/1cMnidAMKu"
        },
        {
            "author_id": "46752972",
            "created_at": "2013-11-22T10:36:44.000Z",
            "id": "403834426963939328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pr\u00eamio para a reserva Huilo Huilo, no Chile: Localizada na selva da Patag\u00f4nia chilena, a\u00a0Reserva Biol\u00f3gica ... http://t.co/nWwO875UIS"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-11-22T10:35:48.000Z",
            "id": "403834189054636032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nSaiba como foi o Painel sobre \u201cRevis\u00e3o do Plano de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u\u201d\nPresidente do... http://t.co/wp7pfI39Fp"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-22T09:55:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 75,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "403823952814166016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional implanta nova regra para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/helOUeYm5f @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-22T09:40:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 69,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "403820171783335936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia completa 52 anos. http://t.co/gc3Qs1kMUt @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "563779345",
            "created_at": "2013-11-22T06:50:02.000Z",
            "id": "403777373604036608",
            "in_reply_to_user_id": "336294631",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alexanderveras ADP respalda Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/qLg60jGdkE #LITCHEPUNTOCOM_esNoticiasEliasPi\u00f1a"
        },
        {
            "author_id": "48710389",
            "created_at": "2013-11-22T04:09:18.000Z",
            "id": "403736924231188482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Super lua nascendo sobre o parque nacional da Calif\u00f3rnia http://t.co/SWaXk6exMv"
        },
        {
            "author_id": "16158767",
            "created_at": "2013-11-22T02:24:51.000Z",
            "id": "403710637877903360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional chileno de torres del paine \u00e9 lindo, mas fiquei mais impressionada com o perito moreno - uma coisa linda essa geleira."
        },
        {
            "author_id": "563779345",
            "created_at": "2013-11-22T01:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ChabeliDoleo"
                    }
                ]
            },
            "id": "403701121270562816",
            "in_reply_to_user_id": "281585361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChabeliDoleo ADP respalda Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/qLg60jGdkE #LITCHEPUNTOCOM_esNoticiasEliasPi\u00f1a"
        },
        {
            "author_id": "571352007",
            "created_at": "2013-11-22T01:25:17.000Z",
            "id": "403695649637822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/0kcEoUuswM"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2013-11-22T01:19:39.000Z",
            "id": "403694230763495424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - ICMBio e INSA instalam torre... http://t.co/ZMxQ356xPc"
        },
        {
            "author_id": "408433149",
            "created_at": "2013-11-21T23:45:14.000Z",
            "id": "403670469909295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra das Cobras - limite natural do Parque Nacional da Chapada dos veadeiros http://t.co/h2G97otNhz"
        },
        {
            "author_id": "135959845",
            "created_at": "2013-11-21T23:17:17.000Z",
            "id": "403663434396749824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Junto ao Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, em uma altitude m\u00e9dia de 750 m, cen\u00e1rios e cachoeiras de tirar... http://t.co/CHXqvhcour"
        },
        {
            "author_id": "69629725",
            "created_at": "2013-11-21T23:16:52.000Z",
            "id": "403663330923282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional da Serra da Bocaina seleciona volunt\u00e1rios para a\u00e7\u00f5es no Ano Novo\" http://t.co/4ZcsSTrISs"
        },
        {
            "author_id": "71618188",
            "created_at": "2013-11-21T23:00:41.000Z",
            "id": "403659260275744768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..v\u00e1rios quil\u00f4metros sob a sombra da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s... imponente. #chegandoemSantarem http://t.co/o3TTzxKnRb"
        },
        {
            "author_id": "139919252",
            "created_at": "2013-11-21T22:38:51.000Z",
            "id": "403653763975884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/gzNsz0wmes"
        },
        {
            "author_id": "56370214",
            "created_at": "2013-11-21T21:56:16.000Z",
            "id": "403643046899617792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perito Moreno, um check e tanto na minha wish list! ;)\nhttp://t.co/gdUyoq2DIk #argentina #elcalafate #viagem http://t.co/hJVz6UCLWE"
        },
        {
            "author_id": "2207877516",
            "created_at": "2013-11-21T21:55:44.000Z",
            "id": "403642911994040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional del peru p mas naqui quentaqui"
        },
        {
            "author_id": "26993493",
            "created_at": "2013-11-21T21:35:03.000Z",
            "id": "403637709086146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja a lista dos 10 lugares mais insubstitu\u00edveis:\n\n- Parque Nacional Kakadu (Austr\u00e1lia)\n- Shark Bay (Austr\u00e1lia)\n-... http://t.co/pFZkiWjJc8"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2013-11-21T21:34:20.000Z",
            "id": "403637526448963584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana de muito trabalho de campo no Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange, Parque Estadual do Rio da On\u00e7a e \u00e1rea rural de Antonina."
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-11-21T21:01:53.000Z",
            "id": "403629360340815872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia, DF http://t.co/9iZlNCOCwF"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-11-21T20:30:18.000Z",
            "id": "403621413812465664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Corpo de Bombeiros em Campos refor\u00e7a combate a inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba. #ESFOR\u00c7OS #RJFOLHADAMANHA"
        },
        {
            "author_id": "148931859",
            "created_at": "2013-11-21T20:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "403620732749746177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In\u00edcio da trilha. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/lExth650rZ"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-11-21T19:01:05.000Z",
            "id": "403598960499367936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o sabe, anota essa: o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade! Que... http://t.co/dMo5Clq8t9"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-21T18:52:27.000Z",
            "id": "403596786960310272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ) seleciona volunt\u00e1rios para a\u00e7\u00f5es no Ano Novo =&gt; http://t.co/h6Lhbkq2GR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-21T18:24:07.000Z",
            "id": "403589657721458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) comemora 52 com uma semana repleta de atividades =&gt; http://t.co/SW4Zd9nPJQ"
        },
        {
            "author_id": "87678878",
            "created_at": "2013-11-21T18:18:33.000Z",
            "id": "403588255977074688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADP pide Loma Miranda sea convertida Parque Nacional http://t.co/VHOIXgKsr8"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-21T18:17:23.000Z",
            "id": "403587961662357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) implanta nova regra para visita\u00e7\u00e3o a atrativos =&gt; http://t.co/YVSiru2BSR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-21T18:15:25.000Z",
            "id": "403587470157041665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e @InsaMct instalam torre meteorol\u00f3gica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Serid\u00f3 (RN) =&gt; http://t.co/Hul53O1BZP"
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-11-21T17:33:38.000Z",
            "id": "403576953292087296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#O-#Brasil-#Pelos-#Brasileiros - MA\n\n#Len\u00e7\u00f3is #Maranhenses!!\n\nPara conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7ois... http://t.co/3xUNhLlK9g"
        },
        {
            "author_id": "15084884",
            "created_at": "2013-11-21T16:31:18.000Z",
            "id": "403561268780748800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Obra do Contorno Norte de Curitiba cortar\u00e1 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e reserva da Embrapa. http://t.co/x4pwBZGTX8\n http://t.co/bGTYmwaW8A"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-21T16:30:02.000Z",
            "id": "403560949720043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/KvBjeIJjfs"
        },
        {
            "author_id": "178066004",
            "created_at": "2013-11-21T16:25:29.000Z",
            "id": "403559801612800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es consome parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba http://t.co/LifzPwMY9I"
        },
        {
            "author_id": "1525298383",
            "created_at": "2013-11-21T16:00:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.6361997,
                        41.18867434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "186cec73f11d0d0f"
            },
            "id": "403553616138891264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos \u00e0 universidade de Orlando , \u00e0 NASA!! Ao parque nacional everglades, Disney world studios, harry potter parque de divers\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "1265109126",
            "created_at": "2013-11-21T15:46:34.000Z",
            "id": "403550007338348545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Hamat Teverya e suas \u00e1guas termais http://t.co/uBI0goasqB"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-11-21T15:30:09.000Z",
            "id": "403545877345599488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa frota de 18 \u00f4nibus. \n\nDurante o feriado, os ve\u00edculos fizeram a diferen\u00e7a e... http://t.co/LNybrBCJuR"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-11-21T15:11:05.000Z",
            "id": "403541081481945089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novos \u00f4nibus http://t.co/5H7m1sLDQN"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-11-21T14:53:21.000Z",
            "id": "403536616112664576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins\nFoto: Marcus Cabaleiro \n#marcuscabaleiro http://t.co/N5DcmMEM65"
        },
        {
            "author_id": "169053247",
            "created_at": "2013-11-21T14:11:44.000Z",
            "id": "403526141949915137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BUSOLOGIA MUNDIAL: Parque Nacional do Igua\u00e7u Completa 18 Frota de \u00d4ni... http://t.co/FJgMqVvQJN"
        },
        {
            "author_id": "94366799",
            "created_at": "2013-11-21T13:55:40.000Z",
            "id": "403522099165163521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Parque Nacional Aparados da Serra completa 54 anos http://t.co/Q20qfwPHEn"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-11-21T13:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 8,
                        "username": "GlendaWilkens"
                    }
                ]
            },
            "id": "403513856745426945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @glendawilkens: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/8SZ3n5UvC7"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-11-21T13:22:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 8,
                        "username": "Lfelipe_lima"
                    }
                ]
            },
            "id": "403513729599283200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @Lfelipe_lima: Let's go to the Falls!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ @brunawrotehere) http://t.co/3Aei9xemZ7"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-11-21T13:12:04.000Z",
            "id": "403511130154225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Transporte sustent\u00e1vel no Parque Nacional do Igua\u00e7u \nhttp://t.co/yJQ6yitoxe"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-21T13:05:02.000Z",
            "id": "403509358266699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra Geral! http://t.co/B6sZPL0pz8"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-11-21T13:00:01.000Z",
            "id": "403508097253392384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversas esp\u00e9cies da flora s\u00e3o encontradas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o como orqu\u00eddeas, brom\u00e9lias, candeias, l\u00edquens... http://t.co/6dHEDi05OK"
        },
        {
            "author_id": "156455934",
            "created_at": "2013-11-21T12:03:54.000Z",
            "id": "403493973810876418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o registrou informa\u00e7\u00f5es sobre os primatas na Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi   http://t.co/D7mUWS1W1y"
        },
        {
            "author_id": "2170663242",
            "created_at": "2013-11-21T11:08:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 36,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "403480067118211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diogo safado (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr) http://t.co/SCWbLWaH1N"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2013-11-21T10:51:27.000Z",
            "id": "403475740106059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reportagem de @danybsj revela que conflito em \u00e1rea protegida em Rond\u00f4nia vitimou soldado da For\u00e7a Nacional http://t.co/T7hcgHdfY2"
        },
        {
            "author_id": "116721278",
            "created_at": "2013-11-21T10:45:15.000Z",
            "id": "403474182224510976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba, em SFI\n\nUm inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atingiu parte... http://t.co/QomL8RsmlA"
        },
        {
            "author_id": "51844128",
            "created_at": "2013-11-21T10:02:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "VerBolsonaro"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 14,
                        "username": "felipeneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "403463519275737088",
            "in_reply_to_user_id": "68712576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VerBolsonaro @felipeneto Qm v\u00ea pensa que s\u00e3o OS GUARDI\u00d5ES DA NA\u00c7\u00c3O. Perigo como...pescar ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental federal?"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2013-11-21T03:00:09.000Z",
            "id": "403357132336033792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parte de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Norte Fluminense. http://t.co/LovzvNqMny"
        },
        {
            "author_id": "213367985",
            "created_at": "2013-11-21T02:47:22.000Z",
            "id": "403353918131802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/OvHxju6j6W"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2013-11-21T02:24:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "ronivon29santos"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "09d11de4c0858a80"
            },
            "id": "403348211026235395",
            "in_reply_to_user_id": "87080839",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ronivon29santos Sou do sul do Piau\u00ed, perto do Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "142850841",
            "created_at": "2013-11-21T00:50:15.000Z",
            "id": "403324445281878016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ,\n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de... http://t.co/UCzwotXHGC"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2013-11-21T00:30:21.000Z",
            "id": "403319435114471424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu e vanessa vamos no parque nacional domingo"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-11-20T23:36:29.000Z",
            "id": "403305880176689152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de japiim-de-costas-vermelhas,japim-guaxe ou japira (foto feita no parque nacional montanhas do... http://t.co/LsiMOHUUmR"
        },
        {
            "author_id": "69014411",
            "created_at": "2013-11-20T23:02:48.000Z",
            "id": "403297402146549761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal libera R$ 4 milh\u00f5es para Parque Nacional Quilombo dos Palmares http://t.co/8etNaeojhC http://t.co/Yv8lSoolsG"
        },
        {
            "author_id": "57075883",
            "created_at": "2013-11-20T22:57:18.000Z",
            "id": "403296019620036608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado &lt;3 #Nature #waterfall #nofilter @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/HPTLpXmeyD"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-11-20T22:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 12,
                        "username": "WWF"
                    }
                ]
            },
            "id": "403289446914990080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doadores da @WWF US visitam a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RESEX do Cazumb\u00e1-Iracema (AC) http://t.co/tHidwCtxob http://t.co/4ohlgxHaak"
        },
        {
            "author_id": "149488733",
            "created_at": "2013-11-20T22:22:23.000Z",
            "id": "403287233115197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO FEDERAL LIBERA R$ 4 MILH\u00d5ES PARA PARQUE NACIONAL QUILOMBO DOS PALMARES \n\nhttp://t.co/tfDyCe1L5y http://t.co/4pPPo5vKgU"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2013-11-20T22:16:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "403285759261958145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda anula\u00e7\u00e3o imediata da concess\u00e3o madeireira da Floresta Nacional do Crepori, no Par\u00e1 | @scoopit http://t.co/divIWisXt3"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-20T22:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 88,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "403284144656236544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia interdita acesso a ve\u00edculos pesados. http://t.co/iu6hdm6syi @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2013-11-20T22:03:27.000Z",
            "id": "403282465508188160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "L\u00edngua Ferina: MPF recomenda anula\u00e7\u00e3o imediata da concess\u00e3o madeireira da Floresta Nacional do Crepori, no Par\u00e1\n http://t.co/tO6zzVyhp8"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2013-11-20T21:57:38.000Z",
            "id": "403281002736263168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NorteFluminense: Inc\u00eandio consome parte de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Norte Fluminense http://t.co/14zeZkVjLr"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-11-20T21:50:58.000Z",
            "id": "403279323718635520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parte de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Norte Fluminense: Suspeita \u00e9 de que o fogo tenha partido de uma... http://t.co/wTqSfyQQ0f"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-11-20T21:28:38.000Z",
            "id": "403273703519035392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parte de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Norte Fluminense http://t.co/V3qJFiv6qU"
        },
        {
            "author_id": "122087783",
            "created_at": "2013-11-20T21:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 87,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "403273618659876864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parte de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Norte Fluminense http://t.co/xRIVSxLIKt @LeiSecaRJ"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-11-20T21:24:11.000Z",
            "id": "403272586463019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parte de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Norte Fluminense http://t.co/Dyvqq5hgd9"
        },
        {
            "author_id": "1673346930",
            "created_at": "2013-11-20T21:24:06.000Z",
            "id": "403272566472994816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome parte de Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica no Norte Fluminense http://t.co/3j9ziXEc13"
        },
        {
            "author_id": "1408948428",
            "created_at": "2013-11-20T21:21:00.000Z",
            "id": "403271785602637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Durmitor, Monte Negro. http://t.co/OJYC9HTkeE"
        },
        {
            "author_id": "174690946",
            "created_at": "2013-11-20T20:40:58.000Z",
            "id": "403261710913392640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal at\u00e9 a Vista Chinesa Feriado http://t.co/KsbHxlos3e Parque Nacional da Tijuca, Rio De Janeiro http://t.co/PRBalArjdF"
        },
        {
            "author_id": "39253900",
            "created_at": "2013-11-20T19:14:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.84851043,
                        -23.46884098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c023acc638c5fc22"
            },
            "id": "403239882702999552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (Santana de Parna\u00edba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/eL4OMreXfM"
        },
        {
            "author_id": "274573296",
            "created_at": "2013-11-20T19:08:27.000Z",
            "id": "403238425160978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais verde, menos carros! Governo desfaz \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental pra dar + espa\u00e7o aos carros. N\u00e3o deixe! Assine! https://t.co/iWAIJ0qmqS"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-11-20T19:04:23.000Z",
            "id": "403237403097182208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda anula\u00e7\u00e3o imediata da concess\u00e3o madeireira da Floresta Nacional do Crepori, no Par\u00e1 http://t.co/rsAgTvqz2F"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2013-11-20T17:44:59.000Z",
            "id": "403217422426968064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma aventura extrema no  Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os !\nPegos pela Tempestade, incrivel !\nClimbing . http://t.co/wuo1eVvw7V"
        },
        {
            "author_id": "244068332",
            "created_at": "2013-11-20T17:25:21.000Z",
            "id": "403212482103500800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na @cohabcuritiba tratando d regulariza\u00e7\u00e3o e obras na regi\u00e3o do Jardim Acr\u00f3pole e Parque Nacional #cidadania #obras http://t.co/nvPGgf9sRr"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2013-11-20T17:05:01.000Z",
            "id": "403207364016611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice.\nEssa beleza toda fica na #Cro\u00e1cia.\nVamos viajar? Inspire-se! ;) http://t.co/4EcnZaGIXU"
        },
        {
            "author_id": "268532864",
            "created_at": "2013-11-20T16:41:32.000Z",
            "id": "403201453055283200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da #chapadadosveadeiros (foto: Paulo Carvalho) http://t.co/ywY1M8jK8l http://t.co/4W8zlk0uyo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-20T16:30:02.000Z",
            "id": "403198561292419072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/pDaoA5XJwP"
        },
        {
            "author_id": "156455934",
            "created_at": "2013-11-20T16:03:45.000Z",
            "id": "403191943909605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1,2 milh\u00e3o de visitantes   http://t.co/Q8ZvzrOR7D"
        },
        {
            "author_id": "210254133",
            "created_at": "2013-11-20T15:50:41.000Z",
            "id": "403188657336508417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" partiu parque nacional \" hauahuaha, ai quem me dera."
        },
        {
            "author_id": "264387694",
            "created_at": "2013-11-20T15:50:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "403188629616746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Literalmente, o lado bom da vida! #sun #book #leitura #MathewQuick #OLadoBomdaVida @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/1mHaZ037ol"
        },
        {
            "author_id": "108326865",
            "created_at": "2013-11-20T15:50:08.000Z",
            "id": "403188517217787904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaura\u00e7\u00e3o da Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro\n@Fabianaratis http://t.co/puCVVk5CoC"
        },
        {
            "author_id": "53267211",
            "created_at": "2013-11-20T15:43:50.000Z",
            "id": "403186933322776576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/90Nmt8EdtH"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-11-20T15:36:37.000Z",
            "id": "403185116761313280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 31 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilha Talha Mar - Parque Nacional da Lagoa do Peixe\" http://t.co/lbwWxMEmzh"
        },
        {
            "author_id": "319432187",
            "created_at": "2013-11-20T14:42:27.000Z",
            "id": "403171488016384000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque nacional. :( tudo mundo indo pra l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "165957453",
            "created_at": "2013-11-20T14:28:52.000Z",
            "id": "403168066923921409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos mais belos pontos tur\u00edsticos do Brasil, o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi tombado pela UNESCO como... http://t.co/3ER5C3xlK7"
        },
        {
            "author_id": "498946273",
            "created_at": "2013-11-20T14:16:57.000Z",
            "id": "403165067535212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou passar a tarde no parque nacional haha"
        },
        {
            "author_id": "2170663242",
            "created_at": "2013-11-20T13:54:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 45,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "403159399063363584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diogo prefeito safado (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr) http://t.co/ffK62Bdg0i"
        },
        {
            "author_id": "135954355",
            "created_at": "2013-11-20T13:38:53.000Z",
            "id": "403155487161847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/TIpQBcRqK2"
        },
        {
            "author_id": "56227681",
            "created_at": "2013-11-20T13:07:54.000Z",
            "id": "403147690122280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pohan, o parque nacional da tijuca \u00e9 t\u00e3o bonito... e t\u00e3o mais perto da minha casa -q quer dizer, mais ou menos perto -q"
        },
        {
            "author_id": "56227681",
            "created_at": "2013-11-20T13:01:46.000Z",
            "id": "403146146870091777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara... da pra ir tirar foto no Parque Nacional da Tijuca? o__o"
        },
        {
            "author_id": "470326239",
            "created_at": "2013-11-20T12:32:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "403138871728545792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do cart\u00e3o postal, olha o dedo de Deus rsss @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/VAgnPTB8oO"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-11-20T12:12:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "403133838010093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/h2iwDfXufh"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-11-20T11:56:53.000Z",
            "id": "403129820394950656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Monumento Natural #Mon\u00f3litosdeQuixad\u00e1 em: http://t.co/0DqrwyMkGj"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-11-20T11:56:04.000Z",
            "id": "403129614077157376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra da Galinha Choca faz parte Monumento Natural #Mon\u00f3litosdeQuixad\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1104268476",
            "created_at": "2013-11-20T11:40:27.000Z",
            "id": "403125684245393408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Triglav, em Bovec, na Eslov\u00eania http://t.co/sWsxIH2eg5"
        },
        {
            "author_id": "1700061362",
            "created_at": "2013-11-20T11:10:48.000Z",
            "id": "403118223157391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra completa 54 anos \nPrograma\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio ter\u00e1 v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es nos canyons... http://t.co/lMSA3HelSa"
        },
        {
            "author_id": "8146642",
            "created_at": "2013-11-20T09:55:55.000Z",
            "id": "403099376958332928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo: A lua de dia #moon #hills #trip #goias #chapada (em Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros) http://t.co/STOTrlW8wV"
        },
        {
            "author_id": "8146642",
            "created_at": "2013-11-20T09:55:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81943867,
                        -14.174843
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "403099368439693312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A lua de dia #moon #hills #trip #goias #chapada @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/OQNusmWUau"
        },
        {
            "author_id": "67319694",
            "created_at": "2013-11-20T09:40:24.000Z",
            "id": "403095472908161024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra completa 54 anos \nPrograma\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio ter\u00e1 v\u00e1rias atra\u00e7\u00f5es nos canyons... http://t.co/a5mC5790md"
        },
        {
            "author_id": "65788554",
            "created_at": "2013-11-20T09:25:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "403091825118150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de brinde? #babyQuati #FozDoIgua\u00e7u #Brazil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LZekLcPzjL"
        },
        {
            "author_id": "163567294",
            "created_at": "2013-11-20T03:32:16.000Z",
            "id": "403002828480065536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@FtosAbandonadas: Trilhos abandonados na Floresta Nacional de Taiwan. http://t.co/wgYXoIs88w\" lindo lindo"
        },
        {
            "author_id": "1970211631",
            "created_at": "2013-11-20T01:38:25.000Z",
            "id": "402974179672064000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista investe em projetos do carbono Governo apoia iniciativa http://t.co/dI0GrQlfFA"
        },
        {
            "author_id": "1355810664",
            "created_at": "2013-11-20T01:35:09.000Z",
            "id": "402973357014261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "me chamaram p ir no parque nacional amanh\u00e3, porem n to afim"
        },
        {
            "author_id": "90390225",
            "created_at": "2013-11-20T00:11:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.30021074,
                        -22.98470774
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "402952252954247168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto cl\u00e1ssica \ud83d\ude1c\ud83d\ude01\ud83d\ude09 @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/kul2svLwqJ"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2013-11-19T23:44:07.000Z",
            "id": "402945412396376064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF recomenda anula\u00e7\u00e3o imediata da concess\u00e3o madeireira da Floresta Nacional do Crepori, no Par\u00e1 http://t.co/Z35qcsuHXZ"
        },
        {
            "author_id": "96047624",
            "created_at": "2013-11-19T22:32:40.000Z",
            "id": "402927432123940864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "experi\u00eancia do caralho no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "58655442",
            "created_at": "2013-11-19T22:30:45.000Z",
            "id": "402926949124694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minha m\u00e3e n\u00e3o quer deixar eu ir no parque nacional amanh\u00e3 aff\u00e3o pra ela."
        },
        {
            "author_id": "435128923",
            "created_at": "2013-11-19T22:30:34.000Z",
            "id": "402926901905612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem topa ai montar uma equipe pra percorrer a trilha da Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas ? 3km de trilha tem que ser grupos de 20 pessoas"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2013-11-19T22:02:28.000Z",
            "id": "402919831416365056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "blog do pedrosa: A amaz\u00f4nia maranhense e a reserva biol\u00f3gica do Gurupi http://t.co/0tL0Tb83gC"
        },
        {
            "author_id": "219102561",
            "created_at": "2013-11-19T22:00:04.000Z",
            "id": "402919227264610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no para\u00edso do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este Hotel proporcionar-lhe-\u00e1 uma estadia \u00fanica.... http://t.co/eDzEzR6NRn"
        },
        {
            "author_id": "78907101",
            "created_at": "2013-11-19T22:00:03.000Z",
            "id": "402919221891321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este Natal, coloque o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas no sapatinho de algu\u00e9m muito especial. --&gt;... http://t.co/WbhgBtlIgz"
        },
        {
            "author_id": "109375233",
            "created_at": "2013-11-19T21:10:47.000Z",
            "id": "402906826611519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paranatinga2/ MPF recomenda anula\u00e7\u00e3o imediata da concess\u00e3o madeireira da Floresta Nacional do\u2026 http://t.co/KWIOHmgen6"
        },
        {
            "author_id": "955913539",
            "created_at": "2013-11-19T20:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 81,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "402894188322512896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Check out Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (Rod. MG-010, km 97, Cardeal Mota) on @foursquare: http://t.co/n7xQT5Xzlg"
        },
        {
            "author_id": "737200831",
            "created_at": "2013-11-19T20:16:23.000Z",
            "id": "402893134860156928",
            "in_reply_to_user_id": "1598515080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@onlybycarter no Central Park, Miame, Parque Nacional De Miame, no banco da entrada, as 12:02 EM PONTO, te entrego a"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2013-11-19T20:04:47.000Z",
            "id": "402890215741997056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar de Torla? Este desconhecido vilarejo abriga as belezas do Parque Nacional de Ordesa e Monte Perdido. http://t.co/iHAJPpPom1"
        },
        {
            "author_id": "150888223",
            "created_at": "2013-11-19T19:54:30.000Z",
            "id": "402887626174521348",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda anula\u00e7\u00e3o imediata da concess\u00e3o madeireira da Floresta Nacional do Crepori, no Par\u00e1 http://t.co/X50R9vUUn5"
        },
        {
            "author_id": "154698878",
            "created_at": "2013-11-19T19:54:01.000Z",
            "id": "402887505717891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda anula\u00e7\u00e3o imediata da concess\u00e3o madeireira da Floresta Nacional do Crepori, no Par\u00e1 http://t.co/pvGMcH534R"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2013-11-19T19:53:39.000Z",
            "id": "402887413027975168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda anula\u00e7\u00e3o imediata da concess\u00e3o madeireira da Floresta Nacional do Crepori, no Par\u00e1:  http://t.co/JrfNze2bAI"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2013-11-19T19:53:38.000Z",
            "id": "402887410695942144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recomenda anula\u00e7\u00e3o imediata da concess\u00e3o madeireira da Floresta Nacional do Crepori, no Par\u00e1 http://t.co/7uNL8Qkto9"
        },
        {
            "author_id": "1553977326",
            "created_at": "2013-11-19T19:28:35.000Z",
            "id": "402881105482616833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF recomenda anula\u00e7\u00e3o imediata da concess\u00e3o madeireira da Floresta Nacional do Crepori, no Par\u00e1 http://t.co/AlrXCPMKnd"
        },
        {
            "author_id": "1462536138",
            "created_at": "2013-11-19T19:05:43.000Z",
            "id": "402875349970993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira #Lara #MonumentosNaturales http://t.co/pbqlrhZTbk #ConozcaLara"
        },
        {
            "author_id": "142913004",
            "created_at": "2013-11-19T18:19:41.000Z",
            "id": "402863764904488961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PA recomenda anula\u00e7\u00e3o da concess\u00e3o madeireira da Floresta Nacional do Crepori: Servi\u00e7o Florestal Bras... http://t.co/A3zIDmbfO1 #MPF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-19T18:19:23.000Z",
            "id": "402863689172541441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/cWgAXRtFQC"
        },
        {
            "author_id": "8146642",
            "created_at": "2013-11-19T18:09:59.000Z",
            "id": "402861324709158912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: T\u00eanis nas \u00faltimas #chapada #sneaker #trail #trekking #goias (em Parque Nacional Da Chapada Dos... http://t.co/7s3AXjPlru"
        },
        {
            "author_id": "8146642",
            "created_at": "2013-11-19T18:09:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82095268,
                        -14.17484018
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "402861316903567360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00eanis nas \u00faltimas #chapada #sneaker #trail #trekking #goias @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/xq8oZnvQNH"
        },
        {
            "author_id": "1553977326",
            "created_at": "2013-11-19T18:01:04.000Z",
            "id": "402859083264299008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF recomenda anula\u00e7\u00e3o de edital em q governo pretende leiloar terras tradicionalmente ocupadas a madeireiras no Par\u00e1 http://t.co/AlrXCPMKnd"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-11-19T17:53:59.000Z",
            "id": "402857299611774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 sabe o que fazer neste feriado (20/11)? Que tal participar da atividade de voluntariado do Parque Nacional da... http://t.co/p7AVIXv7Cz"
        },
        {
            "author_id": "81363748",
            "created_at": "2013-11-19T17:42:49.000Z",
            "id": "402854489688125440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quarto Poder: MPF recomenda anula\u00e7\u00e3o imediata da concess\u00e3o madeireira da Floresta Nacional do... http://t.co/AofL6N2lkU"
        },
        {
            "author_id": "91254297",
            "created_at": "2013-11-19T17:41:31.000Z",
            "id": "402854163408621568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nos dias 21 e 22 deste m\u00eas vai acontecer o I Encontro de Pesquisadores do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "174139775",
            "created_at": "2013-11-19T17:22:38.000Z",
            "id": "402849408297205760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desculpa se titiu mora dentro do parque nacional do Igua\u00e7u \ud83d\udc4d mto \ud83d\udd1d"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-19T16:58:26.000Z",
            "id": "402843320725934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) recebeu mais de 30 mil visitantes durante o feriado prolongado de 15 de novembro =&gt; http://t.co/37qv4542lY"
        },
        {
            "author_id": "119019744",
            "created_at": "2013-11-19T16:54:34.000Z",
            "id": "402842344615317505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ - Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil perdeu mais de 45... http://t.co/sv0rmVsUcx"
        },
        {
            "author_id": "941627779",
            "created_at": "2013-11-19T16:38:54.000Z",
            "id": "402838402225410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natty fica falando de quem vai p parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "38732884",
            "created_at": "2013-11-19T16:26:48.000Z",
            "id": "402835358913527808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF recomenda anula\u00e7\u00e3o imediata da concess\u00e3o madeireira da Floresta Nacional do Crepori, no Par\u00e1 http://t.co/WyvegFGXm7"
        },
        {
            "author_id": "82751173",
            "created_at": "2013-11-19T16:17:00.000Z",
            "id": "402832890876006400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista ganha plano de manejo da associa\u00e7\u00e3o Kanind\u00e9, em Rond\u00f4nia: Plano de manejo integra o progr... http://t.co/SZoLMUCpf8"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [numa_andres].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "numa_andres",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "numa_andres"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [GlendaWilkens].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GlendaWilkens",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GlendaWilkens"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [VerBolsonaro].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "VerBolsonaro",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "VerBolsonaro"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extremoz, Brasil",
                "id": "5cf872779e8fc35b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Matosinhos, Portugal",
                "id": "186cec73f11d0d0f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed, Brasil",
                "id": "09d11de4c0858a80",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santana de Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "c023acc638c5fc22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1056796824",
                "name": "GOASA",
                "username": "goasa2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103104587",
                "name": "Aprenda.bio",
                "username": "aprendabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595750782",
                "name": "Nova Lima E Condom\u00ednios",
                "username": "NLCondominios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24995630",
                "name": "jorgejiz",
                "username": "jorgejiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67946910",
                "name": "Thimotie Aragon Heemann",
                "username": "thim3108",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6135602",
                "name": "DW Brasil",
                "username": "dw_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119085702",
                "name": "neneco",
                "username": "elsalasoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96163897",
                "name": "Guilherme Nucci",
                "username": "GSNUCCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2187118987",
                "name": "Gabriel Nunes",
                "username": "Nunes1995Nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "334491354",
                "name": "Carlos Fabricio Luz",
                "username": "CarlusFabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415215782",
                "name": "\ud83c\udf0f\ud83c\uddea \ud83c\udde8 \ud83c\uddf4 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddf2 \ud83c\uddea \ud83c\uddf7 \ud83c\udde8 \ud83c\uddea\ud83d\udd25\ud83c\uddec \ud83c\uddf1 \ud83c\uddf4 \ud83c\udde7 \ud83c\udde6 \ud83c\uddf1\u2757",
                "username": "BUSINESSMUNDIAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313562882",
                "name": "\ud83d\udcd6\ud83d\ude4f\ud83c\udf0e\ud83c\uddef \ud83c\uddf4 \ud83c\udded \ud83c\uddf3 \ud83c\uddf3 \ud83c\uddfe \ud83c\uddeb \ud83c\uddee \ud83c\uddf1 \ud83c\udded \ud83c\uddf4\ud83d\udd25",
                "username": "JOHNNYFILHOLIVE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43625035",
                "name": "Fernando Sa Barreto",
                "username": "Fernandosabarre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807188264",
                "name": "UFC News BR",
                "username": "UFCNewsBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467404420",
                "name": "MagnoSEP",
                "username": "MagnoCosta84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242876115",
                "name": "Wendell Esteves",
                "username": "_WendellEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2200558338",
                "name": "julio cesar",
                "username": "CesarXh2cd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1874370272",
                "name": "Luiz Tim Beta",
                "username": "nicola_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704208295",
                "name": "Camila Schneider",
                "username": "aprendendonanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90610283",
                "name": "Cestas de Cafe",
                "username": "CestasdeCafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45862866",
                "name": "Ver\u00f4nica Cestas",
                "username": "VeronicaCestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569594505",
                "name": "Brasil Mega Store",
                "username": "BrasilMegaStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571344895",
                "name": "silvestre silva",
                "username": "sacividros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541212316",
                "name": "Sergio Ricardo",
                "username": "SergioPeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283873449",
                "name": "Depend\u00eancia Qu\u00edmica",
                "username": "SoSDependenciaQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562998358",
                "name": "noezio rocha",
                "username": "noeziopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473085112",
                "name": "Radio Bemais",
                "username": "radiobemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554447662",
                "name": "Suce$$o 7",
                "username": "sucessosete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553026541",
                "name": "Erivaldo",
                "username": "Hinode1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508366202",
                "name": "Via Web",
                "username": "pontodachina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74760746",
                "name": "Robson Rara",
                "username": "bariocv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368641337",
                "name": "djfrankwilem",
                "username": "djfrankwilem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489566716",
                "name": "francine bueno",
                "username": "buenofranc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449140733",
                "name": "Anisio Miron Aran",
                "username": "AnisioMAran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475131734",
                "name": "Sergio",
                "username": "SergioCampos655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485154412",
                "name": "ganhodinheiroagora",
                "username": "ganhodinheiroag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125167212",
                "name": "sergio ricardo",
                "username": "sergiaolellis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480912424",
                "name": "RodrigoCr\u00e9ditoPaypal",
                "username": "fxrodrigues1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466770826",
                "name": "Du_Virtual",
                "username": "Du_Virtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425137946",
                "name": "Ana ramos",
                "username": "Anaramos62",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449443536",
                "name": "O vencedor",
                "username": "ovencedorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194762993",
                "name": "IDEMARCOS",
                "username": "idneres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438437849",
                "name": "Amaury Lima",
                "username": "AmauryRlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442733700",
                "name": "RP Contabilidade",
                "username": "RPPassosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437885960",
                "name": "Fernando Limeira Fri",
                "username": "FriFernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231258927",
                "name": "Verinha",
                "username": "VeraZurc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645840052",
                "name": "Explosao FM",
                "username": "ExplosaoFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129222915",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "julio4010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673809687",
                "name": "vital gomes da silva",
                "username": "GVitalgomes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360353652",
                "name": "Aldemir Gomes Dev",
                "username": "aldemir_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411499602",
                "name": "Humberto Pereira",
                "username": "Betinhosgda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1735603945",
                "name": "Katiane Sousa",
                "username": "SousaKati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304356598",
                "name": "Valter Paulista",
                "username": "vanupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409215094",
                "name": "Adam Neves Rodrigues",
                "username": "VendasAdam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57924914",
                "name": "Diego Magno",
                "username": "diegommroza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414432710",
                "name": "Luiz Lima",
                "username": "Luiz_Lima20133",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386613888",
                "name": "Everton S. Ferreira",
                "username": "lutevenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364561952",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "1Poneimaldito1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385430322",
                "name": "Fernando barros",
                "username": "Webmarketer20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367167784",
                "name": "wagner",
                "username": "WagVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378175857",
                "name": "Luciana Alves",
                "username": "LucianaAlves52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294525293",
                "name": "Josilene Martins",
                "username": "consultorajosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108924241",
                "name": "silvanafarias",
                "username": "FariasSilvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295244708",
                "name": "Reginaldo",
                "username": "rreginaldo72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340355800",
                "name": "Rafaela Maurity",
                "username": "RafaelaMaurity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237305114",
                "name": "Ricardo Schmidt",
                "username": "moraoschmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78659726",
                "name": "Nilton Lima",
                "username": "jnylton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1581224713",
                "name": "Junior News",
                "username": "_JuniorNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100338799",
                "name": "Agnaldo P. da Silva",
                "username": "vamosprosperar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331078589",
                "name": "diego da silva",
                "username": "dgdahornet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390749019",
                "name": "Lafayette ;-D",
                "username": "AlocaLaff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285259451",
                "name": "Kincas; \ud83d\udea9\ud83d\udea9#ForaBolsonaro",
                "username": "joakimbispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54796276",
                "name": "Olavo",
                "username": "olavograngeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326785378",
                "name": "Prosperar",
                "username": "Prosperarja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62122694",
                "name": "Cristiano",
                "username": "cflinhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316790474",
                "name": "Negocio do Futuro",
                "username": "futurosgda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434539186",
                "name": "Morgan Field",
                "username": "MorganField2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315802946",
                "name": "Elias Santos",
                "username": "Eliasspedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377618842",
                "name": "Jo\u00e3ocamargojp",
                "username": "Joocamargojp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294831472",
                "name": "Dinheiro",
                "username": "Dinheiro01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238201374",
                "name": "Willian Ricardo",
                "username": "renda687",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309617573",
                "name": "Maria Dalva Ubaldo",
                "username": "DalvaUbaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308256989",
                "name": "R\u00e9gis Yuri Bonif\u00e1cio",
                "username": "regisbonifacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338314814",
                "name": "naldo santos",
                "username": "naldok2santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89943326",
                "name": "Flaertes Rodrigues",
                "username": "flaertes27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225888843",
                "name": "Augusto",
                "username": "aleatys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330395674",
                "name": "Matheus #BetaLab",
                "username": "83Matheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300063510",
                "name": "Jorge",
                "username": "Jorgeuol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292396061",
                "name": "Alberto A Nascimento",
                "username": "betohair10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297061729",
                "name": "Claudinei J Luzes",
                "username": "rendanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173459007",
                "name": "Adriana S moreira",
                "username": "AdrianasantMore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296608169",
                "name": "dvaney",
                "username": "dvaneysantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288945358",
                "name": "Francisco Eder",
                "username": "rendaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096529060",
                "name": "Paulo Mega",
                "username": "Paulo_Telexfree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118399171",
                "name": "dunningham2",
                "username": "dunningham2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978232082",
                "name": "Soraia Pereira",
                "username": "Arqsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890964260",
                "name": "NILDO CARDIAL",
                "username": "NCardial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75807702",
                "name": "Hil\u00e1rio Filho - Jesus Vive!",
                "username": "jhilario11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979683133",
                "name": "Ricardo Veriss\u00edmo",
                "username": "Ricverissi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283619131",
                "name": "Marcio Azevedo",
                "username": "Maxxxcoreblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971034332",
                "name": "Info",
                "username": "maiaaccount",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255308891",
                "name": "Magno",
                "username": "magno1822",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172176850",
                "name": "Giro Amazonas",
                "username": "giroamazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915310760",
                "name": "marketing",
                "username": "Marketing2info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93349756",
                "name": "Deomir Nienov",
                "username": "peloviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756039714",
                "name": "Wellington C Barros",
                "username": "wcostabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823743644",
                "name": "Evandro de souza",
                "username": "evandronaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501354567",
                "name": "Facebook",
                "username": "FacebookOFlClAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277627739",
                "name": "Atoildo Jos\u00e9",
                "username": "DiarioDeUmAtoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277203333",
                "name": "Super Popup",
                "username": "Superpopup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273731674",
                "name": "Marcos",
                "username": "mailcashbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268507887",
                "name": "geovani chuviski",
                "username": "chuviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269452262",
                "name": "Ro",
                "username": "rofreitas2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134600618",
                "name": "GIOVANNI SANTOS",
                "username": "VANNI2SANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268802834",
                "name": "Adriano",
                "username": "Adria1e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561308819",
                "name": "Alexandra Meireles",
                "username": "Alexandra_Meire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593516",
                "name": "Angel Kaspin",
                "username": "angelkaspin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260938397",
                "name": "Thiago Sabino",
                "username": "engsabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634055841",
                "name": "Ebenezer",
                "username": "ebenezer_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295177241",
                "name": "Edilson Lima",
                "username": "EdilsonNatalMIX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611167391",
                "name": "Seriados Raros",
                "username": "raros_seriados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523890147",
                "name": "Bruno Santana",
                "username": "Bruno18041982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143577468",
                "name": "Marcelo Cruz",
                "username": "Marcelo_celloka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258812546",
                "name": "Ronei da Cruz",
                "username": "stilojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259338142",
                "name": "Sr. Dinheiro",
                "username": "GanheDinheiro11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92054596",
                "name": "JOSIAS OLIVEIRA",
                "username": "conhecaevenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565625815",
                "name": "Ny Seenk",
                "username": "nyseenk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596510928",
                "name": "NICOLE GUARUJA",
                "username": "nicoleguaruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242403424",
                "name": "Rodrigo de Oliveira",
                "username": "ROCOSTA77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730209",
                "name": "MAURICIO PEREIRA",
                "username": "zeus0273",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164873157",
                "name": "Carlos M Bertosini",
                "username": "gerarcontatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252482366",
                "name": "Maur\u00edcio Prandi",
                "username": "MauricioMentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251703732",
                "name": "carmen peres",
                "username": "3carmen1310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244703827",
                "name": "Cimar Souza",
                "username": "cimarsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105501761",
                "name": "Folheados",
                "username": "fonterenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55425232",
                "name": "SantaniX",
                "username": "SantaniXElite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250127085",
                "name": "Jornal da Not\u00edcia",
                "username": "DaNoticiaJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398717683",
                "name": "Sociedade Planetaria BR",
                "username": "S_PlanetariaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561581109",
                "name": "Maria do Mar Hotel",
                "username": "mariadomarhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133949650",
                "name": "Marcelo Sgarbossa",
                "username": "msgarbossars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56736245",
                "name": "MPF na 2\u00aa Regi\u00e3o",
                "username": "MPF_PRR2",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19924927",
                "name": "Acompanhe BBB",
                "username": "AcompanheBBB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638251173",
                "name": "Gislaine Figueira",
                "username": "GislaineGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012195952",
                "name": "Victor Cantillo",
                "username": "victorcantilllo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497203229",
                "name": "Esporte NOW",
                "username": "EsporteNow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121771763",
                "name": "Alessa73",
                "username": "Alessa73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61776846",
                "name": "Unidas",
                "username": "UnidasOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164497800",
                "name": "Andrea S",
                "username": "asschlosser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563779345",
                "name": "Litche La Vega",
                "username": "LitcheLaVega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194668201",
                "name": "Ing. Leonel Liriano",
                "username": "liriano90",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188133711",
                "name": "Andr\u00e9 Gavlak",
                "username": "andre_gavlak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69014411",
                "name": "Paulo \u00c1vila",
                "username": "pauloavila2008g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113263466",
                "name": "Rodrigo Melgar",
                "username": "Rodrigo_R23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2170663242",
                "name": "Fernando Lana",
                "username": "fernandolanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715457828",
                "name": "Universo Racionalista",
                "username": "U_Racionalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48887270",
                "name": "Final_final",
                "username": "thamisdadepre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61206557",
                "name": "Rafael Hoffmann",
                "username": "rafaelhoffmann1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188523793",
                "name": "fernanda",
                "username": "FernaandaMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207757188",
                "name": "Sofia Tojal",
                "username": "SofiaTojal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61511281",
                "name": "Nat\u00e2ny Dias",
                "username": "NatanyDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369236902",
                "name": "Fgenius",
                "username": "dg_uds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555642486",
                "name": "antonia meza",
                "username": "liza_679",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219451785",
                "name": "NaTijuca",
                "username": "NaTijuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455998099",
                "name": "Sigurd007",
                "username": "sigurd007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280036816",
                "name": "Diogo Lisboa",
                "username": "DhiogoTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205956247",
                "name": "SergioGuaraniKaiow\u00e1 #ForaGarimpoForaCovid",
                "username": "SeGuaraniKaiowa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1639421078",
                "name": "Bolsof\u00f3bico",
                "username": "alexandresaln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54455357",
                "name": "Adriana Greco",
                "username": "DriGreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80644173",
                "name": "Sergio1berto",
                "username": "Sergio_Humberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621192248",
                "name": "Gabriela Pontes",
                "username": "GaabiiPontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167766026",
                "name": "Ponchito",
                "username": "alfonsoespinal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149970911",
                "name": "stefany",
                "username": "xstenunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74929574",
                "name": "S\u00f3stenes C. Marchezine",
                "username": "scmarchezine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77086529",
                "name": "Adriana Gonz\u00e1lez",
                "username": "adriggq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240666050",
                "name": "Sara",
                "username": "saraaresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20708354",
                "name": "Fabiano Goncalves",
                "username": "aosvivos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724513388",
                "name": "Cristiane Nestor",
                "username": "cristianenestor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560640847",
                "name": "Geoprocessing News",
                "username": "Geo_and_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558677543",
                "name": "flavio araujo costa",
                "username": "Flavioacjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25995301",
                "name": "\ud835\udc12\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud835\udc0b\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc22\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc28 \ud83e\uddd4\ud83c\udffb",
                "username": "legionarioxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67100409",
                "name": "b\u00ea",
                "username": "biasminn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397396027",
                "name": "Maddy Alm\u00e1nzar Aybar",
                "username": "MaddyMadelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218925444",
                "name": "Viva Sa\u00fade",
                "username": "vivaplanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722052",
                "name": "CCTN",
                "username": "CCTNSorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334180894",
                "name": "Arlean S\u00e1",
                "username": "ArleanSa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73533727",
                "name": "\u00a1Fernando!",
                "username": "diegofher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411216138",
                "name": "Alfonsina y el mal",
                "username": "DanielaAlbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816747056",
                "name": "#Ciclov\u00edaTeCambia",
                "username": "ruedavida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437025531",
                "name": "Andrea Echeverri",
                "username": "ndreaEcheverri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150375824",
                "name": "Jes\u00fas David Acero Mora",
                "username": "aceromora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107530451",
                "name": "Javier Su\u00e1rez Alonso",
                "username": "javier__suarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46408438",
                "name": "Juan Camilo",
                "username": "fuanes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49695202",
                "name": "VeC_online",
                "username": "ARTIGOENOTICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256169976",
                "name": "Rostand Medeiros",
                "username": "rostandmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208227620",
                "name": "Regina Lima",
                "username": "camaradecultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279755410",
                "name": "Leticia Vit\u00f3ria",
                "username": "LeticiaVHAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333003496",
                "name": "TaCerto.com",
                "username": "tacertocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89441105",
                "name": "Harold Walker",
                "username": "HaroldWalker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159866759",
                "name": "Kl\u00e9sio Tim Beta",
                "username": "Klesioferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36186833",
                "name": "rodrigo mello",
                "username": "rodwine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195914167",
                "name": "Mc Manu",
                "username": "fritandobacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84481975",
                "name": "Guto Requena",
                "username": "gutorequena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67718143",
                "name": "Biazzo Simon Advogados",
                "username": "biazzosimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110210987",
                "name": "Navartur & FoodTreX Spain",
                "username": "navartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344063246",
                "name": "Renata TIM BETA",
                "username": "RenataCapote",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209220978",
                "name": "Anderson Andrade",
                "username": "AndersonAndrady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8146642",
                "name": "lecastel",
                "username": "lecastel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214678346",
                "name": "julio ariel G. F.",
                "username": "tinitrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185655455",
                "name": "Esmael guia tour",
                "username": "Esmael1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1562673186",
                "name": "Educando G7",
                "username": "EducandoG7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36602393",
                "name": "Cristina Reis",
                "username": "milfloresdacris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62067124",
                "name": "Painel Florestal",
                "username": "PainelFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539982950",
                "name": "Ebook-Direito",
                "username": "ebookdireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74245377",
                "name": "Prof Luiz Angelo",
                "username": "profluizangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1463392428",
                "name": " costa costa",
                "username": "WCostacosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356889009",
                "name": "SERGIO DE OLIVEIRA",
                "username": "depsergio2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332619595",
                "name": "Andr\u00e9a Miotto",
                "username": "deinha_miotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262477076",
                "name": "marya lusuardy",
                "username": "marylusvardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52645407",
                "name": "Banesco Seguros",
                "username": "BanescoSeguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849144261",
                "name": "Nando Santana",
                "username": "Planeta_Trip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132652850",
                "name": "Ururau",
                "username": "SiteUrurau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28217357",
                "name": "UFSC",
                "username": "UFSC",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87448133",
                "name": "Museu Em\u00edlio Goeldi",
                "username": "museugoeldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14665405",
                "name": "SRzd",
                "username": "srzd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339433862",
                "name": "xexeu",
                "username": "XexeuRafael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222272358",
                "name": "TV UNIAO DE NATAL",
                "username": "tvuniaodenatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517959567",
                "name": "Animondos Webcomic",
                "username": "Animondos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485823329",
                "name": "Qualidade total",
                "username": "Qualitotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292680454",
                "name": "Im\u00f3veis Grande SP",
                "username": "imoveisgsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27744412",
                "name": "EVERTON MEDEIROS",
                "username": "Evertonmed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188120263",
                "name": "Dj Donna",
                "username": "donnadj1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634147655",
                "name": "Marte\u2728",
                "username": "Carol_Risicato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286803843",
                "name": "Vasconcelos; Keli",
                "username": "keliv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1034747335",
                "name": "Silvio Gama",
                "username": "Silviogamma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17473827",
                "name": "CBN Rio",
                "username": "cbnrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323252513",
                "name": "Novo Cantu Not\u00edcias",
                "username": "CelioRoseno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178066004",
                "name": "radioitaperuna96fm",
                "username": "itaperuna96fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46752972",
                "name": "Rosane Tremea",
                "username": "RecortesViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48710389",
                "name": "Jeff Chase",
                "username": "LeftyChase66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16158767",
                "name": "karine marselle",
                "username": "marselle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281585361",
                "name": "Chabeli",
                "username": "ChabeliDoleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571352007",
                "name": "Rose Silva Oliveira",
                "username": "Rosemeiyre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408433149",
                "name": "Nova Camelot Correto",
                "username": "NovaCamelot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135959845",
                "name": "patricia machado",
                "username": "patimachado_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69629725",
                "name": "Jorge Silva",
                "username": "katafrakta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71618188",
                "name": "\u00c2ngela Coradini",
                "username": "AngelaCoradini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139919252",
                "name": "Daniel",
                "username": "dfmdaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56370214",
                "name": "\u00c1tila Ximenes",
                "username": "atila_ximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2207877516",
                "name": "antuanet",
                "username": "AntuanetTlv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26993493",
                "name": "baniwa",
                "username": "benjamimray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148931859",
                "name": "Fernanda Itaborahy",
                "username": "nandaitaborahy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87678878",
                "name": "vigilanteinformativo",
                "username": "vigilanteinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1845962238",
                "name": "ACHE SUA VIAGEM!",
                "username": "Encontresuavia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15084884",
                "name": "Gazeta do Povo",
                "username": "gazetadopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1525298383",
                "name": "La\u00eds Velha",
                "username": "DearScherbatsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265109126",
                "name": "Sendtur Turismo",
                "username": "SendturTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169053247",
                "name": "Busologia Mundial",
                "username": "bmundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94366799",
                "name": "Portal Contato",
                "username": "PortalContato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138551928",
                "name": "Felipe Lima",
                "username": "Lfelipe_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156455934",
                "name": "Ag\u00eancia Ygarap\u00e9 Tour",
                "username": "ygarapetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116721278",
                "name": "Radio Record Campos",
                "username": "RadioRecord1110",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51844128",
                "name": "Thalisson Bra\u00f1a",
                "username": "thalbrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14128609",
                "name": "Felipe Neto",
                "username": "felipeneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "213367985",
                "name": "Resumo",
                "username": "ResumoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87080839",
                "name": "Ronivon da Sertec",
                "username": "ronivon29santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142850841",
                "name": "Conex\u00e3o Brasil \u00ae",
                "username": "ConexaoBrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870860612",
                "name": "J\u00falia Liberato \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "JuliaLiberato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57075883",
                "name": "No.",
                "username": "kuel_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13201312",
                "name": "WWF",
                "username": "WWF",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149488733",
                "name": "camillehelenaclaudel",
                "username": "camillehclaudel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122087783",
                "name": "Transtorno",
                "username": "TranstornoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1673346930",
                "name": "G1 Norte Fluminense",
                "username": "g1norterj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408948428",
                "name": "360 B & P",
                "username": "Travel360BP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174690946",
                "name": "Raphael Pazos",
                "username": "raphaelpazos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39253900",
                "name": "Vinicius Esgalha",
                "username": "Esgalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274573296",
                "name": "V\u00e1 de Bici!",
                "username": "vadebici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244068332",
                "name": "Felipe Braga C\u00f4rtes",
                "username": "febragacortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357714754",
                "name": "MilhasTur",
                "username": "MilhasTurBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268532864",
                "name": "Pousada Grande Paz",
                "username": "PousadaGrandPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210254133",
                "name": "Anny Hiath",
                "username": "annehiath_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264387694",
                "name": "Tai Lima",
                "username": "taianegallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108326865",
                "name": "Nancy Barbosa Lauria",
                "username": "nblauriabmrioco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53267211",
                "name": "Ana",
                "username": "anafruet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319432187",
                "name": "Jess \ud83e\udd8b",
                "username": "Jessyqc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165957453",
                "name": "Cafezal Palace Hotel",
                "username": "hotelcafezal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498946273",
                "name": "Sarah F\u00e9lix",
                "username": "sarahhfelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135954355",
                "name": "drika",
                "username": "drikachero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56227681",
                "name": "Nalu Pinheiro",
                "username": "nalupinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470326239",
                "name": "Lori \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "lorilemaris1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104268476",
                "name": "Realiza\u00e7\u00e3o Turismo",
                "username": "realizacaoviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700061362",
                "name": "GAZETA DO VALE",
                "username": "GAZETADOARROIO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67319694",
                "name": "R\u00e1dio Ararangu\u00e1 AM",
                "username": "radioararangua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65788554",
                "name": "abrunatahlascada",
                "username": "brunatahcansada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163567294",
                "name": "CRISTIANO",
                "username": "helinne12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1970211631",
                "name": "elinaldo bispo",
                "username": "BispoBispo2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355810664",
                "name": "-",
                "username": "thetrol98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90390225",
                "name": "Karla Samara",
                "username": "karlasamaraAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96047624",
                "name": "johny kravitz",
                "username": "joaoviitorr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58655442",
                "name": "Lucas Figueiredo",
                "username": "EnfLucasAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435128923",
                "name": "Daniel Petronetto",
                "username": "OziasDanielBati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219102561",
                "name": "Cardume Lda",
                "username": "cardumept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78907101",
                "name": "Odisseias",
                "username": "odisseias_gifts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109375233",
                "name": "Beto Paranatinga",
                "username": "BetoParanatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955913539",
                "name": "Cristina ",
                "username": "Cristin49068664",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "737200831",
                "name": "\u2764\ufe0fI LOVE YOU MORE",
                "username": "loveingomezz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150888223",
                "name": "Jorge Quadros",
                "username": "jorgewlquadros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154698878",
                "name": "H\u00e9lio Nogueira TV",
                "username": "HelioNogueiraTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553977326",
                "name": "Mauricio Torres",
                "username": "Mautorre00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462536138",
                "name": "CEPCPPLARA",
                "username": "CEPCPPLARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142913004",
                "name": "MPF \u00cdndios/Minorias",
                "username": "MPF_minorias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81363748",
                "name": "Quarto Poder - Marcos Santos",
                "username": "msantos1706",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91254297",
                "name": "Rodolfo Cabral",
                "username": "RodolfoCabralC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174139775",
                "name": "Sirota",
                "username": "lucas_sirota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119019744",
                "name": "Raul C\u00e2novas",
                "username": "raulcanovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941627779",
                "name": "Escorpiana",
                "username": "NaaaydePaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38732884",
                "name": "MPF Par\u00e1",
                "username": "MPF_PA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82751173",
                "name": "Vanessa Sarraf",
                "username": "vbsouzaa",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "405068119624126465",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15sg2to524oux9dsc1trxdklai6pp",
        "oldest_id": "402832890876006400",
        "result_count": 493
    }
}