{
    "data": [
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:30.000Z",
            "id": "317612479469461505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ea... http://t.co/8TlNdK5EOh http://t.co/qFqFAGI4Lu"
        },
        {
            "author_id": "303917836",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:30.000Z",
            "id": "317612477770760193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/MTKmelvJtv"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:29.000Z",
            "id": "317612476285988865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CIENCIA] RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM500... http://t.co/h7jnRz6uQj"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:28.000Z",
            "id": "317612471382839297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/sn0KkLchN9"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:27.000Z",
            "id": "317612465884110849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/32RzlN9RRL"
        },
        {
            "author_id": "158920899",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:26.000Z",
            "id": "317612459894657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/i8KQLXFhqn"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:24.000Z",
            "id": "317612453229912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009c... http://t.co/m5SFCzeqUS"
        },
        {
            "author_id": "83615149",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:23.000Z",
            "id": "317612450239361024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/hCSajKoMIR"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:23.000Z",
            "id": "317612448393867267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado http://t.co/Efs40hQ9Oj #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:10.000Z",
            "id": "317612394140532736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/KAW0Ksdu20"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-03-29T12:21:09.000Z",
            "id": "317612391179370497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5000009ccceb0... http://t.co/jyyP3g8VV9"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2013-03-29T12:20:27.000Z",
            "id": "317612214511075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado http://t.co/RKFWatlLja #TerraBrasil"
        },
        {
            "author_id": "519744807",
            "created_at": "2013-03-29T12:08:07.000Z",
            "id": "317609109396529152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas celebra unha xornada fotogr\u00e1fica para impulsar o retrato do medio natural. http://t.co/6f6lQVI5gj\""
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-03-29T12:03:30.000Z",
            "id": "317607946848710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: combate a inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u00e9 retomado http://t.co/XH3XateqZf"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2013-03-29T12:01:04.000Z",
            "id": "317607336086732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Prioridade \u00e9 impedir que o fogo atinja o canal mais pr\u00f3ximo\", afirma chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/UJ585nqigb"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-03-29T12:00:37.000Z",
            "id": "317607221229932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RioGS: \"Prioridade \u00e9 impedir que o fogo atinja o canal mais pr\u00f3ximo\", afirma chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/nQA2PynkZt"
        },
        {
            "author_id": "192346059",
            "created_at": "2013-03-29T12:00:29.000Z",
            "id": "317607190548598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros recome\u00e7am combate a inc\u00eandio que atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS - Bom Dia Brasil http://t.co/Rh2cFOdeug"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-03-29T11:52:58.000Z",
            "id": "317605296686104576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Prioridade \u00e9 impedir que o fogo atinja o canal mais pr\u00f3ximo\", afirma chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Prob... http://t.co/k0UHE2zfVO"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2013-03-29T11:51:21.000Z",
            "id": "317604892602675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Prioridade \u00e9 impedir que o fogo atinja o canal mais pr\u00f3ximo\", afirma chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/B6cM6OmZDU"
        },
        {
            "author_id": "40872202",
            "created_at": "2013-03-29T11:47:35.000Z",
            "id": "317603943825944578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Denali no Alasca. Maravilha. http://t.co/9gAZBWQhHs"
        },
        {
            "author_id": "176767978",
            "created_at": "2013-03-29T11:24:46.000Z",
            "id": "317598202876534785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas celebra unha xornada fotogr\u00e1fica para impulsar o retrato do medio natural. http://t.co/wpYvth3Z2k"
        },
        {
            "author_id": "193517225",
            "created_at": "2013-03-29T10:53:55.000Z",
            "id": "317590436640329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada em 1986, a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica ocupa uma \u00e1rea entre as cidades de Rio Grande e Santa Vit\u00f3ria do Palmar."
        },
        {
            "author_id": "193517225",
            "created_at": "2013-03-29T10:52:51.000Z",
            "id": "317590170348175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Rio Grande do Sul, j\u00e1 destruiu ao menos 1.400 hectares da reserva -\u00e1rea equivalente."
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-03-29T10:10:49.000Z",
            "id": "317579592573538305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-03-29T09:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "317574509987233793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/GhQ0scMBBB via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "273522259",
            "created_at": "2013-03-29T09:27:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "ViajesyVacas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317568645121323009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/HQ9EBecOei via @ViajesyVacas"
        },
        {
            "author_id": "293416971",
            "created_at": "2013-03-29T09:15:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "ViajesyVacas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317565603361722369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/jnesf6bgtz via @ViajesyVacas"
        },
        {
            "author_id": "93655493",
            "created_at": "2013-03-29T09:03:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "ViajesyVacas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317562737951637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/k9rG6HZiuU via @ViajesyVacas"
        },
        {
            "author_id": "935406648",
            "created_at": "2013-03-29T09:03:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "ViajesyVacas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317562562218717184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/qZ0Dgn50ay via @ViajesyVacas"
        },
        {
            "author_id": "290603862",
            "created_at": "2013-03-29T08:58:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "ViajesyVacas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317561309975674881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/LlAI3Q8zvA via @ViajesyVacas"
        },
        {
            "author_id": "1280067948",
            "created_at": "2013-03-29T08:57:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "ViajesyVacas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317561163212804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/c3l4SxQwCI via @ViajesyVacas"
        },
        {
            "author_id": "303184972",
            "created_at": "2013-03-29T08:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "ViajesyVacas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317559942334779392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/ICGQ36cmMb via @ViajesyVacas"
        },
        {
            "author_id": "522319131",
            "created_at": "2013-03-29T08:52:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "ViajesyVacas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317559866317217792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/aJPvxeqPvH via @ViajesyVacas"
        },
        {
            "author_id": "97320705",
            "created_at": "2013-03-29T08:47:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "ViajesyVacas"
                    }
                ]
            },
            "id": "317558597724798977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/CRIQHZ80Zd via @ViajesyVacas"
        },
        {
            "author_id": "214117577",
            "created_at": "2013-03-29T08:47:15.000Z",
            "id": "317558561364393985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ja\u00fa (Amazonas): la belleza id\u00edlica de un para\u00edso natural  http://t.co/ZfOMOXgY1F"
        },
        {
            "author_id": "229327994",
            "created_at": "2013-03-29T08:11:08.000Z",
            "id": "317549471506505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS: Fogo j\u00e1 consumiu 1,4 mil hectares do parque http://t.co/SZDgJZrC6v"
        },
        {
            "author_id": "217908131",
            "created_at": "2013-03-29T07:00:31.000Z",
            "id": "317531700265623552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: \n\nUm inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, ... http://t.co/1bmv1LqqAM"
        },
        {
            "author_id": "303591584",
            "created_at": "2013-03-29T07:00:30.000Z",
            "id": "317531697568677888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: \n\nUm inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, ... http://t.co/peWcoEq8Ru"
        },
        {
            "author_id": "761989592",
            "created_at": "2013-03-29T03:52:56.000Z",
            "id": "317484495316066304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263a risas lindas @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/lJC0uFv0VG"
        },
        {
            "author_id": "761989592",
            "created_at": "2013-03-29T03:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "start": 25,
                        "username": "julia_farol"
                    }
                ]
            },
            "id": "317477582687838209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo viaje juntitas @julia_farol !! #Thankyoumoreplease @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/JItBmcOxN8"
        },
        {
            "author_id": "60331599",
            "created_at": "2013-03-29T03:16:00.000Z",
            "id": "317475197198405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @uolcelular: Inc\u00eadio destr\u00f3i 1.400 hectares em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS http://t.co/wgYawBufJU #UOL"
        },
        {
            "author_id": "496071869",
            "created_at": "2013-03-29T02:28:38.000Z",
            "id": "317463280002138112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu deus ali perto da casa da minha tia http://t.co/2VZ2NCtKyr"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2013-03-29T02:25:56.000Z",
            "id": "317462597618237440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/Q1cadAwDVT"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2013-03-29T02:25:55.000Z",
            "id": "317462593738514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/ekudhdT6Np"
        },
        {
            "author_id": "302644740",
            "created_at": "2013-03-29T02:25:34.000Z",
            "id": "317462506035638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O inc\u00eandio que se espalha pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/0vQ1Xh30km"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-03-29T02:24:47.000Z",
            "id": "317462310912421889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos pont\u00f5es capixabas - pancas es / \u00e1guia branca es http://t.co/Lr90KJ3jXC"
        },
        {
            "author_id": "496071869",
            "created_at": "2013-03-29T02:22:18.000Z",
            "id": "317461683478089728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu deus perto da casa da minha tia http://t.co/UJXzZ5SAt8"
        },
        {
            "author_id": "162592869",
            "created_at": "2013-03-29T02:20:57.000Z",
            "id": "317461343718490113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1 http://t.co/yQkVrMBRs9"
        },
        {
            "author_id": "162592869",
            "created_at": "2013-03-29T02:20:06.000Z",
            "id": "317461132006801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parna do Igua\u00e7u aguarda 25 mil visitantes no feriado da semana santa http://t.co/mj1e2vFSck"
        },
        {
            "author_id": "626581228",
            "created_at": "2013-03-29T02:15:46.000Z",
            "id": "317460039428349953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/IOrAwpABtY"
        },
        {
            "author_id": "263300582",
            "created_at": "2013-03-29T02:15:45.000Z",
            "id": "317460037482213377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/HOnZIf3ymp"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-03-29T02:10:41.000Z",
            "id": "317458760840908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins\u00a0- Peru\u00edbe, S\u00e3o Paulo (by\u00a0ambiente.sp) http://t.co/xtNfnv4TDP"
        },
        {
            "author_id": "502166549",
            "created_at": "2013-03-29T02:00:13.000Z",
            "id": "317456125693935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/yoeXDdxcFw"
        },
        {
            "author_id": "331652869",
            "created_at": "2013-03-29T02:00:12.000Z",
            "id": "317456123684855810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/xpXxL7tzVJ"
        },
        {
            "author_id": "327595838",
            "created_at": "2013-03-29T02:00:11.000Z",
            "id": "317456118244855808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/q5k0Hzq53F"
        },
        {
            "author_id": "327597246",
            "created_at": "2013-03-29T02:00:10.000Z",
            "id": "317456116873322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/4cInCHNp2q"
        },
        {
            "author_id": "327594007",
            "created_at": "2013-03-29T02:00:10.000Z",
            "id": "317456113735962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/6wKwN4PHI0"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2013-03-29T02:00:09.000Z",
            "id": "317456110854496257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/RHB50CBpPt"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2013-03-29T02:00:08.000Z",
            "id": "317456107016699904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/gZD6aJvYT5"
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2013-03-29T02:00:08.000Z",
            "id": "317456104890171392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/pCLHexswSb"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2013-03-29T02:00:05.000Z",
            "id": "317456095163580416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fb Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim... http://t.co/1NIQk9p5FH"
        },
        {
            "author_id": "610068040",
            "created_at": "2013-03-29T01:59:35.000Z",
            "id": "317455970026541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/HIv7AQv7pr"
        },
        {
            "author_id": "594034312",
            "created_at": "2013-03-29T01:59:34.000Z",
            "id": "317455965807067136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/CrvhoH3OWV"
        },
        {
            "author_id": "233509672",
            "created_at": "2013-03-29T01:56:33.000Z",
            "id": "317455205023236098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Rio Grande do Sul, destruiu ao menos 1.400 hectares da res... http://t.co/xKwzyttVwi"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2013-03-29T01:56:25.000Z",
            "id": "317455172899061760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/Ob0QTii4qy"
        },
        {
            "author_id": "249367828",
            "created_at": "2013-03-29T01:56:21.000Z",
            "id": "317455153928208384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1.400 hectares de floresta em reserva no RS: Um inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no... http://t.co/biiETCUa5N"
        },
        {
            "author_id": "135988005",
            "created_at": "2013-03-29T01:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 133,
                        "username": "e_band"
                    }
                ]
            },
            "id": "317447675475800064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim | Cidades | http://t.co/3ToEfvN2ri - http://t.co/rXCVRvxjIX http://t.co/94vcymLUgn via @e_band"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2013-03-29T01:25:55.000Z",
            "id": "317447497486315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/ekudhdT6Np"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2013-03-29T01:25:55.000Z",
            "id": "317447494437048320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/Q1cadAwDVT"
        },
        {
            "author_id": "327461763",
            "created_at": "2013-03-29T01:12:39.000Z",
            "id": "317444154844127234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\nEstima-se que as chamas j\u00e1 tenham consumido pelo menos 30 hectares de vegeta\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2013-03-29T01:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 121,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317442867348008960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronaves n\u00e3o chegam e inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS) est\u00e1 longe de ser controlado    http://t.co/BhdlkKjsp1 @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "106920001",
            "created_at": "2013-03-29T01:03:10.000Z",
            "id": "317441770361327616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeronaves com \u00e1gua n\u00e3o chegam e inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Rio Grande do Sul, est\u00e1 longe de ser... http://t.co/mTvIc8IBr5"
        },
        {
            "author_id": "50435425",
            "created_at": "2013-03-29T00:54:51.000Z",
            "id": "317439676002729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de 24 horas atinge a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/tojEPWX3iY"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2013-03-29T00:50:17.000Z",
            "id": "317438527023493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim... http://t.co/1IWa0yulke"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-29T00:47:32.000Z",
            "id": "317437835089162240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participe para ganhar um livro sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Guia de Trilhas, Cachoeiras e Montanhas http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "29354905",
            "created_at": "2013-03-29T00:41:33.000Z",
            "id": "317436331536027648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. Estima-se que chamas j\u00e1 tenham consumido pelo menos 30 ha de vegeta\u00e7\u00e3o http://t.co/GsofCIEOws"
        },
        {
            "author_id": "570257254",
            "created_at": "2013-03-29T00:40:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 133,
                        "username": "e_band"
                    }
                ]
            },
            "id": "317436083501690881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim | Cidades | http://t.co/FYMwfRhV30 - http://t.co/x8bDI0yJWE http://t.co/oKAm7JCo1c via @e_band"
        },
        {
            "author_id": "539934266",
            "created_at": "2013-03-29T00:32:34.000Z",
            "id": "317434069287845889",
            "in_reply_to_user_id": "717882259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@happyrockdemi \u00e9 q tu sabe n\u00e9?? do parque nacional da serra da capivara, aqui no piau\u00ed. ent\u00e3o agente tem q estuda essa baga\u00e7a '-- chato"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-03-29T00:26:34.000Z",
            "id": "317432559564906497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nicho Legal: F\u00f3rum e Oficina do Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Ilhas Cagarras http://t.co/YMWeXpJYPw"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2013-03-29T00:25:56.000Z",
            "id": "317432398604292096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/ekudhdT6Np"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2013-03-29T00:25:55.000Z",
            "id": "317432395840225280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/Q1cadAwDVT"
        },
        {
            "author_id": "413572346",
            "created_at": "2013-03-29T00:25:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 3,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "317432301636157440",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @UOL Inc\u00eandio destr\u00f3i 30 hectares em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS http://t.co/lPVlpCAEBv  #UOL"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2013-03-29T00:24:37.000Z",
            "id": "317432070467092480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 30 hectares em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS http://t.co/9mpM39uFaE #UOL"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-29T00:20:27.000Z",
            "id": "317431019676528641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/Tp68nAmqYj"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-29T00:20:26.000Z",
            "id": "317431016560140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/5iCXTPtV2u"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-29T00:20:26.000Z",
            "id": "317431016048439296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/WP3AjQQ7Of"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-29T00:20:26.000Z",
            "id": "317431015746449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/9r3jqfiFIJ"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-29T00:20:26.000Z",
            "id": "317431015700324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto -&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/seCx92DrzH"
        },
        {
            "author_id": "520460809",
            "created_at": "2013-03-29T00:17:33.000Z",
            "id": "317430289578221569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/VAZig53xeM"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-03-28T23:41:07.000Z",
            "id": "317421119923703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos http://t.co/ken6K6hg19"
        },
        {
            "author_id": "128810432",
            "created_at": "2013-03-28T23:32:27.000Z",
            "id": "317418940471078912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um incendio grande atingiu a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do taim ;c"
        },
        {
            "author_id": "267818677",
            "created_at": "2013-03-28T23:30:03.000Z",
            "id": "317418338894626816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparados da Serra, um local \u00fanico!\n\nO parque nacional de Aparados da Serra \u00e9 um conjunto de desfiladeiros na... http://t.co/INnaGcWijK"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2013-03-28T23:25:56.000Z",
            "id": "317417298933739520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/Q1cadAwDVT"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2013-03-28T23:25:55.000Z",
            "id": "317417294898798592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/ekudhdT6Np"
        },
        {
            "author_id": "147841013",
            "created_at": "2013-03-28T23:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "viagemmulheres"
                    }
                ]
            },
            "id": "317416248378003456",
            "in_reply_to_user_id": "456572978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ViagemMulheres to indo agora pra um safari fotogr\u00e1fico num parque nacional no norte de Goi\u00e1s. :) Depois, BH e Peru at\u00e9 o momento."
        },
        {
            "author_id": "30267537",
            "created_at": "2013-03-28T22:31:55.000Z",
            "id": "317403708008841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem de sat\u00e9lite mostra a pluma de fuma\u00e7a do inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS. http://t.co/a230G644I0"
        },
        {
            "author_id": "99745116",
            "created_at": "2013-03-28T22:30:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20663033,
                        -22.95187302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "317403322707496960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Lagoa Rodrigo de Freitas #sky #city #RioJaneiro #nofilter @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/4sj732ZZa8"
        },
        {
            "author_id": "99745116",
            "created_at": "2013-03-28T22:26:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20663033,
                        -22.95187302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "317402334407823360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca #RioJaneiro #nofilter @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/UFnBvzceJp"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2013-03-28T22:25:56.000Z",
            "id": "317402199544193024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/Q1cadAwDVT"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2013-03-28T22:25:55.000Z",
            "id": "317402196008370177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/ekudhdT6Np"
        },
        {
            "author_id": "347819293",
            "created_at": "2013-03-28T22:13:58.000Z",
            "id": "317399189569040384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PRF est\u00e1 monitorando a fuma\u00e7a sobre a pista da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim e n\u00e3o descarta uma poss\u00edvel interdi\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito por seguran\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1197432600",
            "created_at": "2013-03-28T22:13:20.000Z",
            "id": "317399030864941057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida #Saludable.  Mens sana in corpore #sano: Parque Nacional de Ruaha - Parque Nacional de Ruaha La... http://t.co/KI9PcyJeCR #Tanzania"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2013-03-28T22:12:22.000Z",
            "id": "317398787830214657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A PRF est\u00e1 monitorando a fuma\u00e7a sobre a pista da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim e n\u00e3o descarta uma poss\u00edvel interdi\u00e7\u00e3o do tr\u00e2nsito por seguran\u00e7a."
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-03-28T21:52:36.000Z",
            "id": "317393811527577601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Inc\u00eandio destr\u00f3i parte da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (RS)\" http://t.co/hVjt5AHD0Z"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-03-28T21:45:28.000Z",
            "id": "317392016734572545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares\" http://t.co/0YjvxZhyCn"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2013-03-28T21:25:55.000Z",
            "id": "317387096790802432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/ekudhdT6Np"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2013-03-28T21:25:55.000Z",
            "id": "317387096379768834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/Q1cadAwDVT"
        },
        {
            "author_id": "234987153",
            "created_at": "2013-03-28T21:16:19.000Z",
            "id": "317384680280301569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/dUQVmoYFWD"
        },
        {
            "author_id": "321070043",
            "created_at": "2013-03-28T20:44:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 79,
                        "username": "portalMSN"
                    }
                ]
            },
            "id": "317376681486725121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/3tFZH7uZNu via @portalMSN"
        },
        {
            "author_id": "215386537",
            "created_at": "2013-03-28T20:28:50.000Z",
            "id": "317372731962294272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/vnPzrQ7xCB"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2013-03-28T20:24:55.000Z",
            "id": "317371747483672576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/Q1cadAwDVT"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2013-03-28T20:24:55.000Z",
            "id": "317371746988728320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/ekudhdT6Np"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-03-28T20:04:01.000Z",
            "id": "317366486236790785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica:  http://t.co/OXUW0XqH8r"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-03-28T19:58:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317365073280647168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/2b36vLmA27"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-03-28T19:51:33.000Z",
            "id": "317363350067630080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \u00c9 ou n\u00e3o \u00e9 uma boa dica para feriado? Boa tarde! http://t.co/uP6VgwymGk"
        },
        {
            "author_id": "295914856",
            "created_at": "2013-03-28T19:50:52.000Z",
            "id": "317363176175976449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/KssXlavMGV"
        },
        {
            "author_id": "95103940",
            "created_at": "2013-03-28T19:45:15.000Z",
            "id": "317361765790937089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/fWSG5Vsys8 v\u00eda @_bol"
        },
        {
            "author_id": "163438826",
            "created_at": "2013-03-28T19:37:02.000Z",
            "id": "317359697655103489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias - Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/Sge86Ypl3b"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-03-28T19:35:08.000Z",
            "id": "317359219756109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos http://t.co/ps3UHmJOnB"
        },
        {
            "author_id": "1226430078",
            "created_at": "2013-03-28T19:34:43.000Z",
            "id": "317359113342439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o\u2122 | Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/U3WaX8ebRL"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2013-03-28T19:24:55.000Z",
            "id": "317356646521257984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/ekudhdT6Np"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2013-03-28T19:24:54.000Z",
            "id": "317356640716341249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica - http://t.co/Q1cadAwDVT"
        },
        {
            "author_id": "82110616",
            "created_at": "2013-03-28T19:23:29.000Z",
            "id": "317356284703809536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/NsbQkjCBon"
        },
        {
            "author_id": "54784501",
            "created_at": "2013-03-28T19:21:53.000Z",
            "id": "317355882516201472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos meus, agora, 22 anos de vida, j\u00e1 vi DEZENAS de inc\u00eandios na Reserva Ecol\u00f3gica do Taim. Mais um agora, em fotos: http://t.co/16WlAyjsgy"
        },
        {
            "author_id": "397560450",
            "created_at": "2013-03-28T19:21:00.000Z",
            "id": "317355660645892096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica:  http://t.co/CO2h900j80"
        },
        {
            "author_id": "347819293",
            "created_at": "2013-03-28T19:18:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 110,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317355140002758656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou - Terra Brasil  http://t.co/ILSl5lfflM via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2013-03-28T19:17:48.000Z",
            "id": "317354855373078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/5Jc3xu8kVz"
        },
        {
            "author_id": "347819293",
            "created_at": "2013-03-28T19:16:28.000Z",
            "id": "317354520659234816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja imagens do inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - Foto 1 - Galeria de Fotos http://t.co/XhbV6l7LXH"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-03-28T19:10:57.000Z",
            "id": "317353131891634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares:  http://t.co/PZDL1VUhOn"
        },
        {
            "author_id": "34383966",
            "created_at": "2013-03-28T19:09:07.000Z",
            "id": "317352672145596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica atinge 700 hectares http://t.co/SsUdOeplzM"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2013-03-28T19:03:52.000Z",
            "id": "317351347592757248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!News - Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/cBqnXPXWQR"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2013-03-28T19:03:48.000Z",
            "id": "317351331671179264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou (Terra): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia ... http://t.co/Ss4VQMwCsS"
        },
        {
            "author_id": "167269081",
            "created_at": "2013-03-28T19:03:26.000Z",
            "id": "317351238649921536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yes!News - Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/MRzCk4nJWj"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2013-03-28T18:52:36.000Z",
            "id": "317348516089446401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/hW6WnYbWbF"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:53.000Z",
            "id": "317348080133496833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[\u00daltimo Segundo] Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/3t5S4gsk75"
        },
        {
            "author_id": "272110077",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:51.000Z",
            "id": "317348074605391872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/2QNM9HY7ik"
        },
        {
            "author_id": "333006434",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:47.000Z",
            "id": "317348057341652992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/3qkaqh2NaQ"
        },
        {
            "author_id": "306996428",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:46.000Z",
            "id": "317348054032322560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/FWxZCzxz0y"
        },
        {
            "author_id": "296281529",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:45.000Z",
            "id": "317348050135822336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/pRqwlQttNf"
        },
        {
            "author_id": "294775087",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:45.000Z",
            "id": "317348047053017090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/iYCinvFXTe"
        },
        {
            "author_id": "286317048",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:44.000Z",
            "id": "317348043030687745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/e8Fz0FEopH"
        },
        {
            "author_id": "222569206",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:43.000Z",
            "id": "317348039255797762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/01xxWUMb4p"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:42.000Z",
            "id": "317348035699036160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/ACT26Umoga"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:41.000Z",
            "id": "317348030384840705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/oGXVhbvZNM"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:39.000Z",
            "id": "317348024806420481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s... http://t.co/yJ0HaozJ2b"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:34.000Z",
            "id": "317348002387869697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/oda8SNdNRw"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-03-28T18:50:33.000Z",
            "id": "317347997119823872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/pZNm3CoUac"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2013-03-28T18:49:37.000Z",
            "id": "317347762301726720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou (Terra): Share With Friends:  |  | Ind\u00fastri... http://t.co/1RTS0O6CMz"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-03-28T18:45:47.000Z",
            "id": "317346799662813185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares: O inc\u00eandio que se alastra pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) d... http://t.co/EZxAYDplOw"
        },
        {
            "author_id": "146064694",
            "created_at": "2013-03-28T18:43:58.000Z",
            "id": "317346341682556928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G+: Salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba http://t.co/3xHeOi1OGV"
        },
        {
            "author_id": "272941469",
            "created_at": "2013-03-28T18:43:20.000Z",
            "id": "317346183511166978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou (Terra): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia ... http://t.co/pjaD7MWGGa"
        },
        {
            "author_id": "55552211",
            "created_at": "2013-03-28T18:39:56.000Z",
            "id": "317345326908461056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geleiras na Argentina: 5 Noites + Caf\u00e9 + Trasfer + Excurs\u00e3o ao Parque Nacional. Parcele em at\u00e9 6x se http://t.co/mFybMmfT0d"
        },
        {
            "author_id": "62837508",
            "created_at": "2013-03-28T18:32:35.000Z",
            "id": "317343476817739778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/0lEVXO4sMm"
        },
        {
            "author_id": "1291963742",
            "created_at": "2013-03-28T18:30:44.000Z",
            "id": "317343009379332096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/GAUDIkLcIq Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3g..."
        },
        {
            "author_id": "329540379",
            "created_at": "2013-03-28T18:27:45.000Z",
            "id": "317342262516391937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcia: Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/zgKST4jnb6"
        },
        {
            "author_id": "242613598",
            "created_at": "2013-03-28T18:27:41.000Z",
            "id": "317342243428106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcia: Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/iVjRv869W4"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2013-03-28T18:27:06.000Z",
            "id": "317342097432780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares:  http://t.co/tPkXODocY7"
        },
        {
            "author_id": "95331884",
            "created_at": "2013-03-28T18:24:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82931105,
                        -15.4055708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "317341377715384320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/ckM9BqcQMJ"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2013-03-28T18:23:21.000Z",
            "id": "317341154775547904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/GcqJUNfqht"
        },
        {
            "author_id": "294921760",
            "created_at": "2013-03-28T18:21:39.000Z",
            "id": "317340725387866112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/jCEEffIpqk"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2013-03-28T18:21:36.000Z",
            "id": "317340710993027072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/3yAO48wEMk"
        },
        {
            "author_id": "331883120",
            "created_at": "2013-03-28T18:21:26.000Z",
            "id": "317340671495249920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/tbPC3ckWDj"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2013-03-28T18:21:20.000Z",
            "id": "317340643712180224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/OG2ztwoWMG"
        },
        {
            "author_id": "295186069",
            "created_at": "2013-03-28T18:21:07.000Z",
            "id": "317340591912529920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/PIREiWBiVd"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2013-03-28T18:21:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340578264268800",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/KwvdNPJYSL #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340546383376386",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/EzF2gUwbZ8 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340541111123968",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/jT2iLYWt8z #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340515794309123",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/QQZyk0VEJV #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "280522417",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340505547632640",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/eowSME0eKB #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340495716163584",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/ekPlcFogWk #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "276076580",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340488258691072",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/aJXY20zn1K #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275538453",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340481254203393",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/38Tbdntq2e #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275537286",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340474195206144",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/MhMKsSjk9R #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275536069",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340467152969729",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/phecTFqjUH #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275535227",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340460408516608",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/V5W3wUlMOw #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275534109",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340453538246657",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/zqnwzpeHHR #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275531204",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340446919626752",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/1Gc4XuO4vb #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "275529777",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340435557265409",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/AHkC3H7pTz #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "274804181",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340420587810816",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/Fpg5Ynjlf6 #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "274801334",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317340412996116480",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/7THUylE3th #TvOnline #Tv #Filme"
        },
        {
            "author_id": "109885907",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:23.000Z",
            "id": "317340405127585794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/umoeoCaZAm"
        },
        {
            "author_id": "505289130",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:20.000Z",
            "id": "317340392813117440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ... http://t.co/2w0ZvmHaWE #Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "228870545",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:18.000Z",
            "id": "317340385603108864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ... http://t.co/3QbKxh1QMn #Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:09.000Z",
            "id": "317340347497848832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: Ag\u00eancia EstadoInc\u00eandio come\u00e7ou ap\u00f3s um rai... http://t.co/uKUpZsjF07"
        },
        {
            "author_id": "138023810",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:08.000Z",
            "id": "317340342686990336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/mc8ZaGW509 #noticia #24h #news"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-03-28T18:20:04.000Z",
            "id": "317340327117729792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/xxBhDdKNvm"
        },
        {
            "author_id": "65888651",
            "created_at": "2013-03-28T18:19:54.000Z",
            "id": "317340283673124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entender-blog RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos: Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de 24 ho... http://t.co/QLu5pmTDIx"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-03-28T18:19:53.000Z",
            "id": "317340281697603584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos: Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de ... http://t.co/mcj6YwzeoL"
        },
        {
            "author_id": "360257414",
            "created_at": "2013-03-28T18:19:52.000Z",
            "id": "317340277809487874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos: Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de 24 horas atinge a E... http://t.co/MjFqdtBoLM"
        },
        {
            "author_id": "569594505",
            "created_at": "2013-03-28T18:19:52.000Z",
            "id": "317340276865789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos: Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de 24 horas atinge a E... http://t.co/b2eyDctb8o"
        },
        {
            "author_id": "554447662",
            "created_at": "2013-03-28T18:19:51.000Z",
            "id": "317340274382745600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos: Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de 24 horas atinge a E... http://t.co/32QNTsQ0aI"
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2013-03-28T18:14:41.000Z",
            "id": "317338972005212162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS atinge 700 hectares http://t.co/dMmg0cCjf6"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-03-28T18:12:56.000Z",
            "id": "317338533734014976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: S\u00e3o Paulo - O inc\u00eandio que se alastra pela... http://t.co/K0xMmTHkVy"
        },
        {
            "author_id": "801281496",
            "created_at": "2013-03-28T18:12:56.000Z",
            "id": "317338530999308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: S\u00e3o Paulo - O inc\u00eandio que se alastra pela... http://t.co/MBsQqkWLdr"
        },
        {
            "author_id": "586569938",
            "created_at": "2013-03-28T18:12:55.000Z",
            "id": "317338529057349632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: S\u00e3o Paulo - O inc\u00eandio que se alastra pela... http://t.co/6NRst7emSk"
        },
        {
            "author_id": "720180146",
            "created_at": "2013-03-28T18:12:55.000Z",
            "id": "317338529027981312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2013-03-28T18:12:54.000Z",
            "id": "317338525366378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: S\u00e3o Paulo - O inc\u00eandio que se alastra pela... http://t.co/BmfHHWiVbG"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2013-03-28T18:12:54.000Z",
            "id": "317338523059503105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares http://t.co/GZbRyRqIyE"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2013-03-28T18:12:51.000Z",
            "id": "317338512611487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Fogo em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Rio Grande do Sul atinge 700 hectares: S\u00e3o Paulo - O inc\u00eandio que se alastra... http://t.co/QLbCtl5Nm8"
        },
        {
            "author_id": "122717137",
            "created_at": "2013-03-28T18:06:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 35,
                        "username": "zerohora"
                    }
                ]
            },
            "id": "317336917895172097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem como n chorar vendo isso??? RT @zerohora: Imagens a\u00e9reas mostram a devasta\u00e7\u00e3o na reserva do Taim. http://t.co/eTiGe7AnGa"
        },
        {
            "author_id": "1285823768",
            "created_at": "2013-03-28T18:03:17.000Z",
            "id": "317336102585384961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou http://t.co/GtPwNSvweQ #terramobile"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-03-28T18:03:16.000Z",
            "id": "317336100165263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: \n                  \nA \u00e1rea atingida pelo ... http://t.co/vKLKFUsClY"
        },
        {
            "author_id": "330395674",
            "created_at": "2013-03-28T17:58:45.000Z",
            "id": "317334962045063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos: Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de 24 horas atinge a E... http://t.co/wPDDF0xj84"
        },
        {
            "author_id": "160104311",
            "created_at": "2013-03-28T17:58:44.000Z",
            "id": "317334958085644289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos: Um inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de 24 horas atinge a E... http://t.co/7u4408mwFL"
        },
        {
            "author_id": "227475977",
            "created_at": "2013-03-28T17:50:56.000Z",
            "id": "317332995109421056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou http://t.co/zTSVohq07s"
        },
        {
            "author_id": "76651032",
            "created_at": "2013-03-28T17:49:07.000Z",
            "id": "317332540065214465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio que j\u00e1 dura mais de 24h atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim; veja fotos http://t.co/e1FKcFA9jF"
        },
        {
            "author_id": "793888598",
            "created_at": "2013-03-28T17:47:56.000Z",
            "id": "317332239761436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Angola e UE assinam Conven\u00e7\u00e3o para recuperar Parque Nacional http://t.co/IeTUE0AC1P #govAngola"
        },
        {
            "author_id": "174362370",
            "created_at": "2013-03-28T17:25:15.000Z",
            "id": "317326531665989632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "700 hectares s\u00e3o consumidos pelo fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim."
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-03-28T17:19:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "317325134568488960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia reforma piscinas. http://t.co/65MrVuExmY"
        },
        {
            "author_id": "48757417",
            "created_at": "2013-03-28T17:04:29.000Z",
            "id": "317321307500994560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no Portal de Zero Hora: Em V\u00eddeo: A devasta\u00e7\u00e3o da Reserva Ecol\u00f3gica do Taim, p/inc\u00eandio no Rio Grande do Sul.  \nhttp://t.co/YIVKDPimN0"
        },
        {
            "author_id": "37948019",
            "created_at": "2013-03-28T16:54:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 32,
                        "username": "zerohora"
                    }
                ]
            },
            "id": "317318890843688961",
            "in_reply_to_user_id": "13531162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bah. Bem foda. Puta estrago. RT @zerohora Imagens a\u00e9reas mostram a devasta\u00e7\u00e3o na reserva do Taim. http://t.co/aximamFeLU"
        },
        {
            "author_id": "61550180",
            "created_at": "2013-03-28T16:52:38.000Z",
            "id": "317318325434736643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iuuuu dont nou mai neiiiiiimmmmmm...... *Canta como empalada en el parque nacional*"
        },
        {
            "author_id": "1060224829",
            "created_at": "2013-03-28T16:52:38.000Z",
            "id": "317318323266285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste! Inc\u00eandio atinge a Esta\u00e7\u00e3o do Taim http://t.co/kYoQMGaeww"
        },
        {
            "author_id": "511157397",
            "created_at": "2013-03-28T16:49:14.000Z",
            "id": "317317469515681794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Alerta Serid\u00f3:                \u00a0Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul ... http://t.co/XmAVdwHKrX"
        },
        {
            "author_id": "878620584",
            "created_at": "2013-03-28T16:43:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 24,
                        "username": "zerohora"
                    }
                ]
            },
            "id": "317315928851353601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "olha a\u00ed @binamangrichRT @zerohora: Imagens a\u00e9reas mostram a devasta\u00e7\u00e3o na reserva do Taim. http://t.co/jdV4AG3qu8"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2013-03-28T16:42:29.000Z",
            "id": "317315769216155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Imagens a\u00e9reas mostram a devasta\u00e7\u00e3o na reserva do Taim. http://t.co/M044BerQXb"
        },
        {
            "author_id": "125446258",
            "created_at": "2013-03-28T16:27:22.000Z",
            "id": "317311966366547968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: \n                  \nA \u00e1rea atingida pelo ... http://t.co/BCHD60C4jy"
        },
        {
            "author_id": "1270003045",
            "created_at": "2013-03-28T16:25:11.000Z",
            "id": "317311413586628608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou http://t.co/WoBtPgDdPo"
        },
        {
            "author_id": "403335661",
            "created_at": "2013-03-28T16:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 123,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317307476733227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um crime! RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou -Terra Brasil  http://t.co/Lxww1qdT5P \u2026 via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "84673641",
            "created_at": "2013-03-28T15:44:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 110,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317301219204939776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou - Terra Brasil  http://t.co/bFBNALx78f via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "413572346",
            "created_at": "2013-03-28T15:39:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "Boca_Maldita"
                    }
                ]
            },
            "id": "317299939858345985",
            "in_reply_to_user_id": "61868251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Boca_Maldita Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado da Semana Santa - http://t.co/VH9ldszv62"
        },
        {
            "author_id": "303917836",
            "created_at": "2013-03-28T15:37:46.000Z",
            "id": "317299484503711744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/0pXrorhDUo"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-03-28T15:37:46.000Z",
            "id": "317299482440126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310Vg... http://t.co/sNnYtl2z7v"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-03-28T15:37:45.000Z",
            "id": "317299480569446400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/xmmZcyAgu2"
        },
        {
            "author_id": "511157397",
            "created_at": "2013-03-28T15:22:48.000Z",
            "id": "317295717859344385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Alerta Serid\u00f3 http://t.co/qh2se0zfXM"
        },
        {
            "author_id": "95436211",
            "created_at": "2013-03-28T15:22:45.000Z",
            "id": "317295705586810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS http://t.co/XxcDhYGfVc"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2013-03-28T15:10:35.000Z",
            "id": "317292642767618050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge cerca de 1,4 mil hectares da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim: Dois avi\u00f5es agr\u00edcolas s\u00e3o usados p... http://t.co/7hbeP7y5Kj"
        },
        {
            "author_id": "56142663",
            "created_at": "2013-03-28T15:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoNoblat"
                    }
                ]
            },
            "id": "317291517700096001",
            "in_reply_to_user_id": "16794066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoNoblat pe\u00e7o que divulgue a peti\u00e7\u00e3o de defesa da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba http://t.co/jgIIgNxpCZ"
        },
        {
            "author_id": "56142663",
            "created_at": "2013-03-28T14:59:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "elbaramalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "317289805035741184",
            "in_reply_to_user_id": "27723889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elbaramalho pe\u00e7o que assine e divulgue a peti\u00e7\u00e3o em defesa da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba http://t.co/jgIIgNxpCZ"
        },
        {
            "author_id": "204852787",
            "created_at": "2013-03-28T14:57:03.000Z",
            "id": "317289235331809282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou http://t.co/h9qpgefqtB via @GrupoOurodeOfir"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-03-28T14:55:53.000Z",
            "id": "317288944058392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aprovado o Plano de Manejo da Floresta Nacional de Goytacazes. http://t.co/rkA4MvOyvb"
        },
        {
            "author_id": "554807048",
            "created_at": "2013-03-28T14:49:08.000Z",
            "id": "317287241951096832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou http://t.co/pqtbFzY87g"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-03-28T14:49:07.000Z",
            "id": "317287240067866624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/8La3pBsOG6"
        },
        {
            "author_id": "449477678",
            "created_at": "2013-03-28T14:49:04.000Z",
            "id": "317287228437049344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/ZbV1COCfUo"
        },
        {
            "author_id": "449443536",
            "created_at": "2013-03-28T14:49:03.000Z",
            "id": "317287224158855170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/hrqKOaht6K"
        },
        {
            "author_id": "387441851",
            "created_at": "2013-03-28T14:49:02.000Z",
            "id": "317287218307796994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/bsGI7kyOkP"
        },
        {
            "author_id": "343212538",
            "created_at": "2013-03-28T14:49:01.000Z",
            "id": "317287214386139136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/rASTUbzpBS"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2013-03-28T14:49:00.000Z",
            "id": "317287212112814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/9Y74JNoFyQ"
        },
        {
            "author_id": "331885479",
            "created_at": "2013-03-28T14:49:00.000Z",
            "id": "317287210221187073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou"
        },
        {
            "author_id": "334865028",
            "created_at": "2013-03-28T14:49:00.000Z",
            "id": "317287210200215552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2013-03-28T14:48:59.000Z",
            "id": "317287206102384640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|... http://t.co/YRGKkgN0yR http://t.co/qFqFAGI4Lu"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-03-28T14:48:58.000Z",
            "id": "317287200712699906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CIENCIA] RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead... http://t.co/q24HrxrV3y"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2013-03-28T14:48:57.000Z",
            "id": "317287196933632000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/alDw6TJWsu"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2013-03-28T14:48:54.000Z",
            "id": "317287187165110272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/TmwQcRc6mY"
        },
        {
            "author_id": "158920899",
            "created_at": "2013-03-28T14:48:53.000Z",
            "id": "317287181087547393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/OBcxVWWVfU"
        },
        {
            "author_id": "83615149",
            "created_at": "2013-03-28T14:48:51.000Z",
            "id": "317287174015967235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/Gz47u6he1T"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-03-28T14:48:43.000Z",
            "id": "317287139752677377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou: [gallery]C|619x464|9de9db41d4ead310VgnVCM5... http://t.co/uTKiEZI5Zv"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2013-03-28T14:40:07.000Z",
            "id": "317284973004587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra est\u00e1 integrado ao ICMBio para examinar a situa\u00e7\u00e3o das fam\u00edlias que ocupam o entorno do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia. #oestedopar\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2013-03-28T14:38:16.000Z",
            "id": "317284509454319618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VI F\u00f3rum de Planejamento Tur\u00edstico e 1a Oficina de Plano de Manejo do Monumento Natural do Arquip\u00e9la http://t.co/BKIUyz30VB"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-03-28T14:20:55.000Z",
            "id": "317280143544578048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana da \u00e1gua sensibilizou visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/qV5yI0WjFc"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-03-28T14:19:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317279762261356545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TerraNoticiasBR: RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou http://t.co/tDrfdEn11X #TerraCidades"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2013-03-28T14:19:14.000Z",
            "id": "317279717596221441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou http://t.co/Z9g2nLFXmf #TerraCidades"
        },
        {
            "author_id": "82926766",
            "created_at": "2013-03-28T14:18:58.000Z",
            "id": "317279651452055554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VI F\u00f3rum de Planejamento Tur\u00edstico e 1a Oficina de Plano de Manejo do Monumento Natural do Arquip\u00e9la http://t.co/iaz4TZghr8"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-03-28T14:18:39.000Z",
            "id": "317279571550564352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica se expande; \u00e1rea atingida dobrou http://t.co/B1hy5LIobY"
        },
        {
            "author_id": "75220124",
            "created_at": "2013-03-28T14:10:25.000Z",
            "id": "317277501334368257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1,4 mil hectares de terra atingidos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim. \u00c9 muito triste ver uma \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o sendo consumida pelo fogo."
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-03-28T14:03:45.000Z",
            "id": "317275824321609729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Taim atinge \u00e1rea de 1,4 hectares, diz chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: Avi\u00f5es do ICMBio dever\u00e3o sair da... http://t.co/ZkG2a0IbNF"
        },
        {
            "author_id": "52911534",
            "created_at": "2013-03-28T14:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "gaucosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "317275046487932928",
            "in_reply_to_user_id": "33374024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gaucosta partindo para o Parque Nacional de Itatiaia. Bom dia e uma \u00f3tima P\u00e1scoa. Estarei sintonizado, se poss\u00edvel. Espiritualmente sim.Abj"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-03-28T13:43:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 111,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317270782365560833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS - Terra Brasil  http://t.co/mTtYklSnmY via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "340470100",
            "created_at": "2013-03-28T13:35:17.000Z",
            "id": "317268658604883969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate ao fogo no Taim foi retomado\n\nO inc\u00eandio que atinge a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim (Esec), na BR-471,... http://t.co/1MjeGFSyPa"
        },
        {
            "author_id": "994844172",
            "created_at": "2013-03-28T13:31:36.000Z",
            "id": "317267730455724033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS. http://t.co/QccfefUXVp"
        },
        {
            "author_id": "517040174",
            "created_at": "2013-03-28T13:21:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 90,
                        "username": "PADI"
                    },
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "dan_america"
                    }
                ]
            },
            "id": "317265174052630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubre toda la magia de bucear. Transforma tu vida. Parque Nacional Coiba. #DIve #Buceo @PADI @DAN_America http://t.co/fbtsBhi6hV"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-28T13:16:01.000Z",
            "id": "317263808517242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 25 mil pessoas devem passar pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u no feriado prolongado de Semana Santa. Detalhes ao vivo na CBN Foz."
        },
        {
            "author_id": "25063956",
            "created_at": "2013-03-28T13:08:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 16,
                        "username": "CLachetto"
                    }
                ]
            },
            "id": "317261797025529856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste isso! RT @CLachetto Inc\u00eandio no Taim atinge \u00e1rea de 1,4 hectares, diz chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/Ad9mb3LXok"
        },
        {
            "author_id": "72929347",
            "created_at": "2013-03-28T13:06:00.000Z",
            "id": "317261291066630144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Santa Teresa - Uruguai http://t.co/Gr2LXZqwEK"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2013-03-28T13:03:56.000Z",
            "id": "317260768074690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Taim atinge \u00e1rea de 1,4 hectares, diz chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/6uVfMa4LGd"
        },
        {
            "author_id": "748382634",
            "created_at": "2013-03-28T13:03:55.000Z",
            "id": "317260766589906944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Taim atinge \u00e1rea de 1,4 hectares, diz chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/rsUe6S7fiE"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-03-28T13:03:55.000Z",
            "id": "317260765226758144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Taim atinge \u00e1rea de 1,4 hectares, diz chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: Avi\u00f5es do ICMBio dever\u00e3o sair da... http://t.co/TnnjBsz6fk"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-03-28T13:00:58.000Z",
            "id": "317260024378425345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Animais correm risco de morte em inc\u00eandio na reserva ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/bfzTsC7Zrp"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2013-03-28T13:00:15.000Z",
            "id": "317259841775206400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Inc\u00eandio dobra de tamanho no Taim. Fogo j\u00e1 queima mais de 1,4 mil hectares, calcula chefe da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. http://t.co/TvDZlyB6Cq"
        },
        {
            "author_id": "602887572",
            "created_at": "2013-03-28T13:00:05.000Z",
            "id": "317259801325350914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A UNESCO considerou-o Reserva Mundial da Biosfera, e \u00e9 o \u00fanico parque nacional de Portugal e situa-se no extremo... http://t.co/mvSu7OEt9H"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-03-28T13:00:02.000Z",
            "id": "317259788549509121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado da Semana Santa... http://t.co/btSJD3Gpo5"
        },
        {
            "author_id": "72264983",
            "created_at": "2013-03-28T12:58:25.000Z",
            "id": "317259379936198656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA Marinha LN abre inscri\u00e7\u00f5es para  renova\u00e7\u00e3o de seu Conselho Gestor: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha do... http://t.co/4gyvILk96D"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-03-28T12:54:32.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "317258404085264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parna do Igua\u00e7u aguarda 25 mil visitantes no feriado da semana santa. http://t.co/mSEk2hDBZ0"
        },
        {
            "author_id": "47132236",
            "created_at": "2013-03-28T12:50:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "GuaciraMerlin"
                    }
                ]
            },
            "id": "317257347259047936",
            "in_reply_to_user_id": "28053134",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos duas! \u201c@GuaciraMerlin: Longe de casa, essa not\u00edcia me enche de preocupa\u00e7\u00e3o: Fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/JmOuCNJOKq\u201d"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2013-03-28T12:30:06.000Z",
            "id": "317252255499812868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BOCAINA: O PARA\u00cdSO DO TREKKING NO BRASIL   http://t.co/Yy21snFUY6"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-03-28T12:02:22.000Z",
            "id": "317245276861644802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo mostra que pesticidas causam 'curto circuito' nas abelhas\nA equipe de cientistas estudou os c\u00e9rebros de... http://t.co/sWxjMJsqRs"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-03-28T12:01:58.000Z",
            "id": "317245175514664961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS... http://t.co/ljefL8aRm9"
        },
        {
            "author_id": "134632804",
            "created_at": "2013-03-28T11:55:38.000Z",
            "id": "317243579615551489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bel\u00edssimo lugar no pa\u00eds vizinho, onde muitos brasileiros passam o feriado de P\u00e1scoa! http://t.co/4PwYu2ndgB"
        },
        {
            "author_id": "28053134",
            "created_at": "2013-03-28T11:52:07.000Z",
            "id": "317242697134002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longe de casa, essa not\u00edcia me enche de preocupa\u00e7\u00e3o: Fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/s2BlE87IXj"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-03-28T11:43:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 111,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317240461234434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS - Terra Brasil  http://t.co/YS2qqW7KmX via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "46762060",
            "created_at": "2013-03-28T11:30:13.000Z",
            "id": "317237186510610432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dif\u00edcil acesso prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no Sul do Estado http://t.co/A7XbNZeaTw"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-03-28T11:14:31.000Z",
            "id": "317233231982387202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim\n\nFogo consome desde a tarde de ter\u00e7a-feira a vegeta\u00e7\u00e3o do local."
        },
        {
            "author_id": "390090338",
            "created_at": "2013-03-28T10:16:51.000Z",
            "id": "317218720546160640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SANTA VIT\u00d3RIA DO PALMAR - INC\u00caNDIO ATINGE RESERVA DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO TAIM, LOCALIZADA NA BR 471 (http://t.co/bUWrslrYP4)"
        },
        {
            "author_id": "49158904",
            "created_at": "2013-03-28T10:11:00.000Z",
            "id": "317217247464665088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordar cedo e seguir pelos caminhos de Jeri!!! (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/p8i8dYVKGy"
        },
        {
            "author_id": "1009231753",
            "created_at": "2013-03-28T06:00:02.000Z",
            "id": "317154092961128450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Estado - Zero Hora http://t.co/MSafRoVHzB"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-03-28T05:45:02.000Z",
            "id": "317150315243782144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/C6CUZQHGZt Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-03-28T05:42:03.000Z",
            "id": "317149565847494658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Estado - Zero Hora http://t.co/WY42IY9KCH"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2013-03-28T05:40:48.000Z",
            "id": "317149249710223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Agora Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Estado Zero Hora As chamas come\u00e7aram na tarde... http://t.co/POMZD8BbKW"
        },
        {
            "author_id": "1180775419",
            "created_at": "2013-03-28T04:28:23.000Z",
            "id": "317131026952491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares  http://t.co/a9ZAs7iRiG"
        },
        {
            "author_id": "227475977",
            "created_at": "2013-03-28T03:53:55.000Z",
            "id": "317122354255888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS http://t.co/FmXIOwQjO8"
        },
        {
            "author_id": "227385857",
            "created_at": "2013-03-28T03:29:46.000Z",
            "id": "317116276021526529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste ler essa not\u00edcia, mais triste ainda \u00e9 ler que apenas 2 avi\u00f5es tentam minizar os danos  http://t.co/nTsoOfy98K"
        },
        {
            "author_id": "171846064",
            "created_at": "2013-03-28T03:29:35.000Z",
            "id": "317116231226363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional do Monte Pascoal, a caminho de Cara\u00edva. 2011 http://t.co/cgjG4aSyDr"
        },
        {
            "author_id": "119019744",
            "created_at": "2013-03-28T03:24:56.000Z",
            "id": "317115057278439425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ - Nos \u00faltimos 30 anos, o Brasil perdeu mais de 45... http://t.co/sv0rmVKv45"
        },
        {
            "author_id": "610939257",
            "created_at": "2013-03-28T03:23:47.000Z",
            "id": "317114767905021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Estado - Geral - Zero Hora http://t.co/8sN7F2VLJy"
        },
        {
            "author_id": "399193820",
            "created_at": "2013-03-28T02:17:13.000Z",
            "id": "317098017129918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque..!!! http://t.co/YwXrDmzzgL"
        },
        {
            "author_id": "399193820",
            "created_at": "2013-03-28T02:14:43.000Z",
            "id": "317097388043034625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque..!!! http://t.co/XqQ3FdqTx9"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-03-28T01:53:30.000Z",
            "id": "317092050602438660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[RS: Zero Hora] Acesso dif\u00edcil prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/p34j3Quy1r"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-03-28T01:53:29.000Z",
            "id": "317092047028908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso dif\u00edcil prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Risco de a \u00e1rea atingida cres... http://t.co/WYXsTBT8kG"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2013-03-28T01:37:57.000Z",
            "id": "317088134074621953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso dif\u00edcil prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - Dia a Dia - Di\u00e1rio Ga\u00facho http://t.co/PMeLAMWVCF"
        },
        {
            "author_id": "1184192010",
            "created_at": "2013-03-28T01:32:17.000Z",
            "id": "317086710720765952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares http://t.co/LtYzPrN7s0"
        },
        {
            "author_id": "1184192010",
            "created_at": "2013-03-28T01:26:13.000Z",
            "id": "317085182366711809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares http://t.co/dtVPNMbhsx"
        },
        {
            "author_id": "748382634",
            "created_at": "2013-03-28T01:24:39.000Z",
            "id": "317084787556896769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso dif\u00edcil prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/x1gQLc9Nnj"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-03-28T01:24:38.000Z",
            "id": "317084785954652160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso dif\u00edcil prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Risco de a \u00e1rea atingida cres... http://t.co/vhD3pWKNZp"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2013-03-28T01:24:38.000Z",
            "id": "317084785103228930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso dif\u00edcil prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/rzTDbl7k6U"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-03-28T01:17:04.000Z",
            "id": "317082880889204737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares: Instituto espera chegada de dois avi\u00f5es de maior po... http://t.co/jdgs1Xp1MT"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2013-03-28T01:17:03.000Z",
            "id": "317082875231076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares http://t.co/D92aYdBJzU"
        },
        {
            "author_id": "34154025",
            "created_at": "2013-03-28T01:16:40.000Z",
            "id": "317082778346876928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que triste isso! Acesso dif\u00edcil prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - Geral - Zero Hora http://t.co/9ktjziVGIj"
        },
        {
            "author_id": "94205613",
            "created_at": "2013-03-28T01:11:32.000Z",
            "id": "317081487029698562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no DG: Acesso dif\u00edcil prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/IIsvWuQEQl"
        },
        {
            "author_id": "80329173",
            "created_at": "2013-03-28T01:02:12.000Z",
            "id": "317079138546642944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso dif\u00edcil prejudica opera\u00e7\u00e3o para conter fogo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - Geral - Zero Hora http://t.co/KYz6xDaUue"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2013-03-28T01:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 111,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317078667752775681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS - Terra Brasil  http://t.co/4X3IO7lRBg via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "105478418",
            "created_at": "2013-03-28T01:00:12.000Z",
            "id": "317078634437423104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 atingiu cerca de 700 hectares na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - Geral - Zero Hora http://t.co/AnMsC0r2P9"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-28T00:59:48.000Z",
            "id": "317078533518274561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do sorteio de um livro sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -Trilhas, Cachoeiras e Montanhas  http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-03-28T00:55:59.000Z",
            "id": "317077573064601600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado da Semana Santa -&gt; http://t.co/XSyP8uZh8L"
        },
        {
            "author_id": "54403703",
            "created_at": "2013-03-28T00:53:11.000Z",
            "id": "317076872066383872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Impressionante a foto do incendio no Taim...http://t.co/lDrMe2OYYL"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2013-03-28T00:47:46.000Z",
            "id": "317075507197919233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS (Terra): Share With Friends:  |  | Ind\u00fastr... http://t.co/tMlblEAH1N"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2013-03-28T00:47:12.000Z",
            "id": "317075362704142336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares: Instituto espera chegada de dois avi\u00f5es de maior po... http://t.co/3KsaATe5Ki"
        },
        {
            "author_id": "326883526",
            "created_at": "2013-03-28T00:41:47.000Z",
            "id": "317074001988038657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Nairobi http://t.co/1B8sv1sw4Q"
        },
        {
            "author_id": "272941469",
            "created_at": "2013-03-28T00:39:49.000Z",
            "id": "317073505466343424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS (Terra): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia... http://t.co/s0w8becTSi"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2013-03-28T00:39:12.000Z",
            "id": "317073351053021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS (Terra): Share With Friends:  |  | Ci\u00eancia... http://t.co/AwjX2kFSyu"
        },
        {
            "author_id": "955496580",
            "created_at": "2013-03-28T00:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 111,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317072055679975427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS - Terra Brasil  http://t.co/mCMM30pcAZ via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "331776528",
            "created_at": "2013-03-28T00:29:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 6,
                        "username": "correio_dopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "317070837360504832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Putz \"@correio_dopovo: Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares  http://t.co/d4vImkf8BN\""
        },
        {
            "author_id": "55066053",
            "created_at": "2013-03-28T00:25:41.000Z",
            "id": "317069949510234113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "| Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares http://t.co/qLEXAMiIh7"
        },
        {
            "author_id": "127037804",
            "created_at": "2013-03-28T00:25:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 111,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317069896129314818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS - Terra Brasil  http://t.co/7ySjC0cmHn via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "122717137",
            "created_at": "2013-03-28T00:23:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 19,
                        "username": "correio_dopovo"
                    }
                ]
            },
            "id": "317069441902977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "coisa triste :( RT @correio_dopovo  Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares  http://t.co/Cdhc6neA0h"
        },
        {
            "author_id": "79744881",
            "created_at": "2013-03-28T00:20:29.000Z",
            "id": "317068639071244288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim atinge 700 hectares  http://t.co/DavPI2mrXX"
        },
        {
            "author_id": "379665836",
            "created_at": "2013-03-28T00:07:04.000Z",
            "id": "317065263130476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda se mantem forte o inc\u00eandio que atinge, desde a manh\u00e3 de ter\u00e7a-feira, a vegeta\u00e7\u00e3o de parte do banhado da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim"
        },
        {
            "author_id": "320562771",
            "created_at": "2013-03-27T23:58:51.000Z",
            "id": "317063195548336129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/uK4AlT0IUa"
        },
        {
            "author_id": "121788670",
            "created_at": "2013-03-27T23:52:17.000Z",
            "id": "317061545228120065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIQUEZA NATURAL!\n\n(Vereda, no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas, no noroeste de MG) http://t.co/lDVP73OFrH"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-03-27T23:48:39.000Z",
            "id": "317060631079579649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS http://t.co/EByi0XNiqg"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2013-03-27T23:47:35.000Z",
            "id": "317060360958009344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 atingiu mais de 700 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no RS Terra Brasil Fogo consome desde a tarde de... http://t.co/HGppEtS9X8"
        },
        {
            "author_id": "182477598",
            "created_at": "2013-03-27T23:30:46.000Z",
            "id": "317056129177894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito anuncia melhorias para o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/5GuoxunrXf"
        },
        {
            "author_id": "55344732",
            "created_at": "2013-03-27T23:22:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "317054053551067136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luau das cataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/805HydbsxS"
        },
        {
            "author_id": "722476068",
            "created_at": "2013-03-27T23:19:10.000Z",
            "id": "317053209027960833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/25GcJWOS8N"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2013-03-27T22:43:01.000Z",
            "id": "317044114464075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 atingiu cerca de 700 hectares na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/LWKYDRVQjo"
        },
        {
            "author_id": "104157978",
            "created_at": "2013-03-27T22:32:53.000Z",
            "id": "317041562410418177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/Z0O657q9bg"
        },
        {
            "author_id": "39862870",
            "created_at": "2013-03-27T22:32:51.000Z",
            "id": "317041554869088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/Gidk7JUbQe"
        },
        {
            "author_id": "39860568",
            "created_at": "2013-03-27T22:32:50.000Z",
            "id": "317041548439207936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/7WiT49pY0B"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-03-27T22:16:11.000Z",
            "id": "317037359873019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 atingiu cerca de 700 hectares na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Estimativa foi feita pelo Instituto Chico ... http://t.co/cHgd6yXqpa"
        },
        {
            "author_id": "1249079828",
            "created_at": "2013-03-27T22:03:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 89,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "317034260584361987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - Terra Brasil  http://t.co/CJ9ryy5tVf via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "748382634",
            "created_at": "2013-03-27T21:58:08.000Z",
            "id": "317032816128954369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 atingiu cerca de 700 hectares na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/JJQCd3O2BQ"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-03-27T21:58:07.000Z",
            "id": "317032814350577664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 atingiu cerca de 700 hectares na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Estimativa foi feita pelo Instituto Chico ... http://t.co/458lhVvpbE"
        },
        {
            "author_id": "816293186",
            "created_at": "2013-03-27T21:57:38.000Z",
            "id": "317032691306471425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim:  http://t.co/eAhjyXmK8w"
        },
        {
            "author_id": "856387177",
            "created_at": "2013-03-27T21:57:36.000Z",
            "id": "317032681118527489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim:  http://t.co/DMb0k2E8Fs"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-03-27T21:57:21.000Z",
            "id": "317032621609734144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim:  http://t.co/QaDkTpIgSC"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-03-27T21:57:15.000Z",
            "id": "317032593306554368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim:  http://t.co/QW1zOQVQpG"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2013-03-27T21:55:48.000Z",
            "id": "317032231954690048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JornaldoBrasil] RS: Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim:  http://t.co/KTbZaxmIsv #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2013-03-27T21:55:44.000Z",
            "id": "317032212740587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil RS: Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/LQM7Mvv6rU"
        },
        {
            "author_id": "323039094",
            "created_at": "2013-03-27T21:55:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 5,
                        "username": "Geands"
                    }
                ]
            },
            "id": "317032184974303232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via  @Geands RS: Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/DyhjPyv25B"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-03-27T21:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 76,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "317032169744789504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim:  http://t.co/K5GsiJK9XD (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "101273378",
            "created_at": "2013-03-27T21:55:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "rbsnoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "317032035581587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagens do RBSCOP mostram uma grande \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim em chamas. Em instantes no @rbsnoticias"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2013-03-27T21:54:07.000Z",
            "id": "317031807554043904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no RS."
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2013-03-27T21:50:36.000Z",
            "id": "317030920911716352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/ru3fkeVFFA #TerraCi\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "554807048",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:39.000Z",
            "id": "317027661476151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/ml7zky0qsm"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:37.000Z",
            "id": "317027654048022529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/1wKoc9Jdm4"
        },
        {
            "author_id": "35972039",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:33.000Z",
            "id": "317027639250538498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/rOWQXbdiTq"
        },
        {
            "author_id": "449477678",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:33.000Z",
            "id": "317027637358907393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/jQckmQSVg0"
        },
        {
            "author_id": "449443536",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:32.000Z",
            "id": "317027631365230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/XwwWUTxC16"
        },
        {
            "author_id": "387441851",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:29.000Z",
            "id": "317027621722529792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/Mzomcsla9K"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:28.000Z",
            "id": "317027618484547585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/UvrL94i5vK"
        },
        {
            "author_id": "343212538",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:28.000Z",
            "id": "317027617968619521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/YYUo7t1qkJ"
        },
        {
            "author_id": "331885479",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:27.000Z",
            "id": "317027611769458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim"
        },
        {
            "author_id": "334865028",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:27.000Z",
            "id": "317027611652005890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:26.000Z",
            "id": "317027607461916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7... http://t.co/ohbZbOubG9 http://t.co/qFqFAGI4Lu"
        },
        {
            "author_id": "303917836",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:24.000Z",
            "id": "317027599979249664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/0vjHUTkC3Y"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:24.000Z",
            "id": "317027598788091904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CIENCIA] RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Est... http://t.co/5n2S37x16a"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:22.000Z",
            "id": "317027591645179905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/1pkpAcsyGt"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:19.000Z",
            "id": "317027578894512129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/DaGXl3EbvK"
        },
        {
            "author_id": "158920899",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:15.000Z",
            "id": "317027563195224065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/21JaXSUJS6"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:14.000Z",
            "id": "317027557063159808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o ... http://t.co/7H45ISdttd"
        },
        {
            "author_id": "83615149",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:12.000Z",
            "id": "317027547286208512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/MDJcGg9PJt"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:11.000Z",
            "id": "317027544442482688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/zQcbN1fNds"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-03-27T21:37:07.000Z",
            "id": "317027528701267969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim: Um inc\u00eandio atinge desde a tarde de ter\u00e7a-feira a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3... http://t.co/txCajs8JOL"
        },
        {
            "author_id": "33661272",
            "created_at": "2013-03-27T21:36:57.000Z",
            "id": "317027487135723521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amap\u00e1: pesca clandestina amea\u00e7a mais de 100 esp\u00e9cies em lago de reserva.: A Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba... http://t.co/SRa2gdC335"
        },
        {
            "author_id": "978232082",
            "created_at": "2013-03-27T21:33:51.000Z",
            "id": "317026704222715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de caminhadas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Decorreu no passado dia 23 de Mar\u00e7o o 1\u00ba Festival de C... http://t.co/sB6fyW2gSU"
        },
        {
            "author_id": "216359043",
            "created_at": "2013-03-27T21:33:50.000Z",
            "id": "317026701806800897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de caminhadas no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: Decorreu no passado dia 23 de Mar\u00e7o o 1\u00ba Festival de C... http://t.co/iVNUesrq5q"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-03-27T21:33:37.000Z",
            "id": "317026649289924608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/bRSVkQYaxa"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-03-27T21:29:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317025667688591360",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/IvTHHpIaO8 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-03-27T21:29:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317025641813929984",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/F27gZW9TPJ #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2013-03-27T21:29:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "317025631646908416",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline RS: inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/UAycrH5Bnz #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "148071512",
            "created_at": "2013-03-27T21:25:58.000Z",
            "id": "317024722229547009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/t384i5ezq4"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-03-27T20:30:46.000Z",
            "id": "317010831135092737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Paraiso de Goias (GO) - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.  http://italianobrasileiro.bl http://t.co/VCrI5ri9w3"
        },
        {
            "author_id": "242048979",
            "created_at": "2013-03-27T20:16:32.000Z",
            "id": "317007249681825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 25 mil turistas en Semana Santa http://t.co/S0MXEtOcew"
        },
        {
            "author_id": "34450878",
            "created_at": "2013-03-27T20:02:55.000Z",
            "id": "317003823203889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "muito triste :( \"Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Estado - Geral - Zero Hora http://t.co/reDVBAhxJD\""
        },
        {
            "author_id": "860668016",
            "created_at": "2013-03-27T19:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "317003008510685184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/DMijjsAehS via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2013-03-27T19:50:47.000Z",
            "id": "317000768706211842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca clandestina amea\u00e7a mais de 100 esp\u00e9cies em lago de reserva no Amap\u00e1: Lago de reserva biol\u00f3gica pode desa... http://t.co/m1AEpyVyyg"
        },
        {
            "author_id": "205211908",
            "created_at": "2013-03-27T19:49:42.000Z",
            "id": "317000497171156992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no RS. Suspeita \u00e9 que o fogo tenha come\u00e7ado ap\u00f3s um raio. Veja foto do local http://t.co/r0djN54yFo"
        },
        {
            "author_id": "90312698",
            "created_at": "2013-03-27T19:45:35.000Z",
            "id": "316999459907178497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no sul do Estado #RS\nEquipes de fora do Estado ajudam no combate \u00e0s chamas http://t.co/JJY6404D0c"
        },
        {
            "author_id": "197880033",
            "created_at": "2013-03-27T19:38:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.50728035,
                        -33.94542485
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "316997578698944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquero @ Area Protegida de Cerro verde e islas http://t.co/IpJWoCPSY7"
        },
        {
            "author_id": "144656075",
            "created_at": "2013-03-27T19:19:27.000Z",
            "id": "316992884018655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O.o Parque Nacional de Dinosaurios clones http://t.co/4FpIJT4uE0 #curiosidades"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2013-03-27T19:17:27.000Z",
            "id": "316992380995768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo atinge Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/kYiX5q17SU"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-03-27T19:03:02.000Z",
            "id": "316988750666272770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado da Semana Santa - http://t.co/kpz90sDJwK"
        },
        {
            "author_id": "86084536",
            "created_at": "2013-03-27T18:35:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377318,
                        -22.96098794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "316981818316435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/064drGwWcO"
        },
        {
            "author_id": "378273088",
            "created_at": "2013-03-27T18:24:29.000Z",
            "id": "316979050277109760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel mergulho entre placas tect\u00f4nicas!!! Show de Imagem.\nO mergulho foi realizado no Parque Nacional... http://t.co/Mm8bQrqFY5"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-03-27T18:14:35.000Z",
            "id": "316976560378896384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado da Semana Santa: http://t.co/5C0tZcFRHi"
        },
        {
            "author_id": "64799061",
            "created_at": "2013-03-27T18:07:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0133127,
                        -22.8352968
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "316974865284464640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o assim s\u00f3 poderia vir de um Deus t\u00e3o perfeito! &lt;3 @ Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/t2TahYGsM1"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-03-27T18:07:18.000Z",
            "id": "316974724498481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado da Semana Santa - http://t.co/XSyP8uZh8L"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-03-27T17:59:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "start": 55,
                        "username": "DonaCereja"
                    }
                ]
            },
            "id": "316972656765325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caribe no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Cc @DonaCereja http://t.co/JpseQx16hb"
        },
        {
            "author_id": "366632853",
            "created_at": "2013-03-27T17:08:11.000Z",
            "id": "316959850754101249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal fazer uma caminhada pelo bel\u00edssimo Parque Nacional de Queulat? http://t.co/zkSJz9IMs5"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2013-03-27T17:01:35.000Z",
            "id": "316958186827550720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 25 mil turistas no feriado da Semana Santa: Visitantes podem comprar ingress... http://t.co/Z5XCkfUKcs"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-27T15:21:29.000Z",
            "id": "316932996722745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/1gAfPJdCu3"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-27T15:21:28.000Z",
            "id": "316932994977898499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/Uxjujj9Cgp"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-27T15:21:26.000Z",
            "id": "316932986266337281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/gKB4eJ5pnj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-27T15:21:26.000Z",
            "id": "316932984366305281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/d7tXSa5Miy"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-27T15:21:26.000Z",
            "id": "316932982541795328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/bBHNcqOmOM"
        },
        {
            "author_id": "50357553",
            "created_at": "2013-03-27T15:03:11.000Z",
            "id": "316928392408752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CANA\u00cdMA - SALTO ANGEL\n\n\u00c9 conhecida como a maior queda d\u00b4\u00e1gua do mundo com 979 metros de altura.... http://t.co/iLlbKATAh8"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2013-03-27T14:38:32.000Z",
            "id": "316922188219437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Conhe\u00e7a o Parque Nacional Santa Teresa, no Uruguai http://t.co/zMWHFIG3Wc Via @UolViagens"
        },
        {
            "author_id": "433866396",
            "created_at": "2013-03-27T14:38:31.000Z",
            "id": "316922185912565760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Santa Teresa, no Uruguai http://t.co/xqQVfl1fZW"
        },
        {
            "author_id": "259412912",
            "created_at": "2013-03-27T14:38:31.000Z",
            "id": "316922183840567297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Santa Teresa, no Uruguai http://t.co/xC3X6ASTRi"
        },
        {
            "author_id": "118110182",
            "created_at": "2013-03-27T14:38:30.000Z",
            "id": "316922179629486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Santa Teresa, no Uruguai:  http://t.co/l1dTwVu4zH"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-03-27T14:29:42.000Z",
            "id": "316919966660182017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/qov2F8TLrK"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2013-03-27T14:26:11.000Z",
            "id": "316919080034643968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Santa Teresa, no Uruguai http://t.co/7mSNWnZOPl #UOL"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-03-27T14:24:11.000Z",
            "id": "316918578593013763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana da \u00c1gua sensibilizou visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WNZCznmBHp em http://t.co/R3zPNqsjrn"
        },
        {
            "author_id": "1147323042",
            "created_at": "2013-03-27T14:20:53.000Z",
            "id": "316917744568262656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Santa Teresa, no Uruguai http://t.co/RlYvGoqvFo #BrasilNoticias"
        },
        {
            "author_id": "185713290",
            "created_at": "2013-03-27T14:12:17.000Z",
            "id": "316915580731002880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil e ICMBio inauguram base de opera\u00e7\u00f5es no Parque Nacional do Juruena\nhttp://t.co/RASZTPVSxg"
        },
        {
            "author_id": "86084536",
            "created_at": "2013-03-27T13:56:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377318,
                        -22.96098794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "316911507088740352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/ZIYOj2Lex5"
        },
        {
            "author_id": "117373254",
            "created_at": "2013-03-27T13:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "316906829617692674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/UwwcdepSQD via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-03-27T13:09:43.000Z",
            "id": "316899838258184192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/5Ecey3rpEY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2013-03-27T13:03:04.000Z",
            "id": "316898163770408961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a Alexandra Pires e seu projeto para reintroduzir a cutia no\u00a0Parque Nacional da Tijuca (RJ). http://t.co/55or3pTpPO"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-27T12:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 109,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "316889030375649282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe: sorteio de 1 livro Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -Trilhas, Cachoeiras e Montanhas. Parte do @ICMBio  http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-03-27T12:25:15.000Z",
            "id": "316888644868788224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/gbrSC6U6iY"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-27T12:21:07.000Z",
            "id": "316887607785189377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/nCqzv8Jtq5"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-27T12:21:07.000Z",
            "id": "316887604341657601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/A1SeeN1WhB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-27T12:21:06.000Z",
            "id": "316887603217588224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/cGGLNvDQ6A"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-27T12:21:06.000Z",
            "id": "316887602940751873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/nexsKhaidC"
        },
        {
            "author_id": "342479598",
            "created_at": "2013-03-27T12:17:23.000Z",
            "id": "316886666134568961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No site: Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Ad25VKULqE"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2013-03-27T11:55:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 89,
                        "username": "jm_news"
                    },
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "SistemaFAEP"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 111,
                        "username": "KatiaAbreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "316881098640592897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/c3PDAmza8v decide por caducidade de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. @diariodoscampos @jm_news @SistemaFAEP @KatiaAbreu"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-03-27T11:41:00.000Z",
            "id": "316877508635160577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/bgPc6kD2U9"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-03-27T09:18:00.000Z",
            "id": "316841521947242496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de Ngorongoro foi criada em 1959 como uma parte separada do Parque Nacional de Serengeti. O... http://t.co/ctQAEPy8fL"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-03-27T09:15:23.000Z",
            "id": "316840863097577472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ilha de Phoenix \u00e9 uma \u00e1rea protegida (PIPA), com habitats marinhos e terrestres no sul do Oceano Pac\u00edfico. A... http://t.co/8SHL2txC58"
        },
        {
            "author_id": "73110916",
            "created_at": "2013-03-27T02:29:51.000Z",
            "id": "316738807904997376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba  http://t.co/fjvkkIFLRm"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-27T01:38:02.000Z",
            "id": "316725770728927235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral de Tocantins. http://t.co/bAnHL14DC2"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-03-27T00:00:19.000Z",
            "id": "316701177716809730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Floresta Nacional M\u00e1rio Xavier - Serop\u00e9dica, Rio de Janeiro (by\u00a0dilaceramentos) http://t.co/SHDadUmank"
        },
        {
            "author_id": "19663639",
            "created_at": "2013-03-26T23:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 22,
                        "username": "thecarolinedunn"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43825087,
                        -25.68543078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "316694178308452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niagara is envious... @thecarolinedunn (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/GeiReKVqPA"
        },
        {
            "author_id": "74182682",
            "created_at": "2013-03-26T22:49:12.000Z",
            "id": "316683281133342722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingressos para entrada no Parque Nacional do Igua\u00e7u comprados. Uooooooow vem nimiiiiiiiiiiiiiiiiiiiim cataratas!!"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-03-26T22:34:31.000Z",
            "id": "316679586849116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque indiano registra 13 rinocerontes mortos em 2013\n\nNo s\u00e1bado, animal foi achado morto no Parque Nacional de... http://t.co/bTJ2IUkgPV"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-03-26T22:19:30.000Z",
            "id": "316675806581624834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana da \u00c1gua sensibilizou visitantes no Parque Nacional do Igua\u00e7u -&gt; http://t.co/5OOslHHHI2"
        },
        {
            "author_id": "85826675",
            "created_at": "2013-03-26T21:22:43.000Z",
            "id": "316661514503323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e WWF-Brasil inauguram base de opera\u00e7\u00f5es flutuante no Parque Nacional do Juruena http://t.co/qdNhRxdi9O"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-26T21:16:18.000Z",
            "id": "316659903588610048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 7/04 sortearemos um guia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Trilhas, Cachoeiras e Montanhas. Participe! http://t.co/HakcnU65J3"
        },
        {
            "author_id": "39297524",
            "created_at": "2013-03-26T20:54:55.000Z",
            "id": "316654520245563392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eduardo Paes anuncia melhorias para o Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/mo87HBlbIo"
        },
        {
            "author_id": "578322916",
            "created_at": "2013-03-26T20:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosAraujo68"
                    }
                ]
            },
            "id": "316651111287246849",
            "in_reply_to_user_id": "292520054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosAraujo68 Sim, uma das belezas do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-26T20:31:17.000Z",
            "id": "316648572789592064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional de Aparados da Serra \u00e9 aberto \u00e0 visita\u00e7\u00e3o, saiba mais em: http://t.co/YUgRCVEWut  #DestinoBrasil http://t.co/TAVsLIIBhD"
        },
        {
            "author_id": "121773633",
            "created_at": "2013-03-26T20:26:10.000Z",
            "id": "316647284186161152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, eu n\u00e3o conhecia o Parque \nNacional de Sete Cidades, cara, o que eu fazia da vida? M\u00e3e, me leva. pfvr."
        },
        {
            "author_id": "1126256010",
            "created_at": "2013-03-26T20:15:09.000Z",
            "id": "316644513709953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das muitas bel\u00edssimas cascatas do Parque Nacional de Ordesa, inaugurado a 16 de agosto de 1918 sob um antigo... http://t.co/IIDAur6RJN"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-26T20:01:44.000Z",
            "id": "316641136754188288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado entre os estados do #RS e de #SC, o Parque Nacional de Aparados da Serra \u00e9 um compilado hist\u00f3rico-culturais e de biodiversidade."
        },
        {
            "author_id": "6362292",
            "created_at": "2013-03-26T20:00:03.000Z",
            "id": "316640712932347906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Yellowstone (USA), n\u00e3o ter tr\u00e2nsito na pista, n\u00e3o significa tranquilidade na pista. Se bem... http://t.co/2Oj1VXFmw9"
        },
        {
            "author_id": "72435360",
            "created_at": "2013-03-26T19:07:35.000Z",
            "id": "316627510471307264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds com maior n\u00famero de frequentadores, o Parque Nacional da Tijuca rompeu em 2012 a... http://t.co/MhrYUAr2vC"
        },
        {
            "author_id": "160547302",
            "created_at": "2013-03-26T18:36:30.000Z",
            "id": "316619688320856065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Costa Rica http://t.co/VRo5xAyU15\n #CostaRica #Sudam\u00e9rica"
        },
        {
            "author_id": "274622679",
            "created_at": "2013-03-26T18:07:40.000Z",
            "id": "316612429515735040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portaria do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es vai custar R$ 311 mil. http://t.co/9z5jd6DOCl"
        },
        {
            "author_id": "68453216",
            "created_at": "2013-03-26T17:45:37.000Z",
            "id": "316606883282685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancias p\u00fablicas v\u00e3o discutir medidas de preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina \u00ab Varela Not\u00edcias: http://t.co/vivbp7mSTl"
        },
        {
            "author_id": "211235655",
            "created_at": "2013-03-26T17:13:15.000Z",
            "id": "316598738049179649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrat\u00e9gias para o Projeto Embaixadores do PARNASO. (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) [pic]: http://t.co/MFnvy3apRX"
        },
        {
            "author_id": "85826675",
            "created_at": "2013-03-26T16:52:37.000Z",
            "id": "316593543344947200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e WWF-Brasil inauguram base de opera\u00e7\u00f5es flutuante no Parque Nacional do Juruena http://t.co/Zmt7zhyX1W"
        },
        {
            "author_id": "85826675",
            "created_at": "2013-03-26T16:52:34.000Z",
            "id": "316593530514595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e WWF-Brasil inauguram base de opera\u00e7\u00f5es flutuante no Parque Nacional do Juruena  http://t.co/HAY2BboIOy via @frankmaraschio"
        },
        {
            "author_id": "85826675",
            "created_at": "2013-03-26T16:52:08.000Z",
            "id": "316593423740203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e WWF-Brasil inauguram base de opera\u00e7\u00f5es flutuante no Parque Nacional do Juruena http://t.co/baVPeeAaPc"
        },
        {
            "author_id": "85826675",
            "created_at": "2013-03-26T16:51:08.000Z",
            "id": "316593170135793664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio e WWF-Brasil inauguram base de opera\u00e7\u00f5es flutuante no Parque Nacional do Juruena http://t.co/HAY2BboIOy"
        },
        {
            "author_id": "541750466",
            "created_at": "2013-03-26T16:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "316591386851954689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taim - Reserva Ecolo\u0301gica - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - RS/Brasil - Music by Tun...: http://t.co/rT9nxGm8mu via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "541750466",
            "created_at": "2013-03-26T16:37:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 70,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "316589687156396032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense: http://t.co/X4ybLJ3cUG via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "175192947",
            "created_at": "2013-03-26T16:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "316589654054944768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando o tour... \u263a\uf60e\uf33f\uf33b (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/3MjeaJ8wdk"
        },
        {
            "author_id": "34719498",
            "created_at": "2013-03-26T16:22:23.000Z",
            "id": "316585935900917760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subir \u00e9 f\u00e1cil ... - Doc Di Freitas @ Floresta Nacional do Araripe - FLONA http://t.co/rUNQVFGnUt"
        },
        {
            "author_id": "34719498",
            "created_at": "2013-03-26T16:20:28.000Z",
            "id": "316585452863889410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada do Araripe - Crato - Doc Di Freitas @ Floresta Nacional do Araripe - FLONA http://t.co/LaJ5MCGnBw"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2013-03-26T16:15:23.000Z",
            "id": "316584174008016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil e ICMBio inauguram base de opera\u00e7\u00f5es flutuante no Parque Nacional do Juruena - http://t.co/Yi8n9IQCOt"
        },
        {
            "author_id": "565004781",
            "created_at": "2013-03-26T15:40:56.000Z",
            "id": "316575505077919746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa dica...Jalap\u00e3o... http://t.co/0nTbPzbtyU"
        },
        {
            "author_id": "872051550",
            "created_at": "2013-03-26T15:37:02.000Z",
            "id": "316574523916963840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias da P\u00e1scoa 2013 no Parque Nacional das Montanhas Sibillini http://t.co/nv42iKTs1L boas-vindas na regi\u00e3o de Marche - It\u00e1lia"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-26T15:37:02.000Z",
            "id": "316574522448965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral do Tocantins http://t.co/CBIYpSCqpu"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-26T15:24:25.000Z",
            "id": "316571347302117378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral do Tocantins http://t.co/e5kxZpJ8ta"
        },
        {
            "author_id": "121311562",
            "created_at": "2013-03-26T15:24:17.000Z",
            "id": "316571314011918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES - \n\nPortaria do Parque Nacional vai custar R$ 311 mil - \n\nhttp://t.co/8FyhDhy9zS"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-26T15:21:12.000Z",
            "id": "316570536249528321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/A0UlLsLYFI"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-26T15:21:10.000Z",
            "id": "316570529874206721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/3V9aOVPwbr"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-26T15:21:10.000Z",
            "id": "316570529236660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/rn2OHXtfl1"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-26T15:21:09.000Z",
            "id": "316570527068217345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/F8WjeRwd1c"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-26T15:21:09.000Z",
            "id": "316570526816555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/CaEwj0FC0t"
        },
        {
            "author_id": "378613007",
            "created_at": "2013-03-26T15:05:37.000Z",
            "id": "316566616244641794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia: brazilwonders: Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas - Minas Gerais\u00a0(by Andr\u00e9 Dib) http://t.co/bKxDKEB6Td"
        },
        {
            "author_id": "25008442",
            "created_at": "2013-03-26T15:00:42.000Z",
            "id": "316565378270642176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Us and 1000 butterflies (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 5 others) http://t.co/4uClnAbuSu"
        },
        {
            "author_id": "125168716",
            "created_at": "2013-03-26T14:34:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "316558736711884801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari :) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 4 others) http://t.co/xzRQgGVYuJ"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-03-26T13:55:46.000Z",
            "id": "316549036893155330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira uma foto em 360\u00ba do flutuante, base de opera\u00e7\u00f5es no Parque Nacional do Juruena: http://t.co/VlqSYHbFP5"
        },
        {
            "author_id": "244051667",
            "created_at": "2013-03-26T13:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 93,
                        "username": "360cities"
                    },
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 107,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "316548773708972032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nice panorama! Sede flutuante Parque Nacional do Juruena #360pano http://t.co/ezjOOWkdVI via @360cities  - @WWF_Brasil"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [e_band].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "e_band",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "e_band"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [e_band].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "e_band",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "e_band"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [viagemmulheres].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "viagemmulheres",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "viagemmulheres"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [rbsnoticias].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "rbsnoticias",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "rbsnoticias"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303917836",
                "name": "Karicas Conk\u00e1",
                "username": "prazery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158889873",
                "name": "Roberto Vindica",
                "username": "vindicara25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276697",
                "name": "Marco Asa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcoasa100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158920899",
                "name": "Alex Fernando",
                "username": "AlexFernandoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83615149",
                "name": "F\u00e1bio Cabral",
                "username": "FabioAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "519744807",
                "name": "Asociaci\u00f3n NAVEGA",
                "username": "AsocNAVEGA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192346059",
                "name": "Elizete",
                "username": "lizetsuzana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40872202",
                "name": "Flavio Ortigao",
                "username": "Flavortigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193517225",
                "name": "Rafael Ferreira",
                "username": "rafa___ferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273522259",
                "name": "Raimon M.",
                "username": "AmArte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214117577",
                "name": "ViajesyVacaciones.es",
                "username": "ViajesyVacas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293416971",
                "name": "turentacar",
                "username": "turentacar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93655493",
                "name": "Rub\u00e9n Salcedo \u00ae",
                "username": "rbnsalcedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935406648",
                "name": "Dis-parados",
                "username": "Dis_parados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290603862",
                "name": "carlos garc\u00eda-conde",
                "username": "carlosgconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280067948",
                "name": "demotravelling",
                "username": "demotravelling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303184972",
                "name": "cruceroviajes",
                "username": "cruceros_viajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522319131",
                "name": "Centro del viajero",
                "username": "Centroviajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97320705",
                "name": "Casa Rural Urbasa",
                "username": "CasaRuralUrbasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229327994",
                "name": "eduardo calderini",
                "username": "ecalderini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217908131",
                "name": "\ud83d\ude1cS U R T A D O\ud83e\udd2a",
                "username": "phellipeas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303591584",
                "name": "News 24hs",
                "username": "d0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "761989592",
                "name": "Bian Corazon",
                "username": "BianCorazon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194623261",
                "name": "Julia Melo",
                "username": "julia_farol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60331599",
                "name": "Ary AntiPT",
                "username": "arykara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496071869",
                "name": "Gabi Beliso \u270c",
                "username": "GabiBeliso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94119783",
                "name": "FOLHA DO ES",
                "username": "folhadoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53145664",
                "name": "jackson rangel",
                "username": "jacksonrangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302644740",
                "name": "Fernando De Carvalho",
                "username": "fnandodcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162592869",
                "name": "La\u00edse Carvalho",
                "username": "Ladocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626581228",
                "name": "DANIEL",
                "username": "akiposso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263300582",
                "name": "Redentor Prote\u00e7\u00e3o",
                "username": "RedentorEPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502166549",
                "name": "Jesse Morais",
                "username": "JesseMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331652869",
                "name": "gilmarfbomfim",
                "username": "gilmarfbomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327595838",
                "name": "elayne duran",
                "username": "elayneduran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327597246",
                "name": "carmen brum",
                "username": "carmelita_brum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327594007",
                "name": "Sibele Noa",
                "username": "sibelenoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610068040",
                "name": "TEMA",
                "username": "ongtema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594034312",
                "name": "Auton Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "autonambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233509672",
                "name": "Nathan Silva",
                "username": "Nathan_pcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249367828",
                "name": "AnonimodeUbatuba",
                "username": "anonimo_Ubatuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135988005",
                "name": "ROCHA ADVOGADO",
                "username": "rocha_lcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327461763",
                "name": "Braga Ferreira",
                "username": "dlsnfbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106920001",
                "name": "Reinaldo Cruz \ud83c\udf35\ud83d\udea9\ud83d\udca3",
                "username": "Reinaldo_Cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50435425",
                "name": "Eco4u",
                "username": "Eco4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29354905",
                "name": "Tuca",
                "username": "TucaRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570257254",
                "name": "eustaquio aires",
                "username": "eustaquio_aires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539934266",
                "name": "k",
                "username": "mistakesgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413572346",
                "name": "Big Frutas Curitiba",
                "username": "Big_Frutas_CTBA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "582920072",
                "name": "Pousada Bambu A\u00e7u",
                "username": "PousadaBambuAcu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520460809",
                "name": "Circuito Paulista",
                "username": "Circuitopta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128810432",
                "name": "Matheus .",
                "username": "matheuusreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267818677",
                "name": "Sua Trip",
                "username": "SuaTrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147841013",
                "name": "Diego Paiva",
                "username": "diegospaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30267537",
                "name": "apolo11.com",
                "username": "siteapolo11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99745116",
                "name": "Yolanda V\u00e1zquez",
                "username": "SholitaVG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347819293",
                "name": "Stela Maris",
                "username": "stelamaris_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1197432600",
                "name": "Saludabilis",
                "username": "Saludabilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234987153",
                "name": "Rio Grande do Sul",
                "username": "riogrande_dosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321070043",
                "name": "Edson Mazzei",
                "username": "MazzeiEdson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "215386537",
                "name": "Pelotas Center",
                "username": "pelotas_center",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567225562",
                "name": "Buthier",
                "username": "onbuthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295914856",
                "name": "@thiagopassos",
                "username": "thisp_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95103940",
                "name": "Odila Garcia",
                "username": "odilagarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163438826",
                "name": "Luiz Henrique L. Gomes",
                "username": "alemao_marau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226430078",
                "name": "Radio Cidade FM",
                "username": "RadioCidadeFM3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82110616",
                "name": "Seu Link",
                "username": "seulinkoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54784501",
                "name": "Voc\u00ea",
                "username": "turcatoam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397560450",
                "name": "jornaisemserie",
                "username": "Vitoria_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34383966",
                "name": "Tribuna Not\u00edcias",
                "username": "tribuna_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167269081",
                "name": "YesbananasNews",
                "username": "yesbananas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41411550",
                "name": "LaloTadeu",
                "username": "dizconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272110077",
                "name": "Luan Matheus",
                "username": "LuaNmrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333006434",
                "name": "yuri sarto",
                "username": "yurisarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306996428",
                "name": "Markos Gnoll",
                "username": "MarkosGnoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296281529",
                "name": "Jorge Miguel",
                "username": "JoorgeMiiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294775087",
                "name": "oi, sou joao flavio\u263a",
                "username": "soujoaoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286317048",
                "name": "victor de borba",
                "username": "victordeborbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222569206",
                "name": "Jullia",
                "username": "JulliaKeeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "252774677",
                "name": "R\u00e1dio Continental",
                "username": "continental1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146064694",
                "name": "Ricardo R. Camillo",
                "username": "Ricardorcamillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272941469",
                "name": "rafael",
                "username": "laudenir77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55552211",
                "name": "M\u026a\u0262\u1d1c\u1d07\u029f",
                "username": "local22miguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62837508",
                "name": "W.A.S.",
                "username": "SantosWecsley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1291963742",
                "name": "Sucesso Dinheiro",
                "username": "SucessoFortuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329540379",
                "name": "_, ssa_",
                "username": "20SeguirDeVolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242613598",
                "name": "@AntiAlone *-*",
                "username": "AntiAlone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95331884",
                "name": "Alexandre Ribeiro",
                "username": "alxbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294921760",
                "name": "Vitu",
                "username": "olhavitu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331883120",
                "name": "isahgatinh",
                "username": "isahgatinh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295186069",
                "name": "Augusto",
                "username": "4g7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280522417",
                "name": "SantanderSeguro",
                "username": "SantanderSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276076580",
                "name": "braviturturismo",
                "username": "braviturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275538453",
                "name": "saojose_turismo",
                "username": "saojose_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275537286",
                "name": "saojoseturismo",
                "username": "saojoseturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275536069",
                "name": "saojose_viagens",
                "username": "saojose_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275535227",
                "name": "saojoseviagens",
                "username": "saojoseviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275534109",
                "name": "abc_viagens",
                "username": "abc_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275531204",
                "name": "abcviagens",
                "username": "abcviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275529777",
                "name": "braviturviagens",
                "username": "braviturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274804181",
                "name": "express_vip",
                "username": "express_vip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274801334",
                "name": "expressvip",
                "username": "expressvip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109885907",
                "name": "Iramilso Santos",
                "username": "iramilso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505289130",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "raynniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228870545",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "makepeace4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138023810",
                "name": "Feed 24h",
                "username": "feed24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65888651",
                "name": "ADSOARES",
                "username": "ADSOARESCORCORA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360257414",
                "name": "Igor \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Igor_Pereirads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569594505",
                "name": "Brasil Mega Store",
                "username": "BrasilMegaStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554447662",
                "name": "Suce$$o 7",
                "username": "sucessosete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801281496",
                "name": "Representantes",
                "username": "Insetzenrep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586569938",
                "name": "Noticias de Vitoria",
                "username": "GVitoriaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720180146",
                "name": "Sociedade Beta News",
                "username": "sbetanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122717137",
                "name": "pcr",
                "username": "paulinhainha21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928700565005197312",
                "name": "Jornal Zero Hora",
                "username": "zerohora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1285823768",
                "name": "jonas rocha",
                "username": "jonasrocha_real",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330395674",
                "name": "Matheus #BetaLab",
                "username": "83Matheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160104311",
                "name": "\u23f3",
                "username": "Retifiudi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227475977",
                "name": "Esporte Fant\u00e1stico",
                "username": "esporte_fantast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76651032",
                "name": "Band.com.br",
                "username": "portaldaband",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "793888598",
                "name": "Mwangole XXI",
                "username": "Mwangole21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174362370",
                "name": "Record TV RS",
                "username": "recordrsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48757417",
                "name": "altino  correia",
                "username": "altinocorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37948019",
                "name": "M\u00e1rcio Neves",
                "username": "marcio_neves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61550180",
                "name": "Lina Gallego.",
                "username": "LaRepelente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060224829",
                "name": "ValdirMartaBortoli",
                "username": "ValdirMartaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511157397",
                "name": "Iasllan Queiroz",
                "username": "iasllanjosqueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878620584",
                "name": "Mi \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddaf",
                "username": "mi_frasson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125446258",
                "name": "ASSUNTOS POLITICOS",
                "username": "assuntopolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270003045",
                "name": "Cada Minuto",
                "username": "PortalCadaMin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403335661",
                "name": "Andersom2012Fim",
                "username": "Andersom2012Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84673641",
                "name": "Dr.Edson Credidio",
                "username": "edsoncredidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95436211",
                "name": "Grupo Solu\u00e7\u00f5es LCA Com",
                "username": "GrupoSolucoesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56142663",
                "name": "Reginaldo Marinho",
                "username": "Construcell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27723889",
                "name": "Elba Ramalho",
                "username": "elbaramalho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204852787",
                "name": "Ofir Comunica\u00e7\u00f5es",
                "username": "OfirComunica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554807048",
                "name": "Negona Reipert",
                "username": "negona_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449477678",
                "name": "52745 REAIS,14DIAS",
                "username": "52745reais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449443536",
                "name": "O vencedor",
                "username": "ovencedorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387441851",
                "name": "Sergio",
                "username": "recomendocomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343212538",
                "name": "Itamar Marcos",
                "username": "Futuroagora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331885479",
                "name": "Paulinha",
                "username": "paulinhaaaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334865028",
                "name": "oscar",
                "username": "oscar2361",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82926766",
                "name": "Cristina Oliveira",
                "username": "BLOGMergulhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75220124",
                "name": "Matheus Schuch",
                "username": "MatheusSchuch",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52911534",
                "name": "Hamilton  Burd",
                "username": "Hamiburd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33374024",
                "name": "Gau Costa",
                "username": "gaucosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340470100",
                "name": "R\u00e1dioCultura Pelotas",
                "username": "rccultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994844172",
                "name": "Ello Ambiental",
                "username": "ellogambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517040174",
                "name": "panamadivecenter",
                "username": "panamadivecent1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7748402",
                "name": "PADI",
                "username": "PADI",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "987956932429467649",
                "name": "Dan Of America",
                "username": "dan_america",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25063956",
                "name": "Daniel Dalsoto",
                "username": "danieldalsoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "748382634",
                "name": "WEB RADIO UNIVERSO",
                "username": "CLachetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72929347",
                "name": "Ca\u00e7adoresDeAventuras",
                "username": "CacadoresRedeTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602887572",
                "name": "ClaraLusoTour",
                "username": "ClaraLusoTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72264983",
                "name": "Jornal Agito",
                "username": "jornalagito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47132236",
                "name": "Amanda Munhoz",
                "username": "amanda_munhoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28053134",
                "name": "Guacira Merlin",
                "username": "GuaciraMerlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134632804",
                "name": "Grupo Jaime B\u00f3rquez",
                "username": "JaimeBorquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46762060",
                "name": "Di\u00e1rio",
                "username": "diariosm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390090338",
                "name": "Portal de Camaqu\u00e3",
                "username": "portalcamaquars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49158904",
                "name": "Durval junior",
                "username": "skywjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1009231753",
                "name": "Ju Scaf",
                "username": "JulianaScaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634659951",
                "name": "Ella",
                "username": "EllaIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180775419",
                "name": "Rafa SF7",
                "username": "rafaelasf7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227385857",
                "name": "Stela Ferrari",
                "username": "stelaferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171846064",
                "name": "Analu Tavares",
                "username": "Annalutavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119019744",
                "name": "Raul C\u00e2novas",
                "username": "raulcanovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610939257",
                "name": "Josu\u00e9 Lucas",
                "username": "rayjosu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399193820",
                "name": "Honduras",
                "username": "Honduras0504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1184192010",
                "name": "Onda H ",
                "username": "ondahrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34154025",
                "name": "Aline Zitto",
                "username": "alizitto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94205613",
                "name": "Di\u00e1rio Ga\u00facho",
                "username": "diario_gaucho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80329173",
                "name": "ProudGrandma\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4\u270a\ud83c\udffd",
                "username": "marciasn1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105478418",
                "name": "Elaine Fauth",
                "username": "anesalete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54403703",
                "name": "Giovani Grizotti",
                "username": "giovanigrizotti",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "326883526",
                "name": "Capit\u00e1n Ben Willard",
                "username": "Ben_L_Willard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955496580",
                "name": "Eduardo cortes",
                "username": "Eduardo13938369",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331776528",
                "name": "Marcelo Spilki",
                "username": "MarceloSpilki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79744881",
                "name": "Correio do Povo",
                "username": "correio_dopovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55066053",
                "name": "Maira Cantero",
                "username": "MairaColorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127037804",
                "name": "\u262e\ufe0fD\u00e9bora Hoff\u262e\ufe0f",
                "username": "DeboraHoffHoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379665836",
                "name": "Rubens Silva",
                "username": "rubensplantao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320562771",
                "name": "Pelotas13horas",
                "username": "Pelotas13horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121788670",
                "name": "Danilo Bueno",
                "username": "DaniloBuenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182477598",
                "name": "Const Santa Cec\u00edlia",
                "username": "SantaCecilia_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55344732",
                "name": "Mariana Serafini",
                "username": "MaSerafini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722476068",
                "name": "Jornal Dia Dia",
                "username": "JornalDiaDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104157978",
                "name": "Jornal de Gramado",
                "username": "jornaldegramado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39862870",
                "name": "Di\u00e1rio de Canoas",
                "username": "diariodecanoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39860568",
                "name": "Jornal VS",
                "username": "jornalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249079828",
                "name": "Eco Portal Social",
                "username": "EcoPortalSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816293186",
                "name": "AhamClaudia,SentaL\u00e1",
                "username": "ASentaLaClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856387177",
                "name": "rafael reifs",
                "username": "rafaelreifs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323039094",
                "name": "Ge\u03b1n D\u03b1vid",
                "username": "Geands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101273378",
                "name": "Eloi Zorzetto",
                "username": "eloizorzetto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35972039",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "k43g0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33661272",
                "name": "Fabricio Marques",
                "username": "fabricioguidova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978232082",
                "name": "Soraia Pereira",
                "username": "Arqsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216359043",
                "name": "Forma\u00e7\u00e3o Modular",
                "username": "alcanenafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148071512",
                "name": "NH Meio Ambiente",
                "username": "nhmeioambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242048979",
                "name": "Cataratas Online",
                "username": "cataratasonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34450878",
                "name": "Larissa Roso",
                "username": "larissaroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860668016",
                "name": "claudio rodrigo",
                "username": "claudio61513676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205211908",
                "name": "clicRBS RS",
                "username": "clicrbsRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90312698",
                "name": "AppleWorldNews",
                "username": "Apple_WorldNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197880033",
                "name": "Cot\u00e9",
                "username": "Josephine_Scalt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144656075",
                "name": "Jim Pino",
                "username": "esejimbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86084536",
                "name": "Robertha Ribeiro",
                "username": "RoberthaRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378273088",
                "name": "Let's Dive",
                "username": "letsdiveoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64799061",
                "name": "Luana Brito",
                "username": "viishhLuana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409318462",
                "name": "Julian Fernandes",
                "username": "DonaCereja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366632853",
                "name": "Puyuhuapi LodgeSpa",
                "username": "PuyuhuapiLodge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50357553",
                "name": "OPEN POINT",
                "username": "openpoint_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433866396",
                "name": "lawrence sevillo",
                "username": "LawrenceSevillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259412912",
                "name": "PersonalTour",
                "username": "personal_tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118110182",
                "name": "All Not\u00edcias",
                "username": "AllNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147323042",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "brasilnovidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185713290",
                "name": "Eccosystems",
                "username": "eccosys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117373254",
                "name": "Imaflora",
                "username": "Imaflora",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342479598",
                "name": "CaetFest",
                "username": "Caetfest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69595272",
                "name": "Jornal da Manh\u00e3",
                "username": "jm_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93916852",
                "name": "Sistema FAEP",
                "username": "SistemaFAEP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31116114",
                "name": "K\u00e1tia Abreu",
                "username": "KatiaAbreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73110916",
                "name": "horizonte de eventos",
                "username": "fbarbozza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19663639",
                "name": "Paul Dunn, CBCP \u270a\ud83c\udfff",
                "username": "wpauldunn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18030962",
                "name": "Caroline Dunn",
                "username": "thecarolinedunn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74182682",
                "name": "uai nada, uai",
                "username": "uaitalinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85826675",
                "name": "OIPOL",
                "username": "oipoloficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39297524",
                "name": "MeioNews Na Moda Com Tudo",
                "username": "meionews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578322916",
                "name": "F\u00e1tima Lima",
                "username": "FaimaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292520054",
                "name": "Carlos Roberto",
                "username": "CarlosAraujo68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121773633",
                "name": "Ferreira",
                "username": "OneHalfBlood",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126256010",
                "name": "Mala Aviada",
                "username": "MalaAviada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6362292",
                "name": "Claus Jensen",
                "username": "clajen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72435360",
                "name": "gotorio.net",
                "username": "gotorio_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160547302",
                "name": "Luis Cicerone",
                "username": "xixerone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274622679",
                "name": "Curta Mato Grosso",
                "username": "CurtaMatoGrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68453216",
                "name": "Selma",
                "username": "selmanery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211235655",
                "name": "Flavio Gueiros",
                "username": "flaviogueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541750466",
                "name": "Aneci silva",
                "username": "Anecidasilvaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175192947",
                "name": "Cac\u00e1 Ara\u00fajo",
                "username": "CacaSow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34719498",
                "name": "ieda rozenfeld",
                "username": "iedarozenfeld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565004781",
                "name": "Atmosfera OFF-ROAD",
                "username": "AtmosferOFFROAD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872051550",
                "name": "La Sibilla | Sarnano",
                "username": "LA_SIBILLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378613007",
                "name": "Occupied Dreams",
                "username": "philos_adelphos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25008442",
                "name": "Tim Roessler",
                "username": "troessler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125168716",
                "name": "Vitor Audibert",
                "username": "vitor_audibert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "244051667",
                "name": "Fabricio M Spatti",
                "username": "fspatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19061054",
                "name": "360Cities.net",
                "username": "360cities",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "317612479469461505",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kl37d90me2sifzvnj51oh4voavlp",
        "oldest_id": "316548773708972032",
        "result_count": 475
    }
}