{
    "data": [
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2013-07-10T23:10:05.000Z",
            "id": "355101650224025601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/iyrNqc5N6Q"
        },
        {
            "author_id": "322273098",
            "created_at": "2013-07-10T23:09:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "422084287",
                        "start": 0,
                        "username": "PriscilaCVeiga"
                    }
                ]
            },
            "id": "355101517944066048",
            "in_reply_to_user_id": "422084287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PriscilaCVeiga \u00e9 no parque municipal? ou n\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "342951070",
            "created_at": "2013-07-10T23:07:42.000Z",
            "id": "355101050400817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Ref\u00fagio natural em Viam\u00e3o, Parque de Itapu\u00e3 comemora 40 anos - not\u00edcias em Nossa Terra 2013 http://t.co/W3evM1slLV"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-07-10T23:01:58.000Z",
            "id": "355099608084520965",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras: Parque Municipal ainda sem data para reabrir: O Parque Municipal de Macei\u00f3 permanece fechado para visit... http://t.co/38616qoboB"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-07-10T23:00:08.000Z",
            "id": "355099145259843584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1973, o Parque Estadual de Ibitipoca \u00e9 administrado pelo Instituto Estadual de Florestas, de Minas... http://t.co/ve3PEo0XmM"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-07-10T22:49:46.000Z",
            "id": "355096536620859392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o celebra os 40 anos do Parque Estadual de Itapu\u00e3: Trilha, passeio cicl\u00edstico e feira comp\u00f5em ativid... http://t.co/V1rA9sAGEW"
        },
        {
            "author_id": "94205613",
            "created_at": "2013-07-10T22:49:43.000Z",
            "id": "355096523035512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no DG: Programa\u00e7\u00e3o celebra os 40 anos do Parque Estadual de Itapu\u00e3 http://t.co/3d7PrTKIB0"
        },
        {
            "author_id": "102363154",
            "created_at": "2013-07-10T22:47:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "57216951",
                        "start": 0,
                        "username": "mouramotta"
                    }
                ]
            },
            "id": "355095946050281472",
            "in_reply_to_user_id": "57216951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mouramotta confirma se \u00e9 no parque municipal cidade das crian\u00e7as?"
        },
        {
            "author_id": "92442762",
            "created_at": "2013-07-10T22:44:54.000Z",
            "id": "355095313092063234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFO\nCompartilhada publicamente  -  19:20\n \nDeputadas dos EUA defendem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua &gt;... http://t.co/6OOmffAGj6"
        },
        {
            "author_id": "192256088",
            "created_at": "2013-07-10T22:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48991672,
                        -20.36431883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "355092634710188033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um domingo qualquer. Uma paisagem espetacular! \" @ Parque Natural Municipal das Andorinhas http://t.co/ziQRZhfdqn"
        },
        {
            "author_id": "29234216",
            "created_at": "2013-07-10T22:32:46.000Z",
            "id": "355092258858614784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Americano \u00e9 tudo doido!\n\"Deputadas dos EUA defendem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua\"\nhttp://t.co/BULfE8eRzN - Vixe! O Obama viu meu post!"
        },
        {
            "author_id": "198740445",
            "created_at": "2013-07-10T22:26:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82685226,
                        -2.7473006
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "355090684040052737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/22uvMYWU9g"
        },
        {
            "author_id": "596766395",
            "created_at": "2013-07-10T22:25:01.000Z",
            "id": "355090309283196929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/cIFgcWsgC8... http://t.co/jZeu4dhKkR"
        },
        {
            "author_id": "189302420",
            "created_at": "2013-07-10T22:01:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87344501,
                        -23.49646656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "355084389132152832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque com minha princesa mais linda &lt;33 \u2764\u2764\u270c\u270c\ud83d\udc4d\ud83d\ude0d @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/AUiEWmNwrl"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2013-07-10T21:42:25.000Z",
            "id": "355079586041704449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras: Parque Municipal ainda sem data para reabrir http://t.co/5wthQa00kw #fb"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2013-07-10T21:42:14.000Z",
            "id": "355079542177673217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras: Parque Municipal ainda sem data para reabrir http://t.co/ec8ZHh4Fkl #fb"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2013-07-10T21:42:14.000Z",
            "id": "355079540109869059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras: Parque Municipal ainda sem data para reabrir http://t.co/El5v9UPkY9 #fb"
        },
        {
            "author_id": "145309908",
            "created_at": "2013-07-10T21:30:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "2562023222",
                        "start": 107,
                        "username": "SemaRS1"
                    }
                ]
            },
            "id": "355076704156397569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 completa 40 anos com programa\u00e7\u00e3o especial. Leia mais em http://t.co/T9RY7H6ySa \u2026 @SemaRS1"
        },
        {
            "author_id": "278283609",
            "created_at": "2013-07-10T21:30:05.000Z",
            "id": "355076485347938305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA defendem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua http://t.co/ZS2zErswYe"
        },
        {
            "author_id": "366825124",
            "created_at": "2013-07-10T21:26:26.000Z",
            "id": "355075563918069762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMD - Instituto Marcos Daniel - Eventos - Simbora pro Parque - Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/O06VxwJilr"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2013-07-10T21:08:20.000Z",
            "id": "355071010292236290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua \nhttp://t.co/dmMnBKasip"
        },
        {
            "author_id": "1534155294",
            "created_at": "2013-07-10T21:02:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "32767061",
                        "start": 0,
                        "username": "JenBeals_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "355069606043451392",
            "in_reply_to_user_id": "32767061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JenBeals_com #biophilia eucalipto parque municipal de Mataro http://t.co/hPHi1yhOe0"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2013-07-10T20:57:14.000Z",
            "id": "355068215795257344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Naturatins autorizou o monitoramento de peixes no Parque Estadual do Cant\u00e3o: http://t.co/dCszjrej9Y"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2013-07-10T20:53:33.000Z",
            "id": "355067288845688832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre no pr\u00f3ximo dia 20: http://t.co/bnVNFSwbcm"
        },
        {
            "author_id": "82469478",
            "created_at": "2013-07-10T20:46:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56787946,
                        -25.55439076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "355065503649243136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor panor\u00e2mica \ud83d\udc4c #photo #beautiful #loveit @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/dNwIcFLB16"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-07-10T20:33:02.000Z",
            "id": "355062127993683968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Entrada de visitantes no parque ser\u00e1 franca durante todo o m\u00eas de julho.\nPrograma\u00e7\u00e3o de anive... http://t.co/YFZZsjMvJq"
        },
        {
            "author_id": "394800063",
            "created_at": "2013-07-10T20:30:53.000Z",
            "id": "355061584604831744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terceiro dia: Visita ao Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/gLOG7Jgu8z"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2013-07-10T20:24:50.000Z",
            "id": "355060061778882560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Juiz considera nulos contratos de compra de lotes de condom\u00ednio irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Bras\u00edlia http://t.co/tyR3JP1QOd"
        },
        {
            "author_id": "577433593",
            "created_at": "2013-07-10T20:22:06.000Z",
            "id": "355059376798707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Tarde no Parque Municipal\" http://t.co/0gfKodG8PN"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-07-10T20:19:57.000Z",
            "id": "355058833552441344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ref\u00fagio natural em Viam\u00e3o, Parque de Itapu\u00e3 comemora 40 anos: Entrada de visitantes no parque ser\u00e1 franca dura... http://t.co/ASJSIRZgfp"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-07-10T20:19:53.000Z",
            "id": "355058819644129281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio natural em Viam\u00e3o, Parque de Itapu\u00e3 comemora 40 anos: Entrada de visitantes no parque... http://t.co/OnvmIMLmW5 #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-07-10T20:19:45.000Z",
            "id": "355058785343123456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio natural em Viam\u00e3o, Parque de Itapu\u00e3 comemora 40 anos http://t.co/DO7v2JURZv"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-07-10T20:19:45.000Z",
            "id": "355058785301184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio natural em Viam\u00e3o, Parque de Itapu\u00e3 comemora 40 anos: Entrada de visitantes no parque ser\u00e1 franca dura... http://t.co/IVPQPq1uDf"
        },
        {
            "author_id": "82469478",
            "created_at": "2013-07-10T20:18:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56787946,
                        -25.55439076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "355058528156786688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ud83c\udf08 @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/0viDsKZH5S"
        },
        {
            "author_id": "112487616",
            "created_at": "2013-07-10T20:17:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "112487616",
                        "start": 97,
                        "username": "g1rs"
                    }
                ]
            },
            "id": "355058303803457536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nossa Terra: Ref\u00fagio natural em Viam\u00e3o, Parque de Itapu\u00e3 comemora 40 anos http://t.co/p0bQhTaD4G @g1rs"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2013-07-10T20:11:04.000Z",
            "id": "355056596759498752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Preservando a nascente do velho Chico est\u00e1 o Parque Nacional #SerradaCanastra, #destino imperd\u00edvel em #Minas Gerais! http://t.co/IADeWwO5h6"
        },
        {
            "author_id": "142260118",
            "created_at": "2013-07-10T20:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31351571,
                        -29.45493951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "355056237336997889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal De Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/0Vu51c5WRA"
        },
        {
            "author_id": "121828021",
            "created_at": "2013-07-10T20:02:05.000Z",
            "id": "355054337300512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valor tb ser\u00e1 investido na cria\u00e7\u00e3o de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Morro S\u00e3o Pedro (POA), ref\u00fagio da vida silvestre http://t.co/pm8Vd5PxIq"
        },
        {
            "author_id": "82469478",
            "created_at": "2013-07-10T19:56:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56787946,
                        -25.55439076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "355052881025576960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/Q0g9Yc73jP"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-07-10T19:48:40.000Z",
            "id": "355050963654017024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 se prepara para \u00e9poca em que h\u00e1 maior probabilidade de haver fogo. http://t.co/f70fQeB8kZ"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2013-07-10T19:33:38.000Z",
            "id": "355047178827350020",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA APOIA REGATA NO LITORAL NORTE DE SP   http://t.co/LTPWqfKfmw"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2013-07-10T19:21:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1029140659",
                        "start": 0,
                        "username": "sleitaor"
                    }
                ]
            },
            "id": "355044136715436033",
            "in_reply_to_user_id": "1029140659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sleitaor fala sobre as consequ\u00eancias do PL que prev\u00ea a reativa\u00e7\u00e3o da estrada que corta o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ed2u2bpXdh"
        },
        {
            "author_id": "39309171",
            "created_at": "2013-07-10T19:16:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.35917179,
                        -23.81511042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "355042743531237376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Ilhabela http://t.co/XVCU64XYA9"
        },
        {
            "author_id": "1106989873",
            "created_at": "2013-07-10T19:07:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "2530376748",
                        "start": 0,
                        "username": "sahskn"
                    }
                ]
            },
            "id": "355040549809553409",
            "in_reply_to_user_id": "371995061",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sahskn moro perto do parque nacional &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2013-07-10T19:01:52.000Z",
            "id": "355039185477963777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca foi classificado como o 3\u00ba melhor parque da Am\u00e9rica Latina: http://t.co/ud4VVqPb8Y"
        },
        {
            "author_id": "79070310",
            "created_at": "2013-07-10T19:00:58.000Z",
            "id": "355038957320413186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Grande Fonte Prism\u00e1tica \u00e9 um dos lugares paradis\u00edaco do Parque Yellowstone, um parque nacional norte-americano... http://t.co/G0kjWgHv7v"
        },
        {
            "author_id": "598882561",
            "created_at": "2013-07-10T18:53:59.000Z",
            "id": "355037200787832832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "204997346",
            "created_at": "2013-07-10T18:49:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "204997346",
                        "start": 101,
                        "username": "TudoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "355036119265587203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UFMG abre inscri\u00e7\u00f5es para col\u00f4nia de f\u00e9rias na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - Tudo + http://t.co/Se3VI5PqLS via @TudoBH"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2013-07-10T18:38:15.000Z",
            "id": "355033242660900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIA 30 DE AGOSTO A 01 DE SETEMBRO!!\n\nA Mar de Bem vai te levar para o Parque Nacional do Itatiaia onde faremos a... http://t.co/Jh5XUWw1oB"
        },
        {
            "author_id": "20513667",
            "created_at": "2013-07-10T18:28:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "355030893057949696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/A2mzU6TbBW"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2013-07-10T18:26:40.000Z",
            "id": "355030327703515138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre no pr\u00f3ximo dia 20 http://t.co/6N8Ra2MMpN #fb"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2013-07-10T18:26:40.000Z",
            "id": "355030325262430208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre no pr\u00f3ximo dia 20 http://t.co/f0cmWwkwIp #fb"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2013-07-10T18:26:39.000Z",
            "id": "355030322804555777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 reabre no pr\u00f3ximo dia 20 http://t.co/Map8wQjPYg #fb"
        },
        {
            "author_id": "76723046",
            "created_at": "2013-07-10T18:21:52.000Z",
            "id": "355029117407731713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc12 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Np4PgSUGfw"
        },
        {
            "author_id": "55157667",
            "created_at": "2013-07-10T18:21:22.000Z",
            "id": "355028992551698433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edticos dos EUA apresentam plano para parque nacional na lua http://t.co/vzyIjQ3vjj"
        },
        {
            "author_id": "55157667",
            "created_at": "2013-07-10T18:20:42.000Z",
            "id": "355028824867610625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edticos dos EUA apresentam plano para parque nacional na lua http://t.co/rBdeTn6fUd"
        },
        {
            "author_id": "1033547690",
            "created_at": "2013-07-10T18:16:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1446819792",
                        "start": 0,
                        "username": "ItJadeAmelia"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "945925561473519616",
                        "start": 14,
                        "username": "itleighanne"
                    }
                ]
            },
            "id": "355027679747117057",
            "in_reply_to_user_id": "1446819792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ItJadeAmelia @ItLeighAnne tem uma cachoeira muito linda na floresta estadual,podiamos ir p la,levar algo p beber e comer"
        },
        {
            "author_id": "19093525",
            "created_at": "2013-07-10T18:15:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.077,
                        -31.293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "afa70015d1ce58a4"
            },
            "id": "355027435357609984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lagoa do Peixe #RS @ Parque Nacional Lagoa do Peixe http://t.co/amuj5GAuzD"
        },
        {
            "author_id": "263768111",
            "created_at": "2013-07-10T18:08:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.96272933,
                        -22.21694359
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "355025721929895936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o tempo voa amor... @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre http://t.co/8uUUYm3Jiv"
        },
        {
            "author_id": "104294106",
            "created_at": "2013-07-10T18:07:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "355025548705136640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paseito! (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/8kh3VvRJpT"
        },
        {
            "author_id": "28822641",
            "created_at": "2013-07-10T18:06:44.000Z",
            "id": "355025311596937216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA defendem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua http://t.co/pkSLuMjdTd"
        },
        {
            "author_id": "781445767",
            "created_at": "2013-07-10T18:06:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "28822641",
                        "start": 92,
                        "username": "Athenna_Design"
                    }
                ]
            },
            "id": "355025270819913728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Design Deputadas dos EUA defendem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua http://t.co/YWHb1Qk2ex @Athenna_Design"
        },
        {
            "author_id": "28822641",
            "created_at": "2013-07-10T18:06:32.000Z",
            "id": "355025260766179329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA defendem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua http://t.co/mkHdD5s89n #Foz #Design"
        },
        {
            "author_id": "62886262",
            "created_at": "2013-07-10T18:04:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "145391033",
                        "start": 0,
                        "username": "Cl3ber"
                    },
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "32792380",
                        "start": 8,
                        "username": "vafjr87"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "722909839115075584",
                        "start": 32,
                        "username": "_info"
                    }
                ]
            },
            "id": "355024756971544578",
            "in_reply_to_user_id": "145391033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cl3ber @vafjr87 Futurama???\nRT @_INFO: Deputadas dos EUA defendem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua http://t.co/rhxATCSqEI"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-07-10T17:55:18.000Z",
            "id": "355022433280999427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do Parque Municipal de Macei\u00f3, previsto para esta sexta-feira, \u00e9 adiado para dia 20. #MACEI\u00d3 #ALTUDONAHORA"
        },
        {
            "author_id": "184481658",
            "created_at": "2013-07-10T17:53:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "722909839115075584",
                        "start": 88,
                        "username": "_info"
                    }
                ]
            },
            "id": "355021980975644672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA defendem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua http://t.co/mCvPVAHhoP via @_INFO"
        },
        {
            "author_id": "275504521",
            "created_at": "2013-07-10T17:50:04.000Z",
            "id": "355021115791388673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Lajeado, TO, abriga importantes registros hist\u00f3ricos, inscri\u00e7\u00f5es rupestres.\n\nH\u00e1 muitas... http://t.co/po3ncBlhaw"
        },
        {
            "author_id": "247292467",
            "created_at": "2013-07-10T17:29:36.000Z",
            "id": "355015963038588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA defendem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua http://t.co/2MXWobhoW9"
        },
        {
            "author_id": "59193976",
            "created_at": "2013-07-10T17:18:42.000Z",
            "id": "355013222404861952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar a tarde ensolarada de f\u00e9rias e explorar o Parque do Jaragu\u00e1!? http://t.co/HGMcSPwx2q http://t.co/lfk7Hqxl4e"
        },
        {
            "author_id": "579487962",
            "created_at": "2013-07-10T17:12:12.000Z",
            "id": "355011584621412355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventuras em Pat\u00f3polis 38: \n\nDe visita a um parque nacional, Pateta fica invis\u00edvel ap\u00f3s\n\u00a0um acidente com um g... http://t.co/Dt57uWZDSR"
        },
        {
            "author_id": "1025145074",
            "created_at": "2013-07-10T17:11:58.000Z",
            "id": "355011525032935426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DTN Portugal: Deputadas dos EUA defendem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua: S\u00e3o Paulo - Duas deputadas do Part... http://t.co/3CvuqaPQ32"
        },
        {
            "author_id": "13200062",
            "created_at": "2013-07-10T17:11:55.000Z",
            "id": "355011512684912640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA defendem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua: S\u00e3o Paulo - Duas deputadas do Partido Democrata ... http://t.co/mDtVTtmO7K"
        },
        {
            "author_id": "15664281",
            "created_at": "2013-07-10T17:03:04.000Z",
            "id": "355009289074647041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputadas dos EUA defendem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua http://t.co/ZBc67u7PQB"
        },
        {
            "author_id": "587698007",
            "created_at": "2013-07-10T17:02:50.000Z",
            "id": "355009230224359425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amores! Este e o Valey of Fire em Las Vegas! Outro parque nacional no deserto! Muito lindo! \u2728 Las vegas... http://t.co/Z6otSxIRI4"
        },
        {
            "author_id": "473403317",
            "created_at": "2013-07-10T17:00:21.000Z",
            "id": "355008604203524096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INFO Deputadas dos EUA defendem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua http://t.co/QnYLrNBSGT"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2013-07-10T16:54:11.000Z",
            "id": "355007051996479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribuna Hoje Deputadas dos EUA defendem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua Info Online S\u00e3o Paulo - Duas deputadas... http://t.co/7Gu1bQ2riU"
        },
        {
            "author_id": "16890818",
            "created_at": "2013-07-10T16:53:33.000Z",
            "id": "355006893040738305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA defendem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua http://t.co/0XKry5Ngdt"
        },
        {
            "author_id": "494593853",
            "created_at": "2013-07-10T16:51:28.000Z",
            "id": "355006367293128704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteja o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiras http://t.co/osPr9XfmPQ"
        },
        {
            "author_id": "825711966",
            "created_at": "2013-07-10T16:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "id": "8802752",
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "355005547805814784",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@g1 Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/bJE16ecpio"
        },
        {
            "author_id": "23087109",
            "created_at": "2013-07-10T16:39:14.000Z",
            "id": "355003290779516928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba o que est\u00e1 destruindo a florestas protegidas do parque nacional de Tesso Nilo http://t.co/T0nqEFk5Jc"
        },
        {
            "author_id": "565825911",
            "created_at": "2013-07-10T16:35:13.000Z",
            "id": "355002277280497664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA defendem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua: S\u00e3o Paulo - Duas deputadas do Partido Democrata ... http://t.co/jTQzlfG56i"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2013-07-10T16:35:12.000Z",
            "id": "355002275351117824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA defendem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua: S\u00e3o Paulo - Duas deputadas do Partido Democrata ... http://t.co/ZOf0eBPHRD"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2013-07-10T16:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "722909839115075584",
                        "start": 130,
                        "username": "_info"
                    }
                ]
            },
            "id": "355002274902319105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Deputadas dos EUA defendem cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua: S\u00e3o Paulo - Duas deputadas... http://t.co/Mfxqxvn01F via @_info"
        },
        {
            "author_id": "735210822",
            "created_at": "2013-07-10T16:23:27.000Z",
            "id": "354999317364346881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 completa 40 anos com programa\u00e7\u00e3o especial. Leia mais em http://t.co/qMwJSa6N2u"
        },
        {
            "author_id": "595596585",
            "created_at": "2013-07-10T16:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "374182403",
                        "start": 0,
                        "username": "CruzeiroIC"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "236589132",
                        "start": 12,
                        "username": "detetiveazul"
                    }
                ]
            },
            "id": "354994400968978432",
            "in_reply_to_user_id": "374182403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CruzeiroIC @detetiveazul Pode ser sim, eu passei por alguns torcedores deles por volta das 11hrs da manh\u00e3 em frente ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1252798374",
            "created_at": "2013-07-10T15:52:52.000Z",
            "id": "354991619222675457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE ITAPU\u00c3 COMPLETA 40 ANOS COM PROGRAMA\u00c7\u00c3O ESPECIAL: A Secretaria Estadual do Meio Ambiente pr... http://t.co/JtC99kzwgf"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-07-10T15:50:35.000Z",
            "id": "354991044682727424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas f\u00e9rias, atra\u00e7\u00f5es n\u00e3o faltam! Al\u00e9m das Cataratas, voc\u00ea tem de conhecer o Parque Nacional do Igua\u00e7u, um verdadeiro patrim\u00f4nio!"
        },
        {
            "author_id": "41150361",
            "created_at": "2013-07-10T15:41:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212288,
                        -29.31339992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "354988757595848705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/vdDRHIRAsQ"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2013-07-10T15:18:08.000Z",
            "id": "354982881791197184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Marco hist\u00f3rico para a meteorologia brasileira, esta na ar a esta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia, altitude da... http://t.co/4LvMuh6dUI"
        },
        {
            "author_id": "1252798374",
            "created_at": "2013-07-10T15:15:12.000Z",
            "id": "354982139764285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE ITAPU\u00c3 COMPLETA 40 ANOS COM PROGRAMA\u00c7\u00c3O ESPECIAL: \u00a0 A Secretaria Estadual do Meio Ambiente ... http://t.co/BAIkv0f5F9"
        },
        {
            "author_id": "1252798374",
            "created_at": "2013-07-10T15:13:52.000Z",
            "id": "354981804710703104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DE ITAPU\u00c3 COMPLETA 40 ANOS COM PROGRAMA\u00c7\u00c3O ESPECIAL http://t.co/iqdW4Uetjw"
        },
        {
            "author_id": "471964446",
            "created_at": "2013-07-10T15:06:50.000Z",
            "id": "354980035813326853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/bWmEeYQVMe"
        },
        {
            "author_id": "268651320",
            "created_at": "2013-07-10T15:05:41.000Z",
            "id": "354979746687352834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARINOS Not\u00edcias - Not\u00edcias de Mato Grosso e Regi\u00e3o http://t.co/SWr8GD0yh6"
        },
        {
            "author_id": "247427258",
            "created_at": "2013-07-10T15:03:29.000Z",
            "id": "354979191726411777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordemos: Parque Nacional Phong Nha \u2013 Ke Bang http://t.co/U5ip0tFsCA"
        },
        {
            "author_id": "47392587",
            "created_at": "2013-07-10T15:03:16.000Z",
            "id": "354979139075325953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua - not\u00edcias em Ci\u00eancia e Sa\u00fade http://t.co/zwzCmHunu2"
        },
        {
            "author_id": "548847423",
            "created_at": "2013-07-10T15:00:20.000Z",
            "id": "354978402303873026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "essas meninas a\u00ed que tiram 3 fotos no banco do parque municipal e j\u00e1 colocam no Facebook \"trabalha em: Modelo na empresa tal\"  ZzzZzZ"
        },
        {
            "author_id": "818030965",
            "created_at": "2013-07-10T15:00:01.000Z",
            "id": "354978319869026306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para babar: Parque Nacional da CRO\u00c1CIA\n\n#lindo #especial #\u00fanico\n\nCurtiu? Compartilhe com os amigos! http://t.co/5mv1DKi3I2"
        },
        {
            "author_id": "121828021",
            "created_at": "2013-07-10T14:47:58.000Z",
            "id": "354975286632251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 completa 40 anos com programa\u00e7\u00e3o especial http://t.co/uk8NVvaDSO"
        },
        {
            "author_id": "54521914",
            "created_at": "2013-07-10T14:43:41.000Z",
            "id": "354974212261294080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Patos de Minas: Lourival Santos foi ver de perto o descaso das autoridades com o Parque Municipal do Mocambo."
        },
        {
            "author_id": "400366129",
            "created_at": "2013-07-10T14:37:08.000Z",
            "id": "354972561441959936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BHFacts levar os filho pro parque municipal e soltar aquelas pesti nos brinquedo q n\u00e3o paga"
        },
        {
            "author_id": "73431455",
            "created_at": "2013-07-10T14:36:35.000Z",
            "id": "354972422371414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrei da minha visita ao Parque Nacional da Serra do Divisor no Acre com essa cachoeirinha. Mas,\u2026 http://t.co/JV3owwdhIz"
        },
        {
            "author_id": "135187038",
            "created_at": "2013-07-10T14:33:18.000Z",
            "id": "354971597502824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 completa 40 anos com programa\u00e7\u00e3o especial http://t.co/eBrRSJZetS"
        },
        {
            "author_id": "72435360",
            "created_at": "2013-07-10T14:13:16.000Z",
            "id": "354966557006364673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca comemorou no \u00faltimo s\u00e1bado(6/7) 52 anos e projeta investimento de R$110 milh\u00f5es at\u00e9... http://t.co/sryCMD9kk2"
        },
        {
            "author_id": "164513616",
            "created_at": "2013-07-10T13:59:09.000Z",
            "id": "354963001889128448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II Encontro Nacional de Motociclistas, no Parque Municipal de Itagua\u00ed. \n\nLeia mais em:... http://t.co/ZwQCp6xafp"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-07-10T13:32:44.000Z",
            "id": "354956354131214336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1941, o Parque Estadual do Morro do Diabo fica localizado no pontal do Paranapanema, na regi\u00e3o sudoeste... http://t.co/AXa7eAJJDH"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2013-07-10T13:29:42.000Z",
            "id": "354955593418674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS http://t.co/yEeFSrjXaF"
        },
        {
            "author_id": "69590391",
            "created_at": "2013-07-10T13:25:18.000Z",
            "id": "354954483563892737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa arvore engoliu a palmeira, isso voc\u00ea v\u00ea na Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s-comunidade Maguary-Tapaj\u00f3s,... http://t.co/UKNEVUTO6H"
        },
        {
            "author_id": "260351379",
            "created_at": "2013-07-10T13:22:30.000Z",
            "id": "354953780116201472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem da Folha de PE destaca primeiro Parque Estadual Marinho de Pernambuco: https://t.co/butSeKgGOO"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-07-10T13:21:48.000Z",
            "id": "354953603536003072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A visita ao Parque Estadual de Ibitipoca exige do turista uma postura especial, de completo respeito pela... http://t.co/Wv2S97X3Kb"
        },
        {
            "author_id": "36725581",
            "created_at": "2013-07-10T13:11:41.000Z",
            "id": "354951057190817793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem forma melhor de come\u00e7ar o dia? Linda imagem da vista do Parque Estadual da Fonte Grande, em\u2026 http://t.co/9Hm9YFhkEN"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-07-10T12:59:41.000Z",
            "id": "354948039842070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombinhas/SC fica como est\u00e1\n\nEspecialistas condenam proposta de transformar reserva biol\u00f3gica em parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-07-10T12:55:50.000Z",
            "id": "354947068198010881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: parlamentares prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua\n\nA ideia \u00e9 preservar os locais de pousos das miss\u00f5es... http://t.co/8cGxRGQh7F"
        },
        {
            "author_id": "1400989778",
            "created_at": "2013-07-10T12:54:56.000Z",
            "id": "354946843244900353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gente , vou ir no parque municipal com minha prima"
        },
        {
            "author_id": "166613208",
            "created_at": "2013-07-10T12:46:25.000Z",
            "id": "354944700093956096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua\nhttp://t.co/ODZORFeYhF"
        },
        {
            "author_id": "234020386",
            "created_at": "2013-07-10T12:40:44.000Z",
            "id": "354943270889062400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/Bp5Spqz4cr"
        },
        {
            "author_id": "357524596",
            "created_at": "2013-07-10T12:34:14.000Z",
            "id": "354941631788621828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o parque estadual do Rio Preto pr\u00f3ximo \u00e0 Diamantina MG. Uma das j\u00f3ias do turismo mineiro."
        },
        {
            "author_id": "989494958",
            "created_at": "2013-07-10T12:31:29.000Z",
            "id": "354940940001095680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda quarta-feira, o grupo Bike Polo BH se re\u00fane pra treinar esse novo esporte no Parque Municipal Juscelino... http://t.co/tsWFlr6hru"
        },
        {
            "author_id": "167656067",
            "created_at": "2013-07-10T12:30:02.000Z",
            "id": "354940574295535618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal \u00e9 t\u00e3o bunitin e tal \u00e9 uma pena ser t\u00e3o mal frequentado"
        },
        {
            "author_id": "218313863",
            "created_at": "2013-07-10T12:26:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93632755,
                        -19.92254904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "354939707282563072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLAG... @ Parque municipal http://t.co/AoW6TBVAGi"
        },
        {
            "author_id": "85627157",
            "created_at": "2013-07-10T12:10:03.000Z",
            "id": "354935547770310657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua.\n\nDetalhes em: http://t.co/zBsXbLP1WX http://t.co/oqOOm90cIH"
        },
        {
            "author_id": "227288460",
            "created_at": "2013-07-10T12:07:38.000Z",
            "id": "354934937595547649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Friburgo branca! Olha que maravilha e raridade de foto: Vale dos Deuses, no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos,... http://t.co/29tiBKOfAx"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2013-07-10T11:54:42.000Z",
            "id": "354931682790477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua\n\nDuas deputadas do Partido Democrata, dos Estados... http://t.co/xqoTL0M8le"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2013-07-10T11:42:31.000Z",
            "id": "354928616951390209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicadeDestino #Munic\u00edpioemDestaque\n\nVenha curtir suas f\u00e9rias no Parque Estadual do Guartel\u00e1, em Tibagi. http://t.co/FBn4FVlVFI"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-07-10T11:38:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "354927720406335488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica apoia regata no litoral paulista. http://t.co/u1nOnfVhdn"
        },
        {
            "author_id": "302914458",
            "created_at": "2013-07-10T10:24:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "354908897632468992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Goi\u00e2nia! \ud83d\ude01 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/wIJIUh4PWg"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2013-07-10T10:20:10.000Z",
            "id": "354907895751655425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Duas deputadas do Partido Democrata, dos Estad... http://t.co/iICLwjH41S"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:48.000Z",
            "id": "354907801862144002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Duas deputadas do Partido Democrata, dos Estad... http://t.co/esZ0lCAm1S"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:48.000Z",
            "id": "354907800054407168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Duas deputadas do Partido Democrata, dos Estad... http://t.co/8hjzsMIyCe"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:47.000Z",
            "id": "354907798070509569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Duas deputadas do Partido Democrata, dos Estad... http://t.co/JfijzaUKys"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:27.000Z",
            "id": "354907715132342272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/QjhPAKd0vr"
        },
        {
            "author_id": "51487101",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:25.000Z",
            "id": "354907707154767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/2c8QO5NLgO"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:24.000Z",
            "id": "354907701270167552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Duas deputadas do Partido Democrata, dos Estad... http://t.co/6HVgLN1vqf"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:24.000Z",
            "id": "354907699600818176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Duas deputadas do Partido Democrata, dos Estad... http://t.co/PfkbvVUGzI"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:24.000Z",
            "id": "354907699323994112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/eMvlQR19cf"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:23.000Z",
            "id": "354907698078285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Duas deputadas do Partido Democrata, dos Estad... http://t.co/EQpA4atXUz"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:23.000Z",
            "id": "354907697721769985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Duas deputadas do Partido Democrata, dos Estad... http://t.co/rSxgIzmhCj"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:22.000Z",
            "id": "354907694324400128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Duas deputadas do Partido Democrata, dos Estad... http://t.co/T9lYwl7Tvk"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:22.000Z",
            "id": "354907692327911424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Duas deputadas do Partido Democrata, dos Estad... http://t.co/extcwpifTT"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:21.000Z",
            "id": "354907690436268032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Duas deputadas do Partido Democrata, dos Estad... http://t.co/6WK8V6yyBG"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:21.000Z",
            "id": "354907689614192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/tVpPSIyu1N"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:19.000Z",
            "id": "354907682139930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Duas deputadas do Partido Democrata, dos Estad... http://t.co/KPpFexvWHT"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:18.000Z",
            "id": "354907677895303169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Duas deputadas do Partido Democrata, dos Estad... http://t.co/U36NS7yse6"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:15.000Z",
            "id": "354907664842633216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Duas deputadas do Partido Democrata, dos Estad... http://t.co/YqawNB5H1K"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:14.000Z",
            "id": "354907660484747265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Duas deputadas do Partido Democrata, dos Estad... http://t.co/lAsTp36SP0"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:14.000Z",
            "id": "354907658626670593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Duas deputadas do Partido Democrata, dos Estad... http://t.co/MsOr31l5NL"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:13.000Z",
            "id": "354907657070575616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Duas deputadas do Partido Democrata, dos Estad... http://t.co/DvVhc3obpR"
        },
        {
            "author_id": "61057163",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:13.000Z",
            "id": "354907655002800130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Duas deputadas do Partido Democrata, dos Estad... http://t.co/xfaiaM6QZV"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:11.000Z",
            "id": "354907646630952960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/9q2ntUeHaJ"
        },
        {
            "author_id": "333942544",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:10.000Z",
            "id": "354907642063364096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/siTlM9xv8F"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:09.000Z",
            "id": "354907636866625536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/h0OHxNTt3G"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:09.000Z",
            "id": "354907636522684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/dePevknkMC"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:05.000Z",
            "id": "354907622224306177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/NTmTUZX36w"
        },
        {
            "author_id": "521339683",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:05.000Z",
            "id": "354907621800681472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/WzZLI4Op2f"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:04.000Z",
            "id": "354907619032432641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/eWvScLBRQc"
        },
        {
            "author_id": "549222941",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:04.000Z",
            "id": "354907616658464768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/zniRzyZ9A4"
        },
        {
            "author_id": "129881357",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:03.000Z",
            "id": "354907614955569152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/25pjHq5slR"
        },
        {
            "author_id": "361486122",
            "created_at": "2013-07-10T10:19:01.000Z",
            "id": "354907603672899585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/1ToCNjMLF5"
        },
        {
            "author_id": "1021023878",
            "created_at": "2013-07-10T10:12:51.000Z",
            "id": "354906053898547200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua - http://t.co/GxgPxmp4E6 #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "16893050",
            "created_at": "2013-07-10T09:55:44.000Z",
            "id": "354901745308143616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Apois! -  Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua - not\u00edcias em Ci\u00eancia e Sa\u00fade http://t.co/E38OBPLx5M"
        },
        {
            "author_id": "90924422",
            "created_at": "2013-07-10T09:50:02.000Z",
            "id": "354900312903000064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parlamentares prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua http://t.co/fzSWXKyEXd"
        },
        {
            "author_id": "77222290",
            "created_at": "2013-07-10T08:14:08.000Z",
            "id": "354876178563207170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Morro da Igreja \u00e9 uma montanha pertencente ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, localizada na divisa entre os... http://t.co/SF7qKCDOJY"
        },
        {
            "author_id": "81485811",
            "created_at": "2013-07-10T06:49:38.000Z",
            "id": "354854910069719041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua \u2014 http://t.co/rrSsCXBGYO \u2014 Readability - http://t.co/P87kaXgqs6"
        },
        {
            "author_id": "34733843",
            "created_at": "2013-07-10T06:43:29.000Z",
            "id": "354853363621445633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de preservar desembarq... http://t.co/6m2YrhEmAr"
        },
        {
            "author_id": "16256116",
            "created_at": "2013-07-10T04:55:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03538189,
                        -23.41120732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "354826120505475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade define. O corpo em casa, mas o cora\u00e7\u00e3o em Guararema. @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/EWM4G0HPZc"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-10T04:47:47.000Z",
            "id": "354824248042328066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "33783267",
            "created_at": "2013-07-10T04:31:38.000Z",
            "id": "354820182209871873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/aACtrfM4Ha nossa, nunca tinha pensado nisso... smells like VAI DAR CA\u00d4"
        },
        {
            "author_id": "52323345",
            "created_at": "2013-07-10T04:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36070911,
                        -23.83289951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "354819970045190144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Waterfall #ilhabela @ Parque Municipal Das Cachoeiras http://t.co/AVrqJQ2YPv"
        },
        {
            "author_id": "15978380",
            "created_at": "2013-07-10T04:15:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "73196440",
                        "start": 90,
                        "username": "Direitos_Civis"
                    }
                ]
            },
            "id": "354816101495996416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/syW02YQFyT via @Direitos_Civis"
        },
        {
            "author_id": "224687286",
            "created_at": "2013-07-10T03:52:55.000Z",
            "id": "354810438313189377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua - not\u00edcias em Ci\u00eancia e Sa\u00fade http://t.co/gULFON2wPd"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-07-10T03:51:41.000Z",
            "id": "354810129511743490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite, Super Lua do dia 23/06/2013\nParque Estadual de Monte Diablo, Calif\u00f3rnia nos Estados Unidos.... http://t.co/UPu5SxvZ9Y"
        },
        {
            "author_id": "61675529",
            "created_at": "2013-07-10T03:48:04.000Z",
            "id": "354809218865430529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Lua, o que mais terei que ler, j\u00e1 n\u00e3o chega a transmiss\u00e3o feita [contest\u00e1vel] http://t.co/Fr0FJ5AVVw"
        },
        {
            "author_id": "8292142",
            "created_at": "2013-07-10T03:08:24.000Z",
            "id": "354799235973124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua\" #VanzoNews"
        },
        {
            "author_id": "1527571848",
            "created_at": "2013-07-10T02:55:04.000Z",
            "id": "354795882916487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de preservar desembarq... http://t.co/cjLSA98mIT"
        },
        {
            "author_id": "455108571",
            "created_at": "2013-07-10T02:55:03.000Z",
            "id": "354795878952869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de preservar desembarq... http://t.co/NvAxgXxoIA"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2013-07-10T02:54:58.000Z",
            "id": "354795855540269057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de preservar desembarq... http://t.co/36AEVAgncm"
        },
        {
            "author_id": "88282022",
            "created_at": "2013-07-10T02:54:52.000Z",
            "id": "354795831527878656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de preservar desembarq... http://t.co/MKoFsic6Iz"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-07-10T02:54:48.000Z",
            "id": "354795812045340672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/t4ekSP5xBP"
        },
        {
            "author_id": "249779503",
            "created_at": "2013-07-10T02:54:12.000Z",
            "id": "354795664070283266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/sDqa7gbZRJ"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2013-07-10T02:54:12.000Z",
            "id": "354795662128328707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de preservar desembarq... http://t.co/a0NkTUJOkU"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-07-10T02:54:11.000Z",
            "id": "354795660253462530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de preservar desembarq... http://t.co/3LG79o8BlP"
        },
        {
            "author_id": "1242197671",
            "created_at": "2013-07-10T02:54:11.000Z",
            "id": "354795658156318722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de preservar desembarq... http://t.co/pSSyXOiC9G"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-07-10T02:54:10.000Z",
            "id": "354795656491184128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de ... http://t.co/NBj6gr8CYe"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-07-10T02:54:09.000Z",
            "id": "354795648723333121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de preservar... http://t.co/z5N04lAkgM"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-07-10T02:54:08.000Z",
            "id": "354795644952653826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de preservar desembarq... http://t.co/f4JQpSbF6O"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-07-10T02:54:03.000Z",
            "id": "354795623469416451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de preservar desembarq... http://t.co/bS2nI0fwvv"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-07-10T02:54:02.000Z",
            "id": "354795621334523905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua N\u00famero m\u00e1ximo de consultas a API por hora (200) excedido IP: 128.242.249.11"
        },
        {
            "author_id": "39397485",
            "created_at": "2013-07-10T02:54:02.000Z",
            "id": "354795619656798208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua  http://t.co/vKjseWEvah"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-07-10T02:53:59.000Z",
            "id": "354795606729953281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancia&amp;Sa\u00fade: Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/EbzUNxECGu"
        },
        {
            "author_id": "315260410",
            "created_at": "2013-07-10T02:45:20.000Z",
            "id": "354793431811371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas teve uma que a resposta mudou\"j\u00e1 se batizou?\"\"\u00d1, mas vou me batizar em setembro\"\"S\u00e9rio,que bom, qual parque?\"\"Municipal de barueri\""
        },
        {
            "author_id": "140970883",
            "created_at": "2013-07-10T02:39:23.000Z",
            "id": "354791935514390528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oia as ideias http://t.co/6fzgAEXZQF"
        },
        {
            "author_id": "347367829",
            "created_at": "2013-07-10T02:35:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "8802752",
                        "start": 92,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "354790885873025025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/ftvE0YVbv3 ( via @g1 )"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-07-10T02:28:51.000Z",
            "id": "354789282227027971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de pr... http://t.co/qcxvvffGYs #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-07-10T02:28:35.000Z",
            "id": "354789217013997568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/J0CTBarsns"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-07-10T02:28:34.000Z",
            "id": "354789212802920448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/fRacbeB7LT"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2013-07-10T02:25:16.000Z",
            "id": "354788382947291137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/f21CkJGSsq"
        },
        {
            "author_id": "276509435",
            "created_at": "2013-07-10T02:23:50.000Z",
            "id": "354788019766697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o basta o mundo, eles querem o universo - Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua -  http://t.co/pfegnU5dau"
        },
        {
            "author_id": "74141691",
            "created_at": "2013-07-10T02:21:52.000Z",
            "id": "354787526139052033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SER\u00c1 QUE ANDAM ESPIONANDO TAMB\u00c9M  A LUA?! VRJAM: Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua. http://t.co/GQ0SdTnqk3"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-07-10T02:00:55.000Z",
            "id": "354782254305787904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de preservar desembarq... http://t.co/bX2N8C4dH1"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-07-10T02:00:53.000Z",
            "id": "354782244675661826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de preservar desembarq... http://t.co/dW2tYnKkXQ"
        },
        {
            "author_id": "118399171",
            "created_at": "2013-07-10T01:56:22.000Z",
            "id": "354781110045122562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de preservar desembarq... http://t.co/xsZlBDRRuh"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-07-10T01:56:20.000Z",
            "id": "354781100452749315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de preservar desembarq... http://t.co/rhZfOYPPyS"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-07-10T01:56:20.000Z",
            "id": "354781098712121344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/TMYMSSKNSc"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-07-10T01:56:19.000Z",
            "id": "354781094995955713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de preservar desembarq... http://t.co/TZSSxw2NBr"
        },
        {
            "author_id": "1301544348",
            "created_at": "2013-07-10T01:54:32.000Z",
            "id": "354780645932793856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/Ybr4HdYJww"
        },
        {
            "author_id": "393976768",
            "created_at": "2013-07-10T01:50:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "8802752",
                        "start": 48,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "354779713912307716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Arr\u00e1! Espionagem no Brasil mostra resultados!! \"@g1: Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/RB9na7X4RF\""
        },
        {
            "author_id": "65998190",
            "created_at": "2013-07-10T01:50:46.000Z",
            "id": "354779697927831555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ate la tem parlamentar idiota // EUA: parlamentares prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua - Terra Brasil  http://t.co/YzPNOKVyx0"
        },
        {
            "author_id": "105916779",
            "created_at": "2013-07-10T01:48:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3364723492",
                        "start": 4,
                        "username": "lua_faria"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "8802752",
                        "start": 36,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "354779240249573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \u201c@Lua_Faria: V\u00f4 virar parquinho \"@g1: Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/Ces2KuQcMr\""
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-07-10T01:48:56.000Z",
            "id": "354779239184211969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua: Proposta tem o objetivo de preservar dese... http://t.co/axvHfEt3M5"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-07-10T01:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "8802752",
                        "start": 90,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "354779229352771585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/axvHfEt3M5 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "69489292",
            "created_at": "2013-07-10T01:47:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "3364723492",
                        "start": 15,
                        "username": "lua_faria"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "8802752",
                        "start": 47,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "354778985860825090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hauhauha... RT @Lua_Faria: V\u00f4 virar parquinho \"@g1: Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/XDNn6ey9BP\""
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2013-07-10T01:46:14.000Z",
            "id": "354778558591287298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/yJPNEX1l9T"
        },
        {
            "author_id": "536488949",
            "created_at": "2013-07-10T01:40:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "8802752",
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "354777144217436160",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@g1: Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/zPOEXxNFST\u201d// Medo dos farofeiros de fim de semana?"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-07-10T01:40:04.000Z",
            "id": "354777008196157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/WKwdsH7Uxf"
        },
        {
            "author_id": "165899302",
            "created_at": "2013-07-10T01:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "id": "8802752",
                        "start": 40,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "354776197894389760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ed nosso parlamentar que n faz nada. RT @g1 Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/9yPrHu4LZ2"
        },
        {
            "author_id": "588365854",
            "created_at": "2013-07-10T01:35:00.000Z",
            "id": "354775730200121345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/3j4LBiO4KE"
        },
        {
            "author_id": "39421471",
            "created_at": "2013-07-10T01:32:56.000Z",
            "id": "354775211259858944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na lua, algu\u00e9m me explica....... a lua \u00e9 dos EUA?"
        },
        {
            "author_id": "92314188",
            "created_at": "2013-07-10T01:32:16.000Z",
            "id": "354775043072462848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco decidir\u00e3o q a lua \u00e9 patrim\u00f4nio dos EUA/ Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/6MOa5gUKyS"
        },
        {
            "author_id": "128614851",
            "created_at": "2013-07-10T01:31:44.000Z",
            "id": "354774910255632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: parlamentares prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua: Dois parlamentares democratas americanos propuse... http://t.co/i6uR0k9CMD"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-07-10T01:31:44.000Z",
            "id": "354774908519202819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: parlamentares prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua: Dois parlamentares democratas americanos propuse... http://t.co/XAtXKxqFhk"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-07-10T01:31:42.000Z",
            "id": "354774902496169984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: parlamentares prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua http://t.co/1bkvcLSONE"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-07-10T01:31:41.000Z",
            "id": "354774897026809857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: parlamentares prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua: Dois parlamentares democratas americanos propuse... http://t.co/eKj4Zd1Qlb"
        },
        {
            "author_id": "27996299",
            "created_at": "2013-07-10T01:31:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "8802752",
                        "start": 34,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "07e4c1c03ca77c43"
            },
            "id": "354774808728313856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nacionalizar a Lua? Dafuq EUA? RT @g1 Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/A3iIdH9SNe"
        },
        {
            "author_id": "33906365",
            "created_at": "2013-07-10T01:31:04.000Z",
            "id": "354774743590780929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua  http://t.co/T3fWdyq20o"
        },
        {
            "author_id": "39421471",
            "created_at": "2013-07-10T01:29:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "8802752",
                        "start": 28,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "354774394939260928",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que vale \u00e9 a inten\u00e7\u00e3o. RT @g1: Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/1TuToK6B5M"
        },
        {
            "author_id": "53238436",
            "created_at": "2013-07-10T01:29:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "8802752",
                        "start": 47,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "354774331500400641",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Achei q a putaria era s\u00f3 no Brasil, #soquenao \u201c@g1: Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/7cPfiJR7MF\u201d"
        },
        {
            "author_id": "168778386",
            "created_at": "2013-07-10T01:29:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "id": "114824084",
                        "start": 121,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "354774311380332545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Caracol - Sou suspeita para falar, pois vou ao Parque do Caracol no m\u00edn... http://t.co/869WJpKn4d via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "22303938",
            "created_at": "2013-07-10T01:29:05.000Z",
            "id": "354774240857296899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem sei dizer o que penso sobre isso http://t.co/yQoLL33uDB"
        },
        {
            "author_id": "115573759",
            "created_at": "2013-07-10T01:29:04.000Z",
            "id": "354774240488210433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/z63NVbp2Fj"
        },
        {
            "author_id": "50823901",
            "created_at": "2013-07-10T01:28:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "8802752",
                        "start": 12,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "354774218702983169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EITA N\u00d3S RT @g1 Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/byiOG3c0OH"
        },
        {
            "author_id": "27424640",
            "created_at": "2013-07-10T01:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "8802752",
                        "start": 29,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "354774142362460161",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "como assim a lua \u00e9 deles? RT @g1 Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua"
        },
        {
            "author_id": "150018263",
            "created_at": "2013-07-10T01:28:29.000Z",
            "id": "354774091334565891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua // Vai ter  planta\u00e7\u00e3o de Coca  ou Canabis?"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2013-07-10T01:27:13.000Z",
            "id": "354773774631047169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/5RgsiijlY6"
        },
        {
            "author_id": "31496702",
            "created_at": "2013-07-10T01:25:03.000Z",
            "id": "354773226850746369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputadas dos EUA apresentam plano para parque nacional na Lua http://t.co/6SfURm5bwJ"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-10T01:24:03.000Z",
            "id": "354772978065612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "390454418",
            "created_at": "2013-07-10T01:18:08.000Z",
            "id": "354771486738878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3 completa 40 anos com programa\u00e7\u00e3o especial http://t.co/Dv7YKfUThj"
        },
        {
            "author_id": "181449938",
            "created_at": "2013-07-10T01:13:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39428052,
                        -22.92753076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "354770418009260032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho tempo pra mais nada, ser feliz me consome muito ! :) @ Parque Estadual da Pedra Branca -\u2026 http://t.co/16cPixxXzG"
        },
        {
            "author_id": "389618080",
            "created_at": "2013-07-10T01:12:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "354770182805270529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paradise @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/CCokkOCldR"
        },
        {
            "author_id": "181449938",
            "created_at": "2013-07-10T01:12:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39428052,
                        -22.92753076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "354770093902807040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tenho tempo pra mais nada, ser feliz\nme consome muito ! :) @ Parque Estadual da Pedra Branca -\u2026 http://t.co/f21EQmgPS5"
        },
        {
            "author_id": "60218947",
            "created_at": "2013-07-10T00:59:14.000Z",
            "id": "354766728665894912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E logo, os ambientalistas e afins v\u00e3o querer dar as caras por l\u00e1.\n\nA sorte dos EUA \u00e9 que na Lua n\u00e3o h\u00e1 \u00edndios e ... http://t.co/U6VZhJK6M0"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2013-07-10T00:56:53.000Z",
            "id": "354766138040778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o do 25\u00ba anivers\u00e1rio da \u00e1rea protegida do sudoeste Alentejano e costa vicentina http://t.co/vZw0TYm0By #Alentejo #Portugal"
        },
        {
            "author_id": "1194249295",
            "created_at": "2013-07-10T00:51:13.000Z",
            "id": "354764712715616256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoSosDePergaminoSino fuiste al Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "379898764",
            "created_at": "2013-07-10T00:49:48.000Z",
            "id": "354764357739102209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS CARA QUE DOMINAR O MUNDO http://t.co/WDpb724GgW"
        },
        {
            "author_id": "60218947",
            "created_at": "2013-07-10T00:49:40.000Z",
            "id": "354764321777135616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... Agora, j\u00e1 est\u00e3o dando a desculpa que as marcas e os rastros dos astronautas foram apagadas pela explora\u00e7\u00e3o i... http://t.co/U6VZhJK6M0"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-07-10T00:41:52.000Z",
            "id": "354762361170694145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#seguir Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/UfKA3m1YP7"
        },
        {
            "author_id": "141782684",
            "created_at": "2013-07-10T00:31:01.000Z",
            "id": "354759630502625282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: parlamentares prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua http://t.co/3KDWU1RRQV"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-07-10T00:29:10.000Z",
            "id": "354759163823407104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: parlamentares prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua: Dois parlamentares democratas americanos propuse... http://t.co/X5abNAyE2v"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-07-10T00:19:59.000Z",
            "id": "354756853021937664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha o semestre com mais de 700 mil turistas. http://t.co/c2h5F2wM6h http://t.co/Lto8xS1zbE"
        },
        {
            "author_id": "104585037",
            "created_at": "2013-07-10T00:11:43.000Z",
            "id": "354754774308102144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "assine a peti\u00e7\u00e3o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/R8nxuNzdRb"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-07-10T00:08:07.000Z",
            "id": "354753867298258944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: parlamentares prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua http://t.co/pvKU4nEvV9"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-07-10T00:06:18.000Z",
            "id": "354753408776929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Bahia] EUA: parlamentares prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua: Dois parlamentares democratas americano... http://t.co/WIHiEzDKwO"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-07-10T00:05:06.000Z",
            "id": "354753108871618560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#Volei] EUA: parlamentares prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua: Dois parlamentares democratas americano... http://t.co/WIHiEzDKwO"
        },
        {
            "author_id": "1012195952",
            "created_at": "2013-07-10T00:03:57.000Z",
            "id": "354752817455566849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: parlamentares prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua: Dois parlamentares democratas americanos propuse... http://t.co/2u02L0Xjp9"
        },
        {
            "author_id": "497203229",
            "created_at": "2013-07-10T00:03:39.000Z",
            "id": "354752742302027776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#AmericaMG] EUA: parlamentares prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua: Dois parlamentares democratas ameri... http://t.co/WIHiEzDKwO"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-07-10T00:03:35.000Z",
            "id": "354752727135436800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: parlamentares prop\u00f5em cria\u00e7\u00e3o de parque nacional na Lua http://t.co/TWDquDmiTl"
        },
        {
            "author_id": "155579606",
            "created_at": "2013-07-10T00:02:59.000Z",
            "id": "354752575553290241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nadando em outro planeta. (Belo feriado esse. Valeu, pessoal!) #nofilter @ Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/pHUqrhGf0j"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-07-10T00:00:02.000Z",
            "id": "354751833400549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite, EUA\nClimatologia Geogr\u00e1fica\n\n#L.N http://t.co/Bd8nKQTc4n"
        },
        {
            "author_id": "116499408",
            "created_at": "2013-07-09T23:57:35.000Z",
            "id": "354751216665903105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "poucos sabem mas jurassic park 3 foi filmado no parque municipal de manaus"
        },
        {
            "author_id": "19622249",
            "created_at": "2013-07-09T23:45:51.000Z",
            "id": "354748263158661120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friozinho no Parque Estadual Serra do Papagaio #MG #Itamonte #Parque #SerradaMantiqueira #SuldeMinas @\u2026 http://t.co/VGBeEQkhzI"
        },
        {
            "author_id": "379890385",
            "created_at": "2013-07-09T23:37:58.000Z",
            "id": "354746279810699265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa, o samba tava estralando no parque municipal hoje ein, se\u00e9loko"
        },
        {
            "author_id": "216867505",
            "created_at": "2013-07-09T23:23:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "354742657060315137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/c1XhoVj76R"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-07-09T23:22:26.000Z",
            "id": "354742368823554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombinhas fica como est\u00e1: Especialistas condenam proposta de transformar reserva biol\u00f3gica em parque nacionalA... http://t.co/fJSR0SWkmj"
        },
        {
            "author_id": "1335305839",
            "created_at": "2013-07-09T22:56:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "168656896",
                        "start": 0,
                        "username": "TeamJamesBrazil"
                    }
                ]
            },
            "id": "354735881208340480",
            "in_reply_to_user_id": "168656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TeamJamesBrazil a t\u00e1, n\u00f3s daqui estavamos pensando em ser no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1104967782",
            "created_at": "2013-07-09T22:36:03.000Z",
            "id": "354730696721440772",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui meio que espancado la na quadra do parque municipal ... kkkk"
        },
        {
            "author_id": "82867286",
            "created_at": "2013-07-09T22:34:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "157744972",
                        "start": 1,
                        "username": "TierradeGracia"
                    }
                ]
            },
            "id": "354730248924958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@TierradeGracia: Monumento Natural Cerro Santa Ana - Noticias Tur\u00edsticas http://t.co/FMutRpoChs\""
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2013-07-09T22:22:07.000Z",
            "id": "354727189759008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Especialistas condenam proposta de transformar Reserva Marinha do Arvoredo em parque nacional. Saiba mais:http://t.co/TbQJdUenKT #SiteMMA"
        },
        {
            "author_id": "601136206",
            "created_at": "2013-07-09T22:20:29.000Z",
            "id": "354726778150989826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas condenam proposta de transformar Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, localizada no munic\u00edpio de... http://t.co/NkQlncEKam"
        },
        {
            "author_id": "68245123",
            "created_at": "2013-07-09T22:14:32.000Z",
            "id": "354725284475449346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Curtindo o Feriad\u00e3o no Parque Municipal de Barueri\" http://t.co/2XhYlI3a7s"
        },
        {
            "author_id": "104151488",
            "created_at": "2013-07-09T22:05:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91070796,
                        -23.10268441
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "354722964572344320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3ezinhaaa sz @ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) http://t.co/iYBpcBPBI0"
        },
        {
            "author_id": "40292645",
            "created_at": "2013-07-09T21:27:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.68808585,
                        -9.01562425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "354713482723201024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada! Parque Nacional Serra da Capivara @ sao raimundo nonato http://t.co/yajiqrataA"
        },
        {
            "author_id": "40292645",
            "created_at": "2013-07-09T21:27:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.68808585,
                        -9.01562425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "354713459830689793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara @ sao raimundo nonato http://t.co/MuiQboEDf4"
        },
        {
            "author_id": "40292645",
            "created_at": "2013-07-09T21:27:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.69357265,
                        -9.0032451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "354713448640299009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo dia. Lindeza de lugar. Parque Nacional Serra da Capivara @ Serra da Capivara -Piaui http://t.co/cy2tW55fA4"
        },
        {
            "author_id": "458263055",
            "created_at": "2013-07-09T21:21:51.000Z",
            "id": "354712025118683137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH estuda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha no litoral de Pernambuco, http://t.co/mTPd9wZe6K"
        },
        {
            "author_id": "157295352",
            "created_at": "2013-07-09T21:20:41.000Z",
            "id": "354711731236384769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual do Cant\u00e3o- as belezas da Amaz\u00f4nia.  Tocantins \u00e9 assim, belezas naturais de\u2026 http://t.co/IvemMyGK4v"
        },
        {
            "author_id": "65930747",
            "created_at": "2013-07-09T21:17:24.000Z",
            "id": "354710903503069184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job... \ud83c\udf41\ud83c\udf3f\ud83c\udf3e @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/q4wGN57ztK"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2013-07-09T21:05:23.000Z",
            "id": "354707881549000704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso state - #Brazil http://t.co/j60Li9QwUG"
        },
        {
            "author_id": "322304180",
            "created_at": "2013-07-09T20:54:27.000Z",
            "id": "354705128827256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de Rock no Parque municipal,eu vou O/"
        },
        {
            "author_id": "1520207112",
            "created_at": "2013-07-09T20:33:01.000Z",
            "id": "354699733308145664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com mais de 4 km de extens\u00e3o, a praia de Whitehaven faz parte do Parque Nacional das Ilhas Whitsunday, no... http://t.co/KF4Jh95xKs"
        },
        {
            "author_id": "193643332",
            "created_at": "2013-07-09T20:25:11.000Z",
            "id": "354697763071606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades locales cai\u00e7araTEMPO CAI\u00c7ARA - Reserva Extrativista Mandira on Vimeo https://t.co/1fiUbdQyhb"
        },
        {
            "author_id": "706357148",
            "created_at": "2013-07-09T20:14:00.000Z",
            "id": "354694949616357377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso \u00e9 lindo vcs n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o http://t.co/2z2lRPa5Uc"
        },
        {
            "author_id": "1465713992",
            "created_at": "2013-07-09T20:12:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2544801420",
                        "start": 12,
                        "username": "Lucasrodrigue5"
                    }
                ]
            },
            "id": "354694464176013315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "haha logo o @Lucasrodrigue5  indo treinar no parque municipal!!"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2013-07-09T19:57:08.000Z",
            "id": "354690704716484608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Igap\u00f3 A\u00e7\u00fa: http://t.co/7z16BwlXXv"
        },
        {
            "author_id": "203936088",
            "created_at": "2013-07-09T19:53:00.000Z",
            "id": "354689665644756993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Governo recebe novos grupos de pesquisadores: 11 futuros ec\u00f3logos, juntamente com eq... http://t.co/UUSER7bs5v"
        },
        {
            "author_id": "577467336",
            "created_at": "2013-07-09T19:42:11.000Z",
            "id": "354686944430669825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Voc\u00ea sabia?] Parque Nacional da Tijuca (RJ) comemora 52 anos no s\u00e1bado: http://t.co/z5dwVf8Puo"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2013-07-09T19:32:34.000Z",
            "id": "354684523356762113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BIBLIOTECA CTC/T: Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, completa 52 anos http://t.co/KmjuVPB2s8"
        },
        {
            "author_id": "19780520",
            "created_at": "2013-07-09T19:30:31.000Z",
            "id": "354684007830650880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Estonteante caverna no Parque Nacional Khao Sam Roi Yot, Tail\u00e2ndia http://t.co/yz6ojGMFYA http://t.co/6FYTMvZ45V"
        },
        {
            "author_id": "116609594",
            "created_at": "2013-07-09T19:28:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.83825493,
                        -20.40952257
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ca1ac90b0cff479a"
            },
            "id": "354683480203984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3, antes de subir para o terreir\u00e3o com o mano   Lindomar.\u2026 http://t.co/yLPpXcGaH8"
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2013-07-09T19:28:11.000Z",
            "id": "354683420753924096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nem s\u00f3 republicanos fazem idiotices: dois deputados democratas dos EUA querem criar um parque NACIONAL na Lua http://t.co/upThKZrTUl"
        },
        {
            "author_id": "77299891",
            "created_at": "2013-07-09T19:14:09.000Z",
            "id": "354679887111540737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres, homens e meninos est\u00e3o deixando duas resid\u00eancias para destruir uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/QApQ2SoWON"
        },
        {
            "author_id": "105653271",
            "created_at": "2013-07-09T19:06:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.48840165,
                        -23.88100174
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "354677911963439104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/ELKdewwOGr"
        },
        {
            "author_id": "36793390",
            "created_at": "2013-07-09T18:55:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.40998648,
                        -54.83250688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "354675146801422336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava muito sussa lilymbazell perdi minhas luvas nem fez falta... \ud83d\udc80 @ Parque Nacional Tierra del Fuego\u2026 http://t.co/LmZYbiwQFr"
        },
        {
            "author_id": "35013065",
            "created_at": "2013-07-09T18:53:10.000Z",
            "id": "354674608789651456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - Minas Gerais http://t.co/oqdXn54D56"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-07-09T18:47:04.000Z",
            "id": "354673069677219842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u200e#DicadeDestino Pedra do Pil\u00e3o no Parque Estadual de Monte Alegre #PA.  Foto: Alexia Torres #Munic\u00edpioemDestaque http://t.co/onAo9uFlsw"
        },
        {
            "author_id": "41249968",
            "created_at": "2013-07-09T18:41:50.000Z",
            "id": "354671756507758592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 nosssa!\nhttp://t.co/sNMZL0MLm8 http://t.co/q5KCeHnIRr"
        },
        {
            "author_id": "106286647",
            "created_at": "2013-07-09T18:35:28.000Z",
            "id": "354670151725105152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindoso, Parque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\nhttp://t.co/4a180sz3Eb"
        },
        {
            "author_id": "48397233",
            "created_at": "2013-07-09T18:30:29.000Z",
            "id": "354668898374778882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO\n\nPor Ana Paula Novais\nEnvie sua foto tamb\u00e9m para o \u00e1lbum \"Outras... http://t.co/9A0IXWzESm"
        },
        {
            "author_id": "923830111",
            "created_at": "2013-07-09T18:30:13.000Z",
            "id": "354668832243195904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Oii, t\u00f4 aq no Parque Municipal com a @luarsomics2"
        },
        {
            "author_id": "320578469",
            "created_at": "2013-07-09T18:24:33.000Z",
            "id": "354667405261291521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"A #AssembleiaBH exige a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela\", acompanhe AO VIVO: http://t.co/dC0P5Uz675 #M\u00eddiaNINJA #Reuni\u00e3oAnastasia"
        },
        {
            "author_id": "1129726417",
            "created_at": "2013-07-09T18:16:03.000Z",
            "id": "354665264471748610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Re: Amo Portugal - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/LQTZ4QH2ze #PasseiosRaidseEventos"
        },
        {
            "author_id": "379794130",
            "created_at": "2013-07-09T17:59:17.000Z",
            "id": "354661047493341186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe ao vivo audi\u00eancia p\u00fablica para discuss\u00e3o da recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo http://t.co/7mwMToLwOS (A.I.)"
        },
        {
            "author_id": "74503376",
            "created_at": "2013-07-09T17:59:17.000Z",
            "id": "354661045236793345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe ao vivo audi\u00eancia p\u00fablica para discuss\u00e3o da recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo http://t.co/QTaZUU7DZa (A.I.)"
        },
        {
            "author_id": "379794130",
            "created_at": "2013-07-09T17:45:11.000Z",
            "id": "354657500454322176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se iniciar\u00e1 em instantes, audi\u00eancia p\u00fablica para discuss\u00e3o da recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo. Plen\u00e1rio 8 (A.I.)"
        },
        {
            "author_id": "74503376",
            "created_at": "2013-07-09T17:45:11.000Z",
            "id": "354657498499776512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se iniciar\u00e1 em instantes, audi\u00eancia p\u00fablica para discuss\u00e3o da recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo. Plen\u00e1rio 8 (A.I.)"
        },
        {
            "author_id": "53505344",
            "created_at": "2013-07-09T17:36:06.000Z",
            "id": "354655214369898497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mesmo ano em que abrimos, o Parque Nacional do Itatiaia, localizado entre o Rio e Minas, virou uma unidade nacional! #Giovannetti80anos"
        },
        {
            "author_id": "62648112",
            "created_at": "2013-07-09T17:23:15.000Z",
            "id": "354651977470324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jardim Bot\u00e2nico \u00e9 a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Goi\u00e2nia. Acesse nossa #dica9 de hoje e saiba mais. http://t.co/Nukv05mnXb"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-07-09T16:56:39.000Z",
            "id": "354645286603341825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - Minas Gerais http://t.co/8aN3mg62bi"
        },
        {
            "author_id": "466779164",
            "created_at": "2013-07-09T16:56:25.000Z",
            "id": "354645226469605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Grande fluxo de ve\u00edculos na Av. Afonso Pena, entre o Parque Municipal e a pra\u00e7a da Rodovi\u00e1ria, sentido Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2013-07-09T16:48:50.000Z",
            "id": "354643319546068995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os 2 dias!!! http://t.co/vIg5UudGcv"
        },
        {
            "author_id": "373375465",
            "created_at": "2013-07-09T16:42:36.000Z",
            "id": "354641749139918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 25 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3o 2 dias!!!\" http://t.co/RZTPxJmkpe"
        },
        {
            "author_id": "65930747",
            "created_at": "2013-07-09T16:38:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "2445739212",
                        "start": 7,
                        "username": "KNT_Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "354640739260575744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job... @knt_oficial @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Z1e4K9FY2O"
        },
        {
            "author_id": "42608116",
            "created_at": "2013-07-09T16:28:34.000Z",
            "id": "354638216986501121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Cemucam!\nO primeiro parque municipal do Brasil a ter uma pista de Cross-Country oficial toda... http://t.co/Ru7GxMOLpf"
        },
        {
            "author_id": "14911596",
            "created_at": "2013-07-09T16:28:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87483694,
                        -23.498104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "354638210057506818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal no parque! #frio #bike #pedal #barueri @ Parque Municipal de Barueri Quadra de Tenis http://t.co/16fKm3jfQr"
        },
        {
            "author_id": "795000644",
            "created_at": "2013-07-09T15:58:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1280170147907600391",
                        "start": 0,
                        "username": "viximaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "354630717398978561",
            "in_reply_to_user_id": "1350864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viximaria ecopark? kkkkk sei nem o que \u00e9 mas t\u00e1 lembro do parque municipal.. ia muito l\u00e1 fazer trilha com minha tia.. j\u00e1 foi l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "127060167",
            "created_at": "2013-07-09T15:51:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7806151,
                        -22.869918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "354628816666234880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito alegrinhas na #Ivete! @ Parque Municipal de Itaguai http://t.co/HL1WTXTgs7"
        },
        {
            "author_id": "57688112",
            "created_at": "2013-07-09T15:41:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.96204901,
                        -29.45833883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d552d3e64a8352fa"
            },
            "id": "354626490459115520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Schlabitz (Parque do Engenho) (Lajeado, Rio Grande do Sul) http://t.co/2tz1rrGt3f"
        },
        {
            "author_id": "605665913",
            "created_at": "2013-07-09T15:19:05.000Z",
            "id": "354620729356062721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tr\u00eas tra\u00e7os que revelam um peda\u00e7o da \u00fanica unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental do g\u00eanero em Minas Gerais, o Parque... http://t.co/gsUTwI3Otm"
        },
        {
            "author_id": "78970610",
            "created_at": "2013-07-09T15:07:43.000Z",
            "id": "354617870375862274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decorrer\u00e1 nos dias 12 e 13 de julho, no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es da Marinha Grande,o Marinha Smile Summer... http://t.co/yFnLWw8IUq"
        },
        {
            "author_id": "524623138",
            "created_at": "2013-07-09T15:03:16.000Z",
            "id": "354616749410353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, completa 52 anos. http://t.co/TxP5u7tXwO"
        },
        {
            "author_id": "1324789556",
            "created_at": "2013-07-09T14:57:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "66740930",
                        "start": 20,
                        "username": "visitportugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "354615278459555840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sugest\u00e3o do dia: RT @visitportugal Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Visita Virtual em Panoramas 360\u00ba http://t.co/e4sYkTYYHw"
        },
        {
            "author_id": "70915078",
            "created_at": "2013-07-09T14:56:03.000Z",
            "id": "354614935436795905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio da \u00e1rea protegida do Sudoeste alentejano e Costa Vicentina http://t.co/yXyddPsPKn"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:51:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354613749254078465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/yhwfGX1rdI LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:45:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354612236469276675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/7zfyh8Aaao LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:44:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354612115736240128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/s91AP4Oz4x LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:44:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354611936245186560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/wrDg7LXAkc LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2013-07-09T14:40:17.000Z",
            "id": "354610967134486531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 28,4 mil hectares desmatados em maio, a Floresta Jamaxim, no Par\u00e1, \u00e9 a unidade de conserva\u00e7\u00e3o mais desmatada no pa\u00eds. #rep\u00f3rter70"
        },
        {
            "author_id": "17620815",
            "created_at": "2013-07-09T14:40:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "354610901887897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/StBr6XQ4m7"
        },
        {
            "author_id": "82706060",
            "created_at": "2013-07-09T14:37:28.000Z",
            "id": "354610257101717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Paradise @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YM7m3YgNCU"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-07-09T14:32:54.000Z",
            "id": "354609109062008834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Explorando o uso p\u00fablico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/tJF5tAS5ja"
        },
        {
            "author_id": "18219976",
            "created_at": "2013-07-09T14:31:53.000Z",
            "id": "354608854010576898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "... est\u00e1 completando 52 anos! Ficou curioso? Veja o aniversariante aqui: http://t.co/MWgzZoQljD #GloboCidadania"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:25:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354607244157001729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/HWXdyMdOON LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:20:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354606047702421506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/63QUkxClOw LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:19:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354605838104657922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/lZpJcQ9byS LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:19:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354605692352593921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/02786sNp06 LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUACU -"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354605188675411970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/yhwfGX1rdI LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:13:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354604251986669568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/7zfyh8Aaao LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:12:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354603966643961859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/s91AP4Oz4x LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "377481054",
            "created_at": "2013-07-09T14:11:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "id": "10228272",
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "377481054",
                        "start": 45,
                        "username": "leandronisczak"
                    }
                ]
            },
            "id": "354603716264992770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @leandronisczak http://t.co/wrDg7LXAkc LUAU DAS CATARATAS - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U"
        },
        {
            "author_id": "67410783",
            "created_at": "2013-07-09T14:08:15.000Z",
            "id": "354602905245974528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s | BLOG DO FILHO - Adventure Nature - Fotos Caraj\u00e1s http://t.co/VoOXOq7Q7r"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2013-07-09T14:05:10.000Z",
            "id": "354602130243461120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem a\u00ed conhece o Parque Natural Municipal do Sal\u00e3o das Pedras localizado em Concei\u00e7\u00e3o do Mato Dentro? http://t.co/9v5QuAXc5z"
        },
        {
            "author_id": "40313319",
            "created_at": "2013-07-09T14:01:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43861958,
                        -25.68492928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "354601160608448513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/xVkOxWX2zP"
        },
        {
            "author_id": "439350244",
            "created_at": "2013-07-09T13:50:30.000Z",
            "id": "354598436609343489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei a prova e t\u00f4 aqui no parque municipal hehe"
        },
        {
            "author_id": "441889096",
            "created_at": "2013-07-09T13:39:13.000Z",
            "id": "354595598726479872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas foi tema de livro fotogr\u00e1fico e document\u00e1rio, realizado pelo Instituto \u00daltimos... http://t.co/vLntNkkNk2"
        },
        {
            "author_id": "78501999",
            "created_at": "2013-07-09T13:36:58.000Z",
            "id": "354595030700265474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINADO O INC\u00caNDIO NO PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA http://t.co/hGMi9HmzEx"
        },
        {
            "author_id": "129301303",
            "created_at": "2013-07-09T13:36:41.000Z",
            "id": "354594962878373890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINADO O INC\u00caNDIO NO PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA... http://t.co/csVYsJWCtZ"
        },
        {
            "author_id": "69411774",
            "created_at": "2013-07-09T13:27:29.000Z",
            "id": "354592646737559555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o gerenciada pelo Instituto Estadual de Florestas, \u00e9... http://t.co/gqP7VZAFpJ"
        },
        {
            "author_id": "21486073",
            "created_at": "2013-07-09T13:21:13.000Z",
            "id": "354591068446130179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ch\u00e3o do Parque nacional do Vale da Morte estrela ovos \n\nO Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, EUA,... http://t.co/7jUzsIN02z"
        },
        {
            "author_id": "68537122",
            "created_at": "2013-07-09T12:57:40.000Z",
            "id": "354585140447547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a Cidade de S\u00e3o Tom\u00e9 das Letras - MG\nhttp://t.co/qVeyCpszZn\nEspecial Parque Municipal... http://t.co/9gzJx481dX"
        },
        {
            "author_id": "295174787",
            "created_at": "2013-07-09T12:25:36.000Z",
            "id": "354577073135824898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/k6aO8EeGJD"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2013-07-09T12:21:12.000Z",
            "id": "354575967110434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elephant Rock Formation\n#TJ\n\nEsta forma\u00e7\u00e3o rochosa no Parque Estadual Vale do Fogo, no Estado de Nevada, nos... http://t.co/Bh1vxycosC"
        },
        {
            "author_id": "400366129",
            "created_at": "2013-07-09T12:17:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "323441811",
                        "start": 0,
                        "username": "oieusoualu"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "3000863812",
                        "start": 46,
                        "username": "ParawhoreMay"
                    }
                ]
            },
            "id": "354575152052305922",
            "in_reply_to_user_id": "585746218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@oieusoualu @_SexDriveevodka @ShelsAfuckingA_ @Parawhoremay mudei o negocio pro parque municipal pq tem q pagar pra entrar no zoo -.-'"
        },
        {
            "author_id": "28798899",
            "created_at": "2013-07-09T11:48:18.000Z",
            "id": "354567686967144449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sei que vai come\u00e7ar a \u00e9poca maldita de Bras\u00edlia quando vejo queimada no parque nacional na TV."
        },
        {
            "author_id": "119693532",
            "created_at": "2013-07-09T11:28:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "354562753257693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/9GzPpZr9jy"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-07-09T11:28:21.000Z",
            "id": "354562666032939009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores da Floresta Nacional do Purus obt\u00e9m autoriza\u00e7\u00e3o para explorar madeira. http://t.co/6h087bqcYI"
        },
        {
            "author_id": "119693532",
            "created_at": "2013-07-09T11:28:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15723395,
                        -22.42805519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "354562628523282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/NtA0e9Exhn"
        },
        {
            "author_id": "957537865",
            "created_at": "2013-07-09T11:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "354561649425924096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/pSB3kaFzgJ"
        },
        {
            "author_id": "127370424",
            "created_at": "2013-07-09T11:05:32.000Z",
            "id": "354556924152393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por ventura do feriado, hj (TER-09/07) faremos um treino recreativo no Parque Municipal Luis Carlos Raya, \u00e0s 17h... http://t.co/WLrfxKJ4Wb"
        },
        {
            "author_id": "301542701",
            "created_at": "2013-07-09T10:05:49.000Z",
            "id": "354541895684329473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques Naturais e Nacionais de Galicia \u00e9 unha App creada pola Xunta de Galicia sobre o Parque Nacional e os 6... http://t.co/HmMxrxCNxC"
        },
        {
            "author_id": "487663260",
            "created_at": "2013-07-09T07:04:47.000Z",
            "id": "354496335182970881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Parem de estrelar ovos no ch\u00e3o!'\nParque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos. http://t.co/ZR6EUuclus"
        },
        {
            "author_id": "41249968",
            "created_at": "2013-07-09T05:33:04.000Z",
            "id": "354473254074843138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 dif\u00edcil descrever a Serra do Arac\u00e1. Poucos j\u00e1 estiveram no seu topo ou sequer no seu entorno. Na verdade, a... http://t.co/72mC8MXeRN"
        },
        {
            "author_id": "1534195442",
            "created_at": "2013-07-09T03:54:32.000Z",
            "id": "354448458389794817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiu dormir pq amanha eh cedo pro parque nacional aparados da serra"
        },
        {
            "author_id": "1137215144",
            "created_at": "2013-07-09T03:47:25.000Z",
            "id": "354446666658627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @rede_globo ... est\u00e1 completando 52 anos! Ficou curioso? Veja o aniversariante aqui: http://t.co/fbMuS9wbwz #GloboCidadania"
        },
        {
            "author_id": "1029140659",
            "created_at": "2013-07-09T03:40:16.000Z",
            "id": "354444868854099968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado do PT \u00e9 acusado de criar manobra que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u - V\u00eddeos - R7 - http://t.co/cOxqKEUBkE"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-07-09T03:07:20.000Z",
            "id": "354436579663683587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Sol] 'Parem de estrelar ovos no ch\u00e3o!': O Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos, ap... http://t.co/MKfel6eKaK"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-07-09T01:51:55.000Z",
            "id": "354417599897014272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oferecemos espa\u00e7o publicit\u00e1rio e parceria no Guia Impresso \"O\u00e1sis de Minas Roteiros Tur\u00edsticos do Parque Nacional... http://t.co/wLFvx9t5YW"
        },
        {
            "author_id": "92966920",
            "created_at": "2013-07-09T01:45:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "354415950516338689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 do alto @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/jJmjUxvsrd"
        },
        {
            "author_id": "227279061",
            "created_at": "2013-07-09T01:31:15.000Z",
            "id": "354412398255419394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteja o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiras http://t.co/S7lqoLXhS6"
        },
        {
            "author_id": "41249968",
            "created_at": "2013-07-09T01:29:12.000Z",
            "id": "354411883983421441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Arac\u00e1: \u00c9 dif\u00edcil descrever a Serra do Arac\u00e1. Poucos j\u00e1 estiveram\u2026 http://t.co/x338cg5oMm"
        },
        {
            "author_id": "317925901",
            "created_at": "2013-07-09T01:16:43.000Z",
            "id": "354408743607341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo ... KKKKKKK rindo muito shaushuashua Acho que esse lugar n\u00e3o \u00e9 um dos quais pretendo visitar nesse bioma xD"
        },
        {
            "author_id": "41249968",
            "created_at": "2013-07-09T01:08:04.000Z",
            "id": "354406564066627585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 dif\u00edcil descrever a Serra do Arac\u00e1. Poucos j\u00e1 estiveram no seu topo ou sequer no seu entorno. Na verdade, a... http://t.co/q0av3f6j48"
        },
        {
            "author_id": "297006097",
            "created_at": "2013-07-09T00:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "65473559",
                        "start": 105,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "354403273849044992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) pode ser prejudicado por causa de projeto de lei. Assista ao #JRNews pelo @portalr7 http://t.co/ZIOyQIXUps"
        },
        {
            "author_id": "83553831",
            "created_at": "2013-07-09T00:51:29.000Z",
            "id": "354402394005716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque na Calif\u00f3nia pede a visitantes que parem de estrelar ovos no ch\u00e3o: O parque Nacional\u2026 http://t.co/tG7xGBI33a"
        },
        {
            "author_id": "322150387",
            "created_at": "2013-07-09T00:46:54.000Z",
            "id": "354401238806310913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@rede_globo: ... est\u00e1 completando 52 anos! Ficou curioso? Veja o aniversariante aqui: http://t.co/TwH1DpqyEs #GloboCidadania\""
        },
        {
            "author_id": "323290969",
            "created_at": "2013-07-09T00:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "51489867",
                        "start": 20,
                        "username": "bandahava"
                    }
                ]
            },
            "id": "354397837854916609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 14 de Julho tem @bandahava em Igrejinha RS no Parque Municipal Eventos Almiro Grings, PARK DA OCTOBER 16:30hs! http://t.co/8ePvriszQr"
        },
        {
            "author_id": "18219976",
            "created_at": "2013-07-09T00:31:49.000Z",
            "id": "354397442441093120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "... est\u00e1 completando 52 anos! Ficou curioso? Veja o aniversariante aqui: http://t.co/MWgzZoQljD #GloboCidadania"
        },
        {
            "author_id": "62623496",
            "created_at": "2013-07-09T00:10:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "354392012428021760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem casal mais estiloso? \u263a\ud83d\udc9b #love #couple #freerun #running @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/9dFmQnoLMR"
        },
        {
            "author_id": "14935002",
            "created_at": "2013-07-09T00:06:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58442806,
                        -22.46280204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "354391124179300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulhas Negras conclu\u00eddo. Show de bola, agora \u00e9 s\u00f3 descansar. (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/XnCS67SsIV"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-07-09T00:04:08.000Z",
            "id": "354390476952059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JN] Parque na Calif\u00f3nia pede a visitantes que parem de estrelar ovos no ch\u00e3o: O parque Nacional do Vale da Mo... http://t.co/dSd2MyFb4A"
        },
        {
            "author_id": "76705309",
            "created_at": "2013-07-08T23:58:15.000Z",
            "id": "354388994651459584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 246 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia\" http://t.co/Gt53Sm4mEW"
        },
        {
            "author_id": "1029140659",
            "created_at": "2013-07-08T23:55:17.000Z",
            "id": "354388249692733440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "9 da noite estarei na Record News falando com Herodoto Barbeiro sobre as ameacas as UCs, em especial ao Parque Nacional do Iguacu."
        },
        {
            "author_id": "170066081",
            "created_at": "2013-07-08T23:52:49.000Z",
            "id": "354387626570153984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos c\u00e9us do Parque Estadual da Mata Seca, o instante em que o sol se explode antes de dormir entre as... http://t.co/Y75buKmpjX"
        },
        {
            "author_id": "1169488086",
            "created_at": "2013-07-08T23:51:29.000Z",
            "id": "354387292422553601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque na Calif\u00f3nia pede a visitantes que parem de estrelar ovos no ch\u00e3o: O parque Nacional do Vale da Morte, ... http://t.co/KxndGV19q8"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-07-08T23:40:23.000Z",
            "id": "354384499682983941",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#not\u00edciasdoturismo Parque Nacional do Itatiaia, #RJ, tem madrugada mais fria do ano. http://t.co/AIeT3VlvBA"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2013-07-08T23:20:10.000Z",
            "id": "354379410536796161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de cinco anos sem receber competi\u00e7\u00f5es de bicicross a pista do Parque Municipal receber\u00e1 a 4\u00b0 Etapa da Copa Uni\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "14935002",
            "created_at": "2013-07-08T23:03:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58442806,
                        -22.46280204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "354375135819620352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulhas Negras conclu\u00eddo. Show de bola, agora \u00e9 s\u00f3 descansar. (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/gBNFmWcAK3"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-07-08T23:00:07.000Z",
            "id": "354374365586010112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O caminho pede calma, a beleza exige respeito\n\nA chegada ao Parque Estadual de Ibitipoca \u00e9 f\u00e1cil tanto para... http://t.co/dD4oTQe17f"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-07-08T23:00:07.000Z",
            "id": "354374365158191105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O caminho pede calma, a beleza exige respeito\n\nA chegada ao Parque Estadual de Ibitipoca \u00e9 f\u00e1cil tanto para... http://t.co/crYhg44eRD"
        },
        {
            "author_id": "91172550",
            "created_at": "2013-07-08T22:42:34.000Z",
            "id": "354369950258966529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMMAC quer criar um parque municipal em Catal\u00e3o http://t.co/cmlNlNlkMO"
        },
        {
            "author_id": "367417495",
            "created_at": "2013-07-08T22:33:13.000Z",
            "id": "354367596243587074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas viram que Itatiaia fez -6\u00ba esta madrugada? Confira algumas dicas para aproveitar bem a regi\u00e3o -&gt; http://t.co/1LxBJ8KTMD #ENV #Dicas"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-08T22:33:12.000Z",
            "id": "354367593450192896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas viram que Itatiaia fez -6\u00ba esta madrugada? Confira algumas dicas para aproveitar bem a regi\u00e3o -&gt; http://t.co/WxpJyeYdi3 #ENV #Dicas"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2013-07-08T22:33:12.000Z",
            "id": "354367591290126336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas viram que Itatiaia fez -6\u00ba esta madrugada? Confira algumas dicas para aproveitar bem a regi\u00e3o -&gt; http://t.co/OtW8ueAzyz #ENV #Dicas"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-08T22:32:18.000Z",
            "id": "354367363845603329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas viram que Itatiaia fez -6\u00ba esta madrugada? Confira algumas dicas para aproveitar bem a regi\u00e3o -&gt; http://t.co/WxpJyeYdi3 #ENV #Natureza"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2013-07-08T22:30:57.000Z",
            "id": "354367027382726656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque na Viagem | Parque Nacional do Itatiaia \u2013 um verdadeiro santu\u00e1rio ecol\u00f3gico http://t.co/WxpJyeYdi3"
        },
        {
            "author_id": "225802460",
            "created_at": "2013-07-08T22:17:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "354363706563510274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Big and mighty Iguasso falls. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mjYdUUQSi3"
        },
        {
            "author_id": "559857372",
            "created_at": "2013-07-08T22:12:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.84633333,
                        -14.165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "354362397403783172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vilas\u00e3ojorge #irm\u00e3 #exemplo #orgulho #f\u00e9rias \ud83d\ude4f\u2764 barbara_fbarros @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://t.co/sJ4yox1Lf8"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-07-08T22:01:48.000Z",
            "id": "354359690924269569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o sabe, anota essa: o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade!"
        },
        {
            "author_id": "559857372",
            "created_at": "2013-07-08T21:38:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.84633333,
                        -14.165
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "354353891237838849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira #para\u00edso #paz #irm\u00e3 #exemplo \u2764\ud83d\ude4f\ud83c\udf05 @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://t.co/ZKbIUUepf1"
        },
        {
            "author_id": "136884477",
            "created_at": "2013-07-08T21:36:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.11838073,
                        -23.40469618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "354353366010306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu. (@ Parque Estadual da Serra do Mar) http://t.co/uaVnvsX9cA"
        },
        {
            "author_id": "16053791",
            "created_at": "2013-07-08T21:33:11.000Z",
            "id": "354352488364769282",
            "in_reply_to_user_id": "138146449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilbertocarva na hora que eu sa\u00ed j\u00e1 tava. foram 30 minutos pra passar o parque municipal. n\u00e3o sei o que houve hoje."
        },
        {
            "author_id": "582772307",
            "created_at": "2013-07-08T21:21:43.000Z",
            "id": "354349603304382465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o uso p\u00fablico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/1psfWTdArD"
        },
        {
            "author_id": "371372451",
            "created_at": "2013-07-08T21:21:43.000Z",
            "id": "354349602826231810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o uso p\u00fablico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/MmAGwQJBhZ"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-07-08T21:01:38.000Z",
            "id": "354344550115983361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta ganha f\u00f4lego\n\nO Parque Nacional da Tijuca comemorou, no s\u00e1bado, 52 anos de vida. Com a nova licita\u00e7\u00e3o do... http://t.co/9v1vdhiKN1"
        },
        {
            "author_id": "700284144",
            "created_at": "2013-07-08T20:59:34.000Z",
            "id": "354344029175021568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal do Turismo Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais \u00e9 criado: Apesar da vit\u00f3ria, a ... http://t.co/i6bheQOHvj #jornalturismobr"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-07-08T20:57:53.000Z",
            "id": "354343606460493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta ganha f\u00f4lego\n\nO Parque Nacional da Tijuca comemorou, no s\u00e1bado, 52 anos de vida. Com a nova licita\u00e7\u00e3o do... http://t.co/6SM914gS2N"
        },
        {
            "author_id": "104154677",
            "created_at": "2013-07-08T20:37:44.000Z",
            "id": "354338533445607424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Municipio de Catal\u00e3o busca parceria com Governo Estadual para cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal do Pedrinho - http://t.co/2txrLVLkIP"
        },
        {
            "author_id": "74503376",
            "created_at": "2013-07-08T20:29:01.000Z",
            "id": "354336338901876737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas discutem recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo - http://t.co/xMcGsKzrP8 (A.I.)"
        },
        {
            "author_id": "379794130",
            "created_at": "2013-07-08T20:28:34.000Z",
            "id": "354336226431614979",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas discutem recategoriza\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo - http://t.co/n0e0rST6Xb (A.I.)"
        },
        {
            "author_id": "210660606",
            "created_at": "2013-07-08T20:26:21.000Z",
            "id": "354335668375273476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural de \u00c1rvores Fossilizadas do Tocantins... http://t.co/vmtCMgLpaL #Biologia #Botanica #Paleobotanica"
        },
        {
            "author_id": "72922300",
            "created_at": "2013-07-08T20:22:58.000Z",
            "id": "354334817657159680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional gal\u00e1pagos comemora 54 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/SSnNCpbqNf"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2013-07-08T20:05:28.000Z",
            "id": "354330414057406465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente e Ecologia - O Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos, apelou aos http://t.co/oaz18ueoYE"
        },
        {
            "author_id": "131305687",
            "created_at": "2013-07-08T20:05:21.000Z",
            "id": "354330382704984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente e Ecologia - O Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos, apelou aos v... http://t.co/UkEaeHL6BE"
        },
        {
            "author_id": "73750494",
            "created_at": "2013-07-08T20:05:17.000Z",
            "id": "354330369832648706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambiente e Ecologia - O Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos, apelou aos v... http://t.co/EMN84AT0lM"
        },
        {
            "author_id": "65473559",
            "created_at": "2013-07-08T20:04:18.000Z",
            "id": "354330120254795776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) http://t.co/OZNsGt30V2 #R7"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2013-07-08T20:01:36.000Z",
            "id": "354329441410879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, 52 anos de vida. http://t.co/L89T9mvraG"
        },
        {
            "author_id": "106748852",
            "created_at": "2013-07-08T19:59:34.000Z",
            "id": "354328927294062592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SDS/ CEUC: Vaga chefe de unidade de conserva\u00e7\u00e3o no estado do Amazonas - http://t.co/0PJ8Zp68lC"
        },
        {
            "author_id": "869026411",
            "created_at": "2013-07-08T19:57:41.000Z",
            "id": "354328453312552960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia: \nPoliciais rodovi\u00e1rios federais resgat... http://t.co/xeQh4w9yGc"
        },
        {
            "author_id": "66532402",
            "created_at": "2013-07-08T19:57:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "id": "8802752",
                        "start": 135,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "354328399583526912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano - not\u00edcias em Sul do Rio e Costa Verde http://t.co/BMVfV0xa4z via @g1"
        },
        {
            "author_id": "484205960",
            "created_at": "2013-07-08T19:50:34.000Z",
            "id": "354326664135708672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/FHIuzvxGYL"
        },
        {
            "author_id": "362419207",
            "created_at": "2013-07-08T19:39:59.000Z",
            "id": "354324000593281026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/sOqli0Z6hD"
        },
        {
            "author_id": "220060755",
            "created_at": "2013-07-08T19:37:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212288,
                        -29.31339992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "354323454293590017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\u2744 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/s3MM8WoWfb"
        },
        {
            "author_id": "1120870886",
            "created_at": "2013-07-08T19:25:50.000Z",
            "id": "354320439465607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira, j\u00e1 devastou cerca de 28% da Reserva Biol\u00f3gica do Gurupi, no Maranh\u00e3o\u2026 \u21e8http://t.co/PXhCP7gRga  #SouDefensor"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2013-07-08T19:25:29.000Z",
            "id": "354320351527833601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia. Considerado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela UNESCO, o parque... http://t.co/ZMz1ciodKw"
        },
        {
            "author_id": "290381296",
            "created_at": "2013-07-08T19:21:04.000Z",
            "id": "354319240444116993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/oDds7iGD0j"
        },
        {
            "author_id": "636539556",
            "created_at": "2013-07-08T19:19:35.000Z",
            "id": "354318866291232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Parem de estrelar ovos no ch\u00e3o!' Leia o apelo do Parque Nacional do Vale da Morte (Calif\u00f3rnia, EUA) para que os... http://t.co/4KZBZUe2ay"
        },
        {
            "author_id": "289150468",
            "created_at": "2013-07-08T19:18:31.000Z",
            "id": "354318598094864384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/XI7bZHXI8z"
        },
        {
            "author_id": "58323697",
            "created_at": "2013-07-08T19:18:18.000Z",
            "id": "354318544541986817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/ikqo8ZlQKg"
        },
        {
            "author_id": "289150468",
            "created_at": "2013-07-08T19:17:21.000Z",
            "id": "354318304590053377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/cMUlGVqKHT"
        },
        {
            "author_id": "44642892",
            "created_at": "2013-07-08T19:13:32.000Z",
            "id": "354317346220945408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG - Deputado p\u00f5e em risco Parque Nacional do Igua\u00e7u para construir estrada da soja http://t.co/jPnzCbOOAJ via @GreenNationFest"
        },
        {
            "author_id": "58323697",
            "created_at": "2013-07-08T19:10:20.000Z",
            "id": "354316537143889920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/q1b0lWshO5"
        },
        {
            "author_id": "35822921",
            "created_at": "2013-07-08T19:08:57.000Z",
            "id": "354316190006509569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/KLefWEnKBu"
        },
        {
            "author_id": "58322513",
            "created_at": "2013-07-08T19:08:52.000Z",
            "id": "354316170259726338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/3GE9uR9xWQ"
        },
        {
            "author_id": "373512034",
            "created_at": "2013-07-08T19:07:29.000Z",
            "id": "354315821977305089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/jI6OG63tN5"
        },
        {
            "author_id": "58323697",
            "created_at": "2013-07-08T19:07:14.000Z",
            "id": "354315757091422211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/4WQb7iOz97"
        },
        {
            "author_id": "362419207",
            "created_at": "2013-07-08T19:07:13.000Z",
            "id": "354315753698234369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/dYWNmJubHs"
        },
        {
            "author_id": "370647079",
            "created_at": "2013-07-08T19:07:12.000Z",
            "id": "354315749696864256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/dF2VlvPQvz"
        },
        {
            "author_id": "362419207",
            "created_at": "2013-07-08T19:07:10.000Z",
            "id": "354315744168779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/mthN5CcFnm"
        },
        {
            "author_id": "457501267",
            "created_at": "2013-07-08T19:00:07.000Z",
            "id": "354313967549685762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt; Cria\u00e7\u00e3o da estrada da soja amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nCaminha para o Senado um projeto de lei do... http://t.co/bQqhPqymwY"
        },
        {
            "author_id": "88282022",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:58.000Z",
            "id": "354312922387841024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/CDZBW5Yp8n"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:57.000Z",
            "id": "354312918688481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/sU3hx2kqrF"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:50.000Z",
            "id": "354312891639410689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/58bhn3SJDa"
        },
        {
            "author_id": "626819921",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:48.000Z",
            "id": "354312881359171585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/C7Ymos26I5"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:48.000Z",
            "id": "354312880239280128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/FVqBsL6mPg #R7"
        },
        {
            "author_id": "554807048",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:36.000Z",
            "id": "354312833015627777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/MXM55qmSVQ"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:34.000Z",
            "id": "354312824920616960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/FvRVBzjXIs"
        },
        {
            "author_id": "252813164",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:28.000Z",
            "id": "354312798169346048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/4JVKsidbmc"
        },
        {
            "author_id": "373995643",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:27.000Z",
            "id": "354312792532197376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/Nas5Ya2W3V"
        },
        {
            "author_id": "191977820",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:25.000Z",
            "id": "354312786500796416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/6H2IyNJd9o"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:19.000Z",
            "id": "354312761754394625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/kcO49mRsz0"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:18.000Z",
            "id": "354312757354573826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano: Temperatura negativa atraiu turistas \u00e0 parte ... http://t.co/TefX4bLcMi"
        },
        {
            "author_id": "323523013",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:18.000Z",
            "id": "354312757228732416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/pdqNQPDQgl"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:17.000Z",
            "id": "354312753156067329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/Ya4jH3vNj3"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:16.000Z",
            "id": "354312749158903810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia:  http://t.co/sTVTrKMpFQ"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-07-08T18:55:16.000Z",
            "id": "354312747661537280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano: Temperatura negativa atraiu turistas \u00e0 parte ... http://t.co/XApPZzsNd4"
        },
        {
            "author_id": "288602785",
            "created_at": "2013-07-08T18:50:51.000Z",
            "id": "354311635554414593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito de Cachoeiras do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/q5qduwfgCf [Artigo]"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-07-08T18:36:33.000Z",
            "id": "354308037596561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: Turistas proibidos de estrelarem ovos em parque nacional http://t.co/gmoauejuUi"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-07-08T18:36:17.000Z",
            "id": "354307971251056641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: Turistas proibidos de estrelarem ovos em parque nacional http://t.co/YqePp2ukjx"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-07-08T18:29:03.000Z",
            "id": "354306150860206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/p1fcfRFrL7"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-07-08T18:28:54.000Z",
            "id": "354306112494903296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quantas vezes voc\u00ea j\u00e1 teve em contato com uma trilha ecol\u00f3gica? Aventura e adrenalina te esperam no Parque Nacional do Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-07-08T18:28:10.000Z",
            "id": "354305929237364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, RJ, tem madrugada mais fria do ano http://t.co/5vLXjQtSzV"
        },
        {
            "author_id": "19889294",
            "created_at": "2013-07-08T18:23:57.000Z",
            "id": "354304868560814081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "'Parem de estrelar ovos no ch\u00e3o!': O Parque Nacional do Vale da Morte, na Calif\u00f3rnia, Estados Unidos, apelou a... http://t.co/lFbqYzY5cf"
        },
        {
            "author_id": "323793942",
            "created_at": "2013-07-08T18:23:06.000Z",
            "id": "354304654210904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turista de SP \u00e9 resgatada em cachoeira no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/K16gNKOG6D"
        },
        {
            "author_id": "16256116",
            "created_at": "2013-07-08T18:10:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03538189,
                        -23.41120732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "354301446512058368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Guararema. (@ Parque Municipal Ilha Grande) http://t.co/FGH5G4YDzP"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-07-08T18:04:39.000Z",
            "id": "354300007869984770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Monte Alegre (PA), guarda s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde est\u00e3o vest\u00edgios da arte milenar da... http://t.co/6hbaA8VXSY"
        },
        {
            "author_id": "127060167",
            "created_at": "2013-07-08T17:47:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7806151,
                        -22.869918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "354295616152666112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo show da expo, #SorrisoMaroto, b\u00f3timo! Nem tava cheio... @ Parque Municipal de Itaguai http://t.co/JsFSjK2H19"
        },
        {
            "author_id": "148081034",
            "created_at": "2013-07-08T17:14:34.000Z",
            "id": "354287406519828480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o da estrada da soja amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nCaminha para o Senado um projeto de lei do deputado... http://t.co/uWrtKPOlmT"
        },
        {
            "author_id": "69751117",
            "created_at": "2013-07-08T16:58:22.000Z",
            "id": "354283330532937729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca, \u00e1rea que corresponde a cerca de 3,5% do munic\u00edpio do Rio de Janeiro, completa 52 anos: http://t.co/ytWWHIBlpY"
        },
        {
            "author_id": "728692484",
            "created_at": "2013-07-08T16:43:17.000Z",
            "id": "354279533920260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/uAEQPFy0SX"
        },
        {
            "author_id": "11095022",
            "created_at": "2013-07-08T16:33:10.000Z",
            "id": "354276986090291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comemora\u00e7\u00e3o do 25\u00ba anivers\u00e1rio da \u00e1rea protegida do sudoeste Alentejano e costa vicentina  - http://t.co/6ZLdRHB5V4"
        },
        {
            "author_id": "47635719",
            "created_at": "2013-07-08T16:29:03.000Z",
            "id": "354275952789970945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/9UVDBArMPM"
        },
        {
            "author_id": "1398625849",
            "created_at": "2013-07-08T16:10:47.000Z",
            "id": "354271353639149569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "galera , domingo tem race no parque municipal alguem quer ir pra tor\u00e7e pra mim ? *-*"
        },
        {
            "author_id": "278183224",
            "created_at": "2013-07-08T16:04:52.000Z",
            "id": "354269865680453634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escolas ind\u00edgenas no Parque Nacional do Xingu est\u00e3o de mal a pior!\nhttp://t.co/DY8ytXO6Xk"
        },
        {
            "author_id": "34272252",
            "created_at": "2013-07-08T15:50:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.67835077,
                        -22.5051596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "354266336559505409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora l\u00e1! #picoagulhasnegras  #itatiaia #escalada #2791m @ Itatiaia Parque Nacional http://t.co/RIqZsZ6iTi"
        },
        {
            "author_id": "49728839",
            "created_at": "2013-07-08T15:42:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.36070911,
                        -23.83289951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "354264208680042496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FotoRus \ud83d\ude4f\ud83c\udf3f\u26c5 @ Parque Municipal Das Cachoeiras http://t.co/W7CL3xFyAP"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-07-08T15:40:29.000Z",
            "id": "354263727933104128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Jornal Globo e o programa Globo Cidadania destacaram o anivers\u00e1rio de 52 anos do Parque Nacional da Tijuca.... http://t.co/mUFbd2u4zC"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2013-07-08T15:20:06.000Z",
            "id": "354258599305940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Pol\u00edcia Militar realiza opera\u00e7\u00e3o conjunta no entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3: Agentes do Batalh\u00e3o d... http://t.co/ZcQvtRZ88d"
        },
        {
            "author_id": "277082128",
            "created_at": "2013-07-08T14:54:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5552406,
                        -21.8054682
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "354252263293853696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no parque municipal s\u00e1bado"
        },
        {
            "author_id": "67779548",
            "created_at": "2013-07-08T14:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "354248450239504387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vivaanatureza @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/4DX4IMXMKP"
        },
        {
            "author_id": "89679090",
            "created_at": "2013-07-08T14:32:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "9588472",
                        "start": 50,
                        "username": "climatemponews"
                    }
                ]
            },
            "id": "354246519672680449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo de zero no Parque Nacional de Itatiaia via @climatemponews http://t.co/ZmWkyF4bu2"
        },
        {
            "author_id": "67779548",
            "created_at": "2013-07-08T14:28:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "354245531549175809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nateia #cainasuateia @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/9eT8KsM5FJ"
        },
        {
            "author_id": "581644853",
            "created_at": "2013-07-08T14:27:41.000Z",
            "id": "354245408169529345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08/07 09:56 -  Parque Nacional Galpagos comemora 54 anos de criao http://t.co/aZXAuhWvKV"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2013-07-08T14:26:08.000Z",
            "id": "354245018938126336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mat\u00e9ria tr\u00e1s Link super interessantes como: Um Relat\u00f3rio sobre a Estrada e o Plano de manejo do Parque Nacional... http://t.co/vCQ1tKlu3K"
        },
        {
            "author_id": "89210395",
            "created_at": "2013-07-08T14:12:21.000Z",
            "id": "354241550521335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 26 a 28 de Julho, o parque municipal de Seia recebe a Bolsa de Turismo de Seia. Al\u00e9m da mostra de turismo, h\u00e1... http://t.co/XiX4GhPV0t"
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2013-07-08T14:06:12.000Z",
            "id": "354240000390475778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At: Ap\u00f3s 48h de vig\u00edlia, policiais encontram na casa do suspeito, palmitos extra\u00eddos ilegalmente da unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "1140646944",
            "created_at": "2013-07-08T13:59:32.000Z",
            "id": "354238321783869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trips &amp; Tips: Parque Nacional Gal\u00e1pagos comemora 54 anos de cria\u00e7\u00e3o - Panrotas - Portal de Turismo http://t.co/Tb2B0dU12A"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2013-07-08T13:58:46.000Z",
            "id": "354238128900411393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando o uso p\u00fablico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/MkOejRL1ml"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2013-07-08T13:58:44.000Z",
            "id": "354238121078038528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR): http://t.co/cuF90K0HnR"
        },
        {
            "author_id": "83437549",
            "created_at": "2013-07-08T13:51:12.000Z",
            "id": "354236228763258880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atual: No local foram apreendidos cerca de 250 palmitos in natura, extra\u00eddos irregularmente do Parque Nacional  do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "64961690",
            "created_at": "2013-07-08T13:44:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "354234578115899392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Supino @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/Vdh9ghDVcb"
        },
        {
            "author_id": "539175705",
            "created_at": "2013-07-08T13:44:12.000Z",
            "id": "354234464823549953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres das aldeias de Mursi e Surma, no Parque Nacional de Mago, na Eti\u00f3pia (2007) \n___\nSebasti\u00e3o Salgado no... http://t.co/kJV9Y62SYZ"
        },
        {
            "author_id": "127060167",
            "created_at": "2013-07-08T13:36:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7806151,
                        -22.869918
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "354232645955235840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ent\u00e3o vamos pra Expo ?? @ Parque Municipal de Itaguai http://t.co/PvVOoY6lND"
        },
        {
            "author_id": "77351868",
            "created_at": "2013-07-08T13:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "22914738",
                        "start": 78,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "354230437373149186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Explorando o uso p\u00fablico em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/uUEufZaLsp via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "570849421",
            "created_at": "2013-07-08T13:09:30.000Z",
            "id": "354225732072906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Gal\u00e1pagos comemora 54 anos de cria\u00e7\u00e3o: http://t.co/eZKKevWa9B"
        },
        {
            "author_id": "74794284",
            "created_at": "2013-07-08T13:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "52259942",
                        "start": 7,
                        "username": "Climaterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "354223707033567232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uau RT @Climaterra: No Parque Nacional do Itatiaia/RJ, tivemos a m\u00ednima do Brasil em Julho, (cont) http://t.co/O0S4WHjLN2"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2013-07-08T13:00:38.000Z",
            "id": "354223501768540162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edra - Justi\u00e7a determina e munic\u00edpio retoma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3jEMy2YIac"
        },
        {
            "author_id": "820663646",
            "created_at": "2013-07-08T13:00:35.000Z",
            "id": "354223487931527172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gua\u00edra - Justi\u00e7a determina e munic\u00edpio retoma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/qSoBNgaOCN"
        },
        {
            "author_id": "75697948",
            "created_at": "2013-07-08T12:03:05.000Z",
            "id": "354209018148962307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A pista de skate localizada no Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini receber\u00e1 o nome de Chor\u00e3o.   http://t.co/fyDspYD1Qf"
        },
        {
            "author_id": "608168801",
            "created_at": "2013-07-08T12:01:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "34371407",
                        "start": 99,
                        "username": "governope"
                    }
                ]
            },
            "id": "354208501083553792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPRH estuda cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha no litoral da RMR http://t.co/ih5Y9uZG1x via @governope"
        },
        {
            "author_id": "66740930",
            "created_at": "2013-07-08T11:50:00.000Z",
            "id": "354205725347680258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Visita Virtual em Panoramas 360\u00ba http://t.co/syjRzvPmIN #portugal #turismo"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [SemaRS1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SemaRS1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SemaRS1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Direitos_Civis].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Direitos_Civis",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Direitos_Civis"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ParawhoreMay].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ParawhoreMay",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ParawhoreMay"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [climatemponews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "climatemponews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "climatemponews"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tavares, Brasil",
                "id": "afa70015d1ce58a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Terra Roxa, Brasil",
                "id": "07e4c1c03ca77c43",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Avar\u00e9, Brasil",
                "id": "3808e75b9aad7e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esp\u00edrito Santo, Brasil",
                "id": "ca1ac90b0cff479a",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lajeado, Brasil",
                "id": "d552d3e64a8352fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "333942544",
                "name": "A Voz do Cariri",
                "username": "avozdocariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322273098",
                "name": "dani",
                "username": "mysticfaalls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422084287",
                "name": "Priscila Veiga",
                "username": "PriscilaCVeiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342951070",
                "name": "Geraldinho Filho",
                "username": "GeraldinhoFilh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94205613",
                "name": "Di\u00e1rio Ga\u00facho",
                "username": "diario_gaucho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102363154",
                "name": "Marcelo Coruso",
                "username": "coruso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57216951",
                "name": "marcio motta",
                "username": "mouramotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92442762",
                "name": "Laborat\u00f3rio Sup\u00e9ria Digital",
                "username": "Superiadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192256088",
                "name": "Lucas Nascimento",
                "username": "lucasonc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29234216",
                "name": "Uariton Boaventura",
                "username": "uariton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198740445",
                "name": "Souza",
                "username": "Maurinho_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596766395",
                "name": "Boris Casoy",
                "username": "BorisBrianCasoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189302420",
                "name": "Vitor \u270c\ud83c\udffb",
                "username": "bem10ocupado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145309908",
                "name": "Jornal Cidade Leste",
                "username": "JCidadeLeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278283609",
                "name": "Escolha Tecnologia",
                "username": "escolhatec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366825124",
                "name": "IBRAFF",
                "username": "ibraffoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534155294",
                "name": "Dolores Navarro More",
                "username": "DoloresNavarroM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32767061",
                "name": "Jennifer-Beals.com \u2318",
                "username": "JenBeals_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82469478",
                "name": "Ishiy \u263c",
                "username": "MarinaIshiy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394800063",
                "name": "Brazil Tour Web",
                "username": "BrazilTourWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "577433593",
                "name": "Gera\u00e7\u00e3o Daniel",
                "username": "ibamogd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142260118",
                "name": "Luana",
                "username": "_lubauer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121828021",
                "name": "Governo do Rio Grande do Sul",
                "username": "governo_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1029140659",
                "name": "Sergio Leit\u00e3o",
                "username": "sleitaor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39309171",
                "name": "Cintia Rodrigues",
                "username": "Cintia394",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106989873",
                "name": "zak",
                "username": "zaknovaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2530376748",
                "name": "\u0421\u0430\u043c\u043e\u043f\u043b\u044f\u0441\u043e\u0432a \u0417\u043e\u044f",
                "username": "sahskn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79070310",
                "name": "Zipper-Zipper",
                "username": "zipperzipper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598882561",
                "name": "AndreBlanco",
                "username": "_andreBl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204997346",
                "name": "Tudo BH",
                "username": "TudoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324145736",
                "name": "Mar de Bem",
                "username": "MardeBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20513667",
                "name": "Vin\u00edcius Brito",
                "username": "vibrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76723046",
                "name": "Natii.. Borba",
                "username": "natiiborba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55157667",
                "name": "GFM Salvador",
                "username": "GFMSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1033547690",
                "name": "PietroKylle",
                "username": "PietroKylleS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446819792",
                "name": "Thirlwall",
                "username": "ItJadeAmelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "945925561473519616",
                "name": "duda",
                "username": "itleighanne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19093525",
                "name": "Jefferson Bernardes",
                "username": "JeffBernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263768111",
                "name": "totoni",
                "username": "_tonielle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104294106",
                "name": "Fanny Luna",
                "username": "Fannycuxita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28822641",
                "name": "ATHENNA DESIGN",
                "username": "Athenna_Design",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781445767",
                "name": "Nelo reis",
                "username": "Neloreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62886262",
                "name": "PCF",
                "username": "paula_mus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145391033",
                "name": "Cleber",
                "username": "Cl3ber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32792380",
                "name": "Virgo mudou para outra @: pergunte no Telegram",
                "username": "vafjr87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722909839115075584",
                "name": "riley nowling",
                "username": "_info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184481658",
                "name": "Alberi Neto",
                "username": "alberineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275504521",
                "name": "JP Arquitetura",
                "username": "JP_Arquitetura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247292467",
                "name": "ultimastech",
                "username": "ultimastech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59193976",
                "name": "Col\u00e9gio Senemby",
                "username": "Senemby",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579487962",
                "name": "blog_QP",
                "username": "blog_QP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025145074",
                "name": "DTN Portugal",
                "username": "DTNPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13200062",
                "name": "humberto maia",
                "username": "hmr1973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15664281",
                "name": "INFOlab",
                "username": "tec_EXAME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587698007",
                "name": "Eu Na Gringa",
                "username": "EuNaGringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473403317",
                "name": "Alcom Infostore",
                "username": "acminfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16890818",
                "name": "Maomede Moreira",
                "username": "Maomede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494593853",
                "name": "GTMeio Ambiente RNSP",
                "username": "GTMeioAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825711966",
                "name": "Luiz Carvalho",
                "username": "lulaytt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23087109",
                "name": "Ambiente Ondas3",
                "username": "olima3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565825911",
                "name": "Dumon de Magalh\u00e3es",
                "username": "dumondmd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735210822",
                "name": "SEADS RS",
                "username": "seadsRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595596585",
                "name": "Ricardo Micheletti",
                "username": "rimicheletti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374182403",
                "name": "Info Celeste",
                "username": "CruzeiroIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236589132",
                "name": "DETETIVE AZUL",
                "username": "detetiveazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252798374",
                "name": "Correio de Viam\u00e3o",
                "username": "CorreiodeViamao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41150361",
                "name": "Giovane Brahm",
                "username": "gbrahm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471964446",
                "name": "Viaje Junto",
                "username": "Viajejuntotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268651320",
                "name": "Arinos Not\u00edcias.",
                "username": "arinosnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247427258",
                "name": "Carlos",
                "username": "blogdeunviajero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47392587",
                "name": "Roberta Ferreira",
                "username": "prfs91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548847423",
                "name": "jonni",
                "username": "jonnerizzardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818030965",
                "name": "4 Cantos Operadora",
                "username": "4CantosOperador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54521914",
                "name": "Balan\u00e7o Geral MG",
                "username": "balancogeraludi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400366129",
                "name": "Deoxy \ud83c\udf97",
                "username": "Deoxy_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73431455",
                "name": "Celis Fabr\u00edcia",
                "username": "Celisfabricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135187038",
                "name": "Espa\u00e7o do Ciclista",
                "username": "EspacoCiclista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72435360",
                "name": "gotorio.net",
                "username": "gotorio_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164513616",
                "name": "Santa Cruz TDB",
                "username": "santacruztdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69590391",
                "name": "Edson R. P. Feitosa",
                "username": "edsonfeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260351379",
                "name": "CPRH",
                "username": "CPRH_PE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36725581",
                "name": "BCG Eventos",
                "username": "bcgeventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400989778",
                "name": "Nathzoca",
                "username": "flyprasempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166613208",
                "name": "PARANATINGA NEWS",
                "username": "paranatinganews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234020386",
                "name": "Nort\u00e3o Not\u00edcias",
                "username": "NortNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357524596",
                "name": "parqueriopreto",
                "username": "parqueriopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989494958",
                "name": "loop",
                "username": "loopbikes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167656067",
                "name": "douglas h.",
                "username": "dougliinhas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218313863",
                "name": "Gabriel ara\u00fajo",
                "username": "damomsalvatore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85627157",
                "name": "Portal Misturebas",
                "username": "misturebasnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227288460",
                "name": "Rafael Bear",
                "username": "RafaBearFriburg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61057163",
                "name": "UMBUZEIRO ONLINE",
                "username": "joaoesocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302914458",
                "name": "Gean Carlos",
                "username": "GeanCMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129881357",
                "name": "di\u00e1rio do cariri",
                "username": "diariodocariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51487101",
                "name": "Jhon\u1d9c\u1d3f\u1da0",
                "username": "robinhobatera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521339683",
                "name": "Gavi\u00e3o da Para\u00edba",
                "username": "gaviaodaparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549222941",
                "name": "T\u00f4 de olho em Voc\u00ea",
                "username": "todeolhoem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361486122",
                "name": "C\u00edcero Lyra",
                "username": "CiceroLyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1021023878",
                "name": "R\u00c1DIO IBERABA",
                "username": "radioiberaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16893050",
                "name": "Malu Fontes",
                "username": "malufontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90924422",
                "name": "Pedro Fonseca",
                "username": "1PedroFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77222290",
                "name": "Gilson Carlos Lima",
                "username": "gilsoncalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81485811",
                "name": "Thiago Lacerda",
                "username": "Thiago2099",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34733843",
                "name": "Guilherme Espeschit \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "gespeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16256116",
                "name": "barlavento",
                "username": "barlavento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33783267",
                "name": "to",
                "username": "antotaike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52323345",
                "name": "nando",
                "username": "nandofavela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15978380",
                "name": "vallie\u00ae",
                "username": "vallie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224687286",
                "name": "Jos\u00e9 Jo\u00e3o Pinheiro",
                "username": "joao_mineirinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61675529",
                "name": "Cl\u00e1udia",
                "username": "claudiacvicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8292142",
                "name": "Karla Soares",
                "username": "KarlaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527571848",
                "name": "Maria Fichers",
                "username": "MariaFichers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455108571",
                "name": "brensa",
                "username": "yourselfbrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88282022",
                "name": "Francielle Lob\u00e3o\ud83c\udf39",
                "username": "mizukisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249779503",
                "name": "Lucas",
                "username": "lucasferreiramf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242197671",
                "name": "Bruno Ferreira",
                "username": "FarmaBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39397485",
                "name": "Pizzaria",
                "username": "fornodeouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315260410",
                "name": "Biia\u2003\u2003\u2003\u2003\u2003haha'",
                "username": "clarabeatriz_EH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140970883",
                "name": "edu",
                "username": "eddlucasbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347367829",
                "name": "Dyogo",
                "username": "Dyogo_NJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92881701",
                "name": "tstparan\u00e1",
                "username": "tstparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276509435",
                "name": "Rafael",
                "username": "Rafaelgoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74141691",
                "name": "Twittou? \u00c9 not\u00edcia!",
                "username": "noticiasetempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118399171",
                "name": "dunningham2",
                "username": "dunningham2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301544348",
                "name": "Ana L\u00facia",
                "username": "lapiseirapentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393976768",
                "name": "Ca\u00e7a-teses",
                "username": "drNatuko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65998190",
                "name": "luis bastos",
                "username": "bastos_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105916779",
                "name": "Heron Soares",
                "username": "heron_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3364723492",
                "name": "Luana Faria",
                "username": "lua_faria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69489292",
                "name": "Arii... CRF",
                "username": "Ariovan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536488949",
                "name": "Vera Vaia",
                "username": "veravaia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165899302",
                "name": "Currybockwurst",
                "username": "standardLuc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588365854",
                "name": "Quinta Ci\u00eancia PPM",
                "username": "5CienciaPPM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39421471",
                "name": "not surprised",
                "username": "daniplht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92314188",
                "name": "Luciy \u262a\ufe0f",
                "username": "Luci_0285",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128614851",
                "name": "Alex Os\u00f3rio \uf8ff",
                "username": "Ninguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27996299",
                "name": "Everton Lopes Batista",
                "username": "everlopes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33906365",
                "name": "Alertas 24/7",
                "username": "Alertas247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53238436",
                "name": "artjr",
                "username": "artjunim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168778386",
                "name": "Celina Fortes",
                "username": "celfortes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22303938",
                "name": "Sophie Queen [Carol]",
                "username": "sophiequeen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115573759",
                "name": "Ibope Bahia",
                "username": "ibope_bahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50823901",
                "name": "September Issue #FreeBritney",
                "username": "heyelllias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27424640",
                "name": "Jo\u00e3o Lopes",
                "username": "john_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150018263",
                "name": "Tom_Brasil - \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Tom_Brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31496702",
                "name": "G1 - Mundo",
                "username": "g1mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390454418",
                "name": "VivendoemPORTOALEGRE",
                "username": "VivendoPORTOALE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181449938",
                "name": "\u25bd\u25b2 Thay \u25bd\u25b2",
                "username": "thaylima_sej",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389618080",
                "name": "sophiaduarte",
                "username": "sophiaduarte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60218947",
                "name": "Mingana Keugosto",
                "username": "MinganaKeugosto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194249295",
                "name": "Steff!!\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddea",
                "username": "Petras_Stefa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379898764",
                "name": "Marcio",
                "username": "marcio_smello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141782684",
                "name": "Volta Ciclistica",
                "username": "voltaciclistica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104585037",
                "name": "Carmem Leal",
                "username": "CarmemLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497203229",
                "name": "Esporte NOW",
                "username": "EsporteNow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012195952",
                "name": "Vai na Alma SCCP",
                "username": "vainaalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155579606",
                "name": "Ricardo Kenski",
                "username": "corta_cola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116499408",
                "name": "andr\u00e9",
                "username": "andreschdr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19622249",
                "name": "Kelly Nagaoka",
                "username": "kellynagaoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379890385",
                "name": "Hudson Xavier",
                "username": "Eu_provoco_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216867505",
                "name": "Amante da Eletronica",
                "username": "_pqpbrun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335305839",
                "name": "stefany",
                "username": "stefasny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168656896",
                "name": "Mirelle",
                "username": "TeamJamesBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1104967782",
                "name": "Arthur Trindade",
                "username": "ArthurTrindaade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82867286",
                "name": "Gabriel Macho",
                "username": "GabrielMacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157744972",
                "name": "Mailin Avila",
                "username": "TierradeGracia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "601136206",
                "name": "UNASER BRASIL",
                "username": "UNASERBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68245123",
                "name": "Bruno Henrique",
                "username": "brazao1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104151488",
                "name": ".",
                "username": "Lazarinii_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40292645",
                "name": "Natt",
                "username": "nattnaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458263055",
                "name": "Paulista 40 Graus",
                "username": "Paulista40graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157295352",
                "name": "Freed R. Lustosa",
                "username": "freedlustosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65930747",
                "name": "Karina Flores",
                "username": "KarinaFlores1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27956098",
                "name": "Yami Koolie",
                "username": "Soullessdraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322304180",
                "name": "SUMMER HEART \u271d",
                "username": "eeva_gina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520207112",
                "name": "Estilo R Turismo",
                "username": "estilorturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193643332",
                "name": "comunidades locales",
                "username": "clalyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706357148",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "foreverslarry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465713992",
                "name": "Heitor",
                "username": "eita_heitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544801420",
                "name": "Lucas rodrigue",
                "username": "Lucasrodrigue5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203936088",
                "name": "SE Agora",
                "username": "seagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577467336",
                "name": "Code REDD Brasil",
                "username": "CodeREDDBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19780520",
                "name": "HypeScience",
                "username": "HypeScience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116609594",
                "name": "Ramon Gava",
                "username": "ramon_gava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77299891",
                "name": "Regis Cavalcante",
                "username": "regiscavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105653271",
                "name": "Ot\u00e1vio Pereira",
                "username": "otto_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36793390",
                "name": "Carolina C.",
                "username": "carolcv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35013065",
                "name": "Neylan Ogutveren Aular",
                "username": "neylanogutveren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41249968",
                "name": "Barcelos na NET",
                "username": "barcelosnanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106286647",
                "name": "Roc2c",
                "username": "Roc2c_pavements",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48397233",
                "name": "aventure-se.com",
                "username": "aventure_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "923830111",
                "name": "j\u00falia.",
                "username": "tuittaju_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320578469",
                "name": "PH",
                "username": "Phillipex7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129726417",
                "name": "i love offroad PT",
                "username": "i_love_offroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379794130",
                "name": "Jordy Not\u00edcias",
                "username": "JordyNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74503376",
                "name": "Arnaldo Jordy",
                "username": "arnaldojordy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53505344",
                "name": "Giovannetti Campinas",
                "username": "giovannetticps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62648112",
                "name": "CASTRO'S PARK",
                "username": "CASTROSPARK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373375465",
                "name": "RioNaturalEcotourism",
                "username": "RioNaturalTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2445739212",
                "name": "Lucio M\u00e9ndez",
                "username": "KNT_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42608116",
                "name": "Daniel Calissi",
                "username": "nakalissi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14911596",
                "name": "ED",
                "username": "edbernardesfh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "795000644",
                "name": "areiana\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "HeavyNana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280170147907600391",
                "name": "ou maria",
                "username": "viximaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127060167",
                "name": "Isabela teodoro \u2654",
                "username": "TaldeIsabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57688112",
                "name": "enorst",
                "username": "nbresolin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605665913",
                "name": "Terceiro Inclu\u00eddo",
                "username": "TerceiroIncludo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78970610",
                "name": "TurismoLeiriaF\u00e1tima",
                "username": "leiriafatima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524623138",
                "name": "Casa do Brasil do Uruguay",
                "username": "casadobrasiluy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1324789556",
                "name": "avis_portugal",
                "username": "avis_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70915078",
                "name": "100%surf",
                "username": "100surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377481054",
                "name": "Leandro",
                "username": "leandronisczak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17620815",
                "name": "andysampe",
                "username": "andysampe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82706060",
                "name": "Pollyanna Amaro",
                "username": "Polly_amaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18219976",
                "name": "TV Globo em \ud83c\udfe0",
                "username": "tvglobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67410783",
                "name": "FilhoManfredini",
                "username": "FylhoBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40313319",
                "name": "Guille F.",
                "username": "guillotee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439350244",
                "name": "Will",
                "username": "will_mj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441889096",
                "name": "TV Ambiental",
                "username": "TVAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78501999",
                "name": "ARERJ AMBIENTAL",
                "username": "ARERJAMBIENTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129301303",
                "name": "SindiEco",
                "username": "SINDIECO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69411774",
                "name": "NOSSA R\u00c1DIO BH",
                "username": "nossaradiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21486073",
                "name": "R\u00e1dio 94FM",
                "username": "radio94fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68537122",
                "name": "Adi Barbosa",
                "username": "adibarbosacoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295174787",
                "name": "Marcia Azevedo",
                "username": "azevedo_marcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455744738",
                "name": "Mundo da Ci\u00eancia",
                "username": "mundodaciencia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323441811",
                "name": "Luisa",
                "username": "oieusoualu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28798899",
                "name": "Vin\u00edcius Bezerra",
                "username": "filmaniaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119693532",
                "name": "Dri Tim Beta Lab",
                "username": "Adriameal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957537865",
                "name": "Kleyderson",
                "username": "kleydersonkd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127370424",
                "name": "Ra\u00e7a Rugby Ribeir\u00e3o",
                "username": "rugbyribeirao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301542701",
                "name": "sustinea",
                "username": "sustinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487663260",
                "name": "Dimas Pestana",
                "username": "DimasPestana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534195442",
                "name": "nitieli ferreira",
                "username": "Nitielii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137215144",
                "name": "pamela spim belchior",
                "username": "PamelaSpin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92966920",
                "name": "Allan Diego",
                "username": "allandiego7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227279061",
                "name": "Jairo Fedel",
                "username": "jairofedel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317925901",
                "name": "Miri Miri Miradinha",
                "username": "MininaMih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297006097",
                "name": "JR News",
                "username": "JornalRecNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83553831",
                "name": "Arnaldo Moura",
                "username": "armvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322150387",
                "name": "Jos\u00e9 Roberto Alves B",
                "username": "cloro9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323290969",
                "name": "Junior Hava",
                "username": "junior_hava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51489867",
                "name": "Banda Hava",
                "username": "bandahava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62623496",
                "name": ".lorena.",
                "username": "tavareslorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14935002",
                "name": "Felipe Mendes",
                "username": "fecamendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76705309",
                "name": "Renato Oliveira",
                "username": "ren_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170066081",
                "name": "Alessandra Marques",
                "username": "AlessandraSMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169488086",
                "name": "Oryon Beta",
                "username": "OryonBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91172550",
                "name": "TV Goi\u00e2nia Band",
                "username": "tvgoiania_band",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367417495",
                "name": "#forabolsonarogenocida \ud83e\udd2e",
                "username": "Nairoquinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225802460",
                "name": "makitweet  lang",
                "username": "makitweetlang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559857372",
                "name": "nanda barros\u2728",
                "username": "nandabarros0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136884477",
                "name": "Karen Almeida",
                "username": "kaaren_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16053791",
                "name": "mariana",
                "username": "marianapires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582772307",
                "name": "ARES-PCJ",
                "username": "ARESPCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371372451",
                "name": "Papo Sustent\u00e1vel",
                "username": "P_Sustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "700284144",
                "name": "Jornal do Turismo",
                "username": "jornalturismobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104154677",
                "name": "Blog do Badiinho",
                "username": "badiinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210660606",
                "name": "Jacques Braga",
                "username": "jacquesbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72922300",
                "name": "CLASS TOUR",
                "username": "classtour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131305687",
                "name": "Helder Barros",
                "username": "hbdragon69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73750494",
                "name": "Helder Babo Barros",
                "username": "barros69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748852",
                "name": "Top Eng. Florestal",
                "username": "topflorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869026411",
                "name": "portal de not\u00edcias",
                "username": "noticias074",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66532402",
                "name": "Sandra Chagas",
                "username": "sandrac_o",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484205960",
                "name": "voluveis.com.br",
                "username": "voluveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362419207",
                "name": "luiz henrique",
                "username": "lhsm2016",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220060755",
                "name": "Paula Ferreira",
                "username": "paulaaferreira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120870886",
                "name": "\u0110efensor  ",
                "username": "Defennsor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290381296",
                "name": "LUIZ H MARTINS",
                "username": "luiz_h_martins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636539556",
                "name": "alicio charoth",
                "username": "aliciocharoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289150468",
                "name": "voluvia.com",
                "username": "voluvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58323697",
                "name": "mostranoticias",
                "username": "mostranoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44642892",
                "name": "Green Nation",
                "username": "green_nation_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35822921",
                "name": "Luiz",
                "username": "luizvpsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58322513",
                "name": "LUIZ VPSA",
                "username": "luizvpsaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373512034",
                "name": "evoluvia",
                "username": "evoluvia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370647079",
                "name": "voluvia.com",
                "username": "bolicato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457501267",
                "name": "Mov. Amb. Coexista",
                "username": "MovAmbCoexista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626819921",
                "name": "Sergio Rodrigues",
                "username": "SergioRdr_ADV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554807048",
                "name": "Negona Reipert",
                "username": "negona_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252813164",
                "name": "Wallace Alexandre",
                "username": "wallacebhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373995643",
                "name": "Style Transport",
                "username": "stilotransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191977820",
                "name": "Phellipe K.",
                "username": "PheIIipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323523013",
                "name": "Record News",
                "username": "tvrecordnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288602785",
                "name": "Guia de Mato Grosso",
                "username": "GuiaMatoGrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153825966",
                "name": "Tipografia Gouveia",
                "username": "tipogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19889294",
                "name": "Jornal SOL",
                "username": "SolOnline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323793942",
                "name": "Amo_Rio",
                "username": "Amo_Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148081034",
                "name": "Suporte Ambiental",
                "username": "suporteambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69751117",
                "name": "Globo Universidade",
                "username": "tvguniversidade",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "728692484",
                "name": "Fabi",
                "username": "_fabisants",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11095022",
                "name": "LOCAL.PT",
                "username": "local_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47635719",
                "name": "Cris Bueno",
                "username": "criis_bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398625849",
                "name": "vibmx",
                "username": "marcosbmx3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278183224",
                "name": "Airton Portugu\u00eas",
                "username": "AirtonPortugues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34272252",
                "name": "sayform",
                "username": "sayform",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49728839",
                "name": "Carla Corr\u00eaa",
                "username": "CarlaPersonal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277082128",
                "name": "Wallison Manco",
                "username": "70eNaoConsegue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67779548",
                "name": "F\u00e1tima Cerqueira",
                "username": "frocfroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89679090",
                "name": "Maria H Silveira",
                "username": "lenahsil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581644853",
                "name": "Turismo Atual",
                "username": "TurismoAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89210395",
                "name": "Turismo do Centro",
                "username": "CentroPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83437549",
                "name": "PF no Paran\u00e1",
                "username": "pfnoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140646944",
                "name": "Trips & Tips",
                "username": "TripseTips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64961690",
                "name": "Mariana Freitas",
                "username": "a_marifreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539175705",
                "name": "Templo Cultural Delfos",
                "username": "TemploCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77351868",
                "name": "Enrique Balbuena",
                "username": "oikoslogus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570849421",
                "name": "Flytour",
                "username": "FlytourOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74794284",
                "name": "Joao Marinho",
                "username": "jubarim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820663646",
                "name": "Portal Guaira",
                "username": "PortalGuaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75697948",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribunasantos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "608168801",
                "name": "SMRCONSULTORIA",
                "username": "SMRCONSULTORIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "355101650224025601",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kx1gfqjaw5rgumlwmegmx68kchod",
        "oldest_id": "354205725347680258",
        "result_count": 496
    }
}