{
    "data": [
        {
            "author_id": "369835988",
            "created_at": "2013-03-24T17:32:44.000Z",
            "id": "315878865174134785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque indiano registra 13 rinocerontes mortos em 2013: No s\u00e1bado, animal foi achado morto no Parque Nacional ... http://t.co/vja4fXAzgw"
        },
        {
            "author_id": "234985925",
            "created_at": "2013-03-24T17:32:38.000Z",
            "id": "315878836891942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque indiano registra 13 rinocerontes mortos em 2013: No s\u00e1bado, animal foi achado morto no Parque Nacional ... http://t.co/8IITzWjEFo"
        },
        {
            "author_id": "64409647",
            "created_at": "2013-03-24T17:32:32.000Z",
            "id": "315878811428343809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque indiano registra 13 rinocerontes mortos em 2013: No s\u00e1bado, animal foi achado morto no Parque Nacional ... http://t.co/J39bjXjOWE"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-03-24T17:31:59.000Z",
            "id": "315878675973283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria fotografada de um dos mirantes nas bordas da Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, em Cariacica.\n\nfoto:... http://t.co/HyH5LGcjZ3"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2013-03-24T17:05:54.000Z",
            "id": "315872110700527617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ou conjunto serrano da Peneda-Ger\u00eas\", \u00e9 o \u00fanico parque nacional de Portugal e... http://t.co/qdpaypZSTi"
        },
        {
            "author_id": "1212941413",
            "created_at": "2013-03-24T16:55:08.000Z",
            "id": "315869399624085504",
            "in_reply_to_user_id": "323369782",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laurapaladim ltt, do gerson (as biografias), do parque nacional, s\u00f3 por enquanto"
        },
        {
            "author_id": "268855174",
            "created_at": "2013-03-24T16:18:11.000Z",
            "id": "315860101510594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/94Ps3eOm0Q | M\u00f3vil | Impreso http://t.co/Fmsx8nFBZi"
        },
        {
            "author_id": "68005998",
            "created_at": "2013-03-24T15:52:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "guisantosp"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377318,
                        -22.96098794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "315853540574781440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "w/ @guisantosp (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/meeRk8LmZH"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-24T15:21:13.000Z",
            "id": "315845766012882945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/6MT17oMCF5"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-24T15:21:12.000Z",
            "id": "315845760367349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/JVLZWw0bGJ"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-24T15:21:11.000Z",
            "id": "315845757653643264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/MFePAe0dRY"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-24T15:21:11.000Z",
            "id": "315845757280333824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/bwy5AGklDM"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-24T15:21:11.000Z",
            "id": "315845757083201536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "==&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/IIN9f4H5Wu"
        },
        {
            "author_id": "588686687",
            "created_at": "2013-03-24T15:12:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "315843670588940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edsos naturais @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/3D9t5DFZAJ"
        },
        {
            "author_id": "588686687",
            "created_at": "2013-03-24T14:37:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "315834803503120385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/SSoYhZNBhv"
        },
        {
            "author_id": "182121261",
            "created_at": "2013-03-24T13:44:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "315821329884516352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others [pic]: http://t.co/DIe80jtHlB"
        },
        {
            "author_id": "18960121",
            "created_at": "2013-03-24T13:34:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58118424,
                        -22.47441591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "315819032806817793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/9mTB8DTwOG"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-03-24T13:34:29.000Z",
            "id": "315818904352083969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu agradecimento do dia vai pra Sanepar, por deixar parte do Parque Nacional do Igua\u00e7u sem \u00e1gua, num domingo!Dia que nem tem movimento n\u00e9?!"
        },
        {
            "author_id": "66475275",
            "created_at": "2013-03-24T12:34:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51682024,
                        -2.7963779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "315803841289396226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia para\u00edsoooo! ;D (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/k9pbj83Si2"
        },
        {
            "author_id": "55344732",
            "created_at": "2013-03-24T10:30:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43825087,
                        -25.68543078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "315772537558691840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/MOX22CuGC6"
        },
        {
            "author_id": "1250126568",
            "created_at": "2013-03-24T08:17:09.000Z",
            "id": "315739045491798016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beautiful brazil! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/xyvNoFeBua"
        },
        {
            "author_id": "1071647533",
            "created_at": "2013-03-24T03:07:39.000Z",
            "id": "315661159049068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O S.O.S Sert\u00e3o vem mobilizando toda a  sociedade sertaneja em prol da Cria\u00e7\u00e3o de um Parque Nacional da Serra do... http://t.co/pKjrKmIFee"
        },
        {
            "author_id": "1071647533",
            "created_at": "2013-03-24T02:15:15.000Z",
            "id": "315647971704320001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova postagem: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira Para\u00edba. http://t.co/ZeHS9t6dc1"
        },
        {
            "author_id": "1141968332",
            "created_at": "2013-03-24T02:15:15.000Z",
            "id": "315647969942724608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira Para\u00edba. http://t.co/yScs0WbghQ"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2013-03-24T02:15:14.000Z",
            "id": "315647968285966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional na Serra do Teixeira Para\u00edba. http://t.co/SaXDhSKpii"
        },
        {
            "author_id": "123427488",
            "created_at": "2013-03-24T00:30:04.000Z",
            "id": "315621501288194049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELEZAS DO MEU BRASIL!\n\nAs cataratas do Igua\u00e7u est\u00e3o localizadas entre o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no estado... http://t.co/p7QDbLJ8AH"
        },
        {
            "author_id": "185848874",
            "created_at": "2013-03-24T00:09:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27514212,
                        -22.99349332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "315616366881304577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bad\u00e3o na melhor que fazer uma bela caminhada, subindo o parque nacional de tijuca. #Rio #pedrabonita\u2026 http://t.co/SEgZHnqXL7"
        },
        {
            "author_id": "388592859",
            "created_at": "2013-03-23T23:48:41.000Z",
            "id": "315611087418576896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso glorioso Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/87b2OBJizp"
        },
        {
            "author_id": "73660646",
            "created_at": "2013-03-23T22:05:14.000Z",
            "id": "315585052236992512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe onde os primeiros capitulos de Gabriela foram gravados? Ai! Parque Nacional Serra das Confusoes http://t.co/ZLqYZTEaYJ"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-23T21:20:46.000Z",
            "id": "315573863478083585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda n\u00e3o est\u00e1 participando da nossa promo\u00e7\u00e3o para ganhar um Guia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os? Confira: http://t.co/EmpDHj9aYk"
        },
        {
            "author_id": "1222899114",
            "created_at": "2013-03-23T19:50:53.000Z",
            "id": "315551243483377664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#viagem #genese #cachoeira #veudenoiva #chapada #mtl @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/jFzs3wvwYF"
        },
        {
            "author_id": "246095088",
            "created_at": "2013-03-23T19:25:07.000Z",
            "id": "315544755905896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Deus\nDepois de um inc\u00eandio no Parque Nacional de Yellowstone, guardas florestais come\u00e7aram a sua... http://t.co/7831rJbt5y"
        },
        {
            "author_id": "194576983",
            "created_at": "2013-03-23T19:18:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 21,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "315543146224308224",
            "in_reply_to_user_id": "60052018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incredibili foto RT \u201c@1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/z6HTKLIx9r #Travel #Photo #Brazil\u201d"
        },
        {
            "author_id": "142366023",
            "created_at": "2013-03-23T17:47:14.000Z",
            "id": "315520125832933377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resenhando no Parque Nacional do Itacolomi, kkkk"
        },
        {
            "author_id": "1284290124",
            "created_at": "2013-03-23T15:42:34.000Z",
            "id": "315488749381361664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u!!!! Muito lindo!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2013-03-23T15:22:55.000Z",
            "id": "315483808180891649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, est\u00e1 confirmado o mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca desse domingo, dia 24 de mar\u00e7o. Segue e-mail... http://t.co/T8aqejT4ZW"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-23T15:21:12.000Z",
            "id": "315483372552073216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/h6SRAflCr5"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-23T15:21:11.000Z",
            "id": "315483368722673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/xxSSGjD7uJ"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-23T15:21:11.000Z",
            "id": "315483368718475266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/6ytC6T1gkK"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-23T15:21:10.000Z",
            "id": "315483365526618112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/PHcfy443zf"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-23T15:21:10.000Z",
            "id": "315483365061033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/itFB8rCPRw"
        },
        {
            "author_id": "1008518778",
            "created_at": "2013-03-23T14:31:12.000Z",
            "id": "315470792722890753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mundo http://t.co/3TMNFSJhQ4"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-23T14:23:08.000Z",
            "id": "315468760804884482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, usina do rio S\u00e3o Jo\u00e3o ser\u00e1 reativada. Detalhes ao vivo nas ondas da CBN Foz."
        },
        {
            "author_id": "344812449",
            "created_at": "2013-03-23T13:46:15.000Z",
            "id": "315459477358911489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA! #brasil #foto Lagoa Bonita - Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses \n http://t.co/mixuffEIyL"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-03-23T13:16:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 16,
                        "username": "PreservacaoCN"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 36,
                        "username": "TVCancaoNova"
                    }
                ]
            },
            "id": "315451954354593792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de @preservacaocn pela @tvcancaonova. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal e suas belezas naturais. Tamu junto !"
        },
        {
            "author_id": "151136308",
            "created_at": "2013-03-23T12:59:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 13,
                        "username": "viagensandancas"
                    }
                ]
            },
            "id": "315447804677996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu quero! RT @viagensandancas: Concorra a um Guia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. ...em nossa fanpage http://t.co/zfHZfCSAvF"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-23T12:37:55.000Z",
            "id": "315442284671934465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Concorra a um Guia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. A promo est\u00e1 rolando em nossa fanpage. Confira: http://t.co/EmpDHj9aYk   :)"
        },
        {
            "author_id": "204171393",
            "created_at": "2013-03-23T10:15:52.000Z",
            "id": "315406535306137600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 s\u00f3 o come\u00e7o! Minha Casa, Minha Vida poder\u00e1 incluir moradores de invas\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca, http://t.co/cdApYm9Oul @jornal_dci"
        },
        {
            "author_id": "460214972",
            "created_at": "2013-03-23T09:49:54.000Z",
            "id": "315399999787769856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce."
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-03-23T01:12:17.000Z",
            "id": "315269736822865921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Casa, Minha Vida poder\u00e1 incluir moradores de invas\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca, diz ministra: O Prog... http://t.co/75hDuur9i2"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2013-03-23T01:03:10.000Z",
            "id": "315267444769959938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Casa, Minha Vida poder\u00e1 incluir moradores de invas\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca, diz ministra http://t.co/RdnaUaWgzF"
        },
        {
            "author_id": "191494137",
            "created_at": "2013-03-22T23:43:20.000Z",
            "id": "315247353382719490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo federal e prefeitura do Rio firmam parceria em favor da unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal que recebe o maior... http://t.co/bwTBsA65va"
        },
        {
            "author_id": "48815111",
            "created_at": "2013-03-22T23:23:10.000Z",
            "id": "315242277071114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filmando no Parque Nacional da Lagoa do Peixe! Baaahh http://t.co/ijtYtCyT6u"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-03-22T22:51:18.000Z",
            "id": "315234257121456129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minha Casa, Minha Vida poder\u00e1 ser usado para alojar os moradores de \u00e1reas invadidas do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/NJN9Pcb2Zl"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-03-22T22:25:29.000Z",
            "id": "315227761822285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Goytacazes, em Linhares, \u00e9 a terceira maior em extens\u00e3o do Brasil. http://t.co/ShvovvH2Xi #descubraoES"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-03-22T22:25:24.000Z",
            "id": "315227739630219264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Goytacazes, em Linhares, \u00e9 a maior floresta urbana do Esp\u00edrito Santo e a terceira maior em... http://t.co/f2MZreohtA"
        },
        {
            "author_id": "1015183152",
            "created_at": "2013-03-22T22:20:08.000Z",
            "id": "315226413466787840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "8\u00ba Passeio Motocicl\u00edstico no Entorno do Parque Nacional do Capara\u00f3 :: .....\"Na natureza nada se cria, nada se perde, tudo se transforma\"...."
        },
        {
            "author_id": "1255428620",
            "created_at": "2013-03-22T22:09:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 93,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "315223703946395648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar para conhecer antes de morrer: Parque Nacional do Igua\u00e7u (parque) #1001Lugares pelo @guia4rodas http://t.co/3mAHdAko5p"
        },
        {
            "author_id": "258898634",
            "created_at": "2013-03-22T22:05:46.000Z",
            "id": "315222799075667968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Casa, Minha Vida poder\u00e1 incluir moradores de invas\u00f5es do ... - EBC / http://t.co/Pu65DalbuU #cobertura"
        },
        {
            "author_id": "29457202",
            "created_at": "2013-03-22T22:02:46.000Z",
            "id": "315222042490331136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas do Brasil: conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Capivara - http://t.co/qNTA8Mw92T"
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2013-03-22T22:00:00.000Z",
            "id": "315221347175395328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#PiadaPronta Minha Casa, Minha Vida deve incluir invasores do Parque Nacional da Tijuca =&gt; http://t.co/ogokx6MRXB - Vamos invadir, gente!"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-03-22T21:48:13.000Z",
            "id": "315218381882155010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica assina parceria para apoiar Parque Nacional da Tijuca: A Funda\u00e7\u00e3o SOS Mata Atl\u00e2ntica e o In... http://t.co/xXuhs42pyB"
        },
        {
            "author_id": "978232082",
            "created_at": "2013-03-22T21:47:07.000Z",
            "id": "315218107327184896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Casa, Minha Vida deve incluir invasores do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/my0C2Fz2Bx"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2013-03-22T21:47:07.000Z",
            "id": "315218106563825664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Minha Casa, Minha Vida deve incluir invasores do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/MFBFTZoE0C #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2013-03-22T21:47:07.000Z",
            "id": "315218104378605568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil: Minha Casa, Minha Vida deve incluir invasores do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/2OP2iTrqOO"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2013-03-22T21:47:06.000Z",
            "id": "315218100935081984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Casa, Minha Vida deve incluir invasores do Parque Nacional da Tijuca:  http://t.co/aVnczmXNWX"
        },
        {
            "author_id": "55674724",
            "created_at": "2013-03-22T21:32:03.000Z",
            "id": "315214315554742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Casa Minha Vida poder\u00e1 incluir moradores de invas\u00f5es do ...: Rio de Janeiro O Programa Minha Casa Minha ... http://t.co/IYjEW2TjR2"
        },
        {
            "author_id": "41632141",
            "created_at": "2013-03-22T21:29:18.000Z",
            "id": "315213620390809602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Minha Casa, Minha Vida poder\u00e1 incluir moradores de invas\u00f5es do Parque Nacional  da Tijuca, diz ministra http://t.co/DJ7dF3CRVr"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2013-03-22T21:25:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "315212668774526977",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@minc_rj ICMBIO, SOS MATA ATL\u00c2NTICA E INEA ASSINAM ACORDO EM PROL DO PARQUE NACIONAL DE TIJUCA.http://t.co/MeN26g0Yoq"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2013-03-22T21:24:48.000Z",
            "id": "315212490692755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio, SOS Mata Atl\u00e2ntica e Inea assinam acordo em prol do Parque Nacional de Tijuca http://t.co/9JeKUoTrtq"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2013-03-22T21:22:26.000Z",
            "id": "315211893511954432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio, SOS Mata Atl\u00e2ntica e Inea assinam acordo em prol do Parque Nacional de Tijuca http://t.co/vLfKoXz4Yr"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2013-03-22T21:05:23.000Z",
            "id": "315207601140953088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias -&gt;&gt; Minha Casa, Minha Vida poder\u00e1 incluir moradores de invas\u00f5es do Parque Naci... http://t.co/7Py9QxFnjH http://t.co/qFqFAGI4Lu"
        },
        {
            "author_id": "28726614",
            "created_at": "2013-03-22T21:04:44.000Z",
            "id": "315207441199550464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Casa, Minha Vida poder\u00e1 incluir moradores de invas\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca, diz ministra http://t.co/z9OpkvPvIQ"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2013-03-22T20:56:04.000Z",
            "id": "315205256961204224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Minha Casa, Minha Vida poder\u00e1 incluir moradores de invas\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca, diz ministra http://t.co/GdhFuLZNOV"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-03-22T20:56:03.000Z",
            "id": "315205252414570497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: Minha Casa, Minha Vida poder\u00e1 incluir moradores de invas\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca, diz ministra http://t.co/GIAM2y38Ve"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-03-22T20:55:58.000Z",
            "id": "315205231883481088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Casa, Minha Vida poder\u00e1 incluir moradores de invas\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca, diz ministra: \nCris... http://t.co/Xa99DzW3XR"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-03-22T20:55:57.000Z",
            "id": "315205228481880064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Casa, Minha Vida poder\u00e1 incluir moradores de invas\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca, diz ministra: \nCris... http://t.co/rEbxZrwbKo"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2013-03-22T20:47:30.000Z",
            "id": "315203102502445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 150 aves s\u00e3o encontradas mortas ou debilitadas no Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://t.co/i2UH6dhilb"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-03-22T20:43:49.000Z",
            "id": "315202176123297792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 150 aves s\u00e3o encontradas mortas ou debilitadas no Parque Nacional da Lagoa do Peixe: Cientistas ainda ... http://t.co/22F6FISwov"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-03-22T20:41:08.000Z",
            "id": "315201499804348416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura Rio: Prefeito anuncia melhorias para o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XmZC2fZgxm"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2013-03-22T20:40:23.000Z",
            "id": "315201311849189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 150 aves s\u00e3o encontradas mortas ou debilitadas no Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://t.co/uW2DCNhn8N"
        },
        {
            "author_id": "1180684807",
            "created_at": "2013-03-22T20:33:34.000Z",
            "id": "315199596219494400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "poxa como eu quero conhecer Parque Nacional do Monte Roraima"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2013-03-22T20:28:21.000Z",
            "id": "315198284207628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca pode ter fundo financeiro para conserva\u00e7\u00e3o e manejo: A conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tiju... http://t.co/3D4F2JvBq2"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-03-22T20:28:09.000Z",
            "id": "315198231355215873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque da Tijuca pode ter fundo financeiro para conserva\u00e7\u00e3o e manejo: A conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da... http://t.co/sdLJUL14wh"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-03-22T20:27:58.000Z",
            "id": "315198187025612800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca pode ter fundo financeiro para conserva\u00e7\u00e3o e manejo: A conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tiju... http://t.co/ecbtEoC8c2"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-03-22T20:21:54.000Z",
            "id": "315196658700918788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica assina parceria para apoiar Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/Z0Al2bEqf6"
        },
        {
            "author_id": "94205613",
            "created_at": "2013-03-22T20:17:31.000Z",
            "id": "315195556773388288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no DG: Mais de 150 aves s\u00e3o encontradas mortas ou debilitadas no Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://t.co/6DQjLyxPdj"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2013-03-22T20:15:04.000Z",
            "id": "315194941921976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Mais de 150 aves s\u00e3o encontradas mortas ou debilitadas no Parque Nacional da Lagoa do Peixe. http://t.co/UD97KraI15"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-22T20:01:45.000Z",
            "id": "315191590115217408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bocaina oferece praias, cachoeiras e mirantes, sem contar a riqueza de flora e fauna. http://t.co/hQjbe3wlh2"
        },
        {
            "author_id": "314069917",
            "created_at": "2013-03-22T19:48:28.000Z",
            "id": "315188247682752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Institui\u00e7\u00f5es fecham parceria com o Inea em prol do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/0kpwX1De3p"
        },
        {
            "author_id": "449477678",
            "created_at": "2013-03-22T19:46:30.000Z",
            "id": "315187750850670592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca pode ter fundo financeiro para conserva\u00e7\u00e3o e manejo: A conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tiju... http://t.co/h5WlELJRXv"
        },
        {
            "author_id": "449443536",
            "created_at": "2013-03-22T19:46:29.000Z",
            "id": "315187747109347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca pode ter fundo financeiro para conserva\u00e7\u00e3o e manejo: A conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tiju... http://t.co/nmeFChc0RN"
        },
        {
            "author_id": "343212538",
            "created_at": "2013-03-22T19:46:28.000Z",
            "id": "315187744286601216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca pode ter fundo financeiro para conserva\u00e7\u00e3o e manejo: A conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tiju... http://t.co/1jM5dRKaLA"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2013-03-22T19:46:26.000Z",
            "id": "315187732664168450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca pode ter fundo financeiro para conserva\u00e7\u00e3o e manejo: A conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tiju... http://t.co/xA7S19NFZ4"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2013-03-22T19:46:25.000Z",
            "id": "315187731854671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca pode ter fundo financeiro para conserva\u00e7\u00e3o e manejo: A conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tiju... http://t.co/p73LzO6ndu"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-03-22T19:46:18.000Z",
            "id": "315187702767185920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca pode ter fundo financeiro para conserva\u00e7\u00e3o e manejo: A conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tiju... http://t.co/cFXIcn9VBs"
        },
        {
            "author_id": "29739318",
            "created_at": "2013-03-22T18:35:42.000Z",
            "id": "315169932474212353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional das anavilhanas. Rio negro/AM."
        },
        {
            "author_id": "605665913",
            "created_at": "2013-03-22T18:08:38.000Z",
            "id": "315163121155178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Revista Terceiro Inclu\u00eddo apoia, divulga e recomenda a assinatura pela Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da... http://t.co/Jc3PgcE02g"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-22T17:40:55.000Z",
            "id": "315156146543554560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe da nossa promo\u00e7\u00e3o pra ganhar um Guia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Concorra: http://t.co/EmpDHj9aYk  :)"
        },
        {
            "author_id": "592034432",
            "created_at": "2013-03-22T17:35:55.000Z",
            "id": "315154888021639169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Walter Thilo Deininger http://t.co/ZBFfyQIooR"
        },
        {
            "author_id": "519537787",
            "created_at": "2013-03-22T17:30:54.000Z",
            "id": "315153626920263680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional tem uma localiza\u00e7\u00e3o nobre. \u00c9 um dos poucos lugares onde \u00e9 poss\u00edvel ver o sol cair diretamente no mar. #travel #jeri #trip"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-03-22T17:14:19.000Z",
            "id": "315149452065271809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/5Ecey3rpEY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-03-22T16:33:01.000Z",
            "id": "315139058269569024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue programa\u00e7\u00e3o da Festa Anual da \u00c1rvore. Hoje, pela manh\u00e3, foi comemorada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m."
        },
        {
            "author_id": "15678859",
            "created_at": "2013-03-22T15:53:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "315129103860789248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que coisa linda rapaz! (@ parque nacional do igua\u00e7u) http://t.co/CenCL78vGi"
        },
        {
            "author_id": "478723971",
            "created_at": "2013-03-22T15:47:42.000Z",
            "id": "315127654602903553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Premio reservado para  valientes #Chirripo Add this:http://t.co/1wC230lM9G"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-03-22T15:38:39.000Z",
            "id": "315125378505121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio, SOS Mata Atl\u00e2ntica e Inea assinam acordo em prol do Parque Nacional de Tijuca.\n\nMinistra do Meio... http://t.co/TYcqOYMCdW"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-22T15:20:39.000Z",
            "id": "315120847645986816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-----&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/aqIe53MPVm"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-22T15:20:38.000Z",
            "id": "315120844777078784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-----&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/H3Exc2VvzC"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-22T15:20:38.000Z",
            "id": "315120843053219840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-----&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/3NYMVMreTP"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-22T15:20:37.000Z",
            "id": "315120840603754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-----&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/g29QZKuwwI"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-22T15:20:37.000Z",
            "id": "315120839806820355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "-----&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/Blox0PT6Jd"
        },
        {
            "author_id": "18936517",
            "created_at": "2013-03-22T15:01:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "315116128215109632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/kIJfHQ1WNq"
        },
        {
            "author_id": "835631953",
            "created_at": "2013-03-22T15:00:13.000Z",
            "id": "315115704007417857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou o rio mais bonito do EUA, o Alatna que serpenteia pelos limites do Parque Nacional do \u00c1rtico no... http://t.co/aFCVAm6obG"
        },
        {
            "author_id": "835631953",
            "created_at": "2013-03-22T15:00:10.000Z",
            "id": "315115693081247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou o rio mais bonito do EUA, o Alatna que serpenteia pelos limites do Parque Nacional do \u00c1rtico no Alasca, sem \u00e1gua?\n\n22/MAR -..."
        },
        {
            "author_id": "25064574",
            "created_at": "2013-03-22T14:48:26.000Z",
            "id": "315112741687934976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem simp\u00e1tica do Parque Nacional da Lagoa do Peixe para o Dia Mundial da \u00c1gua! http://t.co/VPi9FbrsdD"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-03-22T14:46:54.000Z",
            "id": "315112355132489728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em homenagem ao Dia Mundial da \u00c1gua, a equipe do Parque Nacional da Lagoa do Peixe montou este \u00e1lbum, com os... http://t.co/K0P4L3fAwY"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-22T14:31:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 76,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "315108487334096897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O famoso C\u00e2nion Itaimbezinho, no Parque Nacional do Aparados da Serra - por @aventureiros - #AdventureBloggers - http://t.co/HQJhRxULlx"
        },
        {
            "author_id": "52468623",
            "created_at": "2013-03-22T14:02:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 51,
                        "username": "sosma"
                    }
                ]
            },
            "id": "315101150305198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio para acompanhar a assinatura da parceria da @sosma com Parque Nacional da Tijuca! Parque \u00e9 o mais visitado \nhttp://t.co/MR5EGQz4Qp"
        },
        {
            "author_id": "334011761",
            "created_at": "2013-03-22T13:46:12.000Z",
            "id": "315097080844664835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Biograsko: o sonho dos amantes da natureza e tranquilidade!\n\nO Parque Nacional Biogradska Gora fica est\u00e1... http://t.co/BpWczrb7fT"
        },
        {
            "author_id": "519537787",
            "created_at": "2013-03-22T13:05:33.000Z",
            "id": "315086851037868032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara est\u00e1 localizada em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Em 2002, o IBAMA transforma toda a regi\u00e3o em Parque Nacional. #cultura #jeri"
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2013-03-22T12:57:36.000Z",
            "id": "315084848089939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "San\u00e7\u00e3o para cria\u00e7\u00e3o do \"Parque Nacional Patagonia\" http://t.co/lU9rbK4Pih"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2013-03-22T12:51:49.000Z",
            "id": "315083393937313792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mar, manso, acomoda a espera. A foto, do arquivo TG, foi feita no Parque Nacional de Superagui, litoral do... http://t.co/isJVMk5Jph"
        },
        {
            "author_id": "534808077",
            "created_at": "2013-03-22T12:36:01.000Z",
            "id": "315079415652556800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!!!!!!\n\nEscaladores de gelo no Parque Nacional, Canada http://t.co/Znd4LYitw3"
        },
        {
            "author_id": "534808077",
            "created_at": "2013-03-22T12:34:13.000Z",
            "id": "315078963498201089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!!!!!!\n\nEscaladores de gelo no Parque Nacional, Canada http://t.co/5y4s48wuI6"
        },
        {
            "author_id": "25068989",
            "created_at": "2013-03-22T12:29:57.000Z",
            "id": "315077891039838212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARROZMARAJO-\u00c9Preciso lembrar q o Maraj\u00f3 \u00e9 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental e ainda n\u00e3o tem plano de manejo depois de 23 anos de constit. estadual"
        },
        {
            "author_id": "1172271108",
            "created_at": "2013-03-22T12:01:02.000Z",
            "id": "315070611548422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No #QI: \u00cdndios invadem Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio Grande do Sul: Flona de Passo Fundo\u2026 http://t.co/kVHnEhQnaH"
        },
        {
            "author_id": "427972726",
            "created_at": "2013-03-22T11:49:55.000Z",
            "id": "315067816879456257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos testar os vossos conhecimentos!\nEm que provincia de Angola situa-se o parque nacional da quissama?"
        },
        {
            "author_id": "437652800",
            "created_at": "2013-03-22T11:47:06.000Z",
            "id": "315067106448261121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Tarangire  @Tanz\u00e2nia\" http://t.co/SZNMJmV2Z1"
        },
        {
            "author_id": "321682512",
            "created_at": "2013-03-22T05:10:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44371583,
                        -7.21180377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "314967357858652161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/jCxGUQhFCb"
        },
        {
            "author_id": "28643473",
            "created_at": "2013-03-22T04:21:28.000Z",
            "id": "314954958199980033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) federal com maior visita\u00e7\u00e3o do Brasil e recebe por... http://t.co/mmaWmbbzKk"
        },
        {
            "author_id": "69283300",
            "created_at": "2013-03-22T02:47:50.000Z",
            "id": "314931395359281152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Chapada da Contagem - Bras\u00edlia: Francisco Arag\u00e3o posted a photo:\n\n\u00a9 Copyright 2013 Fra... http://t.co/fvGiDsCukQ"
        },
        {
            "author_id": "64503081",
            "created_at": "2013-03-22T02:12:48.000Z",
            "id": "314922579955707904",
            "in_reply_to_user_id": "196692584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@escapes_me entao fique na chuva u.u ia te levar pra visitar o parque nacional da Irlanda e minha mansao nova u.u tomando uma cerveja"
        },
        {
            "author_id": "437652800",
            "created_at": "2013-03-22T02:08:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 76,
                        "username": "tarangire"
                    }
                ]
            },
            "id": "314921481542963201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL TARANGIRE  @TANZ\u00c2NIA - #andreatozzi  http://t.co/WaUqnsWYlC @tarangire"
        },
        {
            "author_id": "223650080",
            "created_at": "2013-03-22T01:35:12.000Z",
            "id": "314913115202535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo canadense Justin Lee fotografou essa linda cachoeira/arco-\u00edris no Parque Nacional de Yosemite, na Califa. http://t.co/ofhkd5gzlq"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2013-03-22T01:22:22.000Z",
            "id": "314909885131284480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca teve bateu a marca de 2,5 milh\u00f5es de visitantes em 2012. Veja em:... http://t.co/x8eL3SYtFK"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2013-03-22T01:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 17,
                        "username": "goodnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "314909346091909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista agora no @GoodNews a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil. Clique e veja pelo Portal http://t.co/maqXnSZ02y"
        },
        {
            "author_id": "36928165",
            "created_at": "2013-03-22T01:10:37.000Z",
            "id": "314906931611463681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT# Parque da Tijuca rompe a marca de 2,5 milh\u00f5es de visitantes: \u00a0Unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds com maior n\u00fam... http://t.co/Thk9INVjGB"
        },
        {
            "author_id": "252482366",
            "created_at": "2013-03-22T01:10:37.000Z",
            "id": "314906928256004097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca rompe a marca de 2,5 milh\u00f5es de visitantes: \u00a0Unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds com maior n\u00famero ... http://t.co/Qf9xkVGGHc"
        },
        {
            "author_id": "132652850",
            "created_at": "2013-03-22T00:52:53.000Z",
            "id": "314902465789169665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ururau - Plantio de restinga na RPPN Fazenda Caruara marca Dia da Floresta http://t.co/WFcW5gvWjG"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2013-03-22T00:31:36.000Z",
            "id": "314897111000948736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca rompe a marca de 2,5 milh\u00f5es de visitantes: \u00a0Unidade de conserva\u00e7\u00e3o do pa\u00eds com maior n\u00famero ... http://t.co/SMR58ESb03"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-22T00:30:57.000Z",
            "id": "314896948475879424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem \u00e9 f\u00e3 de mergulho n\u00e3o pode deixar de conhecer o Parque Nacional Marinho dos #Abrolhos. http://t.co/aKe2WnLfwR #dicadedestino #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2013-03-22T00:19:10.000Z",
            "id": "314893982041792512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o da Mata Atl\u00e2ntica e da Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 http://t.co/UoHqHgiUaT"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2013-03-21T23:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 21,
                        "username": "goodnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "314880389145575425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta quinta (21), o @GoodNews vai mostrar a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil. N\u00e3o perca, \u00e1s 22h30 http://t.co/cgLeSw9Ace"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-03-21T22:55:36.000Z",
            "id": "314872953009475584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/bgPc6kD2U9"
        },
        {
            "author_id": "236508151",
            "created_at": "2013-03-21T22:12:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 80,
                        "username": "DeputadoRasca"
                    }
                ]
            },
            "id": "314862208943259648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ilha dos Currais poder\u00e1 ser o 1\u00ba Parque Nacional Marinho do #Paran\u00e1. Projeto do @DeputadoRasca Rodrigues (PV) &gt; http://t.co/xnS8oIv0EJ"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2013-03-21T21:51:21.000Z",
            "id": "314856784974200832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Luciana Pombo: Ilha dos Currais mais perto de se tornar Parque Nacional http://t.co/0VZTgaqPYj"
        },
        {
            "author_id": "65463003",
            "created_at": "2013-03-21T21:51:03.000Z",
            "id": "314856706221932544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog da Luciana Pombo: Ilha dos Currais mais perto de se tornar Parque Nacional http://t.co/m6F4vAGn4Y"
        },
        {
            "author_id": "89011881",
            "created_at": "2013-03-21T21:51:02.000Z",
            "id": "314856702346403840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00cdndios acampam na sede da Floresta Nacional http://t.co/guusqN6aIe"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2013-03-21T21:15:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 21,
                        "username": "goodnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "314847772723515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta (21), o @GoodNews vai mostrar a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil. N\u00e3o perca, \u00e1s 22h30 http://t.co/bju0fZHs2H"
        },
        {
            "author_id": "51707978",
            "created_at": "2013-03-21T20:27:54.000Z",
            "id": "314835782659608578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CM Ambiental flagra queima de 2 mil metros de fios em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\nA Guarda Civil Metropolitana... http://t.co/YjkHOAhNxB"
        },
        {
            "author_id": "70915078",
            "created_at": "2013-03-21T20:03:23.000Z",
            "id": "314829611999580160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha dos Currais poder\u00e1 ser o primeiro Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1 http://t.co/SVAVByiIT8"
        },
        {
            "author_id": "219451785",
            "created_at": "2013-03-21T19:59:56.000Z",
            "id": "314828744068046850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) federal com maior visita\u00e7\u00e3o do Brasil e recebe por... http://t.co/HYxeMAhy8b"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2013-03-21T19:31:35.000Z",
            "id": "314821610303533056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo/TO: Governo realiza consulta para criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/5HI7YQ27E6"
        },
        {
            "author_id": "917943175",
            "created_at": "2013-03-21T19:30:21.000Z",
            "id": "314821300751306752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam s\u00f3 essa foto da Floresta no parque nacional da Pennsylvania. Curta o verde! http://t.co/gV1puB3Nlv"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-03-21T19:23:44.000Z",
            "id": "314819632211058688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "600482850",
            "created_at": "2013-03-21T19:16:35.000Z",
            "id": "314817835840978944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/VlBg3tHBXy Parque Nacional de Lenc\u0327o\u0301is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-03-21T18:30:32.000Z",
            "id": "314806247033540608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "SOS Mata Atl\u00e2ntica apoiar\u00e1 o Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro. http://t.co/CIY7S5hyee"
        },
        {
            "author_id": "103463532",
            "created_at": "2013-03-21T18:28:37.000Z",
            "id": "314805763132497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dps de uns 6 meses, campo! (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/E1doofJoUX"
        },
        {
            "author_id": "816293186",
            "created_at": "2013-03-21T18:20:51.000Z",
            "id": "314803810621063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ganha\u00a0apoio da SOS Mata Atl\u00e2ntica:  http://t.co/sdK9OyOZYJ"
        },
        {
            "author_id": "856387177",
            "created_at": "2013-03-21T18:20:49.000Z",
            "id": "314803799501987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ganha\u00a0apoio da SOS Mata Atl\u00e2ntica:  http://t.co/9pl1Jpyewk"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2013-03-21T18:20:45.000Z",
            "id": "314803782854799361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ganha\u00a0apoio da SOS Mata Atl\u00e2ntica:  http://t.co/QCZkqaazWc #JornalDoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-03-21T18:20:35.000Z",
            "id": "314803742581063680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ganha\u00a0apoio da SOS Mata Atl\u00e2ntica:  http://t.co/TgqnN9VwZI"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-03-21T18:20:30.000Z",
            "id": "314803719403352065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ganha\u00a0apoio da SOS Mata Atl\u00e2ntica:  http://t.co/XranLUL8pl"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2013-03-21T18:20:27.000Z",
            "id": "314803708020027393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JornaldoBrasil] Parque Nacional da Tijuca ganha\u00a0apoio da SOS Mata Atl\u00e2ntica:  http://t.co/4cNnagIdIL #brasil"
        },
        {
            "author_id": "438638127",
            "created_at": "2013-03-21T18:20:25.000Z",
            "id": "314803700071813120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ganha\u00a0apoio da SOS Mata Atl\u00e2ntica:  http://t.co/lv0b13RiCT"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2013-03-21T18:20:23.000Z",
            "id": "314803689586053121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Parque Nacional da Tijuca ganha\u00a0apoio da SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/vVu7wEZ3am"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-03-21T18:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "314803648322486272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca ganha\u00a0apoio da SOS Mata Atl\u00e2ntica:  http://t.co/ZfqezZSzrz (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "304982284",
            "created_at": "2013-03-21T18:20:13.000Z",
            "id": "314803647806578689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#promoveriopreto/ Parque Nacional da Tijuca ganha\u00a0apoio da SOS Mata Atl\u00e2ntica:  http://t.co/C0ujKmivo6 #mtv #ja_soube"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-03-21T18:11:51.000Z",
            "id": "314801542169509891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o Participativa na Serra do Cip\u00f3\n\nReportagem do Jornal Estado de Minas dos Chefes do Parque Nacional da... http://t.co/On554OTWOS"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2013-03-21T18:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 21,
                        "username": "goodnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "314798926165336066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta (21), o @GoodNews vai mostrar a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil. N\u00e3o perca, \u00e1s 22h30 http://t.co/v26g2ruCCe"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-21T17:59:27.000Z",
            "id": "314798421825429504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Participe da nossa promo\u00e7\u00e3o e corra o risco de ganhar um Guia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Concorra: http://t.co/EmpDHj9aYk :)"
        },
        {
            "author_id": "156822942",
            "created_at": "2013-03-21T17:20:23.000Z",
            "id": "314788593023463424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil, na #Bahia, \u00e9 patrim\u00f4nio e beleza nacional http://t.co/3UrhU4oAcK \u2026"
        },
        {
            "author_id": "868429320",
            "created_at": "2013-03-21T17:14:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.078615,
                        -2.538433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "314787152275857410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Barreirinhas, MA) http://t.co/8tEghZaQgT"
        },
        {
            "author_id": "868429320",
            "created_at": "2013-03-21T17:14:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.12663794,
                        -2.48989377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "314787135741911040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES (Barreirinhas) http://t.co/DEzhYmusov"
        },
        {
            "author_id": "253562339",
            "created_at": "2013-03-21T16:13:29.000Z",
            "id": "314771755971530753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de mulheres da reserva extrativista Cazumb\u00e1-Iracema faz exposi\u00e7\u00e3o em Rio Branco http://t.co/tDGhPYHOZM"
        },
        {
            "author_id": "1128271542",
            "created_at": "2013-03-21T16:12:14.000Z",
            "id": "314771441826541569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas\nGavi\u00e3o: http://t.co/BT6T3ccetH"
        },
        {
            "author_id": "1128271542",
            "created_at": "2013-03-21T16:08:48.000Z",
            "id": "314770579351822337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas - Goias http://t.co/j5Zna7w4I5"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2013-03-21T16:02:50.000Z",
            "id": "314769076721434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A medida visa conter o entulho antes que chegue \u00e0 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque do Mindu. A prim... http://t.co/nCTTmfU8bK #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "152701040",
            "created_at": "2013-03-21T15:52:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "314766531680690176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "viagem de visita t\u00e9cnica ao Parque nacional Montanhas do #Tumucumaque. http://t.co/wUk8SFxNmI"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2013-03-21T15:48:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "314765484237139969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Petr\u00f3polis - RJ. 38 metros de de altura e \u00e1gua bem gelada. http://t.co/FABszB4UgY"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-21T15:20:54.000Z",
            "id": "314758523160498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/xQAiflA7Yi"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-21T15:20:54.000Z",
            "id": "314758523038875650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/hI8h6p9RB7"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-21T15:20:53.000Z",
            "id": "314758520362893312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/KluncCpaDj"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-21T15:20:53.000Z",
            "id": "314758518060220416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/xBVXWXBHdD"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-21T15:20:53.000Z",
            "id": "314758517183639555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "----&gt; Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/17untSM8jx"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-21T15:03:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 41,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "314754040632336384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra por @aventuramango #AdventureBloggers - http://t.co/B6jBo7zzl9"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2013-03-21T15:01:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 21,
                        "username": "goodnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "314753628407746561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta (21), o @GoodNews vai mostrar a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil. N\u00e3o perca, \u00e1s 22h30 http://t.co/8sE24jnVmV"
        },
        {
            "author_id": "144213543",
            "created_at": "2013-03-21T14:31:26.000Z",
            "id": "314746075804217344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado http://t.co/2T1MW7ciF9"
        },
        {
            "author_id": "88079633",
            "created_at": "2013-03-21T14:10:55.000Z",
            "id": "314740913073172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onibus Parque Nacional: sujo, vidro cheio de terra. Eita, coitado de nossos turistas."
        },
        {
            "author_id": "63219583",
            "created_at": "2013-03-21T14:07:28.000Z",
            "id": "314740040959942657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz que o debate sobre a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque do Coc\u00f3 esteja sendo debatida no plen\u00e1rio 13 de maio. #SalveoCoc\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "24799234",
            "created_at": "2013-03-21T14:06:03.000Z",
            "id": "314739687052951553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha dos Currais poder\u00e1 ser o primeiro Parque Nacional Marinho do Paran\u00e1:  http://t.co/jqgfqFD5jH"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-03-21T13:44:46.000Z",
            "id": "314734328414367745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "42985931",
            "created_at": "2013-03-21T13:25:33.000Z",
            "id": "314729492419592192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lista de parlamentares que, em 2005, votaram a favor da constru\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios e resorts em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/7j9keuoYAp"
        },
        {
            "author_id": "14925838",
            "created_at": "2013-03-21T13:25:30.000Z",
            "id": "314729480071573504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lista de parlamentares que, em 2005, votaram a favor da constru\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dios e resorts em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/xvassMUymP"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-03-21T12:52:13.000Z",
            "id": "314721106999271425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Licita\u00e7\u00e3o para abertura do restaurante/lanchonete em nossa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Ajude a divulgar! http://t.co/RjBtYSk4u4"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2013-03-21T12:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 21,
                        "username": "goodnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "314715759706247168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta (21), o @GoodNews vai mostrar a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil. N\u00e3o perca, \u00e1s 22h30 http://t.co/UhzOjxhkl9"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-21T12:23:31.000Z",
            "id": "314713883828961280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal ganhar um Guia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os? Participe do sorteio na nossa fanpage e concorra! http://t.co/EmpDHj9aYk"
        },
        {
            "author_id": "169886660",
            "created_at": "2013-03-21T12:18:54.000Z",
            "id": "314712723105660928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas ch\u00e1caras de 24.200 M\u00b2, caminho do futuro portal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros por Cavalcante-Go."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-21T11:25:23.000Z",
            "id": "314699252641169410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomdia! Conhe\u00e7a o incr\u00edvel Parque Nacional do Itatiaia localizado nos estados do #RJ e #MG. Foto: ICMBio http://t.co/gh3XHqgY0v"
        },
        {
            "author_id": "511082267",
            "created_at": "2013-03-21T09:09:02.000Z",
            "id": "314664940155846656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em busca do rinoceronte negro no parque nacional de Etosha, norte da Namibia. Dica do Taranna http://t.co/00C2OpNx3A"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2013-03-21T08:20:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 21,
                        "username": "goodnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "314652706998468608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta (21), o @GoodNews vai mostrar a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil. N\u00e3o perca, \u00e1s 22h30 http://t.co/f29rFs2dCO"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2013-03-21T05:20:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 21,
                        "username": "goodnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "314607431655231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta (21), o @GoodNews vai mostrar a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil. N\u00e3o perca, \u00e1s 22h30 http://t.co/IIYiALOS8U"
        },
        {
            "author_id": "123552421",
            "created_at": "2013-03-21T05:05:18.000Z",
            "id": "314603600515043328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 Iracema realiza 1\u00aa Mostra de Artesanato http://t.co/KE2bAquZdh"
        },
        {
            "author_id": "69889794",
            "created_at": "2013-03-21T05:05:13.000Z",
            "id": "314603579484807171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 Iracema realiza 1\u00aa Mostra de Artesanato http://t.co/5JEvBZzNws http://t.co/IYe7qkGAPG"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-03-21T04:26:54.000Z",
            "id": "314593939254558721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nessa semana tivemos uma visita especial na RPPN Rio das Lontras: nosso amigo de longa data Ednei Sanchez,... http://t.co/KzIbbReW3v"
        },
        {
            "author_id": "41875923",
            "created_at": "2013-03-21T03:52:50.000Z",
            "id": "314585364830502914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotos da Guatemala! Fotos especiais do Parque Nacional de Tikal http://t.co/sz5GztofTT"
        },
        {
            "author_id": "69889794",
            "created_at": "2013-03-21T03:05:09.000Z",
            "id": "314573367380439040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 Iracema realiza 1\u00aa Mostra de Artesanato http://t.co/5JEvBZzNws http://t.co/y2G2FgLlEg"
        },
        {
            "author_id": "123552421",
            "created_at": "2013-03-21T03:05:08.000Z",
            "id": "314573363135778816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 Iracema realiza 1\u00aa Mostra de Artesanato http://t.co/qhshX4vKOH"
        },
        {
            "author_id": "631135365",
            "created_at": "2013-03-21T02:46:02.000Z",
            "id": "314568555188334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza, Parque Nacional Aparados da Serra, Rio Grande, Brazil http://t.co/hXPySuA7NZ"
        },
        {
            "author_id": "107140170",
            "created_at": "2013-03-21T01:12:49.000Z",
            "id": "314545096370552832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Minas Gerais (by\u00a0Tom Alves) http://t.co/VTlls4pL3X"
        },
        {
            "author_id": "123552421",
            "created_at": "2013-03-21T01:05:10.000Z",
            "id": "314543170388103168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mulheres da Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 Iracema realiza 1\u00aa Mostra de Artesanato http://t.co/13Vqz5s7PW"
        },
        {
            "author_id": "69889794",
            "created_at": "2013-03-21T01:05:07.000Z",
            "id": "314543159457755137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 Iracema realiza 1\u00aa Mostra de Artesanato http://t.co/5JEvBZzNws http://t.co/WsuLEs8Wza"
        },
        {
            "author_id": "57023174",
            "created_at": "2013-03-21T00:30:40.000Z",
            "id": "314534489198039040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema se prepara para soltura de quel\u00f4nios 2013 na Reserva Biol\u00f3gica do Parazinho http://t.co/uttkibvP4N"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-03-21T00:05:54.000Z",
            "id": "314528257263427584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/C6CUZQHGZt Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "283396044",
            "created_at": "2013-03-21T00:01:02.000Z",
            "id": "314527031377403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CHAPADA DIAMANTINA\n\nNeste ano, Jo\u00e1s Brand\u00e3o, agente de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Nacional da Chapada... http://t.co/eqG8B6Ov2s"
        },
        {
            "author_id": "602887572",
            "created_at": "2013-03-21T00:00:01.000Z",
            "id": "314526776611184640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A UNESCO considerou-o Reserva Mundial da Biosfera, e \u00e9 o \u00fanico parque nacional de Portugal e situa-se no extremo... http://t.co/j1eUFdbEUG"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-03-20T23:33:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "314520033596432385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei do Acampamento do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "107425820",
            "created_at": "2013-03-20T23:10:02.000Z",
            "id": "314514196597452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 Iracema realizam 1\u00aa Mostra de Artesanato http://t.co/n7IoufjoGy"
        },
        {
            "author_id": "123552421",
            "created_at": "2013-03-20T23:01:03.000Z",
            "id": "314511937620819969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 Iracema realiza 1\u00aa Mostra de Artesanato http://t.co/YDVVE3oIbl"
        },
        {
            "author_id": "69889794",
            "created_at": "2013-03-20T23:00:13.000Z",
            "id": "314511724223012866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 Iracema realiza 1\u00aa Mostra de Artesanato http://t.co/5JEvBZzNws http://t.co/wLI7mPKFRi"
        },
        {
            "author_id": "253562339",
            "created_at": "2013-03-20T22:38:17.000Z",
            "id": "314506207593394180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 Iracema realizam 1\u00aa Mostra de Artesanato... http://t.co/ZQRMS1gudX"
        },
        {
            "author_id": "179237325",
            "created_at": "2013-03-20T22:30:49.000Z",
            "id": "314504325705633793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/RkHP2z3cH5"
        },
        {
            "author_id": "30047984",
            "created_at": "2013-03-20T22:20:11.000Z",
            "id": "314501652524716032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subia ao Vulc\u00e3o de Villarrica. @ Parque Nacional Villarrica http://t.co/tods8GdRzm"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2013-03-20T22:15:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 21,
                        "username": "goodnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "314500489691684865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta (21), o @GoodNews vai mostrar a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil. N\u00e3o perca, \u00e1s 22h30 http://t.co/k1B7RHEKBU"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-03-20T22:02:55.000Z",
            "id": "314497307188006914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas v\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/8hEfrFyjkv"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-03-20T22:02:38.000Z",
            "id": "314497232734920704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas v\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/YuqlyHzID6"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-03-20T22:02:16.000Z",
            "id": "314497140896436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas v\u00e3o usar bikes para visitar Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/YVBXJs58WK"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-03-20T21:36:36.000Z",
            "id": "314490681714409472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tal ganhar um Guia do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os? Participe do sorteio na nossa fanpage e concorra! http://t.co/EmpDHj9aYk"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-20T20:55:41.000Z",
            "id": "314480384412897280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Serra Geral de Tocantins http://t.co/klDaVOCz1r"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-20T20:53:52.000Z",
            "id": "314479927921606656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Nacional da Serra da Bodoquena, MS. http://t.co/FGUNXk1p4q"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-20T20:52:23.000Z",
            "id": "314479555073167360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/zTpF22MfdW"
        },
        {
            "author_id": "69889794",
            "created_at": "2013-03-20T20:50:28.000Z",
            "id": "314479075437731841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mulheres da Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 Iracema realiza 1\u00aa Mostra de Artesanato http://t.co/5JEvBZzNws http://t.co/5IZCo13XIn"
        },
        {
            "author_id": "123552421",
            "created_at": "2013-03-20T20:50:25.000Z",
            "id": "314479059012816898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 Iracema realiza 1\u00aa Mostra de Artesanato http://t.co/B5ds7WUsPS"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-03-20T20:46:21.000Z",
            "id": "314478037158748161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Reserva Extrativista da Mata Grande, Maranh\u00e3o. http://t.co/rrUVXO9vYd"
        },
        {
            "author_id": "196637206",
            "created_at": "2013-03-20T20:21:35.000Z",
            "id": "314471806687924224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 Iracema realiza 1\u00aa Mostra de Artesanato \n\nNo Dia do Artes\u00e3o, 19 de... http://t.co/KenL4Gai8i"
        },
        {
            "author_id": "237710969",
            "created_at": "2013-03-20T20:10:34.000Z",
            "id": "314469030914301953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema destr\u00f3i carvoeiras ilegais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - http://t.co/TFW5LZGVPx"
        },
        {
            "author_id": "23798169",
            "created_at": "2013-03-20T20:01:42.000Z",
            "id": "314466801964703744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da Reserva Extrativista Cazumb\u00e1 Iracema realiza 1\u00aa Mostra de Artesanato\nhttp://t.co/unNdBiEEQF"
        },
        {
            "author_id": "63219583",
            "created_at": "2013-03-20T19:48:48.000Z",
            "id": "314463555862818817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito produtiva a audi\u00eancia p\u00fablica do MPF que debate a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque Ecol\u00f3gico do Coc\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "249825275",
            "created_at": "2013-03-20T19:38:23.000Z",
            "id": "314460934141775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sudema destr\u00f3i carvoeiras ilegais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Detalhes: http://t.co/P70cdOBObO"
        },
        {
            "author_id": "17272382",
            "created_at": "2013-03-20T19:35:55.000Z",
            "id": "314460312474640386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Minas Gerais (by\u00a0Tom Alves) http://t.co/vNDSqUhidf"
        },
        {
            "author_id": "63219583",
            "created_at": "2013-03-20T19:14:50.000Z",
            "id": "314455008273920001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professora Mary Lucia Andrade inicia apresenta\u00e7\u00e3o na audi\u00eancia publica que debate a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque do Coc\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "234772513",
            "created_at": "2013-03-20T19:11:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "314454092711874562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema destr\u00f3i carvoeiras ilegais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/orreJfd3nz via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "63219583",
            "created_at": "2013-03-20T19:00:27.000Z",
            "id": "314451387083808769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vereador @joaoalfredopsol tamb\u00e9m coloca que depende do governador Cid. Gomes a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque do Coc\u00f3."
        },
        {
            "author_id": "166134702",
            "created_at": "2013-03-20T18:58:30.000Z",
            "id": "314450897113600000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina, um dos mais belos do mundo, \u00e9 literalmente retratado pelo bi\u00f3logo e... http://t.co/8tK8fBw6O7"
        },
        {
            "author_id": "63219583",
            "created_at": "2013-03-20T18:39:27.000Z",
            "id": "314446102390767618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Parque do Coc\u00f3 depende, exclusivamente, de vontade pol\u00edtica\" - Alessander Sales, procurador MPF."
        },
        {
            "author_id": "97239012",
            "created_at": "2013-03-20T18:38:19.000Z",
            "id": "314445817853399040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Azul e verde s\u00e3o as cores predominantes na linda paisagem do Parque Nacional Plitvice Lakes, localizado na... http://t.co/foqApEQkcE"
        },
        {
            "author_id": "63219583",
            "created_at": "2013-03-20T18:35:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 100,
                        "username": "deodatoramalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "314445154503241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tamb\u00e9m na audi\u00eancia p\u00fablica a favor da cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Pq do Coc\u00f3 \u00e9 o vereador @deodatoramalho http://t.co/zsI1ceoS6I"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-03-20T18:16:10.000Z",
            "id": "314440242583203841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 ouviu falar na APA Morro da Pedreira?\n\nA \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Morro da Pedreira foi criada em... http://t.co/faHHftTL4m"
        },
        {
            "author_id": "111631537",
            "created_at": "2013-03-20T18:05:35.000Z",
            "id": "314437579510530049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma foto do parque nacional do Canad\u00e1 pra voc\u00eas curtirem! http://t.co/tzeEHahHxz"
        },
        {
            "author_id": "338787358",
            "created_at": "2013-03-20T17:44:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "AuAuUrbano"
                    }
                ]
            },
            "id": "314432152911622145",
            "in_reply_to_user_id": "338787358",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AuAuUrbano Comiss\u00e3o Aprova Parque Ecol\u00f3gico Nacional no Paran\u00e1: O projeto de lei que cria o Parque Nacional M... http://t.co/NUn9rms4dR"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2013-03-20T17:30:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 21,
                        "username": "goodnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "314428806859456512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta (21), o @GoodNews vai mostrar a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil. N\u00e3o perca, \u00e1s 22h30 http://t.co/cEQ3gogRYd"
        },
        {
            "author_id": "277658700",
            "created_at": "2013-03-20T17:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "314428701850877953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema destr\u00f3i carvoeiras ilegais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/6tNoszCm1G via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "141222392",
            "created_at": "2013-03-20T17:08:53.000Z",
            "id": "314423308235988992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Patrim\u00f4niosDoCear\u00e1: o Monumento Natural dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1, incluso na Associa\u00e7\u00e3o Mundial de Montanhas Famosas http://t.co/NuLOXu6nVn"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-03-20T16:50:13.000Z",
            "id": "314418614054825984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tibouchina - Melastomataceae\n\nQuaresmeira com estames em forma de foice. Vereda, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica JBB. http://t.co/ay3ig98HOm"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-03-20T16:13:30.000Z",
            "id": "314409373839536128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito bom. Um exemplo a ser seguido no Parque Nacional da Serra da Canastra...\n\nSempre vejo com bons olhos o... http://t.co/nb3jOEktW7"
        },
        {
            "author_id": "92590365",
            "created_at": "2013-03-20T15:58:17.000Z",
            "id": "314405541428490241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Expo Fazenda Ipanema 2013\n\nOcorrer\u00e1 de 24 a 31 de julho na Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3/SP e ter\u00e1 tr\u00eas... http://t.co/JD00cPvrJV"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-03-20T15:52:14.000Z",
            "id": "314404019680464897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o de lixo no Parque Nacional incentiva reflex\u00e3o | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/4QuYGGRv8E"
        },
        {
            "author_id": "52244608",
            "created_at": "2013-03-20T15:46:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377318,
                        -22.96098794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "314402606694936576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forest Road @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/yZaAx2TSv7"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2013-03-20T15:39:03.000Z",
            "id": "314400702350897153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda confirmada para o Qu\u00e9nia a 3 Agosto, visitando o Parque Nacional de Amboseli, lagos do Rift &amp; Masai Mara.... http://t.co/uG3Ah8wE8X"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-20T15:21:13.000Z",
            "id": "314396215192190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/TYh08qNAYM"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-20T15:21:13.000Z",
            "id": "314396213774528512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/kEnvTh0CpP"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-20T15:21:10.000Z",
            "id": "314396203674660865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/uWPdfkyO6k"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-20T15:21:10.000Z",
            "id": "314396203624300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/a2436hTK0C"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-20T15:21:10.000Z",
            "id": "314396202798043138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "---&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/lLDEqMYXrv"
        },
        {
            "author_id": "249825275",
            "created_at": "2013-03-20T15:00:18.000Z",
            "id": "314390951785279489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema destr\u00f3i carvoeiras ilegais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Detalhes: http://t.co/P70cdOBObO"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-03-20T14:59:54.000Z",
            "id": "314390849779798017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Minas Gerais (by\u00a0Tom Alves) http://t.co/6o686y3JtP"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-03-20T14:36:18.000Z",
            "id": "314384909605142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa ave end\u00eamica da Mata Atl\u00e2ntica \u00e9 o cuspidor-de-m\u00e1scara-preta que foi clicado na Reserva Biol\u00f3gica de Duas... http://t.co/jhAPu2DzqL"
        },
        {
            "author_id": "239785142",
            "created_at": "2013-03-20T14:03:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "314376699414466561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema destr\u00f3i carvoeiras ilegais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/Gb7bVB0YrM via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "148781083",
            "created_at": "2013-03-20T13:45:56.000Z",
            "id": "314372236536598528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita tecnica hj no parque nacional :)"
        },
        {
            "author_id": "36225186",
            "created_at": "2013-03-20T13:32:14.000Z",
            "id": "314368788449595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participe do VI F\u00f3rum de Planejamento Tur\u00edstico e 1a. Oficina de Plano de Manejo do Monumento Natural do... http://t.co/d8GVKXdruR"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-03-20T13:10:00.000Z",
            "id": "314363192593764352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o desmatada faz parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Tambaba."
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-03-20T13:07:30.000Z",
            "id": "314362562105995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe t\u00e9cnica da Sudema destr\u00f3i carvoeiras ilegais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  http://t.co/gqEHdn1JkE #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "204600302",
            "created_at": "2013-03-20T13:06:44.000Z",
            "id": "314362369960734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe onde fica o maior bungee jumping do mundo (216,5m)? E o Parque Nacional com a maior variedade de esp\u00e9cies de... http://t.co/oCmS7Fcshe"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-20T12:00:06.000Z",
            "id": "314345602848788482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/FLAfRr8lCA http://t.co/lxqoSWYs0Q"
        },
        {
            "author_id": "110701617",
            "created_at": "2013-03-20T11:57:22.000Z",
            "id": "314344915033272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema destr\u00f3i carvoeiras ilegais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no munic\u00edpio do Conde \nhttp://t.co/ln6b7Q1luV"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2013-03-20T11:30:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 21,
                        "username": "goodnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "314338122756411393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta (21), o @GoodNews vai mostrar a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil. N\u00e3o perca, \u00e1s 22h30 http://t.co/UQLdozQtWm"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-20T11:20:54.000Z",
            "id": "314335735710892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!! http://t.co/ZBfII2FkBx"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-20T11:20:52.000Z",
            "id": "314335729373302784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!! http://t.co/ipVDY160YJ"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-20T11:20:52.000Z",
            "id": "314335728144379905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!! http://t.co/1d0RrpUMDu"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-20T11:20:51.000Z",
            "id": "314335723820048384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!! http://t.co/JZDycvOqZb"
        },
        {
            "author_id": "111631537",
            "created_at": "2013-03-20T11:05:39.000Z",
            "id": "314331900414152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Canad\u00e1! OMG ;)"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2013-03-20T11:01:36.000Z",
            "id": "314330878673317888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema destr\u00f3i carvoeiras ilegais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental  http://t.co/XRQ64Kt77D"
        },
        {
            "author_id": "390128515",
            "created_at": "2013-03-20T10:57:16.000Z",
            "id": "314329787751616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema destr\u00f3i carvoeiras ilegais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/6mOM7OYT8Z"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2013-03-20T10:53:14.000Z",
            "id": "314328772948160512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sudema destr\u00f3i carvoeiras ilegais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - http://t.co/FtkwDEQTbr"
        },
        {
            "author_id": "201835324",
            "created_at": "2013-03-20T10:32:10.000Z",
            "id": "314323474938224640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema destr\u00f3i carvoeiras ilegais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/esPuZjfE78"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2013-03-20T04:10:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 21,
                        "username": "goodnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "314227401552965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta (21), o @GoodNews vai mostrar a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil. N\u00e3o perca, \u00e1s 22h30 http://t.co/GbmriyjhA2"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2013-03-20T02:21:40.000Z",
            "id": "314200035925581824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto de lei que cria o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos... http://t.co/ObkCjWV4FQ"
        },
        {
            "author_id": "1081578536",
            "created_at": "2013-03-20T02:09:10.000Z",
            "id": "314196887060234240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#parque #nacional #canaima http://t.co/wFCdEymOjy Parque Nacional Canaima (Johnny Diaz) 1 Parte"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2013-03-20T01:35:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 21,
                        "username": "goodnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "314188330399059968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta quinta (21), o @GoodNews vai mostrar a maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha do Brasil. N\u00e3o perca, \u00e1s 22h30 http://t.co/E2IfOzRq80"
        },
        {
            "author_id": "42410075",
            "created_at": "2013-03-20T01:17:45.000Z",
            "id": "314183950782304256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema destr\u00f3i carvoeiras ilegais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/FtkwDEQTbr"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2013-03-20T00:42:58.000Z",
            "id": "314175194547765249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Materiais est\u00e3o expostos no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nExposi\u00e7\u00e3o faz parte da programa\u00e7\u00e3o da ... http://t.co/BsZYvtKTc9"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-03-20T00:42:56.000Z",
            "id": "314175185752297472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Materiais est\u00e3o expostos no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nExposi\u00e7\u00e3o faz parte da programa\u00e7\u00e3o da ... http://t.co/JjIXP8sDS0"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2013-03-20T00:42:53.000Z",
            "id": "314175176675835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Materiais est\u00e3o expostos no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nExposi\u00e7\u00e3o faz parte da programa\u00e7\u00e3o da ... http://t.co/VAwnPr2whe"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2013-03-20T00:42:48.000Z",
            "id": "314175152868966400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Materiais est\u00e3o expostos no Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nExposi\u00e7\u00e3o faz parte da programa\u00e7\u00e3o da Semana da \u00c1gua. http://t.co/tN4u8v2c62"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2013-03-20T00:42:45.000Z",
            "id": "314175139833061377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 230 kg de lixo s\u00e3o achados  perto das Cataratas, em Foz: Materiais est\u00e3o expostos no Parque Nacional d... http://t.co/JB1r7HIiyz"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-03-20T00:11:00.000Z",
            "id": "314167149738467329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu prop\u00f5e ao ICMBio reativar a usina S\u00e3o Jo\u00e3o, no Parque Nacional do Igua\u00e7u -&gt; http://t.co/ucyPKrGk9k"
        },
        {
            "author_id": "844186988",
            "created_at": "2013-03-20T00:06:31.000Z",
            "id": "314166024461242369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Johnny Cash e o inc\u00eandio no Parque Nacional de Los Padres http://t.co/phDlEa8cC9"
        },
        {
            "author_id": "103723639",
            "created_at": "2013-03-19T23:02:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "314149988471017473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema destr\u00f3i carvoeiras ilegais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/TyaBOLK4vw via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "110771546",
            "created_at": "2013-03-19T22:58:17.000Z",
            "id": "314148850900299777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema destr\u00f3i carvoeiras ilegais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/GaauBAez8Y"
        },
        {
            "author_id": "9006872",
            "created_at": "2013-03-19T22:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "claudia_schiess"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -78.14689,
                        0.03984
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "314146485128294400",
            "in_reply_to_user_id": "186923446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudia_schiess parque nacional galapagos 1959"
        },
        {
            "author_id": "233981800",
            "created_at": "2013-03-19T22:48:44.000Z",
            "id": "314146450336522243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rock: Johnny Cash e o inc\u00eandio no Parque Nacional de Los Padres http://t.co/aCosCpmdnn"
        },
        {
            "author_id": "124579530",
            "created_at": "2013-03-19T22:48:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "claudia_schiess"
                    }
                ]
            },
            "id": "314146338046627840",
            "in_reply_to_user_id": "186923446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudia_schiess Parque nacional de galapagos"
        },
        {
            "author_id": "110771546",
            "created_at": "2013-03-19T22:47:29.000Z",
            "id": "314146133620424705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatos PB - Sudema destr\u00f3i carvoeiras ilegais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: http://t.co/czFQ87txaV"
        },
        {
            "author_id": "435553651",
            "created_at": "2013-03-19T22:47:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "claudia_schiess"
                    }
                ]
            },
            "id": "314146132253110273",
            "in_reply_to_user_id": "186923446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudia_schiess parque nacional galapagos 1959"
        },
        {
            "author_id": "237687262",
            "created_at": "2013-03-19T22:40:05.000Z",
            "id": "314144270313463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema destr\u00f3i carvoeiras ilegais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/BXLkLxXqk7"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2013-03-19T22:01:00.000Z",
            "id": "314134434922254338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo/PB: Sudema destr\u00f3i carvoeiras ilegais em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/xC4kF8frBU"
        },
        {
            "author_id": "418152088",
            "created_at": "2013-03-19T21:50:41.000Z",
            "id": "314131838576783363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem sabe quais s\u00e3o os principais achados arqueol\u00f3gicos do parque nacional da serra da capivara?? kk"
        },
        {
            "author_id": "770278657",
            "created_at": "2013-03-19T20:50:01.000Z",
            "id": "314116573709344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Louise, no Parque Nacional Banff, em Alberta, \u00e9 uma das mais conhecidas atra\u00e7\u00f5es nas Rochosas Canadenses,... http://t.co/g8H1ihVoAm"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2013-03-19T20:09:24.000Z",
            "id": "314106349241896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil http://t.co/HpesX8JS8J"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2013-03-19T19:41:11.000Z",
            "id": "314099250671788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A reserva Biol\u00f3gica de Santa Clara \u00e9 um santu\u00e1rio ecol\u00f3gico, nela nascem as \u00e1guas pot\u00e1veis que abastecem Cambuquira. http://t.co/Ie0nUNr71t"
        },
        {
            "author_id": "296783936",
            "created_at": "2013-03-19T17:32:13.000Z",
            "id": "314066794459578368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Itaipu prop\u00f5e ao ICMBio reativar a usina S\u00e3o Jo\u00e3o, no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Unidade pode ser uma forma de... http://t.co/6ZFEUD1A9Z"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-03-19T17:23:50.000Z",
            "id": "314064684665929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu prop\u00f5e reativar usina S\u00e3o Jo\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/4hHA8Y4O5o"
        },
        {
            "author_id": "55316528",
            "created_at": "2013-03-19T17:19:29.000Z",
            "id": "314063590766305281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do #Igua\u00e7u com anaclaudiaborges http://t.co/YGwQTYUNQG"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-03-19T17:15:55.000Z",
            "id": "314062692849688576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Itaipu prop\u00f5e ao ICMBio reativar a usina S\u00e3o Jo\u00e3o, no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/ucyPKrGk9k"
        },
        {
            "author_id": "485752925",
            "created_at": "2013-03-19T17:06:48.000Z",
            "id": "314060398166953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dinira.. http://t.co/1oxglTgoI3"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-03-19T16:31:33.000Z",
            "id": "314051526190563328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Itaipu vai restaurar Usina S\u00e3o Jo\u00e3o no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/sVrdSzmHFx"
        },
        {
            "author_id": "5511032",
            "created_at": "2013-03-19T16:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29468055,
                        -23.00008668
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "314048129248927744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga a Jaca! @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca. http://t.co/3nRBB1LfrY"
        },
        {
            "author_id": "93872395",
            "created_at": "2013-03-19T16:15:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "314047603509714944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/cff1IGndtf"
        },
        {
            "author_id": "203563569",
            "created_at": "2013-03-19T16:10:04.000Z",
            "id": "314046119573344256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Johnny Cash e o inc\u00eandio no Parque Nacional de Los Padres http://t.co/QnPl9g7JIt http://t.co/2kLeeFUXzP"
        },
        {
            "author_id": "203563569",
            "created_at": "2013-03-19T16:01:32.000Z",
            "id": "314043973641592834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Johnny Cash e o inc\u00eandio no Parque Nacional de Los Padres http://t.co/LKjojEpW5K"
        },
        {
            "author_id": "202325783",
            "created_at": "2013-03-19T15:39:35.000Z",
            "id": "314038449378316289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio realiza sele\u00e7\u00e3o para contrata\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria de brigadistas para combater inc\u00eandios na Floresta Nacional de... http://t.co/pvjUKDYKlB"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-19T15:21:13.000Z",
            "id": "314033826940723202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "--&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/Tu1s5HPtbO"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-19T15:21:13.000Z",
            "id": "314033825309143040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "--&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/EEmCJz7Dm3"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-19T15:21:12.000Z",
            "id": "314033824193470464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "--&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/WNrPFWO8TI"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-19T15:21:10.000Z",
            "id": "314033816073302017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "--&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/nW6XmuxKoH"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-19T15:21:10.000Z",
            "id": "314033814336843776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "--&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/CtqaqD23uW"
        },
        {
            "author_id": "211235655",
            "created_at": "2013-03-19T15:03:49.000Z",
            "id": "314029446401228800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando novas a\u00e7\u00f5es para no Turismo em 2013 - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - SEBRAE. [pic]: http://t.co/pDP34DOKfS"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2013-03-19T14:15:48.000Z",
            "id": "314017364784070656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/EfOeY7Stjt"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-19T13:55:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 104,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "314012336266547200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A desafiante Trilha do Rio do Boi, no C\u00e2nion Itaimbezinho (Parque Nacional dos Aparados da Serra) - por @aventureiros  -..."
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-19T13:55:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 79,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "314012291412680704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Piscinas Naturais do C\u00e2nion Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) - por @aventureiros  - #adventureBloggers -  http://t.co/B27GMyidn6"
        },
        {
            "author_id": "46961617",
            "created_at": "2013-03-19T13:17:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "1000dias"
                    }
                ]
            },
            "id": "314002658061062144",
            "in_reply_to_user_id": "122190905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1000dias No mesmo camino que ingresa ao Parque Nacional, bem perto, pergunte por al\u00ed no povoado EL REMATE, tudo mundo conhece Monami"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2013-03-19T12:49:08.000Z",
            "id": "313995553493090304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos recebeu Caravana do Esporte e da M\u00fasica http://t.co/oCx6nnN2vf"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-03-19T12:43:31.000Z",
            "id": "313994139584851968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Qwq8kGEeiM Hotel Carvalho Ara\u00fajo (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, este"
        },
        {
            "author_id": "25305231",
            "created_at": "2013-03-19T12:17:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "313987661851406337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/Pg2YVAlTKi"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2013-03-19T09:35:20.000Z",
            "id": "313946784718274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa Batl\u00f3: uma fonte inesgot\u00e1vel de inspira\u00e7\u00e3o http://t.co/Mc5U5IYjnR"
        },
        {
            "author_id": "84304034",
            "created_at": "2013-03-19T04:14:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "313866021066924033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/J8iT9qxNCB"
        },
        {
            "author_id": "918265238",
            "created_at": "2013-03-19T02:28:30.000Z",
            "id": "313839366990622720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O olho da Lua - Parque Nacional dos Arcos - Utah http://t.co/Ntc6rMaYRc"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-03-19T02:10:10.000Z",
            "id": "313834754283823105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VI F\u00f3rum de Planejamento Tur\u00edstico e 1a Oficina de Plano de Manejo do Monumento Natural do Arquip\u00e9lago das Ilhas... http://t.co/nTSEKzeU4F"
        },
        {
            "author_id": "91672138",
            "created_at": "2013-03-19T01:21:58.000Z",
            "id": "313822622641188866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retirantes @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/4hPkLxRur7"
        },
        {
            "author_id": "91672138",
            "created_at": "2013-03-19T01:20:52.000Z",
            "id": "313822345326383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/5jIjg0dQ1E"
        },
        {
            "author_id": "132492879",
            "created_at": "2013-03-19T01:04:56.000Z",
            "id": "313818336528044032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina PNCD contrata, emergencialmente, 14 brigadistas http://t.co/7Dz9hHbk0G"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-03-18T21:50:08.000Z",
            "id": "313769312945074176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/IA4wdqCveM"
        },
        {
            "author_id": "11824182",
            "created_at": "2013-03-18T21:45:40.000Z",
            "id": "313768188775116800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes: Atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica mais visitada da Cro\u00e1cia, o Parque abriga 16 lagos conectados http://t.co/KQ1lbIAvRS"
        },
        {
            "author_id": "206432341",
            "created_at": "2013-03-18T21:01:20.000Z",
            "id": "313757032731795456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara \u00e9 um Parque Nacional localizado a 300 km de Fortaleza, reunindo incont\u00e1veis belezas naturais em um... http://t.co/dtz9LrCP20"
        },
        {
            "author_id": "259738838",
            "created_at": "2013-03-18T20:16:51.000Z",
            "id": "313745839250083841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o? http://t.co/ejUbEnZsYe"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-03-18T20:09:00.000Z",
            "id": "313743862290071552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queimadas e desmatamento revelam \u2018fragilidade\u2019 de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas http://t.co/ddAK2mUdew"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-18T19:36:00.000Z",
            "id": "313735558235041792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Usina do Rio S\u00e3o Jo\u00e3o pode ser reativada no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/jEhKtwOeTO"
        },
        {
            "author_id": "76329038",
            "created_at": "2013-03-18T19:25:48.000Z",
            "id": "313732991568457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protocolado projeto coletivo para o Morro Santa Teresa: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, \u00c1rea de Interesse Cultural,"
        },
        {
            "author_id": "160083530",
            "created_at": "2013-03-18T19:15:58.000Z",
            "id": "313730515217833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu prop\u00f5e reativar usina S\u00e3o Jo\u00e3o, no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/WM4U7Xf7i3 http://t.co/8ZbvnkgPMF"
        },
        {
            "author_id": "241984828",
            "created_at": "2013-03-18T18:50:50.000Z",
            "id": "313724190228361216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Rapel: Dia 23/03, de 08h30 \u00e0s 17h, no Parque Nacional do  Graja\u00fa.\n\u00daLTIMA SEMANA DE INSCRI\u00c7\u00d5ES! Inscreva-se: \n http://t.co/7viSFibR6g"
        },
        {
            "author_id": "38944171",
            "created_at": "2013-03-18T18:44:21.000Z",
            "id": "313722557742346240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao visitar a Chapada dos Veadeiros(GO),um passeio imperd\u00edvel s\u00e3o as trilhas do Parque Nacional. Conhe\u00e7a http://t.co/ci6uLv0KCA #TodosBrasis"
        },
        {
            "author_id": "928016611",
            "created_at": "2013-03-18T18:24:20.000Z",
            "id": "313717523021438977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es receber\u00e1 10 milh\u00f5es para reabertura. http://t.co/tP0TvWaFgS"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-18T18:02:07.000Z",
            "id": "313711932462993410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es receber\u00e1 verba para reabertura. http://t.co/Xx2O0PMzWN #not\u00edciasdoturismo"
        },
        {
            "author_id": "204379895",
            "created_at": "2013-03-18T17:54:59.000Z",
            "id": "313710137829376000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove diversas a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua\n\nONU definiu 2013 como o Ano Internacional de... http://t.co/fwKaRDcJS5"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-03-18T17:20:22.000Z",
            "id": "313701424179585025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leia no blog, as aventuras do vencedor do #instamission97 no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Tem lindas fotos tamb\u00e9m! http://t.co/HbPSG5oH08"
        },
        {
            "author_id": "43786549",
            "created_at": "2013-03-18T16:00:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56840397,
                        -25.55393916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "313681434869125121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 Brasil @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/zjKkXz9VkD"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-18T15:21:24.000Z",
            "id": "313671486202339331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/3Qz2lglB0v"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-18T15:21:23.000Z",
            "id": "313671479256567808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/HcJoudGD1I"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-18T15:21:19.000Z",
            "id": "313671464018661377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/V77JAGIPqs"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-03-18T15:21:16.000Z",
            "id": "313671451939074048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/aITx0APdEe"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-18T15:21:16.000Z",
            "id": "313671450164867072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/B68yui1BZi"
        },
        {
            "author_id": "49836651",
            "created_at": "2013-03-18T15:16:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 113,
                        "username": "PortalAmazonia"
                    }
                ]
            },
            "id": "313670300350963712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas e desmatamento revelam \u2018fragilidade\u2019 de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas http://t.co/0zTuIiIWWL (via @PortalAmazonia)"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-03-18T15:12:46.000Z",
            "id": "313669312051306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas e desmatamento revelam \u2018fragilidade\u2019 de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Amazonas http://t.co/ddAK2mUdew"
        },
        {
            "author_id": "107425820",
            "created_at": "2013-03-18T15:08:41.000Z",
            "id": "313668285176631296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1 - not\u00edcias em Brasil http://t.co/yeNKsK2cKE"
        },
        {
            "author_id": "206528476",
            "created_at": "2013-03-18T15:06:29.000Z",
            "id": "313667732572893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal em Guabiruba: Eles ca\u00e7avam no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed no Laj... http://t.co/YwMORE3XSU"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2013-03-18T15:06:25.000Z",
            "id": "313667713388122113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois homens s\u00e3o presos por ca\u00e7a ilegal em Guabiruba: Eles ca\u00e7avam no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed no Laj... http://t.co/AmoOqBw1y0"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-03-18T14:55:19.000Z",
            "id": "313664920854073344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtas:Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1 http://t.co/1NeXpWJdRH"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-18T14:25:37.000Z",
            "id": "313657448491782145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O \"Grande Sert\u00e3o Veredas\", pode ser conhecido em seus encantos no Parque Nacional que atende pelo mesmo nome da obra. http://t.co/VGhdeb5Krf"
        },
        {
            "author_id": "437622330",
            "created_at": "2013-03-18T13:56:29.000Z",
            "id": "313650116647084033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras do Parque Nacional Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/1QxSyCqPG8"
        },
        {
            "author_id": "935164164",
            "created_at": "2013-03-18T13:32:05.000Z",
            "id": "313643973531033600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana das \u00e1guas no Paran\u00e1 come\u00e7ando com atividades no Parque Nacional http://t.co/4buBmo7m0u"
        },
        {
            "author_id": "55603979",
            "created_at": "2013-03-18T13:05:24.000Z",
            "id": "313637260404854784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semmam realiza Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Quinta do Diamante. Veja: http://t.co/1E50ag10mr"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-18T12:54:26.000Z",
            "id": "313634498480844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Usina hidrel\u00e9trica S\u00e3o Jo\u00e3o, localizada dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, pode voltar a gerar energia. Detalhes ao vivo na CBN Foz."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-18T12:52:40.000Z",
            "id": "313634057248448512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pascoa Pousada Bambu A\u00e7u - Jacinto Machado/SC - http://t.co/BWLDaLvIZ5"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-03-18T12:52:40.000Z",
            "id": "313634055184863232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pascoa Pousada Bambu A\u00e7u - Jacinto Machado/SC - http://t.co/3tMlv1FiqG"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-03-18T12:52:39.000Z",
            "id": "313634053230317568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pascoa Pousada Bambu A\u00e7u - Jacinto Machado/SC - http://t.co/TPIv0K0Csm"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-03-18T12:35:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "313629846506971137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "ICMBio cria Conselho da Reserva Biol\u00f3gica do Guapor\u00e9. http://t.co/qKFfCiZfV7"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2013-03-18T12:34:29.000Z",
            "id": "313629479287271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "TCM | 'Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica vai ser criada na zona norte de Mossor\u00f3' Assista v\u00eddeo -&gt; http://t.co/1GsskBdrSC #PMMemDestaque"
        },
        {
            "author_id": "226299776",
            "created_at": "2013-03-18T12:34:01.000Z",
            "id": "313629361079214080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1 -... http://t.co/cPnuEMCatW"
        },
        {
            "author_id": "389236994",
            "created_at": "2013-03-18T12:33:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 51,
                        "username": "trip2gether"
                    }
                ]
            },
            "id": "313629352984186880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quer #viajar? Conhe\u00e7a Parque Nacional da Tijuca no @trip2gether http://t.co/RTM1AHcRvY #riodejaneiro"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-03-18T12:11:52.000Z",
            "id": "313623786165526528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1 http://t.co/VLk5kCn1Js"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-03-18T11:56:35.000Z",
            "id": "313619941561614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1 http://t.co/EA4lA9lunU"
        },
        {
            "author_id": "43875908",
            "created_at": "2013-03-18T11:53:36.000Z",
            "id": "313619191230001152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1 http://t.co/PaaN8PN2kv"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2013-03-18T11:53:25.000Z",
            "id": "313619143456866304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1: Nesta segunda-feira (18), atividades ser\u00e3... http://t.co/ocZlPzRpHd"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2013-03-18T11:53:16.000Z",
            "id": "313619106945437696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1: Nesta segunda-feira (18), atividades ser\u00e3... http://t.co/9S9VEXxBxc"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2013-03-18T11:53:13.000Z",
            "id": "313619095532740608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1: Nesta segunda-feira (18), atividades ser\u00e3... http://t.co/Al4JO63E1v"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2013-03-18T11:53:09.000Z",
            "id": "313619079242063872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1: Nesta segunda-fe... http://t.co/kt4PfkHZiU #brasil"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2013-03-18T11:53:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "313619073168723969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1: Nesta segunda-feira (18), ativida... http://t.co/cNGDZ9j299 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2013-03-18T11:52:59.000Z",
            "id": "313619034207830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1: Nesta segunda-feira (18), ati... http://t.co/sIvuFBdvfY"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2013-03-18T11:52:56.000Z",
            "id": "313619021952077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1: Nesta segunda-feira (18), atividades ser\u00e3... http://t.co/HaldbYWhD0"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2013-03-18T11:52:52.000Z",
            "id": "313619005577498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1: Nesta segunda-feira (18), ativ... http://t.co/ywJvGH328s #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2013-03-18T11:52:48.000Z",
            "id": "313618990444449792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1 http://t.co/ypQ3sgXp2M"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2013-03-18T11:52:47.000Z",
            "id": "313618983163138049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1: Nesta segunda-feira (18), atividades ser\u00e3... http://t.co/za6fZLHCbu"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-03-18T11:52:43.000Z",
            "id": "313618966977318915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove a\u00e7\u00f5es na Semana da \u00c1gua no Paran\u00e1: Nesta segunda-feira (18), atividades ser\u00e3... http://t.co/Y9r6B38fdZ"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-03-18T10:20:32.000Z",
            "id": "313595769011707905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida promove Oficina da P\u00e1scoa - Ca\u00e7a ao Ovo Aqu\u00e1tico http://t.co/yWe8hZxUr0"
        },
        {
            "author_id": "196630517",
            "created_at": "2013-03-18T10:10:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 107,
                        "username": "weebly"
                    }
                ]
            },
            "id": "313593263959441408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte de Lima :\u00a0\u00c1rea Protegida promove Oficina da P\u00e1scoa - Ca\u00e7a ao Ovo Aqu\u00e1tico http://t.co/ptvEQNeFqJ via @weebly"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-03-18T10:00:49.000Z",
            "id": "313590807095570433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida promove Oficina da P\u00e1scoa - Ca\u00e7a ao Ovo Aqu\u00e1tico http://t.co/MAgsMFRGwi"
        },
        {
            "author_id": "63839702",
            "created_at": "2013-03-18T02:32:40.000Z",
            "id": "313478027097022466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/WbTxIxGrYr pqp eein! aqui no parque nacional n\u00e3o encontro nada disso.. #xatiada"
        },
        {
            "author_id": "252510522",
            "created_at": "2013-03-17T23:31:51.000Z",
            "id": "313432523487203329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Equitativa! http://t.co/4Adu5aWJ3d"
        },
        {
            "author_id": "64799061",
            "created_at": "2013-03-17T22:53:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56840397,
                        -25.55393916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "313422925799759872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada de um dos lugares mais lindos q j\u00e1 conheci, sen\u00e3o o mais. =) @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/UUO4JfnqwS"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-03-17T22:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "RenataFilgueir"
                    }
                ]
            },
            "id": "313418996449951744",
            "in_reply_to_user_id": "551828009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenataFilgueir \u00c9 o maior Parque Nacional do Brasil e uma das maiores \u00e1reas de floresta tropical protegidas do mundo."
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-03-17T22:34:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "RenataFilgueir"
                    }
                ]
            },
            "id": "313417973832507392",
            "in_reply_to_user_id": "551828009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RenataFilgueir Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2013-03-17T22:30:23.000Z",
            "id": "313417054650761216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a e participe do projeto de conserva\u00e7\u00e3o da ElephantVoices no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique.... http://t.co/kyUaW7U7xb"
        },
        {
            "author_id": "71270435",
            "created_at": "2013-03-17T22:19:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "313414433349185537",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiSecaRJ Serra de Teresopolis muito lenta, fila de carros para descida vai at\u00e9 o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "48757595",
            "created_at": "2013-03-17T22:13:51.000Z",
            "id": "313412894106722304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra dos orgaos - teresopolis http://t.co/t2p6wjsUFP"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2013-03-17T21:53:17.000Z",
            "id": "313407718859886592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/ouNBUWJYae  Parque Nacional dos Campos Gerais  , tem que ser revisto"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-03-17T21:42:08.000Z",
            "id": "313404911620587521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - 20/Abril - http://t.co/5YqvTg1ylV"
        },
        {
            "author_id": "66255770",
            "created_at": "2013-03-17T21:30:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.93540025,
                        12.10612022
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "313401947841519619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional 7 bocas ~ Curacao Island #wekeend #trip #travel #island #curacao #curacaoisland #sunday\u2026 http://t.co/uQNwhW2JPx"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-03-17T20:47:45.000Z",
            "id": "313391227099820032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, em Cariacida - ES.\n\nFoto: Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios... http://t.co/5HKIcO51V5"
        },
        {
            "author_id": "554948305",
            "created_at": "2013-03-17T20:21:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377318,
                        -22.9613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "313384702868348928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/gFaXnGICZ5"
        },
        {
            "author_id": "64799061",
            "created_at": "2013-03-17T18:59:43.000Z",
            "id": "313364040627920897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo agr do Parque das aves, dpois de ter passado o dia no Parque Nacional de Igua\u00e7u :-) lugar completamente deslumbrante! Haha"
        },
        {
            "author_id": "91672138",
            "created_at": "2013-03-17T18:30:19.000Z",
            "id": "313356641997291521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f3s check in (@ PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES) http://t.co/kvLbMYG7Vu"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-03-17T18:16:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 74,
                        "username": "SPFCDigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "313353155331100672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no Parque Nacional do Iguassu. pertinho das Cataratas e j\u00e1 ligada no @spfcdigital :) #AvanteMeuTricolor"
        },
        {
            "author_id": "241984828",
            "created_at": "2013-03-17T17:05:52.000Z",
            "id": "313335387470839808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daLTIMA SEMANA DE INSCRI\u00c7\u00d5ES!\n\nCurso de Rapel:\n\nDia 23/03, de 08h30 \u00e0s 17h, no Parque Nacional do  Graja\u00fa.\n\nVagas limitadas! Saiba mais e..."
        },
        {
            "author_id": "168641047",
            "created_at": "2013-03-17T16:51:04.000Z",
            "id": "313331662203285504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional http://t.co/9zdSVjb2ZB"
        },
        {
            "author_id": "238220529",
            "created_at": "2013-03-17T16:49:43.000Z",
            "id": "313331325039960067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora sim, tirando vantagem de morar nessa Regi\u00e3o! (Check-in: Parque Nacional De Ubajara - CE) http://t.co/IUJujbERQg"
        },
        {
            "author_id": "1265384204",
            "created_at": "2013-03-17T16:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 81,
                        "username": "laylafoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "313326591524614145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NA AFRICA DO SUL, NO PARQUE NACIONAL LIMPOPO, SAFARI DE LE\u00d5ES, HIPOPOTAMO E TAL (@laylafoz live on http://t.co/pLReAJeNkF)"
        },
        {
            "author_id": "57465042",
            "created_at": "2013-03-17T15:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377318,
                        -22.9613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "313317252097273856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minimondo @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/c4MbinCvzP"
        },
        {
            "author_id": "209366424",
            "created_at": "2013-03-17T15:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "313313592076300288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#shine #sun #sky #sunglass #friends #lookmyface @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/dyXyUJW5lL"
        },
        {
            "author_id": "64261546",
            "created_at": "2013-03-17T15:13:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 13,
                        "username": "Dibstar"
                    }
                ]
            },
            "id": "313307006389870593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com adison e @dibstar nesta agua geladissima (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/vNL1yDIcEV"
        },
        {
            "author_id": "56513868",
            "created_at": "2013-03-17T15:07:17.000Z",
            "id": "313305544196771840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaquinho fofo \ud83d\udc12 #instanatureza #monkey #animal #macacoprego #brasilnatural @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/UdUdZrlUED"
        },
        {
            "author_id": "54976282",
            "created_at": "2013-03-17T14:39:16.000Z",
            "id": "313298493605298176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabertura do parque nacional \u00e9 debatida durante posse de nova gestora http://t.co/qor7Ki93YC"
        },
        {
            "author_id": "56513868",
            "created_at": "2013-03-17T14:22:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 16,
                        "username": "saraivanathalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "313294377747361792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c9 noooix \u270c\ud83d\udd06\ud83c\udfca w/ @saraivanathalia hellengonc @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/9NfZHSOTdF"
        },
        {
            "author_id": "59597465",
            "created_at": "2013-03-17T14:20:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20663033,
                        -22.95187302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "313293820672487424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/77Nl5HDcoU"
        },
        {
            "author_id": "56513868",
            "created_at": "2013-03-17T13:16:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 29,
                        "username": "saraivanathalia"
                    }
                ]
            },
            "id": "313277656336588800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia de clube w/ hellengonc e @saraivanathalia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/foj0YrydBl"
        },
        {
            "author_id": "91672138",
            "created_at": "2013-03-17T12:38:47.000Z",
            "id": "313268171719184384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rumo ao Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. (@ Barreirinhas) http://t.co/SYRoAqfR3E"
        },
        {
            "author_id": "215853019",
            "created_at": "2013-03-17T12:23:53.000Z",
            "id": "313264422040793089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima parada: Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-17T12:20:39.000Z",
            "id": "313263610178727936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#Bomdia! Mais uma linda manh\u00e3 no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em #GO. Conhe\u00e7a! Foto: Silvio Quirino http://t.co/UG2qRCd8eb"
        },
        {
            "author_id": "18888488",
            "created_at": "2013-03-17T11:37:08.000Z",
            "id": "313252657496215552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semmam realiza Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/HUvGFrFMxN"
        },
        {
            "author_id": "990781279",
            "created_at": "2013-03-17T09:40:43.000Z",
            "id": "313223363206213632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - Chegada e caminhada ao Terreir\u00e3o http://t.co/l7M8w4iU1g"
        },
        {
            "author_id": "85700143",
            "created_at": "2013-03-17T09:40:41.000Z",
            "id": "313223353580273664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - Chegada e caminhada ao Terreir\u00e3o http://t.co/gnLDjzdCRG"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-03-17T08:45:53.000Z",
            "id": "313209564050890752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "153113353",
            "created_at": "2013-03-17T05:58:26.000Z",
            "id": "313167420858707968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eh antiga essa foto, mas eu gosto dela... #Sorriso #2012 #PedraDoAltar #BomDmais #Sol @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/SRpyeU1HLp"
        },
        {
            "author_id": "34654919",
            "created_at": "2013-03-17T03:13:01.000Z",
            "id": "313125794748723200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exemplo de constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Cond. Vita. Toda a \u00e1rea entre a Av Caiap\u00f3s e o Rio Pitimbu constitui a ZPA 3."
        },
        {
            "author_id": "366004223",
            "created_at": "2013-03-17T03:12:56.000Z",
            "id": "313125772963483649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra - MG  http://t.co/PTtmvJGtrg"
        },
        {
            "author_id": "471988800",
            "created_at": "2013-03-17T03:00:18.000Z",
            "id": "313122595337822208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - Serra da Mantiqueira - Rio de Janeiro/Minas Gerais.  http://t.co/QDifg5b4WS"
        },
        {
            "author_id": "1107399728",
            "created_at": "2013-03-17T01:21:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "whenbelieber"
                    }
                ]
            },
            "id": "313097607780118528",
            "in_reply_to_user_id": "158847161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@whenbelieber awn, brigada *-* espero que fique mesmo. olha s\u00f3 a altura que eu cheguei http://t.co/X4dYqWq3ad \u00e9 dms cara, mds"
        },
        {
            "author_id": "246849241",
            "created_at": "2013-03-17T01:18:40.000Z",
            "id": "313097015888314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 - Foz do Igara\u00e7u, 2 - Paraguai, 3- Itaipu, 4 - Cataratas do Igua\u00e7u, 5 -Lago de Itaipu, 6 - Parque Nacional do... http://t.co/MD4h7RpXfN"
        },
        {
            "author_id": "69655737",
            "created_at": "2013-03-16T23:45:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98545385,
                        -22.44873054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "313073451529289728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enforcando a ressaca @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/m4R1y7uTmi"
        },
        {
            "author_id": "57465042",
            "created_at": "2013-03-16T23:44:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377318,
                        -22.9613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "313073282939248640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fontr @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/hHhCWkOT5e"
        },
        {
            "author_id": "57465042",
            "created_at": "2013-03-16T23:43:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377318,
                        -22.9613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "313072948779048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/i8tqCqxg3t"
        },
        {
            "author_id": "57465042",
            "created_at": "2013-03-16T23:41:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377318,
                        -22.9613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "313072570553470976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Splash @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/Mnrnizq0g8"
        },
        {
            "author_id": "57465042",
            "created_at": "2013-03-16T23:38:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377318,
                        -22.9613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "313071691951640576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando... @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/bBjNUOY4NE"
        },
        {
            "author_id": "57465042",
            "created_at": "2013-03-16T23:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377318,
                        -22.9613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "313071077318328320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cio de ficar olhando pra \u00e1rvore n\u00e3o cansa nunca. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/IGy3g2001k"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2013-03-16T22:27:59.000Z",
            "id": "313054061429673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia - EUA, recebe mais de 3 milh\u00f5es de visitantes por ano. Muito lindo. Veja: http://t.co/VQfVIz7VC4"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-16T22:20:37.000Z",
            "id": "313052209363423234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pau Brasil, #BA \u00e9 o destino de quem procura contato com a natureza e turismo ecol\u00f3gico. http://t.co/QJlj9mRZQr"
        },
        {
            "author_id": "437622330",
            "created_at": "2013-03-16T22:11:17.000Z",
            "id": "313049860184109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona - Col\u00f4mbia.\nencontram-se os Ecohabs, meios de hospedagem integrados \u00e0 natureza na regi\u00e3o... http://t.co/Ze2xKMlZ4U"
        },
        {
            "author_id": "59997237",
            "created_at": "2013-03-16T20:39:18.000Z",
            "id": "313026710020956161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos passear no bosque... (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca w/ 4 others) [pic]: http://t.co/mgAfaSCkJP"
        },
        {
            "author_id": "145426541",
            "created_at": "2013-03-16T20:15:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.6303829,
                        -22.7180332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "788b87ef1d28a90c"
            },
            "id": "313020611607789569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "rio, meu rio \ue00e\ue022\ue04a\ue017 @ Reserva de S\u00e3o Conrado (Parque Nacional da Tijuca) http://t.co/3vsRIbCnKc"
        },
        {
            "author_id": "17154124",
            "created_at": "2013-03-16T20:12:33.000Z",
            "id": "313019978230161408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 3 others [pic]: http://t.co/jWkOk9RKij"
        },
        {
            "author_id": "57465042",
            "created_at": "2013-03-16T20:03:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27377318,
                        -22.9613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "313017593525067776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/pAJH4taETc"
        },
        {
            "author_id": "195061673",
            "created_at": "2013-03-16T20:01:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "313017086605656066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas sua linda (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/khDuFmsg4W"
        },
        {
            "author_id": "344754733",
            "created_at": "2013-03-16T19:30:03.000Z",
            "id": "313009284852109313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melissa Brandts e seu marido passavam um agrad\u00e1vel feriado no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1, quando foram... http://t.co/DAeCllLhHD"
        },
        {
            "author_id": "53066893",
            "created_at": "2013-03-16T19:18:50.000Z",
            "id": "313006462240706561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/fjjDRpJF5C"
        },
        {
            "author_id": "50610037",
            "created_at": "2013-03-16T18:12:26.000Z",
            "id": "312989751013670913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazil - 1985. Parques Nacionais do Brasil. Parque Nacional Marinho dos Abrolhos. http://t.co/KoD5AsRPWf"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-03-16T18:05:24.000Z",
            "id": "312987981382316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/5Ecey3rpEY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "50610037",
            "created_at": "2013-03-16T18:01:38.000Z",
            "id": "312987035323465728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazil - 1992. Parques Nacionais do Brasil. Parque Nacional da Serra  da Capivara. Capivaras Hill National Park. http://t.co/kP29nWqu5d"
        },
        {
            "author_id": "27523923",
            "created_at": "2013-03-16T17:29:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "312978965176406017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Vwya5gmIyG"
        },
        {
            "author_id": "328413708",
            "created_at": "2013-03-16T16:02:37.000Z",
            "id": "312957082976538624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Tronador - Patag\u00f4nia: Andr\u00e9 Dib has added a photo to the pool:\n\nParque Nacional Nahuel... http://t.co/saILDVx8i6 #national #pics"
        },
        {
            "author_id": "52139442",
            "created_at": "2013-03-16T15:58:52.000Z",
            "id": "312956138738040833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parceria da Prefeitura de Mossor\u00f3 e Uern dar\u00e1 vida \u00e0 Unidade de  Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental Ilha da Coroa.\""
        },
        {
            "author_id": "30388586",
            "created_at": "2013-03-16T15:57:37.000Z",
            "id": "312955824869892098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itaipu prop\u00f5e reativar usina S\u00e3o Jo\u00e3o, no Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ http://t.co/sSvPm83vl5"
        },
        {
            "author_id": "96788249",
            "created_at": "2013-03-16T15:51:10.000Z",
            "id": "312954199124090881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Q7VX2m29gx"
        },
        {
            "author_id": "96788249",
            "created_at": "2013-03-16T15:47:43.000Z",
            "id": "312953334103433218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: 8) (at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/ykDmoX1UGf"
        },
        {
            "author_id": "110729419",
            "created_at": "2013-03-16T15:27:59.000Z",
            "id": "312948367477055488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reto NEVADO 2013, Cross Country (XC), 28 de abril, Parque Nacional Nevado de Colima:... http://t.co/dDsKmqIDfl"
        },
        {
            "author_id": "96788249",
            "created_at": "2013-03-16T15:18:55.000Z",
            "id": "312946084223787009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: piscina naturale @ Teres\u00f3polis (at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/hsWfH0ObBk"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-03-16T14:19:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "anitando"
                    }
                ]
            },
            "id": "312931109396705280",
            "in_reply_to_user_id": "68159628",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anitando e inclusive participaram do Anivers\u00e1rio do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2013-03-16T11:34:58.000Z",
            "id": "312889726262726656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a daqui h\u00e1 pouco reuni\u00e3o do conselho consultivo do Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-03-16T11:33:36.000Z",
            "id": "312889380018728961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o da usina do rio S\u00e3o Jo\u00e3o, um projeto para a sustentabilidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/0MxL5MkhsM"
        },
        {
            "author_id": "247277293",
            "created_at": "2013-03-16T11:29:57.000Z",
            "id": "312888462569267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o da usina do rio S\u00e3o Jo\u00e3o, um projeto para a sustentabilidade do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/fmleZCJOtS"
        },
        {
            "author_id": "69926426",
            "created_at": "2013-03-16T11:29:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.22911412,
                        -29.66967721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "312888314158006272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at RPPN Ronco do Bugio (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/9iIcWUDDQh"
        },
        {
            "author_id": "48815111",
            "created_at": "2013-03-16T10:56:01.000Z",
            "id": "312879925147340800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Isla Pinguino, Patag\u00f4nia Argentina! http://t.co/DCzYIhOGlU"
        },
        {
            "author_id": "473446348",
            "created_at": "2013-03-16T10:02:38.000Z",
            "id": "312866488694489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM Ambiental de S\u00e3o Paulo flagra queima de 2 mil metros de fios em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - AMI http://t.co/LFdCqlPoPR"
        },
        {
            "author_id": "222187799",
            "created_at": "2013-03-16T05:01:34.000Z",
            "id": "312790725244882945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1163558504",
            "created_at": "2013-03-16T01:59:58.000Z",
            "id": "312745023718440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/LVyw73gHzQ\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "68554980",
            "created_at": "2013-03-16T00:03:47.000Z",
            "id": "312715783425900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/c8JiRu3UcK"
        },
        {
            "author_id": "35949122",
            "created_at": "2013-03-15T23:28:46.000Z",
            "id": "312706970358538241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil: Patrim\u00f4nio e beleza nacional\n\nhttp://t.co/c6KpaMxWgj"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-03-15T22:54:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15726234,
                        -22.42772065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "312698312279068672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/I327xj52zh"
        },
        {
            "author_id": "219418826",
            "created_at": "2013-03-15T22:42:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82931105,
                        -15.4055708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "312695256606994434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campo Verde rumo a Cuiaba! Passando pela Chapada dos Guimar\u00e3es @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/ZdZTMRgkQU"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2013-03-15T22:25:33.000Z",
            "id": "312691063473184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 nas bancas,Revista Plurale traz o  Macaco Guig\u00f3,da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Mata do Junco, gerida pelo Governo do Estado atrav\u00e9s da Semarh."
        },
        {
            "author_id": "820364630",
            "created_at": "2013-03-15T22:23:46.000Z",
            "id": "312690612786831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Natural de Masai Mara: La espectacular reserva natural de Masai Mara, forma parte del parque nacional ... http://t.co/TI1nXlKwW7"
        },
        {
            "author_id": "117894364",
            "created_at": "2013-03-15T22:22:43.000Z",
            "id": "312690348696682497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clik aqui: http://t.co/5FPkGdfJlq e conhe\u00e7a a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Junco. Fotos publicadas na Revista Nacional PLURALE,  deste m\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "382294001",
            "created_at": "2013-03-15T21:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ivanlopezcol"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 79,
                        "username": "Sahagun_Cordoba"
                    }
                ]
            },
            "id": "312674534497079296",
            "in_reply_to_user_id": "247456013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivanlopezcol Parque Nacional Natural Tayrona, Mompox - Bol\u00edvar o mi casita en @Sahagun_Cordoba"
        },
        {
            "author_id": "1216017374",
            "created_at": "2013-03-15T21:12:56.000Z",
            "id": "312672787674312705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquiraz tem 36 Km de praias. Parque Aqu\u00e1tico, Resorts, Hot\u00e9is e reserva extrativista... Tudo isso esperando por voc\u00ea! http://t.co/4mG4T2mT0h"
        },
        {
            "author_id": "1103935825",
            "created_at": "2013-03-15T20:35:55.000Z",
            "id": "312663472540368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PONTE DE LIMA: \u00c1REA PROTEGIDA PROMOVE OFICINA DA P\u00c1SCOA http://t.co/x7X5KesUbY"
        },
        {
            "author_id": "73442232",
            "created_at": "2013-03-15T20:05:29.000Z",
            "id": "312655812176797696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensou? Imbassa\u00ed \u00e9 o destino ideal. Al\u00e9m da beleza natural, \u00e9 localizada em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental!"
        },
        {
            "author_id": "48815111",
            "created_at": "2013-03-15T20:00:21.000Z",
            "id": "312654521656569856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isla Pinguino na Patagonia Argentina, lar do pinguim de penacho amarelo agora \u00e9 parque nacional! Vivaaa!! http://t.co/29qJ4laRbU"
        },
        {
            "author_id": "270396401",
            "created_at": "2013-03-15T19:43:10.000Z",
            "id": "312650195630444545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Mar\u00edtimo-Terrestre das Illas Atl\u00e1nticas de Galicia \u00e9 unha das entidades colaboradoras co... http://t.co/OVt62QW1SQ"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Bonito, Brasil",
                "id": "788b87ef1d28a90c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "369835988",
                "name": "ThereGoesthePlanet",
                "username": "PlanetTracker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234985925",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiago_rosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409647",
                "name": "Goodbabesx",
                "username": "goodbabesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212941413",
                "name": "Giovanna Costa",
                "username": "Giovanna_LH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268855174",
                "name": "FUNDICCEP/AMISCONDE",
                "username": "amisconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68005998",
                "name": "carou \ud83c\udf3b",
                "username": "pqcarou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413618614",
                "name": "gui santos",
                "username": "guisantosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582920072",
                "name": "Pousada Bambu A\u00e7u",
                "username": "PousadaBambuAcu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588686687",
                "name": "Everton Caesar",
                "username": "EvertonCaesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182121261",
                "name": "Emanuel Fontenele",
                "username": "manelfontenele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18960121",
                "name": "Mau",
                "username": "mm_mauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "Coach de boteco",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66475275",
                "name": "Van\u00e1dia Pinho",
                "username": "vanadiapinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55344732",
                "name": "Mariana Serafini",
                "username": "MaSerafini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1250126568",
                "name": "Amelia nicol jones",
                "username": "amelianicolj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071647533",
                "name": "Portalpiancopb",
                "username": "portal_piancopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141968332",
                "name": "piancoonline",
                "username": "piancoonlinepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123427488",
                "name": "Widley",
                "username": "widleybrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185848874",
                "name": "Kayrom Felicio",
                "username": "kay_felicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388592859",
                "name": "Copiei Tweets",
                "username": "CopieiTweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73660646",
                "name": "Ingrid Arievilo",
                "username": "ingridarievilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222899114",
                "name": "Lais Bertocco",
                "username": "lmbertocco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246095088",
                "name": "Karim Cristina",
                "username": "kakamadalena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194576983",
                "name": "Marco e Felicity",
                "username": "viaggiatori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142366023",
                "name": "Filipi Germano",
                "username": "FilipiGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284290124",
                "name": "Vagner Souza",
                "username": "vsfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008518778",
                "name": "Eduardo Guimaraes",
                "username": "EDUARDO27011973",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344812449",
                "name": "Forr\u00f3 com Turista",
                "username": "ForrocomTurista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381039719",
                "name": "Preserva\u00e7\u00e3oAmbiental",
                "username": "PreservacaoCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23442538",
                "name": "@tvcancaonova",
                "username": "TVCancaoNova",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151136308",
                "name": "1001roteirinhos",
                "username": "1001roteirinhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204171393",
                "name": "Marco A. Uemura",
                "username": "MarcoUemura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460214972",
                "name": "Adriana.",
                "username": "Adriana_Collado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "191494137",
                "name": "Diego Paiva",
                "username": "diegogeopaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815111",
                "name": "Cristian Dimitrius",
                "username": "CrisDimitrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015183152",
                "name": "JACQUELINE CONSULTORA HINODE",
                "username": "JACAMAJUAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255428620",
                "name": "Turismo",
                "username": "Viva_Viajando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "258898634",
                "name": "metam\u00eddia",
                "username": "metamidiainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29457202",
                "name": "MalaPronta.com",
                "username": "malapronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978232082",
                "name": "Soraia Pereira",
                "username": "Arqsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55674724",
                "name": "Ind. da Constru\u00e7\u00e3o",
                "username": "induscon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41632141",
                "name": "Blog Dilma BR",
                "username": "blogdilmabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28726614",
                "name": "OREPORTER.COM",
                "username": "o_reporter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180684807",
                "name": "CARLA SANTOS",
                "username": "SanttosCarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94205613",
                "name": "Di\u00e1rio Ga\u00facho",
                "username": "diario_gaucho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "314069917",
                "name": "Manchete Online",
                "username": "mancheteon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449477678",
                "name": "52745 REAIS,14DIAS",
                "username": "52745reais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449443536",
                "name": "O vencedor",
                "username": "ovencedorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343212538",
                "name": "Itamar Marcos",
                "username": "Futuroagora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158889873",
                "name": "Roberto Vindica",
                "username": "vindicara25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276697",
                "name": "Marco Asa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcoasa100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29739318",
                "name": "Rafael Rigamonte",
                "username": "rafarig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605665913",
                "name": "Terceiro Inclu\u00eddo",
                "username": "TerceiroIncludo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592034432",
                "name": "Punto de Luz - TV",
                "username": "puntodeluzTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519537787",
                "name": "Chili Beach",
                "username": "ChiliBeach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15678859",
                "name": "Mentira Jaque!",
                "username": "marcotritapepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478723971",
                "name": "Karlis",
                "username": "krlis08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18936517",
                "name": "Max Schwoelk",
                "username": "maxschwoelk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835631953",
                "name": "Gr\u00e1fica Ruy Barbosa",
                "username": "graf_ruybarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25064574",
                "name": "D\u00e9bora Menezes",
                "username": "educomverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52468623",
                "name": "Afra Balazi\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "afrabalazina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "334011761",
                "name": "Zen Design Casa",
                "username": "ZenDesignCasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55577173",
                "name": "Terra Brasilis",
                "username": "Terra_Brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534808077",
                "name": "Almeida Viagens SJC",
                "username": "AlmeidaVSJC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25068989",
                "name": "Joao Meirelles Filho",
                "username": "JoaoMeirelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172271108",
                "name": "Quest\u00e3o Ind\u00edgena",
                "username": "QuestaoIndigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427972726",
                "name": "Pedro Cahuli Jolomba",
                "username": "1988valentina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437652800",
                "name": "Andr\u00e9a Tozzi",
                "username": "andreabtozzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321682512",
                "name": "Pedro Ivo",
                "username": "pedroivocrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28643473",
                "name": "Praga Conex\u00f5es",
                "username": "pragaconexoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69283300",
                "name": "Edilight",
                "username": "idioz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64503081",
                "name": "Sou meiga, Porra!",
                "username": "heydebbiie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269757552",
                "name": "bigcatssafari.com",
                "username": "tarangire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223650080",
                "name": "Yaah",
                "username": "yaahtemakeria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "435965051",
                "name": "For Good's Sake",
                "username": "goodnews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36928165",
                "name": "Celso Matoso",
                "username": "cmatoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252482366",
                "name": "Maur\u00edcio Prandi",
                "username": "MauricioMentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132652850",
                "name": "Ururau",
                "username": "SiteUrurau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236508151",
                "name": "legislativopr",
                "username": "assembleia_PR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166313310",
                "name": "Rasca Rodrigues",
                "username": "DeputadoRasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65463003",
                "name": "luciana pombo",
                "username": "lucianapombo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89011881",
                "name": "Rodinei Candeia",
                "username": "rodineicandeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51707978",
                "name": "washington luis",
                "username": "gcm25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70915078",
                "name": "100%surf",
                "username": "100surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219451785",
                "name": "NaTijuca",
                "username": "NaTijuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884692471",
                "name": "Info Jur\u00eddicas",
                "username": "JusticaInf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917943175",
                "name": "deolhonoparque",
                "username": "deolhonoparque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600482850",
                "name": "Moah",
                "username": "MoahViajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103463532",
                "name": "Cyro de Luna",
                "username": "cyroluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816293186",
                "name": "AhamClaudia,SentaL\u00e1",
                "username": "ASentaLaClaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856387177",
                "name": "rafael reifs",
                "username": "rafaelreifs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438638127",
                "name": "RSS pra valer!",
                "username": "RSSpravaler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304982284",
                "name": "Ubatuba\u2122",
                "username": "WhatzApo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156822942",
                "name": "Fab\u00edola Alves",
                "username": "biocita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868429320",
                "name": "luana ",
                "username": "lim_lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253562339",
                "name": "SEPMulheresAC",
                "username": "SEPMulheresAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128271542",
                "name": "valdeilson costa",
                "username": "valdeilson2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152701040",
                "name": "c@chinho",
                "username": "crist_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242731127",
                "name": "Share Adventure",
                "username": "MathewsPuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144213543",
                "name": "Yerme Moreno",
                "username": "yermglm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88079633",
                "name": "Baxinh\u00e1.",
                "username": "DaianeBarbosa__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63219583",
                "name": "Eliane Novais",
                "username": "ElianeNovais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24799234",
                "name": "Paranashop",
                "username": "paranashop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42985931",
                "name": "Barra da Tijuca",
                "username": "Barrazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14925838",
                "name": "Surfe",
                "username": "Surfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169886660",
                "name": "Ju Im\u00f3veis.",
                "username": "vendasjuimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511082267",
                "name": "VouSairParaVeroC\u00e9u",
                "username": "vousairparavero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123552421",
                "name": "Janel\u00e3o.Net",
                "username": "JanelaoNet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69889794",
                "name": "Ti\u00e3o Vitor",
                "username": "tiaovitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41875923",
                "name": "Juliano",
                "username": "JulianoPaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631135365",
                "name": "Hotelholder",
                "username": "hotelholder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107140170",
                "name": "rodrigo mattos",
                "username": "rodrigoclmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57023174",
                "name": "Amap\u00e1 News",
                "username": "AmapaNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283396044",
                "name": "Nat\u00e1lia Cunha",
                "username": "NathalieCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602887572",
                "name": "ClaraLusoTour",
                "username": "ClaraLusoTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "exclu\u00edda do Clubhouse",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107425820",
                "name": "Reserve o melhor presente...",
                "username": "sebovitoriaregi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179237325",
                "name": "Web10 o primeiro!",
                "username": "web10BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30047984",
                "name": "Francisco Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "franciscofjs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196637206",
                "name": "Noticia&Fatos",
                "username": "noticiaefatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237710969",
                "name": "Receita Estadual",
                "username": "sergovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23798169",
                "name": "Governo do Acre",
                "username": "GovernoAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249825275",
                "name": "Casa Civil PB",
                "username": "casacivilgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17272382",
                "name": "France-Rio",
                "username": "Caizinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234772513",
                "name": "Fund. Ernani Satyro",
                "username": "funesgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166134702",
                "name": "UNG UNIVERSIDADE",
                "username": "ung_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97239012",
                "name": "Hoteis Costa Norte",
                "username": "hotelcostanorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52598410",
                "name": "Deodato Ramalho",
                "username": "deodatoramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111631537",
                "name": "StudyGlobal Brasil",
                "username": "studyglobal_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338787358",
                "name": "AuAuUrbano",
                "username": "AuAuUrbano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277658700",
                "name": "Or\u00e7amentoDemocr\u00e1tico",
                "username": "odegovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141222392",
                "name": "Eun\u00edcio Senador",
                "username": "EunicioSenador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92590365",
                "name": "MATRIZ DA COMUNICA\u00c7\u00c3O Ag\u00eancia Digital e Jornalismo",
                "username": "MatrizdaComunic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52244608",
                "name": "Sabr",
                "username": "arthurmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239785142",
                "name": "EMPAER",
                "username": "empaergovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148781083",
                "name": "Maria Eduarda Parodi",
                "username": "maariaparodi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225186",
                "name": "Cagarras",
                "username": "cagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204600302",
                "name": "Boom! Viagens",
                "username": "boomviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110701617",
                "name": "Z\u00e9 Eufl\u00e1vio",
                "username": "zeeuflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390128515",
                "name": "Casa Militar PB",
                "username": "cmgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42410075",
                "name": "Paraibaonline",
                "username": "paraiba_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201835324",
                "name": "Renato Ara\u00fajo",
                "username": "renatofaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081578536",
                "name": "DocsHut",
                "username": "docshut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "844186988",
                "name": "Movimento Rock BR",
                "username": "Movimento_Rock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103723639",
                "name": "Fl\u00e1vio Tavares",
                "username": "flaviotavares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110771546",
                "name": "fatospb",
                "username": "fatospb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9006872",
                "name": "AndReW Perez",
                "username": "andrew2377",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186923446",
                "name": "Claudia Schiess",
                "username": "claudia_schiess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233981800",
                "name": "Rock Blogs",
                "username": "rockblogsnet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124579530",
                "name": "Andr\u00e9s Castillo",
                "username": "anessitop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435553651",
                "name": "JC Castro",
                "username": "JuanCCastro69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237687262",
                "name": "Sec. Seguran\u00e7a PB",
                "username": "sesdsgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418152088",
                "name": "Sam",
                "username": "samjazzini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770278657",
                "name": "Bruno Paiva",
                "username": "BrunoVBSPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296783936",
                "name": "Foz_pr",
                "username": "Foz_pr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55316528",
                "name": "Cl\u00e1udio Barbosa",
                "username": "kroddin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485752925",
                "name": "@proyecto3erplaneta.",
                "username": "colectivo3p",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5511032",
                "name": "Fernando Pereira",
                "username": "fotofernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93872395",
                "name": "Jose Ivanilton Jr",
                "username": "Juniormd11br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203563569",
                "name": "Southern Rock Brasil",
                "username": "southernrockbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202325783",
                "name": "Big Jonnys",
                "username": "Bigjonnys89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211235655",
                "name": "Flavio Gueiros",
                "username": "flaviogueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46961617",
                "name": "Che Toba",
                "username": "CheToba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25305231",
                "name": "Marcio Nel Cimatti",
                "username": "ajanelalaranja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84304034",
                "name": "Wander Paiva",
                "username": "wanderpaivareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918265238",
                "name": "Rosely Silva dos san",
                "username": "san_rosely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91672138",
                "name": "Joao Paulo S Arruda",
                "username": "jpsarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132492879",
                "name": "Link deQualidade",
                "username": "linkdequalidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11824182",
                "name": "obvious",
                "username": "obvious_mag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206432341",
                "name": "Hora Barata",
                "username": "HoraBarata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259738838",
                "name": "No Clima da Caatinga",
                "username": "climadacaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76329038",
                "name": "Deputada Sofia Cavedon",
                "username": "sofiacavedonPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160083530",
                "name": "Bohnen+Messtek",
                "username": "BMEnergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241984828",
                "name": "Saver",
                "username": "saveronline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38944171",
                "name": "Blog da Katyta",
                "username": "KatytaSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928016611",
                "name": "Brasil Central Tour",
                "username": "bcentraltour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204379895",
                "name": "Revista Meio Ambiente Industrial",
                "username": "Portal_RMAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43786549",
                "name": "Adolfo Valero",
                "username": "adolfo_valero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49836651",
                "name": "Jussara Pordeus",
                "username": "jussarapordeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206528476",
                "name": "Jornal No Ponto",
                "username": "jornalnoponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437622330",
                "name": "Enq isso no jaragu\u00e1",
                "username": "J4r4gu4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935164164",
                "name": "alex wichoski",
                "username": "alexwichoski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55603979",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Lu\u00eds",
                "username": "PrefeituraSL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226299776",
                "name": "Mercado Goiano",
                "username": "_mercadogoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389236994",
                "name": "trip2gether",
                "username": "trip2gether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43875908",
                "name": "Not\u00edcias de Patos",
                "username": "NoticiasDePatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196630517",
                "name": "TV MINHO Canal",
                "username": "tvminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5733082",
                "name": "Weebly",
                "username": "weebly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63839702",
                "name": "thay n\u00e3o",
                "username": "thaymct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252510522",
                "name": "Samuel Maia",
                "username": "samuelmaia_maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64799061",
                "name": "Luana Brito",
                "username": "viishhLuana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "551828009",
                "name": "Renata Filgueiras",
                "username": "RenataFilgueir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71270435",
                "name": "Fernando Linhares",
                "username": "nandolinhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48757595",
                "name": "Maryana_Moura",
                "username": "maryana_moura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66255770",
                "name": "Ruben D Gonzalez H",
                "username": "RubenGonzalezH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554948305",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "marcusdesabafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53549491",
                "name": "S\u00e3o Paulo Digital - Equipe Digital Esportes",
                "username": "SPFCDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168641047",
                "name": "SyeneEmpreendimentos",
                "username": "SyeneOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238220529",
                "name": "Felipe Lopes",
                "username": "felipelopes35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265384204",
                "name": "Lobo Mau ",
                "username": "lobomaucomeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217555129",
                "name": "Layl\u00e4 F\u00f6z",
                "username": "laylafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57465042",
                "name": "Hugo Esteves",
                "username": "hugomesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209366424",
                "name": "\u00c1dison Gomes L",
                "username": "Baby_dep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64261546",
                "name": "Kellison Daniel",
                "username": "Kellisonkds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807834794444754944",
                "name": "Ethan Click",
                "username": "Dibstar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56513868",
                "name": "Jo\u00e3o Philipe Lima",
                "username": "joaophilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54976282",
                "name": "olhardireto",
                "username": "olhardireto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55940271",
                "name": "Thanalia Rasaiva",
                "username": "saraivanathalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59597465",
                "name": "Edgar Tressoldi",
                "username": "edgartressoldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215853019",
                "name": "FM\u25cf",
                "username": "PipeMartiin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18888488",
                "name": "Imirante.com",
                "username": "imirante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990781279",
                "name": "Hezy Videos",
                "username": "hezyvideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85700143",
                "name": "xTRO",
                "username": "xtroxtro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153113353",
                "name": "Nik Rodrigues",
                "username": "nik_rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34654919",
                "name": "Analisando essa cadeira ela \u00e9 de praia!",
                "username": "twitteuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366004223",
                "name": "Beth Andrade- Bebeth",
                "username": "deverde13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471988800",
                "name": "\u041c\u0430\u0440\u0438\u0430\u043d\u043d\u0430 \u0417\u0443\u0439\u043a\u043e\u0432\u0430",
                "username": "ruslvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107399728",
                "name": "laly",
                "username": "styleslendario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3093928834",
                "name": "sasha",
                "username": "whenbelieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246849241",
                "name": "jorge luiz sganzerla",
                "username": "jorgeluiz51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69655737",
                "name": "Jos\u00e9 M\u00e1rcio Mucida Couto",
                "username": "JoseMarcio85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59997237",
                "name": "Flavio Watson 9\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3",
                "username": "FlavioWatson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145426541",
                "name": "Larissa",
                "username": "llarissamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17154124",
                "name": "Marcello Chagas",
                "username": "mokinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195061673",
                "name": "Jaderson F. Valerio",
                "username": "JadersonValerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344754733",
                "name": "STARBUY",
                "username": "starbuyshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53066893",
                "name": "Gustavo Santos \u25e4\u2720\u25e2",
                "username": "gustsax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50610037",
                "name": "Edson Ribeiro J\u00fanior",
                "username": "EdsonRibeiro61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27523923",
                "name": "Arley Castro",
                "username": "arleydecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328413708",
                "name": "Maj.",
                "username": "maj_moosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52139442",
                "name": "Sandra Raissa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "SandraRaissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30388586",
                "name": "Riomar Bruno",
                "username": "RiomarBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96788249",
                "name": "Isabel Imbassahy",
                "username": "iimbassahy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110729419",
                "name": "Andreu Palazuelos",
                "username": "andreupvv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129144119597649921",
                "name": "Aus\u00eancia de Anita",
                "username": "anitando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69926426",
                "name": "John, J. \u2650",
                "username": "jhonnylecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473446348",
                "name": "AMIGOSDAGUARDACIVIL",
                "username": "AMIGOSDAGC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222187799",
                "name": "Ramiro Julian",
                "username": "Ramiro_CAH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163558504",
                "name": "Walquiria Almeida ",
                "username": "WalquiriaAlmei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554980",
                "name": "Leandro ferra",
                "username": "leandroferra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53412900",
                "name": "Paulo Souza",
                "username": "probertobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219418826",
                "name": "emerson leonardo",
                "username": "turupbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117894364",
                "name": "Stephanie Mac\u00eado",
                "username": "StphanieMacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820364630",
                "name": "Mira La Belleza",
                "username": "mira_belleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382294001",
                "name": "ingrid montalvo",
                "username": "ingrid_montalvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247456013",
                "name": "ivan lopez",
                "username": "ivanlopezcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550992481",
                "name": "Sahag\u00fan C\u00f3rdoba.Com",
                "username": "Sahagun_Cordoba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216017374",
                "name": "ascomaquiraz",
                "username": "ascomaquiraz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103935825",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "GomesCarbgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73442232",
                "name": "Palladium Brasil",
                "username": "PalladiumBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270396401",
                "name": "ArenariaCoordinaci\u00f3n SLU",
                "username": "Arenariacoord",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "315878865174134785",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kl1isy9jr5ndmxtxckptmhb6f7gd",
        "oldest_id": "312650195630444545",
        "result_count": 486
    }
}