{
    "data": [
        {
            "author_id": "449443536",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:27.000Z",
            "id": "352870792066895872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/gefT1A3bGY"
        },
        {
            "author_id": "194762993",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:27.000Z",
            "id": "352870790057824256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/pGuP2qE3vC"
        },
        {
            "author_id": "438437849",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:25.000Z",
            "id": "352870781518225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/mRsANORmXq"
        },
        {
            "author_id": "442733700",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:24.000Z",
            "id": "352870779668533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/WDvFP02HQx"
        },
        {
            "author_id": "437885960",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:24.000Z",
            "id": "352870777420390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/uXcpclEOZw"
        },
        {
            "author_id": "129222915",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:21.000Z",
            "id": "352870767475687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/j00cbBjNAy"
        },
        {
            "author_id": "411499602",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:19.000Z",
            "id": "352870758223065088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/yc1Yjt5qIO"
        },
        {
            "author_id": "409215094",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:18.000Z",
            "id": "352870752489443329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/DmBwcPJZ5k"
        },
        {
            "author_id": "57924914",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:17.000Z",
            "id": "352870750610407424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/lgxzsMCVlK"
        },
        {
            "author_id": "386613888",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:16.000Z",
            "id": "352870746197999617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/hCrKd8qNxW"
        },
        {
            "author_id": "364561952",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:16.000Z",
            "id": "352870744251830273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/FxARl8l0ya"
        },
        {
            "author_id": "385430322",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:15.000Z",
            "id": "352870742515384320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/MDEsC1Jx0X"
        },
        {
            "author_id": "378175857",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:14.000Z",
            "id": "352870737259929602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/URVFsBUrnD"
        },
        {
            "author_id": "367167784",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:14.000Z",
            "id": "352870736647569408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/VXjFPgakzy"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:13.000Z",
            "id": "352870734898536449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta http://t.co/LolqBar1Uq"
        },
        {
            "author_id": "294525293",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:13.000Z",
            "id": "352870732918816768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/TH8veGBxMx"
        },
        {
            "author_id": "108924241",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:09.000Z",
            "id": "352870715319517185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/2TBsT2dz61"
        },
        {
            "author_id": "295244708",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:08.000Z",
            "id": "352870713302061056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/cVdlhxnMdj"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:05.000Z",
            "id": "352870697892192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/sSvQ1JDRCr"
        },
        {
            "author_id": "340355800",
            "created_at": "2013-07-04T19:25:04.000Z",
            "id": "352870695954427905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/6Iz6UyY5H2"
        },
        {
            "author_id": "100338799",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:59.000Z",
            "id": "352870674282459137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/69A2CpLH2u"
        },
        {
            "author_id": "331078589",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:59.000Z",
            "id": "352870672495677440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/dRSnLgOtm3"
        },
        {
            "author_id": "326785378",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:54.000Z",
            "id": "352870654611177472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/sroZW3SVh4"
        },
        {
            "author_id": "62122694",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:54.000Z",
            "id": "352870652744695810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/Ne2G8JKYps"
        },
        {
            "author_id": "316790474",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:53.000Z",
            "id": "352870648852398080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/KtOMFCreGQ"
        },
        {
            "author_id": "434539186",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:52.000Z",
            "id": "352870645006221312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/8leyg9iumj"
        },
        {
            "author_id": "315802946",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:51.000Z",
            "id": "352870642774839296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/xcIxXPXX4J"
        },
        {
            "author_id": "294831472",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:51.000Z",
            "id": "352870639272607746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/u6saBpYBoF"
        },
        {
            "author_id": "238201374",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:50.000Z",
            "id": "352870636588244995",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/ZdbGMekFO0"
        },
        {
            "author_id": "307587470",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:49.000Z",
            "id": "352870630732988416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/SOMLb0VPtn"
        },
        {
            "author_id": "309617573",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:48.000Z",
            "id": "352870628572938241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/PXMbRGjPnY"
        },
        {
            "author_id": "308256989",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:47.000Z",
            "id": "352870624831602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/BgWdAgexF9"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:44.000Z",
            "id": "352870613439881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta http://t.co/5byWCNLBrH"
        },
        {
            "author_id": "300063510",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:41.000Z",
            "id": "352870597786742784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/UOxFK6C3u4"
        },
        {
            "author_id": "292396061",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:40.000Z",
            "id": "352870595660234752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/owxKnkqsh9"
        },
        {
            "author_id": "297061729",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:40.000Z",
            "id": "352870593865068546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/HFlYZXEnby"
        },
        {
            "author_id": "296608169",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:39.000Z",
            "id": "352870591918899202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/DNiKHIn02s"
        },
        {
            "author_id": "169917022",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:38.000Z",
            "id": "352870587917541376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/vVjwsQqLGG"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:37.000Z",
            "id": "352870584260100097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/PGcHCcxVgF"
        },
        {
            "author_id": "51482673",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:37.000Z",
            "id": "352870582360084480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/m29xnodkOx"
        },
        {
            "author_id": "288945358",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:37.000Z",
            "id": "352870580321652737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/4HGrAGtFJG"
        },
        {
            "author_id": "287137844",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:36.000Z",
            "id": "352870576467087360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/Bf2YgPHGxl"
        },
        {
            "author_id": "283619131",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:33.000Z",
            "id": "352870564412669953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/YE0mDMAG91"
        },
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:32.000Z",
            "id": "352870562445524993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/4t1THNTFkU"
        },
        {
            "author_id": "277627739",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:31.000Z",
            "id": "352870556468645889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/dFRapr6aDj"
        },
        {
            "author_id": "277203333",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:30.000Z",
            "id": "352870552437919746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/MEvK8NM3EQ"
        },
        {
            "author_id": "273731674",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:28.000Z",
            "id": "352870546498781185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/GOBu6xnWNt"
        },
        {
            "author_id": "268507887",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:28.000Z",
            "id": "352870544552632321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/qh1YVwnvFY"
        },
        {
            "author_id": "269452262",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:26.000Z",
            "id": "352870538227625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/9B763Shi6F"
        },
        {
            "author_id": "134600618",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:26.000Z",
            "id": "352870534897340417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/LK64O8YMv2"
        },
        {
            "author_id": "268802834",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:25.000Z",
            "id": "352870530644328449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/Vh3UHlP25A"
        },
        {
            "author_id": "255304992",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:23.000Z",
            "id": "352870524923293696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta http://t.co/2KW7x1Rk6U"
        },
        {
            "author_id": "226537365",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:23.000Z",
            "id": "352870522851307523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta http://t.co/NfGzlyFpjv"
        },
        {
            "author_id": "143577468",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:22.000Z",
            "id": "352870521014190080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/qneeJFWETl"
        },
        {
            "author_id": "260938397",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:22.000Z",
            "id": "352870520577994753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/dQVJdTv3dt"
        },
        {
            "author_id": "261392341",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:20.000Z",
            "id": "352870510348079104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/5Pa82ZhXCX"
        },
        {
            "author_id": "258812546",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:19.000Z",
            "id": "352870508343205890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/4uFofGaBoc"
        },
        {
            "author_id": "259338142",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:19.000Z",
            "id": "352870506124423168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/tu0iYVbvk5"
        },
        {
            "author_id": "92054596",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:17.000Z",
            "id": "352870500319502337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/htjto5h2id"
        },
        {
            "author_id": "242403424",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:17.000Z",
            "id": "352870496460750848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/6ZtWfbaSqN"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:16.000Z",
            "id": "352870494288097280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/e29tZPHhMh"
        },
        {
            "author_id": "252482366",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:15.000Z",
            "id": "352870488516730882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/X7w4J7yruz"
        },
        {
            "author_id": "251703732",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:15.000Z",
            "id": "352870488176996352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/7H5cpIS09j"
        },
        {
            "author_id": "56395362",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:11.000Z",
            "id": "352870474520346624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/HD5h64EpKn"
        },
        {
            "author_id": "251679881",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:11.000Z",
            "id": "352870472452550657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/0IG8auzw3Q"
        },
        {
            "author_id": "244703827",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:10.000Z",
            "id": "352870470367977472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/8JcdmcLq6a"
        },
        {
            "author_id": "152732755",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:09.000Z",
            "id": "352870466257555457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/MC56ZRvTwh"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:04.000Z",
            "id": "352870444891770880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/M7SZBhKMpV"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:01.000Z",
            "id": "352870430966693890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/uWHwedC0ex"
        },
        {
            "author_id": "55425232",
            "created_at": "2013-07-04T19:24:00.000Z",
            "id": "352870428991164417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UltimasNoticias N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/ifAbvEHt8e"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-07-04T19:23:59.000Z",
            "id": "352870423450484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/7yZGPYusKq"
        },
        {
            "author_id": "125324405",
            "created_at": "2013-07-04T19:23:59.000Z",
            "id": "352870423010095106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/yAjScXdJ7A"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-07-04T19:23:58.000Z",
            "id": "352870419134558210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/CL7RlLviwW"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-07-04T19:23:57.000Z",
            "id": "352870414998970368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/IIyPcGHexk"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2013-07-04T19:23:54.000Z",
            "id": "352870402176978945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta:  http://t.co/EImH44Swor"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2013-07-04T19:23:52.000Z",
            "id": "352870391498293250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixe de conhecer o monumento natural 'Azure Window', em Malta http://t.co/QiMrn0oM3g"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-07-04T19:15:14.000Z",
            "id": "352868222233612289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara (PI) - Parque Nacional \nFoto: Aureliano Jos\u00e9 Nogueira Neto... http://t.co/7v3RV38Hhi"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-07-04T18:51:02.000Z",
            "id": "352862129046556674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Document\u00e1rio do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/3AHDNaudls"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-07-04T18:47:28.000Z",
            "id": "352861231599718400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 700 mil visitantes: http://t.co/9cZpolb9K5"
        },
        {
            "author_id": "68417350",
            "created_at": "2013-07-04T18:46:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7349435,
                        -29.35659379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "352860952565260288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5,5km Corrida de Aventura, aproveitando os ultimos diazinhos de f\u00e9rias @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/Et9dIW4GYL"
        },
        {
            "author_id": "957537865",
            "created_at": "2013-07-04T18:44:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "352860375735218176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/gF58tBK5fa"
        },
        {
            "author_id": "22727532",
            "created_at": "2013-07-04T18:31:51.000Z",
            "id": "352857301645926400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo analisa gest\u00e3o da visita\u00e7\u00e3o no Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o | FarolCom http://t.co/Q5TSSUYc3i"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-07-04T18:22:30.000Z",
            "id": "352854951313145859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(13h48) # Itatiaia - Cruzeiro (JPA) - 1o ano: Estamos retornando ao Parque Nacional para continuar as atividades."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-07-04T18:15:34.000Z",
            "id": "352853207191523328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTREVISTA] Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 700 mil visitantes: http://t.co/2dsXpe4EHO"
        },
        {
            "author_id": "109556329",
            "created_at": "2013-07-04T18:13:41.000Z",
            "id": "352852732455030784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Araras, em Petr\u00f3polis, RJ, completa 36 anos\n\nComemora\u00e7\u00f5es do anivers\u00e1rio come\u00e7aram nesta... http://t.co/4mLQQx3g9m"
        },
        {
            "author_id": "109556329",
            "created_at": "2013-07-04T18:13:18.000Z",
            "id": "352852633310076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Araras, em Petr\u00f3polis, RJ, completa 36 anos\n\nComemora\u00e7\u00f5es do anivers\u00e1rio come\u00e7aram nesta... http://t.co/S0zqw3dLVf"
        },
        {
            "author_id": "1531553360",
            "created_at": "2013-07-04T17:50:56.000Z",
            "id": "352847007565627393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece Foz? Confira um post completo em nosso Blog sobre esse lugar lindo:\nTurismo: Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Y7wgSHMtbd"
        },
        {
            "author_id": "102363154",
            "created_at": "2013-07-04T17:11:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "31511871",
                        "start": 1,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "352837022739730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1rio: Term\u00f4metros registraram 0\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/gNWov2Y7PI\""
        },
        {
            "author_id": "429803848",
            "created_at": "2013-07-04T17:10:45.000Z",
            "id": "352836892322041857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"HOJE \u00c0 NOITE ESTAREI NA CIDADE DE PIRIPIRI-PI, QUE ESTA DE ANIVERS\u00c1RIO\u00ac AMANH\u00c3 \u00c0 TARDE MAIS UMA VISITA AO PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES\""
        },
        {
            "author_id": "76637141",
            "created_at": "2013-07-04T17:10:17.000Z",
            "id": "352836777557504001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Para\u00edso - Chapada Dos Veadeiros Chapada dos Veadeiros Alto Para\u00edso - Chapada Dos Veadeiros Parque Nacional... http://t.co/pUBw0T23zk"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2013-07-04T17:09:47.000Z",
            "id": "352836652047155202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Reserva biol\u00f3gica de Araras, em Petr\u00f3polis, RJ, completa 36 anos http://t.co/ABIn6fI4ym"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-07-04T17:09:06.000Z",
            "id": "352836476603613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Araras, em Petr\u00f3polis, RJ, completa 36 anos http://t.co/fWsXCDlVFg"
        },
        {
            "author_id": "146896116",
            "created_at": "2013-07-04T17:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "31511871",
                        "start": 1,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "352835173076832257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1rio: Term\u00f4metros registraram 0\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/AbU9n9NSNB\""
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-07-04T17:00:00.000Z",
            "id": "352834188455583744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha semestre com mais de 700 mil visitantes | Foz do Igua\u00e7u Destino... http://t.co/VYXC6M5DFg"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-07-04T16:52:11.000Z",
            "id": "352832220068712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de Araras, em Petr\u00f3polis, RJ, completa 36 anos http://t.co/LdRoUfsLCt"
        },
        {
            "author_id": "218578515",
            "created_at": "2013-07-04T16:48:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.27595615,
                        -16.65284435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "352831178027462656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/8B15fgBQxT"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-07-04T16:34:04.000Z",
            "id": "352827663909519362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros registraram 0\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/3cqr8jt6Gn"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-07-04T16:30:34.000Z",
            "id": "352826780563939329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta ao mundo de carro: Parque Nacional \u00e9 o \u00fanico local que oferece entrada e passeios gratuitos em Ushuaia. #VIAJOLOGOEXISTO #ELEMIDIA"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-07-04T16:28:07.000Z",
            "id": "352826165423124481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros registraram 0\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Geou durante a madrugada desta quinta-feira (4... http://t.co/hI04GM6tOc"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-07-04T16:28:05.000Z",
            "id": "352826154853478401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros registraram 0\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Geou durante a madrugada desta quinta-feira (4... http://t.co/1BVWctYT7q"
        },
        {
            "author_id": "138655430",
            "created_at": "2013-07-04T16:10:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "id": "31511871",
                        "start": 40,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "352821779116466176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu sentindo calor aqui em Mesquita RT @g1rio Term\u00f4metros registraram 0\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ"
        },
        {
            "author_id": "31175348",
            "created_at": "2013-07-04T16:10:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.35115142,
                        -21.76020763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "352821774041350146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena qualquer esfor\u00e7o! \ud83d\ude4f @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/WEzoBzfkAN"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-07-04T16:09:08.000Z",
            "id": "352821388656115714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Term\u00f4metros registraram 0\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/pPCbgvNF8g"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-07-04T16:08:10.000Z",
            "id": "352821143234813952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Term\u00f4metros registraram 0\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/2KdMKBxK7F"
        },
        {
            "author_id": "40701067",
            "created_at": "2013-07-04T15:51:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.67406654,
                        -6.45544349
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97ccf6616276db0e"
            },
            "id": "352816959240421377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Pedra da Boca http://t.co/ub3RTApP4j"
        },
        {
            "author_id": "548164210",
            "created_at": "2013-07-04T15:41:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93256882,
                        -19.9246315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "352814507262869505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AfonsoPena @ parque municipal http://t.co/SYPkzsoO2g"
        },
        {
            "author_id": "1554399800",
            "created_at": "2013-07-04T15:40:18.000Z",
            "id": "352814130241081345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo analisa gest\u00e3o da visita\u00e7\u00e3o no Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o | http://t.co/W0gIBuntdr"
        },
        {
            "author_id": "39891605",
            "created_at": "2013-07-04T15:20:03.000Z",
            "id": "352809034073649152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) [pic]: http://t.co/Yua4y43T7m"
        },
        {
            "author_id": "38159069",
            "created_at": "2013-07-04T14:47:09.000Z",
            "id": "352800756186886144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parques Marinhos, precisam-se! | Estudos revelam primeiras tend\u00eancias da \u00e1rea protegida criada em 1998 e... http://t.co/6PHKeZEvQ4"
        },
        {
            "author_id": "137844374",
            "created_at": "2013-07-04T14:45:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "352800356029313027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/ILOaWj6DPQ no Parque Estadual da Serra do Brigadeiro - Lamacross"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2013-07-04T14:42:47.000Z",
            "id": "352799655718973440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IGERSBELOHORIZONTE  1\u00ba INSTAWALK - Parque Municipal . J\u00e1 se encontrou na foto? Se n\u00e3o, prepare-se para os pr\u00f3ximos. http://t.co/afI9k5wSLZ"
        },
        {
            "author_id": "50440584",
            "created_at": "2013-07-04T14:30:49.000Z",
            "id": "352796646146457600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto educativo busca preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Chapada Limpa http://t.co/lxnH8LOzEx"
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2013-07-04T14:27:05.000Z",
            "id": "352795707213750273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Criado em 1989, abriga in\u00fameras chapadas, onde predomina a vegeta\u00e7\u00e3o de... http://t.co/Cr7aFwhuXB"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2013-07-04T14:16:13.000Z",
            "id": "352792971575443457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo analisa gest\u00e3o da visita\u00e7\u00e3o no Parque Estadual de Campos do Jord\u00e3o http://t.co/ixB3ixAUgz"
        },
        {
            "author_id": "224988067",
            "created_at": "2013-07-04T14:01:39.000Z",
            "id": "352789306991050752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mentalit\u00e0 sportiva \u00e8 un bagno fra le dune di Len\u00e7\u00f3is Maranhenses  (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -... http://t.co/tYOwT09g6q"
        },
        {
            "author_id": "47714025",
            "created_at": "2013-07-04T14:01:03.000Z",
            "id": "352789153093664769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Areia dourada das dunas do Parque Estadual do Jalap\u00e3o, Tocantins.  Cr\u00e9ditos: Eduardo Bernardino http://t.co/n1clNJxbxs"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-07-04T13:53:12.000Z",
            "id": "352787177182203904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Lago Nakuru, no Qu\u00eania.\nFlamingos tingem todo o local.\n#Curta Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/hck9KFbynG"
        },
        {
            "author_id": "72889535",
            "created_at": "2013-07-04T13:51:12.000Z",
            "id": "352786676671725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Harbor Hotel Colonial - Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha o semestre com mai... http://t.co/PVLBxXhIP7"
        },
        {
            "author_id": "92979093",
            "created_at": "2013-07-04T13:50:04.000Z",
            "id": "352786388384620546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha o semestre com mais de 700 mil turistas: \nFoto: Catarat... http://t.co/P0s3bDg076 http://t.co/vgYtvXywnS"
        },
        {
            "author_id": "384619033",
            "created_at": "2013-07-04T13:37:42.000Z",
            "id": "352783278182375424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Itapu\u00e3, RS http://t.co/mVATbGC3vW"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-07-04T13:35:27.000Z",
            "id": "352782713041846272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "via A Voz da Cidade:  Obras de alunos sobre o Parque Nacional de Itatiaia s\u00e3o expostas em museu http://t.co/ngsczfzzoR"
        },
        {
            "author_id": "66554648",
            "created_at": "2013-07-04T13:32:43.000Z",
            "id": "352782023846412289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com esse frio n\u00e3o h\u00e1 nada melhor que subir uma montanha. Nossa dica \u00e9 o Parque Nacional do Itatiaia- RJ. http://t.co/JAbwr9nLwS"
        },
        {
            "author_id": "15663679",
            "created_at": "2013-07-04T13:15:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "352777611124031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cavalo @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/7LECeGiptG"
        },
        {
            "author_id": "81263927",
            "created_at": "2013-07-04T13:08:27.000Z",
            "id": "352775916314849280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O 1\u00b0 dia na Parque Nacional da Chapada dos #Veadeiros j\u00e1 est\u00e1 no ar. Leia e comente em http://t.co/3QqjOevoma http://t.co/udbJSELfPt"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-07-04T12:53:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "136873724",
                        "start": 23,
                        "username": "guilherme_sopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "352772131349741568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Na linha com @guilherme_sopa, Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, sobre o balan\u00e7o do primeiro semestre no parque."
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2013-07-04T12:48:17.000Z",
            "id": "352770841890664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fapema apoia projeto de preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Chapada Limpa - http://t.co/MSU7mFpTh5"
        },
        {
            "author_id": "88008589",
            "created_at": "2013-07-04T12:42:10.000Z",
            "id": "352769304028131329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional da Tijuca. \n\nBom dia! \u00d3tima quinta-feira a todos. http://t.co/2d5yiuQcUA"
        },
        {
            "author_id": "113389848",
            "created_at": "2013-07-04T12:42:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.25156403,
                        -30.03181839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "352769298852356096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed - Sede Administrativa - Ilha da Pintada http://t.co/0XAVQYmTa3"
        },
        {
            "author_id": "145885364",
            "created_at": "2013-07-04T12:34:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87518528,
                        -23.49594524
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "352767308407635969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.. to aqui no parque municipal,  jaja corridinha!  To logo com o Gabriel bolado &amp; pesado! E a Thainnara Neurotica ! :) kk"
        },
        {
            "author_id": "588447423",
            "created_at": "2013-07-04T12:28:43.000Z",
            "id": "352765916762750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 30 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Feriado no parque municipal de moc city\" http://t.co/kSqyYR5uNx"
        },
        {
            "author_id": "353718127",
            "created_at": "2013-07-04T12:21:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "547831901",
                        "start": 4,
                        "username": "Chriss_g11"
                    }
                ]
            },
            "id": "352764067544432640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eei @Chriss_g11 vamos la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "1275263329",
            "created_at": "2013-07-04T12:16:03.000Z",
            "id": "352762729129451522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Brasil http://t.co/Ns1YqgXneT"
        },
        {
            "author_id": "142274375",
            "created_at": "2013-07-04T12:10:40.000Z",
            "id": "352761375430418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteja o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiras http://t.co/oisACrStnO"
        },
        {
            "author_id": "220681665",
            "created_at": "2013-07-04T12:00:04.000Z",
            "id": "352758706271825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lindo lugar \u00e9 a \u201cThe Glory Waterfall\u201d, na Floresta Nacional Orzak, no Arkansas. Lugar mais impressionante... http://t.co/HMzWGy05MS"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2013-07-04T11:55:14.000Z",
            "id": "352757492192772097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas Beit Guvrin, Israel\nO Parque Nacional Beit Guvrin, tamb\u00e9m conhecido por \u201cTerra das mil cavernas\u201d,... http://t.co/flchZeeShj"
        },
        {
            "author_id": "745839877",
            "created_at": "2013-07-04T11:53:40.000Z",
            "id": "352757096166596610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldas Novas: lazer pra todo fam\u00edlia em Goi\u00e1s \n\nFoto: Cachoeira da Cascatinha no Parque Estadual da Serra de... http://t.co/DRVvMDPky7"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2013-07-04T11:52:55.000Z",
            "id": "352756907188039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(08h51) # Vale do Para\u00edba/Itatiaia - Cruzeiro (JPA) - 1o ano: Chegamos ao Parque Nacional do Itatiaia e iniciaremos nossas atividades"
        },
        {
            "author_id": "87998456",
            "created_at": "2013-07-04T11:35:53.000Z",
            "id": "352752622953963521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Crici\u00fama e Sul de SC. Vamos ao Morro do C\u00e9u para tratar da zona de amortecimento daquela unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "81474218",
            "created_at": "2013-07-04T11:16:22.000Z",
            "id": "352747710127935488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 703.161 visitantes no 1\u00ba semestre deste ano.  http://t.co/6vnhgsgmQN"
        },
        {
            "author_id": "537753400",
            "created_at": "2013-07-04T10:52:35.000Z",
            "id": "352741724197629954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 06 e 07 de julho.\n\n#20TanabataDeRibeir\u00e3o Preto\nLocal: Parque Municipal Morro de S\u00e3o Bento"
        },
        {
            "author_id": "369052385",
            "created_at": "2013-07-04T07:25:02.000Z",
            "id": "352689491783323648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entardecer - Parque Municipal dos Bilhares\n\nM\u00e1quina: EOS CANON T3i\nf/10.0\nISO 100 http://t.co/Iiqm8qvT7I"
        },
        {
            "author_id": "31584402",
            "created_at": "2013-07-04T05:49:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14959899",
                        "start": 0,
                        "username": "twittess"
                    }
                ]
            },
            "id": "352665371628683264",
            "in_reply_to_user_id": "14959899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@twittess tecnicamente moro numa Ilha (S\u00e3o L\u00fais-MA), praia \u00e9 o que \u00f1 falta, mas o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is fica a 3 horas daqui, tendeu?"
        },
        {
            "author_id": "44666047",
            "created_at": "2013-07-04T05:48:26.000Z",
            "id": "352665183954534401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Guilherme Arantes reconsidera sua posi\u00e7\u00e3o sobre a Estrada do Colono no Parque Nacional de Foz do Igua\u00e7u  http://t.co/zgmSnrLOEW"
        },
        {
            "author_id": "62870082",
            "created_at": "2013-07-04T05:18:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c184b698ed4cd4fc"
            },
            "id": "352657573675139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental @ Farol de Itapu\u00e3 http://t.co/5nMYiryWMZ"
        },
        {
            "author_id": "242048979",
            "created_at": "2013-07-04T05:02:15.000Z",
            "id": "352653561324253184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u cierra semestre con m\u00e1s de 700 mil turistas http://t.co/uRSgB3UYpj"
        },
        {
            "author_id": "242048979",
            "created_at": "2013-07-04T05:02:02.000Z",
            "id": "352653505451929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u cierra semestre con m\u00e1s de 700 mil turistas http://t.co/Kb71Rj97hY"
        },
        {
            "author_id": "1277284556",
            "created_at": "2013-07-04T04:52:41.000Z",
            "id": "352651153303023616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lencois Maranhenses http://t.co/kkPIugZBYo http://t.co/ruw0NMM2j7"
        },
        {
            "author_id": "1277284556",
            "created_at": "2013-07-04T04:44:45.000Z",
            "id": "352649158101983232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lencois Maranhenses http://t.co/kkPIugZBYo http://t.co/JbHgT3uEOM"
        },
        {
            "author_id": "462652602",
            "created_at": "2013-07-04T03:44:17.000Z",
            "id": "352633940630179841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impressionante a desfa\u00e7atez, a incompet\u00eancia e as mentiras do governo no trato das quest\u00f5es ambientais II http://t.co/BeqtU4Jj1D"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-07-04T03:23:11.000Z",
            "id": "352628629601132546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro (via\u00a0traveler) http://t.co/MW0jwCpYqc"
        },
        {
            "author_id": "49835643",
            "created_at": "2013-07-04T01:58:53.000Z",
            "id": "352607412999553026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO DE LEI DE INICIATIVA POPULAR QUE CRIA O MONUMENTO NATURAL PRAIA GROSSA E PONTA DO CABE\u00c7O... http://t.co/3o373K1FxV"
        },
        {
            "author_id": "217156692",
            "created_at": "2013-07-04T01:29:31.000Z",
            "id": "352600024724668418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ganha mais um parque nacional marinho:  http://t.co/wbwdQEg4kA"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-07-04T01:22:15.000Z",
            "id": "352598197115428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira no Parque Nacional de Sete Cidades (Piau\u00ed).\n\n#PH\n\nCurta: Do \u00c1tomo Ao Universo http://t.co/8dE04xHiL5"
        },
        {
            "author_id": "49192640",
            "created_at": "2013-07-04T01:17:54.000Z",
            "id": "352597099096977408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/ORUbdXffZg"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-07-04T01:01:23.000Z",
            "id": "352592945414803457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha o semestre com mais de 700 mil turistas. http://t.co/c2h5F2wM6h http://t.co/ZeGTootHdW"
        },
        {
            "author_id": "149203864",
            "created_at": "2013-07-04T00:33:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77832191,
                        -22.87443415
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "352586008333787136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chegamos na #ExpoItaguai2013 Curir thallesroberto #dos3 #SejamCheiosDoEspiritoSanto @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/8NE9Ytnrw2"
        },
        {
            "author_id": "575494031",
            "created_at": "2013-07-04T00:24:04.000Z",
            "id": "352583551910289409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "418044213",
            "created_at": "2013-07-04T00:10:34.000Z",
            "id": "352580156755415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "R10: Coliseu em Roma, Fernando de Noronha, Grand C\u00e2nion, Lofoten e o parque nacional Banf.#chatdeviagem"
        },
        {
            "author_id": "60711268",
            "created_at": "2013-07-03T23:54:47.000Z",
            "id": "352576185701634048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/i2VO0CEjqK"
        },
        {
            "author_id": "323290969",
            "created_at": "2013-07-03T23:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "51489867",
                        "start": 20,
                        "username": "bandahava"
                    }
                ]
            },
            "id": "352573219590512640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 14 de Julho tem @bandahava em Igrejinha RS no Parque Municipal Eventos Almiro Grings, PARK DA OCTOBER 16:30hs! http://t.co/8ePvriszQr"
        },
        {
            "author_id": "27301834",
            "created_at": "2013-07-03T23:24:03.000Z",
            "id": "352568447772798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Dom Jos\u00e9 recebe Feira Eco Solid\u00e1ria neste s\u00e1bado (29) http://t.co/wg1kyOtIOH"
        },
        {
            "author_id": "576512157",
            "created_at": "2013-07-03T23:21:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "352567896393789440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris :) @ Portaria - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/so6EcONAdZ"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2013-07-03T23:02:19.000Z",
            "id": "352562981072150530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "L\u00edngua Ferina: Deputados do PT lideram manobra que amea\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/T71Y0d3OK5"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-07-03T23:00:08.000Z",
            "id": "352562429139484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem vai visitar Ibitipoca pela primeira vez, basta apresentar-se, na entrada do parque estadual, ao centro... http://t.co/obomuWEvs2"
        },
        {
            "author_id": "128550627",
            "created_at": "2013-07-03T22:32:41.000Z",
            "id": "352555522920169472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura comunica que nos dias 8 e 9 de julho o Parque Municipal do Vale do Itaim ficar\u00e1 fechado para manuten\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "16856819",
            "created_at": "2013-07-03T22:27:41.000Z",
            "id": "352554265107103744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Itacolomi \nhttp://t.co/rgJOi93EHM http://t.co/PEtB2hb7Ki"
        },
        {
            "author_id": "27301834",
            "created_at": "2013-07-03T22:21:33.000Z",
            "id": "352552721829740545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Dom Jos\u00e9 recebe Feira EcoSolid\u00e1ria http://t.co/BWKdC5IM0o"
        },
        {
            "author_id": "1135143332",
            "created_at": "2013-07-03T22:20:11.000Z",
            "id": "352552377246695425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMED realiza no per\u00edodo de 08 a 13 de julho no Parque Municipal, a Caravana do Lazer nas f\u00e9rias.\nLeia mais: http://t.co/k292hcm3Oo"
        },
        {
            "author_id": "107751841",
            "created_at": "2013-07-03T22:16:34.000Z",
            "id": "352551467804135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal dos Bilhares ter\u00e1 ciclofaixa revitalizada http://t.co/WZgnsWiIHB"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-07-03T21:20:50.000Z",
            "id": "352537442756210689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes ou depois do passeio pelas trilhas das Cataratas do Igua\u00e7u, almo\u00e7ar no Parque Nacional do Igua\u00e7u curtindo a... http://t.co/3xamMQxaI5"
        },
        {
            "author_id": "203551345",
            "created_at": "2013-07-03T21:18:15.000Z",
            "id": "352536792848797696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#redessociais Serra da Capivara: O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/FLFlJT1vvA #socialmedia"
        },
        {
            "author_id": "1375397106",
            "created_at": "2013-07-03T21:04:41.000Z",
            "id": "352533375011135490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Teide, Tenerife - A Vida em Pixels http://t.co/xbCwhi7HvY"
        },
        {
            "author_id": "243263805",
            "created_at": "2013-07-03T20:56:45.000Z",
            "id": "352531381345189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em sua passagem por Ponta Grossa, n\u00e3o deixe de conhecer o Parque Estadual de Vila Velha, a 12km do centro da... http://t.co/7VfoWRkcm7"
        },
        {
            "author_id": "31175348",
            "created_at": "2013-07-03T20:47:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.35115142,
                        -21.76020763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "352529022665756672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"C\u00ea jura que tem que subir ainda mais?\" \ud83d\ude29\ud83d\udc4a @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/hO92z9aSXC"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-07-03T20:35:32.000Z",
            "id": "352526041874575361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional recebeu 700 mil turistas no primeiro semestre de 2013: http://t.co/tt2smHcywK"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-07-03T20:33:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "66740930",
                        "start": 3,
                        "username": "visitportugal"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "301981059",
                        "start": 96,
                        "username": "TurismPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "352525581021233153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @visitportugal: Rio Homem, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/IOp3bOW08j #photo via @TurismPortugal Turismo en Portugal #travel"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-07-03T20:19:13.000Z",
            "id": "352521934820483073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e ICMBio desmontam garimpo ilegal em Floresta Nacional do Par\u00e1 - http://t.co/1nSxgzYoYN"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-07-03T20:18:51.000Z",
            "id": "352521841224581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especialistas alertam que on\u00e7as-pintadas do Parque Nacional do Igua\u00e7u podem desaparecer em at\u00e9 80 anos - http://t.co/4hJFvSWwVy"
        },
        {
            "author_id": "291407591",
            "created_at": "2013-07-03T20:16:00.000Z",
            "id": "352521125248507906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores est\u00e3o preocupados com o plano de manejo do Parque Estadual do Delta do Jacu\u00ed. Em: http://t.co/fKvCfHZUsk"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-07-03T20:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "66740930",
                        "start": 3,
                        "username": "visitportugal"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "301981059",
                        "start": 96,
                        "username": "TurismPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "352520880590553089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @visitportugal: Rio Homem, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/IOp3bOW08j #photo via @TurismPortugal Turismo en Portugal #travel"
        },
        {
            "author_id": "407689201",
            "created_at": "2013-07-03T19:55:52.000Z",
            "id": "352516057027706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "legal que tem escolas que fazem excurs\u00f5es pra outros pa\u00edses enquanto a minha quer ir pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2013-07-03T19:43:08.000Z",
            "id": "352512852919189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edngua Ferina: Deputados do PT lideram manobra que amea\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/T71Y0d3OK5"
        },
        {
            "author_id": "16180647",
            "created_at": "2013-07-03T19:32:04.000Z",
            "id": "352510067515473921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "URGENTE!!  http://t.co/C2F5UgSThl Peti\u00e7\u00e3o p\u00fablica ao Senado contra projeto q pode destruir Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1. #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-03T19:31:43.000Z",
            "id": "352509982702448640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Pingo-de-ouro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iUlMs5w07W"
        },
        {
            "author_id": "16180647",
            "created_at": "2013-07-03T19:23:12.000Z",
            "id": "352507838440022017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DePUTAdo FDP Assis do Couto(PT/PR)faz manobra p/acelerar aprova\u00e7\u00e3o de proj q pode destruir Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/aHUzqYRie4"
        },
        {
            "author_id": "88811994",
            "created_at": "2013-07-03T19:10:52.000Z",
            "id": "352504736144048129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao \u00e9 porque eu sou PETISTA que nao vou compartilhar essa vergonha! Que seja averiguado com empenho essa retirada... http://t.co/PZ6TgrdmxL"
        },
        {
            "author_id": "150422193",
            "created_at": "2013-07-03T18:38:42.000Z",
            "id": "352496637710573568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/pJcfcQgy7Z"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-07-03T18:16:50.000Z",
            "id": "352491134519484418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - ENTRADA  http://t.co/70dhrlfhTw"
        },
        {
            "author_id": "219201849",
            "created_at": "2013-07-03T18:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "42593930",
                        "start": 114,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "352487928297041922",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/Go9R24f2e3 \u2026 @andretrig"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2013-07-03T18:01:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "17871562",
                        "start": 116,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "352487285612224512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/bpdVF0C1BD via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2013-07-03T17:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "17871562",
                        "start": 116,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "352486395706740736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/yvunMihu3K via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "69676584",
            "created_at": "2013-07-03T17:32:40.000Z",
            "id": "352480022340190208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha semestre com mais de 700 mil turistas | H2FOZ http://t.co/Z3balx7qnh"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-07-03T17:31:39.000Z",
            "id": "352479764545683456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha o semestre com mais de 700 mil turistas http://t.co/ruMrp6zYtk\n\nNo semestre o... http://t.co/vceWhrVLsF"
        },
        {
            "author_id": "53939086",
            "created_at": "2013-07-03T17:29:22.000Z",
            "id": "352479192786538497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada da soja amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio da humanidade\n http://t.co/MWOv0O6FX9"
        },
        {
            "author_id": "96006417",
            "created_at": "2013-07-03T17:20:13.000Z",
            "id": "352476889274777600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nego vende rua, autoriza constru\u00e7\u00e3o de pr\u00e9dio que far\u00e1 sombra no parque municipal, desapropria moradias e paga... http://t.co/pIst2cuxqH"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-07-03T16:37:13.000Z",
            "id": "352466065307090946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)\n\nDeputados do PT foram... http://t.co/Tl98LcZjlZ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-07-03T16:31:23.000Z",
            "id": "352464597506203648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 700 mil visitantes no 1\u00ba semestre de 2013 http://t.co/ckXmJDkYoK"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2013-07-03T16:31:23.000Z",
            "id": "352464597489418241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de 700 mil visitantes no 1\u00ba semestre de 2013 http://t.co/pI7pZif2WJ"
        },
        {
            "author_id": "412506693",
            "created_at": "2013-07-03T16:23:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "17871562",
                        "start": 116,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "352462648908058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/I9N9z7yama via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "66740930",
            "created_at": "2013-07-03T16:19:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "301981059",
                        "start": 77,
                        "username": "TurismPortugal"
                    }
                ]
            },
            "id": "352461709434302466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio Homem, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/xs1gDpUDPe #photo via @TurismPortugal Turismo en Portugal #travel"
        },
        {
            "author_id": "76362370",
            "created_at": "2013-07-03T16:08:02.000Z",
            "id": "352458723433775105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa dica de hoje para a f\u00e9rias \u00e9 o parque nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. \n\nCom uma \u00e1rea de 65 514 \u2026 http://t.co/n4MTQCki9e"
        },
        {
            "author_id": "935458788",
            "created_at": "2013-07-03T15:52:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "774814692",
                        "start": 0,
                        "username": "Joana_Lps"
                    }
                ]
            },
            "id": "352454905329500162",
            "in_reply_to_user_id": "774814692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Joana_Lps  Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas C'est Tou sque je sais :/"
        },
        {
            "author_id": "1403481522",
            "created_at": "2013-07-03T15:29:33.000Z",
            "id": "352449036898418688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "21756977",
            "created_at": "2013-07-03T15:20:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "17871562",
                        "start": 116,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "352446819776733184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/OLEfOXvJao via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "352532000",
            "created_at": "2013-07-03T15:10:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "352444358022279168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barranco #lima #parque #tradici\u00f3n @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/2E1GdazoGa"
        },
        {
            "author_id": "29473967",
            "created_at": "2013-07-03T14:51:25.000Z",
            "id": "352439440356016129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa dica de hoje para a f\u00e9rias \u00e9 o parque nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s. \n\nCom uma \u00e1rea de 65... http://t.co/SgLM6SdiFU"
        },
        {
            "author_id": "51157144",
            "created_at": "2013-07-03T14:38:59.000Z",
            "id": "352436311254249473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff\n\nO parque nacional \u00e9 uma verdadeira joia canadense. Foi o primeiro parque do pa\u00eds,... http://t.co/gAqYkvwjDW"
        },
        {
            "author_id": "70482551",
            "created_at": "2013-07-03T14:36:31.000Z",
            "id": "352435692296609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de alunos est\u00e3o expostas no Museu do Parque Nacional http://t.co/mEuRyqAMtz"
        },
        {
            "author_id": "85880853",
            "created_at": "2013-07-03T14:26:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "266840286",
                        "start": 0,
                        "username": "FelippeCardosoN"
                    }
                ]
            },
            "id": "352433203686023168",
            "in_reply_to_user_id": "266840286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FelippeCardosoN \nA Corrida do Cristo, de 16 km, ser\u00e1 realizada no dia 14 de julho. Os atletas cruzam  o cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional d Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "85880853",
            "created_at": "2013-07-03T14:26:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "69964486",
                        "start": 0,
                        "username": "zeKmarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "352433047896989696",
            "in_reply_to_user_id": "69964486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zeKmarques \nA Corrida do Cristo, de 16 km, ser\u00e1 realizada no dia 14 de julho. Os atletas cruzam  o cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca!"
        },
        {
            "author_id": "77762936",
            "created_at": "2013-07-03T14:25:39.000Z",
            "id": "352432956498919424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto prev\u00ea a reabertura de uma estrada, fechada h\u00e1 mais de dez anos por decis\u00e3o judicial, que corta o Parna... http://t.co/BGxz28p1B4"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-07-03T14:21:12.000Z",
            "id": "352431835126575105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel... http://t.co/WKmcecqswe"
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2013-07-03T14:15:54.000Z",
            "id": "352430503514734594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR).  http://t.co/Hz9tecRz81"
        },
        {
            "author_id": "910784658",
            "created_at": "2013-07-03T14:01:18.000Z",
            "id": "352426830273323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem assisti o Filme XINGU, onde mostra a luta da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional, onde militares e o proprio Governo invadiram as terras."
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-03T13:57:47.000Z",
            "id": "352425942251077632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iUlMs5w07W"
        },
        {
            "author_id": "182407773",
            "created_at": "2013-07-03T13:41:57.000Z",
            "id": "352421960787038208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/1y6UnJd0XF"
        },
        {
            "author_id": "226659806",
            "created_at": "2013-07-03T13:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "51489867",
                        "start": 20,
                        "username": "bandahava"
                    }
                ]
            },
            "id": "352417062737559552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 14 de Julho tem @bandahava em Igrejinha RS no Parque Municipal Eventos Almiro Grings, PARK DA OCTOBER 16:30hs! http://t.co/s20wozDLiO"
        },
        {
            "author_id": "140848791",
            "created_at": "2013-07-03T13:20:30.000Z",
            "id": "352416563011391488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que legal! Mais de 700 mil turistas visitam o Parque Nacional desde Janeiro! http://t.co/IQeinzHI5P"
        },
        {
            "author_id": "42460845",
            "created_at": "2013-07-03T13:18:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "26026236",
                        "start": 3,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "352416059996909569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @clickfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha o semestre com mais de 700 mil turistas - http://t.co/TH0x3EtsOX"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-07-03T13:16:56.000Z",
            "id": "352415663970721793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha o semestre com mais de 700 mil turistas - http://t.co/bw6QVST1lr"
        },
        {
            "author_id": "25126370",
            "created_at": "2013-07-03T13:12:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "17871562",
                        "start": 116,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "352414431222824961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/oTk4TTJUpD via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2013-07-03T13:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "17871562",
                        "start": 116,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "352412838725287936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/askHr3yfLM via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2013-07-03T12:58:36.000Z",
            "id": "352411051557519362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) | ISA -... http://t.co/8ZveuFGOws"
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2013-07-03T12:51:12.000Z",
            "id": "352409186056941569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe Rio Eco Consciente e SOS Trilhas no mutir\u00e3o volunt\u00e1rio em Duque de Caxias - Parque Natural Municipal da... http://t.co/qAMoNcVzZB"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2013-07-03T12:47:50.000Z",
            "id": "352408340330057728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foram mais de 700 mil visitantes que desfrutaram do espet\u00e1culo da natureza no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -... http://t.co/B59kDqbFZ1"
        },
        {
            "author_id": "1462191326",
            "created_at": "2013-07-03T12:36:21.000Z",
            "id": "352405451733868546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais ideias interessantes! http://t.co/3nqPIjEli8"
        },
        {
            "author_id": "113064264",
            "created_at": "2013-07-03T12:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "17871562",
                        "start": 120,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "352403369383567364",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETRALHAS AMEA\u00c7AM PARQUES AMBIENTAIS NACIONAIS COM MANOBRA QUE IMPLANTA ESTRADAS DE RODAGEM  http://t.co/B0GntVozhp via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2013-07-03T12:11:29.000Z",
            "id": "352399194100740096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Petistas lideram manobra para aprovar proposta que amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/5nhhsYsP4q"
        },
        {
            "author_id": "1125294732",
            "created_at": "2013-07-03T12:06:40.000Z",
            "id": "352397978687897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque neste fant\u00e1stico programa na Chapada dos Veadeiros (Brasil). Inclui trekking no parque nacional. Saiba... http://t.co/lOepScElZb"
        },
        {
            "author_id": "1125294732",
            "created_at": "2013-07-03T12:02:43.000Z",
            "id": "352396986772754433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque neste fant\u00e1stico programa na Chapada dos Veadeiros (Brasil). Inclui trekking no parque nacional. Saiba... http://t.co/2szKsCQDnz"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2013-07-03T11:58:09.000Z",
            "id": "352395836698791937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima quarta para todos =) Curtam a lind\u00edssima paisagem do Parque Nacional Y... http://t.co/POPo284Y3u"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2013-07-03T11:58:07.000Z",
            "id": "352395828603789312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima quarta para todos =) Curtam a lind\u00edssima paisagem do Parque Nacional Y... http://t.co/CIwSpggPXZ"
        },
        {
            "author_id": "52250918",
            "created_at": "2013-07-03T11:53:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.50047004,
                        -20.3932243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a86b055bb029f6d1"
            },
            "id": "352394594262073345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecendo e nosso comboio segue rumo ao Parque Estadual do Itacolomi! Quanta saudade do Ambiente Silvestre!!"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2013-07-03T11:33:29.000Z",
            "id": "352389629175009281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagagem Pronta - Passeio e Turismo: Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/f360Kw9Dzt"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-03T10:42:27.000Z",
            "id": "352376788619501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/MrnJO0kEFM"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-03T10:42:11.000Z",
            "id": "352376719627390976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/OXQaajpLxn"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-03T10:41:56.000Z",
            "id": "352376656058519554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/fHhi4zVDSN"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-03T10:41:49.000Z",
            "id": "352376626463514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/XIXHurgss5"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-03T10:40:26.000Z",
            "id": "352376280219521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/sTcW8D8cX7"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-03T10:40:20.000Z",
            "id": "352376253505994755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/GN047xbvpo"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-03T10:39:59.000Z",
            "id": "352376164142153728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/SJTXytrO8w"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-03T10:39:52.000Z",
            "id": "352376136484921344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/ZnPQshAto9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-03T10:39:39.000Z",
            "id": "352376083083051008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/gtlSWOOewi"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-03T10:39:34.000Z",
            "id": "352376059649458177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/M2OEFU4tnn"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-03T10:39:18.000Z",
            "id": "352375994981679106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4YhErIyyq1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-03T10:39:10.000Z",
            "id": "352375962094157824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/i0i2OrKwGs"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-07-03T10:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "35524446",
                        "start": 107,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "352375899099893760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e ICMBio desmontam garimpo ilegal no entorno de floresta nacional no Par\u00e1 http://t.co/xORFKFfSuu via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-03T10:38:47.000Z",
            "id": "352375863720947713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/oeRSsYXKv1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-03T10:38:17.000Z",
            "id": "352375739871535104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/JpzLbVcp1e"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-03T10:38:10.000Z",
            "id": "352375707046912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/cmn697Ifty"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-03T10:35:41.000Z",
            "id": "352375082762514433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iUlMs5w07W"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-07-03T10:35:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "352375076022280192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bom #Dia  vamos caminha? (@ Parque Municipal Mucambinho) [pic]: http://t.co/miJVuoKc7S"
        },
        {
            "author_id": "264751115",
            "created_at": "2013-07-03T10:35:36.000Z",
            "id": "352375064269819905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "34\u00aa FATACIL @ Parque Municipal de Feiras e Exposi\u00e7\u00f5es de Lagoa (Lagoa)\n\nA 34\u00aa FATACIL \u2013 Feira de Artesanato,... http://t.co/f4iQk1u6yr"
        },
        {
            "author_id": "257802802",
            "created_at": "2013-07-03T10:16:08.000Z",
            "id": "352370165624741888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteja o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiras http://t.co/mDD7i6SJYC"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-07-03T08:10:06.000Z",
            "id": "352338448163672064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perspetiva da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes.\nConsulte:... http://t.co/qBNrnhjKYg"
        },
        {
            "author_id": "292080251",
            "created_at": "2013-07-03T07:20:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.48929429,
                        -23.88100174
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "352325990409703424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora sampaaa mulekinnn @ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/hgcsxpuGHw"
        },
        {
            "author_id": "1368173252",
            "created_at": "2013-07-03T06:30:02.000Z",
            "id": "352313262672584704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SALTO DO ITIQUIRA EM FORMOSA - GO\n\nA exuber\u00e2ncia de Deus bem pr\u00f3ximo \u00e0 Bras\u00edlia\nO Parque Municipal do Itiquira localizado no Munic\u00edpio..."
        },
        {
            "author_id": "63181356",
            "created_at": "2013-07-03T05:16:03.000Z",
            "id": "352294645692252161",
            "in_reply_to_user_id": "216334978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MaaryanaP se tiver de bobeira a gente marca a tarde no parque municipal, q l\u00e1 ningu\u00e9m erra hahaha"
        },
        {
            "author_id": "88306398",
            "created_at": "2013-07-03T03:39:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.81607908,
                        10.31317524
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "352270388027342850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Farofagem de hoje. Com vista pro bosque nebuloso que s\u00f3 se via neblina... @ Reserva Biol\u00f3gica Bosque\u2026 http://t.co/kmEPxcKyOD"
        },
        {
            "author_id": "203551345",
            "created_at": "2013-07-03T03:38:24.000Z",
            "id": "352270069813874689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#redessociais Serra da Capivara: O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/FLFlJT1vvA #socialmedia"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-07-03T03:34:31.000Z",
            "id": "352269093212143620",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL&amp;#xd3;GICA DO TINGU&amp;#xc1; VIRA LIXEIRA HOSPITALAR Vazadouros clandestinos, ar... http://t.co/RjeQfEA31h"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-07-03T02:11:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "352248203208437761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @tvtingua http://t.co/L2ILsLyEhQ RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1 VIRA LIXEIRA HOSPITALAR"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-07-03T01:57:11.000Z",
            "id": "352244600515215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1 VIRA LIXEIRA HOSPITALAR\n\nVazadouros clandestinos, areias e desmatamentos colocam a... http://t.co/qXCOBirsV7"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-07-03T01:56:27.000Z",
            "id": "352244415328292867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DO TINGU\u00c1 VIRA LIXEIRA HOSPITALAR\n\nVazadouros clandestinos, areias e desmatamentos colocam a... http://t.co/FQbuO4rXpU"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2013-07-03T01:55:05.000Z",
            "id": "352244069579243523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ganha mais um parque nacional marinho http://t.co/Gk7WIKFuXc"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2013-07-03T01:55:02.000Z",
            "id": "352244059982675970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil ganha mais um parque nacional marinho http://t.co/tEg173rkll"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2013-07-03T01:55:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "43326346",
                        "start": 80,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "352244059869429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Brasil ganha mais um parque nacional marinho http://t.co/lTBUbbEfvK @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2013-07-03T01:47:02.000Z",
            "id": "352242044179189761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: Brasil ganha mais um parque nacional marinho http://t.co/exPahMirTX"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-07-03T01:37:25.000Z",
            "id": "352239626657861635",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, s\u00f3 esta intacta por conta da exist\u00eancia  em seu entorno  de s\u00edtios e... http://t.co/L2ILsLyEhQ"
        },
        {
            "author_id": "203551345",
            "created_at": "2013-07-03T01:36:49.000Z",
            "id": "352239472496226304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara: O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o int... http://t.co/FLFlJT1vvA"
        },
        {
            "author_id": "860668016",
            "created_at": "2013-07-03T01:34:29.000Z",
            "id": "352238886178652163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e ICMBio desmontam garimpo ilegal no entorno de floresta nacional no Par\u00e1 | Portal EcoDebate"
        },
        {
            "author_id": "860668016",
            "created_at": "2013-07-03T01:34:08.000Z",
            "id": "352238797183926272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e ICMBio desmontam garimpo ilegal no entorno de floresta nacional no Par\u00e1 | Portal EcoDebate http://t.co/xBjdPvgXAW"
        },
        {
            "author_id": "30382689",
            "created_at": "2013-07-03T01:28:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "352237494303068161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/Y4IRVFvpPH"
        },
        {
            "author_id": "67960604",
            "created_at": "2013-07-03T00:44:36.000Z",
            "id": "352226332647759872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao  Parque Nacional Marinho dos Abrolhos porque t\u00e3o caro, e s\u00f3 por um dia num \u00e9 pra semana inteira n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "820479594",
            "created_at": "2013-07-03T00:13:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "352218589908058112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/hJKSDfCTv7"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:40:19.000Z",
            "id": "352210154294489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calend\u00e1rio Ecol\u00f3gico - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/2wp7f5j9ub"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:39:22.000Z",
            "id": "352209916141895680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calend\u00e1rio Ecol\u00f3gico - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/riJYbuGcyO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:38:58.000Z",
            "id": "352209817814843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calend\u00e1rio Ecol\u00f3gico - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5thIcZQmWZ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:38:38.000Z",
            "id": "352209731668025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calend\u00e1rio Ecol\u00f3gico - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/3BGmmP8FiP"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:37:36.000Z",
            "id": "352209471063343105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6By4vpWHo5"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:37:31.000Z",
            "id": "352209450549002240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/neARRlCzay"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:36:10.000Z",
            "id": "352209112693608449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4DiN8Koliq"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:36:05.000Z",
            "id": "352209092154109953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/FTujsz22T9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:35:52.000Z",
            "id": "352209034553724928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5kqjSveB0Y"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:35:47.000Z",
            "id": "352209014538502145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/EDpSk3yMzB"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:35:33.000Z",
            "id": "352208955344293888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/r8gmi9g7PI"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:35:25.000Z",
            "id": "352208920590299136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/2cwmDAM3CQ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:35:02.000Z",
            "id": "352208824242929664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/x64O1WyHcL"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:34:15.000Z",
            "id": "352208627676889088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascentes do Morro do Ouro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/UjavYQoqPA"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:33:54.000Z",
            "id": "352208542385700865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/FhQ6Zc2mq9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:33:42.000Z",
            "id": "352208488711208962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/U1hsmzQZWw"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:33:18.000Z",
            "id": "352208388928700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/zyD4T3o59b"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:28:57.000Z",
            "id": "352207295578517505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5AkeXy2wc3"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:28:51.000Z",
            "id": "352207270337191936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6tQf7DU2Xt"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:28:38.000Z",
            "id": "352207216054505473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/yzMNNvAmLt"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T23:28:29.000Z",
            "id": "352207179119476736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/XJoRSglSu9"
        },
        {
            "author_id": "107293138",
            "created_at": "2013-07-02T23:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "352202071732256768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando uma volta com a princesa @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/CBWcOVDn9C"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-07-02T23:00:08.000Z",
            "id": "352200042523787265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 4 de julho de 1973, foi criado o Parque Estadual de Ibitipoca, pela Lei n\u00ba 6.126. \u2018Ibitipoca\u2019, palavra... http://t.co/VQLqREIKgi"
        },
        {
            "author_id": "58271276",
            "created_at": "2013-07-02T22:40:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "352195008771796992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/fBqPLotYHy"
        },
        {
            "author_id": "107293138",
            "created_at": "2013-07-02T22:24:54.000Z",
            "id": "352191176520110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/UyDQfvRRFL"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-07-02T22:08:32.000Z",
            "id": "352187059294838784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo document\u00e1rio!\n17 pessoas, um rio isolado e uma miss\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o e pesquisa no Parque Nacional do... http://t.co/yvyiBiuaQW"
        },
        {
            "author_id": "175507706",
            "created_at": "2013-07-02T22:05:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.6477664,
                        -26.9907219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "352186198090973185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Nada nessa vida \u00e9 por acaso\" @ Parque Natural Municipal Raimundo Gonzales Malta http://t.co/uZhyTR7aok"
        },
        {
            "author_id": "308656643",
            "created_at": "2013-07-02T21:51:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "352182730764722178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tardes incr\u00edveis. \u2765 @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/nMQjhLvEmJ"
        },
        {
            "author_id": "379890385",
            "created_at": "2013-07-02T20:52:42.000Z",
            "id": "352167973282254852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, to cansad\u00e3o, tava l\u00e1 no parque municipal ."
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-07-02T20:37:11.000Z",
            "id": "352164067454095361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/iUlMs5w07W"
        },
        {
            "author_id": "111112180",
            "created_at": "2013-07-02T20:35:27.000Z",
            "id": "352163633683374080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha o semestre com mais de 700 mil turistas http://t.co/0JPv4YkgCv"
        },
        {
            "author_id": "247974222",
            "created_at": "2013-07-02T20:23:45.000Z",
            "id": "352160686006222849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"As \u00e1rvores s\u00e3o f\u00e1ceis de achar, ficam plantadas no ch\u00e3o\"...(Arnaldo Antunes) @ Parque Estadual\u2026 http://t.co/Xe01Z1O6zI"
        },
        {
            "author_id": "141849190",
            "created_at": "2013-07-02T20:11:14.000Z",
            "id": "352157539552595969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Palenque #vivemexico #chiapas #instacollage #natural #vivirmejor http://t.co/IKQ1hSscHs"
        },
        {
            "author_id": "190342820",
            "created_at": "2013-07-02T20:11:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "352157523756855296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a (Ibirit\u00e9, MG) http://t.co/fngzqWmZdK"
        },
        {
            "author_id": "1193288900",
            "created_at": "2013-07-02T20:07:44.000Z",
            "id": "352156658375458817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com 242 mil hectares, o Parque Nacional #TorresDelPaine do #Chile \u00e9 um dos lugares favoritos dos amantes da natureza. http://t.co/lprIi78uWg"
        },
        {
            "author_id": "572202539",
            "created_at": "2013-07-02T20:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "352155187881844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o @YouTube http://t.co/LMqHU6uabW Bike no PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do"
        },
        {
            "author_id": "572202539",
            "created_at": "2013-07-02T20:01:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "10228272",
                        "start": 95,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "352154961297149954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mountain Bike no PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira: http://t.co/3YmUqVf9nm via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-07-02T19:43:51.000Z",
            "id": "352150645941350400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No primeiro semestre de 2013, mais 700 mil turistas visitaram as Catartas do Igua\u00e7u!\n\nConfira mat\u00e9ria:... http://t.co/vdEwNWYFTm"
        },
        {
            "author_id": "56721589",
            "created_at": "2013-07-02T19:43:18.000Z",
            "id": "352150510381441024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Enedilson: *Projeto educativo busca preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Chapada Limpa http://t.co/JYCRbmFzJ9"
        },
        {
            "author_id": "56721589",
            "created_at": "2013-07-02T19:41:14.000Z",
            "id": "352149986835836929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Projeto educativo busca preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Chapada Limpa http://t.co/7z7p6sOFlu"
        },
        {
            "author_id": "56721589",
            "created_at": "2013-07-02T19:41:13.000Z",
            "id": "352149985107783682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Projeto educativo busca preserva\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Chapada Limpa: Por Ivandro Co\u00ealho, professor e jo... http://t.co/GnOxoI6zGn"
        },
        {
            "author_id": "469650092",
            "created_at": "2013-07-02T19:40:29.000Z",
            "id": "352149801095266304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional Omar Torrijos conta com mais de 4000 tipos de samambaias caracter\u00edsticas das zonas \u00famidas\" http://t.co/an0739L6gS"
        },
        {
            "author_id": "369163039",
            "created_at": "2013-07-02T19:37:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93516124,
                        -19.91922294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "352149085345677312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blitz no parque municipal com bafometro sentido hospitais."
        },
        {
            "author_id": "12545522",
            "created_at": "2013-07-02T19:35:30.000Z",
            "id": "352148544737652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa \u2013 Mo\u00e7ambique repleto de animais selvagens e mais de 500 esp\u00e9cies de aves.\n http://t.co/eVYe1wdL7J"
        },
        {
            "author_id": "171205797",
            "created_at": "2013-07-02T18:59:01.000Z",
            "id": "352139364911955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#prepareamochila: o Parque Estadual do Cant\u00e3o (TO) abriga mais de 500 esp\u00e9cies de aves, al\u00e9m jacar\u00e9s, tartarugas, entre outros animais!"
        },
        {
            "author_id": "1081398264",
            "created_at": "2013-07-02T18:23:44.000Z",
            "id": "352130483804577796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filad\u00e9lfia: Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas ganhar\u00e1 sede. Confira: http://t.co/InMNhm0fep"
        },
        {
            "author_id": "98735269",
            "created_at": "2013-07-02T18:20:45.000Z",
            "id": "352129732927696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ganhar\u00e1 nova rotat\u00f3ria por meio de parceria com a Minas Brasil, que instalar\u00e1 filial no local. Informa\u00e7\u00e3o de Aldeci Xavier."
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2013-07-02T18:18:19.000Z",
            "id": "352129122752937984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o contra a reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/YSwemoYozX"
        },
        {
            "author_id": "1289574392",
            "created_at": "2013-07-02T18:09:04.000Z",
            "id": "352126794507358209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Aventura: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros inaugura primeira trilha com pernoite. http://t.co/aOkWV4nTVY"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-07-02T17:06:00.000Z",
            "id": "352110923831443458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o contra a reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/SBU9zqG3wK. Proteja o Parque!"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2013-07-02T17:02:43.000Z",
            "id": "352110098337902593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A temporada das jubarte no Parque Nacional Marinho Abrolhos come\u00e7ou! http://t.co/HSR0qAd4Po"
        },
        {
            "author_id": "1246861166",
            "created_at": "2013-07-02T17:00:06.000Z",
            "id": "352109438896832513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou se hospedar numa cabana africana no meio do Parque Nacional de Serengeti, na Tanz\u00e2nia? Assim \u00e9 o... http://t.co/b2FCY078Sj"
        },
        {
            "author_id": "140887581",
            "created_at": "2013-07-02T16:51:15.000Z",
            "id": "352107209267748865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGORA, 14h, Doutorado: \"Protagonismo das comunidades da reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel tup\u00e9 - Manaus/AM\" http://t.co/N2nxiTDoAP"
        },
        {
            "author_id": "1050372319",
            "created_at": "2013-07-02T16:49:17.000Z",
            "id": "352106716642541571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 14 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Serra da Capivara\" http://t.co/REqewiLUie"
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2013-07-02T16:31:44.000Z",
            "id": "352102299721666562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos preservar esse lugar lindo que \u00e9 a Praia do Mo\u00e7ambique, a qual faz parte do Parque Estadual do Rio Vermelho.... http://t.co/kfhpIsEmDB"
        },
        {
            "author_id": "58867218",
            "created_at": "2013-07-02T16:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "259870472",
                        "start": 82,
                        "username": "procarnivoros"
                    }
                ]
            },
            "id": "352096273379246082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o projeto de Conserva\u00e7\u00e3o da On\u00e7a Pintada no Parque Nacional do Igua\u00e7u, do @procarnivoros: http://t.co/1qaEgJBugS"
        },
        {
            "author_id": "143536795",
            "created_at": "2013-07-02T16:05:09.000Z",
            "id": "352095610507243521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer o \u00fanico rio limpo de S\u00e3o Paulo! Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Capivari Monos! Veja o V\u00eddeo: https://t.co/q8P4xUkASc"
        },
        {
            "author_id": "481404626",
            "created_at": "2013-07-02T16:03:14.000Z",
            "id": "352095128065810432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIADO EM ITAPO\u00c1 PARQUE MUNICIPAL CARIJ\u00d3S....https://t.co/zCKfdNfSCH"
        },
        {
            "author_id": "323290969",
            "created_at": "2013-07-02T15:55:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "51489867",
                        "start": 20,
                        "username": "bandahava"
                    }
                ]
            },
            "id": "352093065122549760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia 14 de Julho tem @bandahava em Igrejinha RS no Parque Municipal Eventos Almiro Grings, PARK DA OCTOBER 16:30hs! http://t.co/8ePvriszQr"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-07-02T15:54:35.000Z",
            "id": "352092951536599040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca realiza audi\u00eancia p\u00fablica para nova concess\u00e3o do Trenzinho do Corcovado.\n\nNo pr\u00f3ximo... http://t.co/QNiSI7sq0z"
        },
        {
            "author_id": "439330175",
            "created_at": "2013-07-02T15:43:11.000Z",
            "id": "352090080657149952",
            "in_reply_to_user_id": "1270817346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@viniifernandesx parque... municipal."
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-07-02T15:28:15.000Z",
            "id": "352086321373782017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - ENTRADA  http://t.co/70dhrlfhTw"
        },
        {
            "author_id": "65772562",
            "created_at": "2013-07-02T15:05:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "253034260",
                        "start": 3,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "352080671738572800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ICMBio: Parque Nacional da Furna Feia comemora seu primeiro anivers\u00e1rio. http://t.co/PPQPMRhXja"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-07-02T15:04:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "352080342896754688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia comemora seu primeiro anivers\u00e1rio. http://t.co/tYj7GMJwPu"
        },
        {
            "author_id": "83918051",
            "created_at": "2013-07-02T14:37:43.000Z",
            "id": "352073606362181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Pare a Dor no Rio de Janeiro, domingo, dia 7, \u00e0s 8h, no Parque Municipal Bosque da Barra! http://t.co/LtruR3Phnp"
        },
        {
            "author_id": "263342870",
            "created_at": "2013-07-02T14:37:13.000Z",
            "id": "352073480742768644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro parque muito bacana no Maranh\u00e3o \u00e9 o Parque Nacional Chapada das Mesas, riqu\u00edssimos em animais e plantas que... http://t.co/CyeJEw3T0j"
        },
        {
            "author_id": "140887581",
            "created_at": "2013-07-02T14:34:18.000Z",
            "id": "352072747972698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE, 14h, Doutorado: \"Protagonismo das comunidades da reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel tup\u00e9 - Manaus/AM\" http://t.co/N2nxiTDoAP"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2013-07-02T14:15:12.000Z",
            "id": "352067939198976002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado entre #OuroPreto e #Mariana, o Parque Estadual do Itacolomi concentra uma fauna diversificada: http://t.co/5mUWeKfADs"
        },
        {
            "author_id": "122746153",
            "created_at": "2013-07-02T14:09:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "352066460480327680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/qUfXRIaRmd"
        },
        {
            "author_id": "71556059",
            "created_at": "2013-07-02T13:48:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "57254597",
                        "start": 1,
                        "username": "CicloVivo"
                    },
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "57254597",
                        "start": 104,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.19959626,
                        -5.78602013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "352061232343298048",
            "in_reply_to_user_id": "57254597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@CicloVivo: Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada caiu 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YwrQqgAMC8 via @CicloVivo #meioambiente #on\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2013-07-02T13:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "57254597",
                        "start": 91,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "352060529419890691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada caiu 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mRIPjJrCNP via @CicloVivo #parque #meioambiente #on\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "67715894",
            "created_at": "2013-07-02T13:40:14.000Z",
            "id": "352059139310108673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque das Dunas \u00e9 eleito 4\u00b0 melhor parque do Brasil e 5\u00ba da Am\u00e9rica do Sul.\n\nO Parque Estadual das Dunas do... http://t.co/IRljb8y8fK"
        },
        {
            "author_id": "1431141673",
            "created_at": "2013-07-02T13:39:29.000Z",
            "id": "352058951891816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maragogi faz parte da Costa dos Corais, uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) que vai do sul de\u2026 http://t.co/RvIjrkQwFY"
        },
        {
            "author_id": "309686630",
            "created_at": "2013-07-02T13:08:16.000Z",
            "id": "352051096157564929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e ICMBio desmontam garimpo ilegal no entorno de floresta nacional no Par\u00e1 | Portal EcoDebate http://t.co/RGo9NaFc0N"
        },
        {
            "author_id": "129168104",
            "created_at": "2013-07-02T13:05:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "352050285545406465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nata\u00e7\u00e3o, flex\u00e3o e abdominal @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/l0bJLNMcJL"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-07-02T12:52:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "352047133022617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha seca n\u00e3o \u00e9 lixo \ud83c\udf42 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/4lqOQI8CZI"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2013-07-02T12:46:05.000Z",
            "id": "352045514352623618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/9z9pcEmZC7"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2013-07-02T12:46:04.000Z",
            "id": "352045510095405056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/TbBpikHzT3"
        },
        {
            "author_id": "344360039",
            "created_at": "2013-07-02T12:38:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "35524446",
                        "start": 107,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "352043524469948421",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e ICMBio desmontam garimpo ilegal no entorno de floresta nacional no Par\u00e1 http://t.co/Wiy0mQ2vVy via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-07-02T12:35:09.000Z",
            "id": "352042761979043841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ibama e ICMBio desmontam garimpo ilegal no entorno de floresta nacional no Par\u00e1 http://t.co/GKU3zc1LWV"
        },
        {
            "author_id": "263342870",
            "created_at": "2013-07-02T12:30:02.000Z",
            "id": "352041472616431616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... http://t.co/9kKACegVKC"
        },
        {
            "author_id": "56355297",
            "created_at": "2013-07-02T12:29:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "14116807",
                        "start": 62,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "352041445764505602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha dos Currais \u00e9 parque nacional http://t.co/qXdm823e9l via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "57265999",
            "created_at": "2013-07-02T12:27:21.000Z",
            "id": "352040797287358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras quendas dos programas de voluntariado ambiental http://t.co/PZeo3aLCGv"
        },
        {
            "author_id": "76647326",
            "created_at": "2013-07-02T12:18:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "352038655759618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/GCgKOgnScN"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2013-07-02T12:18:02.000Z",
            "id": "352038453644492800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/DXE7vfPUWS"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-07-02T12:09:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "352036261713821696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais uma manh\u00e3 com #geada no Parque Nacional de Aparados da Serra. #Itaimbezinho #Frio http://t.co/RGLLuHagB3"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2013-07-02T12:02:04.000Z",
            "id": "352034436910563332",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quer se tornar um microempreendedor individual? Sebrae realiza hoje atividades de orienta\u00e7\u00e3o no Parque Municipal, das 9h \u00e0s 18h."
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-07-02T11:52:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "352032067288174594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/FgAMsw031N"
        },
        {
            "author_id": "106072245",
            "created_at": "2013-07-02T11:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "352031861347856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u l\u00edmpido, dia lindo em Bras\u00edlia \u2600 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/5rkuRVwXoC"
        },
        {
            "author_id": "251629465",
            "created_at": "2013-07-02T11:27:20.000Z",
            "id": "352025695305732098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibama e ICMBio desmontam garimpo ilegal no entorno de floresta nacional no Par\u00e1 | Portal EcoDebate http://t.co/ix1dCTZLWL"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-07-02T11:18:50.000Z",
            "id": "352023557204742146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/OcYf80aSXx"
        },
        {
            "author_id": "48772816",
            "created_at": "2013-07-02T10:39:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "48700857",
                        "start": 13,
                        "username": "santander_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "352013668537483266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indaga\u00e7\u00e3o 'a @santander_br trabalho com real desde anos 80,agencia 36 b.hte,afonso pena,proximo parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-07-02T10:26:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "352010270056542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BOM #DIA #SOBRAL #CEAR\u00c1 #BRASIL. O QUE VOC\u00ca VAI FAZER HOJE PARA MUDAR O SEU MUNDO! (@ Parque Municipal Mucambinho) http://t.co/zs1Qhrme3U"
        },
        {
            "author_id": "176564673",
            "created_at": "2013-07-02T10:16:42.000Z",
            "id": "352007919946055681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURIOSIDADE: Qual \u00e9 a maior caverna do mundo?\n\nA maior caverna do mundo \u00e9 a C\u00e2mara Sarawak, no Parque Nacional... http://t.co/i3aNEKbJ6C"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2013-07-02T10:09:49.000Z",
            "id": "352006187715276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Estadual do Amap\u00e1 corre o risco de acabarBosque Estadual de Amapa corre riesgo de acabarAmap\u00e1 State... http://t.co/B7sAtRDCE2 #eco"
        },
        {
            "author_id": "396851473",
            "created_at": "2013-07-02T04:44:29.000Z",
            "id": "351924312854368256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vis\u00e3o privilegiada do parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os, DEUS e da hora, constr\u00f3i tudo certinho pra\u2026 http://t.co/LNVAq6KZ7W"
        },
        {
            "author_id": "54455357",
            "created_at": "2013-07-02T03:56:42.000Z",
            "id": "351912288200044544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada caiu 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/isuhbOo5ns"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-07-02T03:12:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "351901058471178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/DGsyzmB6JC"
        },
        {
            "author_id": "333009520",
            "created_at": "2013-07-02T03:05:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.33627428,
                        -22.94310738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "351899439339810816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra -RS @ aparados da serra http://t.co/4uFBSnagYU"
        },
        {
            "author_id": "277935815",
            "created_at": "2013-07-02T02:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20931985,
                        -22.95187302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "351887939590029312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro \u00e9 nebbiosa @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/CBvs9ISmH3"
        },
        {
            "author_id": "152680974",
            "created_at": "2013-07-02T02:09:55.000Z",
            "id": "351885415541780480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 chegando o 20\u00ba Festival Tanabata. O Parque Municipal Morro do S\u00e3o Bento j\u00e1 ganha as formas do tradicional... http://t.co/sudfOvOcb0"
        },
        {
            "author_id": "77204624",
            "created_at": "2013-07-02T01:46:27.000Z",
            "id": "351879508787339265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jurubatiba fica cada vez mais Isolado pelo avan\u00e7o Industrial no entorno e isso \u00e9 preocupante ."
        },
        {
            "author_id": "222601936",
            "created_at": "2013-07-01T23:28:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212288,
                        -29.31339992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "351844671967862789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "erikacesar me lembrei d vc... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/zkpWSxWajU"
        },
        {
            "author_id": "222601936",
            "created_at": "2013-07-01T23:25:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212288,
                        -29.31339992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "351844043795345409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal 20... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/6KfsOzrqY3"
        },
        {
            "author_id": "222601936",
            "created_at": "2013-07-01T23:18:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212288,
                        -29.31339992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "351842277678784512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal 20... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/DQtbgrJJ2m"
        },
        {
            "author_id": "222601936",
            "created_at": "2013-07-01T23:17:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212288,
                        -29.31339992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "351841967111540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E dps o pai aben\u00e7oando a uni\u00e3o do titio Robson c a titia Gard\u00eania... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/brWbW2WuwA"
        },
        {
            "author_id": "222601936",
            "created_at": "2013-07-01T23:15:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212288,
                        -29.31339992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "351841426251841536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei minha cara... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/Amm7wIZOL7"
        },
        {
            "author_id": "19297725",
            "created_at": "2013-07-01T22:53:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "351836015092178945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ no meio de tantas flores, espinhos ] @ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido http://t.co/HTzFTnsjCg"
        },
        {
            "author_id": "19297725",
            "created_at": "2013-07-01T22:50:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "351835118681337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ o que restou da \u00e1gua ] @ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido http://t.co/pYSlVsv8OV"
        },
        {
            "author_id": "19297725",
            "created_at": "2013-07-01T22:47:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "351834407243485184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ flowers for my brain ] @ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido http://t.co/3VsFKLpt2a"
        },
        {
            "author_id": "19297725",
            "created_at": "2013-07-01T22:45:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "351833879226753024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ j\u00e1 que eu posso voar... ] @ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido http://t.co/20ZKL3RcbR"
        },
        {
            "author_id": "19297725",
            "created_at": "2013-07-01T22:39:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "351832408879935489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ segue o seco sem secarque o caminho \u00e9 seco ] @ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido http://t.co/SpQqSMNtC4"
        },
        {
            "author_id": "55691495",
            "created_at": "2013-07-01T22:37:37.000Z",
            "id": "351831988249956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha saindo para o S\u00e3o Jeronimo no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es-MT!!!\nhttp://t.co/uSKZrB4Qny http://t.co/Zx2yKBDLJO"
        },
        {
            "author_id": "64203142",
            "created_at": "2013-07-01T22:17:30.000Z",
            "id": "351826926383529984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o brasileiras est\u00e3o AMEA\u00c7ADOS ! URGENTE ! Assinem e... http://t.co/V0QFMecQyR"
        },
        {
            "author_id": "266559940",
            "created_at": "2013-07-01T22:01:43.000Z",
            "id": "351822953194860544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal de BH valeu apena o passeioo... http://t.co/vLyyYFX4OK"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-07-01T21:14:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "351811180140052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho (Sobral, Cear\u00e1) http://t.co/vQtZ1iTUN0"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2013-07-01T21:01:33.000Z",
            "id": "351807814370459648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o abre oficialmente as portas para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica e capacita as comunidades do entorno... http://t.co/Shgvebtjgu"
        },
        {
            "author_id": "57216065",
            "created_at": "2013-07-01T20:42:04.000Z",
            "id": "351802910138568706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "llegue temprano, buscando alho que comer (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/M7tTBRTEq5"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-07-01T20:25:09.000Z",
            "id": "351798652198584320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - ENTRADA  http://t.co/70dhrlfhTw"
        },
        {
            "author_id": "323290969",
            "created_at": "2013-07-01T20:21:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "51489867",
                        "start": 20,
                        "username": "bandahava"
                    }
                ]
            },
            "id": "351797806421389312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 14 de Julho tem @bandahava em Igrejinha RS no Parque Municipal Eventos Almiro Grings, PARK DA OCTOBER 16:30hs! http://t.co/8ePvriszQr"
        },
        {
            "author_id": "222601936",
            "created_at": "2013-07-01T20:04:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212288,
                        -29.31339992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "351793380029763584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a paisagem... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/dTewoRLOJL"
        },
        {
            "author_id": "58867218",
            "created_at": "2013-07-01T20:03:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "259870472",
                        "start": 53,
                        "username": "procarnivoros"
                    }
                ]
            },
            "id": "351793116094808064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Carn\u00edvoros do Igua\u00e7u, que envolve tamb\u00e9m o @procarnivoros, trabalha para evitar a extin\u00e7\u00e3o da on\u00e7a pintada:http://t.co/2RKUuF0Qta"
        },
        {
            "author_id": "222601936",
            "created_at": "2013-07-01T20:01:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212288,
                        -29.31339992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "351792807796686850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Titio aben\u00e7oando a uni\u00e3o da m\u00e3e c o pai... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/XPIAPSQqye"
        },
        {
            "author_id": "222601936",
            "created_at": "2013-07-01T19:54:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212288,
                        -29.31339992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "351790830316556288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a paisagem... @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/UE4mCiLekA"
        },
        {
            "author_id": "431888540",
            "created_at": "2013-07-01T19:36:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "351786305136500737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Precioso lugar...#peru#lima#barranco...#relax..... @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/Tqn6UGpoag"
        },
        {
            "author_id": "417523537",
            "created_at": "2013-07-01T19:10:41.000Z",
            "id": "351779910899089408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aee pessoal Treino com rachas esse domingo no Parque Municipal de Barueri,as 14:00h...Vamo colar e agitar u.u. Organiza\u00e7\u00e3o Energy Star Dance"
        },
        {
            "author_id": "94077761",
            "created_at": "2013-07-01T18:59:00.000Z",
            "id": "351776974039027712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que venha o sol no fim de semana, pra podermos curtir Choro no Parque: http://t.co/awhEjNAGrj"
        },
        {
            "author_id": "1522637232",
            "created_at": "2013-07-01T18:36:58.000Z",
            "id": "351771425440399360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iNoramic by Joaquim Almeida\nParque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal\nhttp://t.co/mkGUTr56Gi http://t.co/W7XDAvkJ0j"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-01T18:20:47.000Z",
            "id": "351767354851598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "108836406",
            "created_at": "2013-07-01T18:11:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.03343201,
                        11.31915386
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "351765082667106306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Papiii lindo!! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/S0KrdsPfDl"
        },
        {
            "author_id": "1270817346",
            "created_at": "2013-07-01T17:57:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "78648921",
                        "start": 0,
                        "username": "piculinomarques"
                    }
                ]
            },
            "id": "351761426983043072",
            "in_reply_to_user_id": "78648921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@piculinomarques qeu ja to indo, se for pega taxi eu vo ta na rua do parque municipal vc pede pro cara parar sei la"
        },
        {
            "author_id": "146560447",
            "created_at": "2013-07-01T17:39:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84962761,
                        -15.35790509
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "351756914301997057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#chapadA @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/gdAyWsupeM"
        },
        {
            "author_id": "52838600",
            "created_at": "2013-07-01T17:31:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "19287821",
                        "start": 0,
                        "username": "alcita"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "196650567",
                        "start": 8,
                        "username": "juliozampa"
                    }
                ]
            },
            "id": "351754996552962048",
            "in_reply_to_user_id": "19287821",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alcita @juliozampa Minas tem alguns tesouros, pra mim o principal deles \u00e9 o Parque Nacional do Cara\u00e7a. Vinho pr\u00f3prio, lobo-guar\u00e1, cachoeira"
        },
        {
            "author_id": "49652782",
            "created_at": "2013-07-01T17:21:36.000Z",
            "id": "351752461981200384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situadas em \u00e1rea protegida, no Parque Natural do Sudoeste Alentejano, esta excelente moradia far\u00e1 a del\u00edcia... http://t.co/y7F62omhB3"
        },
        {
            "author_id": "49652782",
            "created_at": "2013-07-01T17:11:35.000Z",
            "id": "351749941082853376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado em \u00e1rea protegida, no Parque Natural do Sudoeste Alentejano, este excelente apartamento far\u00e1 a del\u00edcia... http://t.co/lkjm28ixu5"
        },
        {
            "author_id": "49652782",
            "created_at": "2013-07-01T17:07:18.000Z",
            "id": "351748860663705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta fabulosa moradia, rodeada de natureza e paisagens verdes, est\u00e1 situada na \u00e1rea protegida do Parque Natural do... http://t.co/lJYuykTuNd"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2013-07-01T17:05:58.000Z",
            "id": "351748527065542656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - ENTRADA  http://t.co/70dhrlfhTw"
        },
        {
            "author_id": "107165053",
            "created_at": "2013-07-01T17:03:14.000Z",
            "id": "351747839463923714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago dos Barcos - Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/sFWuIZtHS8"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2013-07-01T17:03:11.000Z",
            "id": "351747827325612033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ajude a proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/v0CWhLuhwi"
        },
        {
            "author_id": "49652782",
            "created_at": "2013-07-01T17:00:02.000Z",
            "id": "351747032823758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta fabulosa moradia, rodeada de natureza e paisagens verdes, est\u00e1 situada na \u00e1rea protegida do Parque Natural do... http://t.co/DhW5ljapii"
        },
        {
            "author_id": "346226498",
            "created_at": "2013-07-01T16:55:31.000Z",
            "id": "351745897421484032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio pro parque municipal e ecolandia s\u00e3o pior"
        },
        {
            "author_id": "346226498",
            "created_at": "2013-07-01T16:55:06.000Z",
            "id": "351745793134313473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to esperando o passeio pro parque municipal desdo come\u00e7o do nao cade ?"
        },
        {
            "author_id": "32781776",
            "created_at": "2013-07-01T16:51:54.000Z",
            "id": "351744986234093570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo de Cuiab\u00e1 para Alta Floresta. Durante 3 semanas percorreremos 280 km do Rio Juruena entre MT e PA atrav\u00e9s do Parque Nacional Juruena"
        },
        {
            "author_id": "12287032",
            "created_at": "2013-07-01T16:00:20.000Z",
            "id": "351732007530799106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TIPNIS es Territorio Ind\u00edgena y Parque Nacional Isiboro S\u00e9cure. Piensa..."
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2013-07-01T15:54:57.000Z",
            "id": "351730655589171200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proteja o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o...   http://t.co/Z12Om2EWo9"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2013-07-01T15:47:02.000Z",
            "id": "351728663370285057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ajude a proteger o Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/jQPihJb1X0"
        },
        {
            "author_id": "47767589",
            "created_at": "2013-07-01T14:45:25.000Z",
            "id": "351713157208752129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: 28.06.2013\u00a0Parque Nacional Quebrada del Condorito Uma paisagem linda, uma aventura para... http://t.co/gv4wACmiy7"
        },
        {
            "author_id": "158743072",
            "created_at": "2013-07-01T14:36:40.000Z",
            "id": "351710955245273089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cant\u00e3o, o ber\u00e7\u00e1rio do Araguaia... Confira as fotos http://t.co/cp49D1VKs6"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2013-07-01T14:17:18.000Z",
            "id": "351706081740865538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 vagas supervisor de manuten\u00e7\u00e3o (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental), Ilh\u00e9us \u2013 BA - http://t.co/5wvz4Ufvei"
        },
        {
            "author_id": "517948216",
            "created_at": "2013-07-01T14:13:14.000Z",
            "id": "351705055545655296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar tranquilo dentro do centro da cidade !!! Parque Municipal ... nem parece que estamos bem no\u2026 http://t.co/v792X55RTR"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2013-07-01T13:46:13.000Z",
            "id": "351698258491473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/vM42CEfhAt"
        },
        {
            "author_id": "177936770",
            "created_at": "2013-07-01T13:46:12.000Z",
            "id": "351698252082581506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo parque municipal de Aparecida de Goi\u00e2nia vai ser constru\u00eddo atrav\u00e9s de PPP http://t.co/jZUpf5Qhov"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-07-01T13:21:02.000Z",
            "id": "351691919346241539",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Iguaz\u00fa conserva as impactantes Cataratas del Iguaz\u00fa, um dos fen\u00f4menos naturais mais famosos do mundo"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2013-07-01T13:20:48.000Z",
            "id": "351691861343211520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "10h20 Reten\u00e7\u00e3o na Andradas  (P\u00e7a da Esta\u00e7\u00e3o), sentido Parque Municipal. #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-07-01T13:17:35.000Z",
            "id": "351691053373464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es sobre Trilhas no Parque Nacional de Aparados da Serra - http://t.co/sHRGPtKJP3"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-07-01T13:13:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "351689954478395392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estudo avalia mico-le\u00e3o-preto na Floresta Nacional de Cap\u00e3o Bonito, em S\u00e3o Paulo. http://t.co/SDu2nstuLB"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-07-01T13:09:54.000Z",
            "id": "351689116221583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "32472924",
            "created_at": "2013-07-01T12:45:29.000Z",
            "id": "351682974833573888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra... http://t.co/zdscSa2gtE"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2013-07-01T12:18:15.000Z",
            "id": "351676118627135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o abre oficialmente as portas para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica e capacita as comunidades do entorno:  http://t.co/ArBFk9dYY4"
        },
        {
            "author_id": "260958092",
            "created_at": "2013-07-01T10:16:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "351645378652798976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise!! @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/Oax6FfWsb4"
        },
        {
            "author_id": "207333572",
            "created_at": "2013-07-01T10:08:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.44151044,
                        -23.59273381
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "351643387331485696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos indo de voltara casa...t amo!!!@cassioal @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/XwiXGPqQM8"
        },
        {
            "author_id": "61920140",
            "created_at": "2013-07-01T10:03:16.000Z",
            "id": "351642150217322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vest\u00edgios de mais de 50.000 anos no Sitio arqueol\u00f3gico Toca do Boqueirao da Pedra Furada, no Parque Nacional da Serra da Capivara, Piaui."
        },
        {
            "author_id": "403730471",
            "created_at": "2013-07-01T04:42:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.99944333,
                        -23.01056654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "351561421781344259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou no parque municipal amanha andar de patins, ligia vai me ensinar hahahahha"
        },
        {
            "author_id": "134604298",
            "created_at": "2013-07-01T02:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.04427859,
                        4.67048068
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "351531662028451840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahaha @ Parque Nacional Chingaza http://t.co/OYakxBAd9T"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2013-07-01T02:22:59.000Z",
            "id": "351526318267056131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o abre as portas para visitantes e capacita comunidade do entorno: http://t.co/gwENiepxHY"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2013-07-01T02:16:32.000Z",
            "id": "351524692919730180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ana Beatriz e Kau\u00e3 do Rio da Prata... curtindo a natureza do Parque Estadual da Pedra Branca... http://t.co/gX3xNHQ3Cj"
        },
        {
            "author_id": "24384016",
            "created_at": "2013-07-01T02:04:08.000Z",
            "id": "351521571262828544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pro parque municipal de Itagua\u00ed? Ivete, Tel\u00f3 e Sorriso Maroto tocar\u00e3o por l\u00e1 essa semana... Eu fecho! Hahaha #degra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "31175348",
            "created_at": "2013-07-01T01:51:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.35115142,
                        -21.76020763
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "351518333012688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde! Tnks, God! \ud83d\ude4f @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/8oqHcbzmQC"
        },
        {
            "author_id": "200516605",
            "created_at": "2013-07-01T01:47:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "351517387310370817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u hoje pela manh\u00e3... #BH @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/OvOd1zvzpZ"
        },
        {
            "author_id": "134604298",
            "created_at": "2013-07-01T01:42:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.04427859,
                        4.67048068
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "351516139639152642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahaha @ Parque Nacional Chingaza http://t.co/71SDQmolgv"
        },
        {
            "author_id": "165605056",
            "created_at": "2013-06-30T22:59:09.000Z",
            "id": "351475019148304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pequena lancha corta o Rio Negro rumo a uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual (UCs) na cidade de Iranduba, a... http://t.co/dxue96tuIF"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-06-30T22:10:50.000Z",
            "id": "351462860167196672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GAZA \u2013 PARQUE NACIONAL DO LIMPOPO: H\u00e1 morosidade na constru\u00e7\u00e3o das casas das fam\u00edlias a transferir http://t.co/Kfd8odR3NQ"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-06-30T22:10:07.000Z",
            "id": "351462678528659459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GAZA \u2013 PARQUE NACIONAL DO LIMPOPO: H\u00e1 morosidade na constru\u00e7\u00e3o das casas das fam\u00edlias a transferir http://t.co/AXCz598zAd"
        },
        {
            "author_id": "62036735",
            "created_at": "2013-06-30T22:07:56.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "351462128865124353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/1zYUo6UZ9M"
        },
        {
            "author_id": "595257890",
            "created_at": "2013-06-30T21:57:29.000Z",
            "id": "351459500093489152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/Vg4ylLJDFn"
        },
        {
            "author_id": "319963580",
            "created_at": "2013-06-30T21:46:07.000Z",
            "id": "351456639276179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zoando um pouco com esse fresco Thyerry (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/Ovvvb3UHAX"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2013-06-30T21:41:54.000Z",
            "id": "351455581049069568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 30 toneladas de explosivos para detonar na zona de amortecimento do Parque Nacional ManuM\u00e1s de 30... http://t.co/TCMFXhruC1 #eco"
        },
        {
            "author_id": "1064170447",
            "created_at": "2013-06-30T20:51:11.000Z",
            "id": "351442815294779392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ningu\u00e9m merece faer caminhada na sementeria afff  queria no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "10653532",
            "created_at": "2013-06-30T20:41:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212288,
                        -29.31339992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "351440384032911361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/ZwJ1Z8pe6H"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-30T20:41:16.000Z",
            "id": "351440319318994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DicadeTurismo Visite o Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira em #Iporanga, #SP, o local abriga magn\u00edficos circu\u00edtos de grutas e caverna"
        },
        {
            "author_id": "10653532",
            "created_at": "2013-06-30T20:38:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212288,
                        -29.31339992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "351439559369822208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/0ADyLkQLnM"
        },
        {
            "author_id": "10653532",
            "created_at": "2013-06-30T20:37:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212288,
                        -29.31339992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "351439334110543872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/5u7YQWYqXs"
        },
        {
            "author_id": "10653532",
            "created_at": "2013-06-30T20:36:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85212288,
                        -29.31339992
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "351439183933489152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/uGurxJaB6M"
        },
        {
            "author_id": "42488741",
            "created_at": "2013-06-30T20:32:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "351438036413865984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/Tg2W71Z5xI"
        },
        {
            "author_id": "69578847",
            "created_at": "2013-06-30T20:25:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "37550136",
                        "start": 32,
                        "username": "xcarols"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "351436450656559105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia sussa carolinarcarvalho @xcarols @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/A7VlfZrEPv"
        },
        {
            "author_id": "463021855",
            "created_at": "2013-06-30T20:07:57.000Z",
            "id": "351431936440401922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores na Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama: Os animais perdem habitat com o desmatamento para ... http://t.co/jwJfVEfnWt"
        },
        {
            "author_id": "176412103",
            "created_at": "2013-06-30T20:07:49.000Z",
            "id": "351431903942946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISSO \u00c9 MUITO BONITO, MAS... Podemos ser muito mais que uma reserva extrativista. Chega de correr risco na... http://t.co/PsEUtnBpdQ"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-06-30T20:00:42.000Z",
            "id": "351430112878657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada cai 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u: Foto: Globo Rural On-line\nA presen\u00e7a da on\u00e7a-p... http://t.co/NK36FdKUZm"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-06-30T20:00:17.000Z",
            "id": "351430007928786945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o de on\u00e7a-pintada cai 90% no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SFlmSjEU1y"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-06-30T20:00:01.000Z",
            "id": "351429940488585218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Mostardas - Tavares/RS http://t.co/O88GZ9BVlS"
        },
        {
            "author_id": "19186006",
            "created_at": "2013-06-30T19:48:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.82054901,
                        -9.95048904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "351427029159260161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sorria @ Floresta Estadual do Antimary http://t.co/URX19Aofke"
        },
        {
            "author_id": "68037323",
            "created_at": "2013-06-30T19:45:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "351426340106407936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serena @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/yiCzD5J1L4"
        },
        {
            "author_id": "42421272",
            "created_at": "2013-06-30T19:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20931985,
                        -22.95187302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "351425794511351810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/JmHYk15OHd"
        },
        {
            "author_id": "1092759805",
            "created_at": "2013-06-30T19:31:10.000Z",
            "id": "351422677258485760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu ia pro parque municipal com o iago e os primo dele s\u00f3 qui minha m\u00e3e nem quis deixa"
        },
        {
            "author_id": "637053930",
            "created_at": "2013-06-30T19:30:02.000Z",
            "id": "351422393887105025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Mammoth Cave est\u00e1 localizada uma das maiores cadeias de cavernas de todo os EUA http://t.co/Yd7As4YvBB"
        },
        {
            "author_id": "75414882",
            "created_at": "2013-06-30T19:19:05.000Z",
            "id": "351419637524742144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU E @aleeeprado COMENTARISTAS DO SHOW DA TULIPA NO PARQUE MUNICIPAL"
        },
        {
            "author_id": "75414882",
            "created_at": "2013-06-30T19:17:50.000Z",
            "id": "351419323711102976",
            "in_reply_to_user_id": "103055189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aleeeprado EU TO DE CINZA. \u00c9 O SHOW DO PARQUE MUNICIPAL MESMO SOCORRO EU ACHO QUE ME VI TBM"
        },
        {
            "author_id": "75414882",
            "created_at": "2013-06-30T19:12:12.000Z",
            "id": "351417907588239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SHOW DA TULIPA NO PARQUE MUNICIPAL SOCORRO ME ENCONTREM NA PLATEIA"
        },
        {
            "author_id": "75414882",
            "created_at": "2013-06-30T19:12:01.000Z",
            "id": "351417861593501696",
            "in_reply_to_user_id": "103055189",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aleeeprado minha tv t\u00e1 muito ruim. MENTIRA ESSE FOI O DO PARQUE MUNICIPAL EU TO PLATEIA ME PROCURE"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2013-06-30T19:11:40.000Z",
            "id": "351417771248201728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a, no #Descubraminas, o Parque Nacional da Serra da Canastra. Informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m em ingl\u00eas! http://t.co/ffds7mu2nx #turismo"
        },
        {
            "author_id": "1518082218",
            "created_at": "2013-06-30T19:01:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "351415118053130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ud83c\udf0e\ud83c\udf3a\ud83c\udf43\ud83c\udf33\ud83c\udf37\ud83c\udf38\ud83c\udf3f\ud83c\udf32 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sJCQ6fM45U"
        },
        {
            "author_id": "31153632",
            "created_at": "2013-06-30T19:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "114824084",
                        "start": 106,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "351414835646447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa - Considerada uma das 7 novas maravilhas do mundo... http://t.co/K5cmvczRnV via @kekanto para Android"
        },
        {
            "author_id": "575494031",
            "created_at": "2013-06-30T18:51:47.000Z",
            "id": "351412769410662400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque municipal , vou combinar com o povo pra n\u00f3is i um dia desses com sol \u00e9 claro rs"
        },
        {
            "author_id": "53572945",
            "created_at": "2013-06-30T18:24:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "351405847148118016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a lualone  ;-) @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/vVOc9gBGXi"
        },
        {
            "author_id": "31153632",
            "created_at": "2013-06-30T17:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "114824084",
                        "start": 86,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "351397906567274497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz check-in @ Parque Nacional Do Igua\u00e7\u00fa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/fAWNqG3HxD - @kekanto para Android"
        },
        {
            "author_id": "303422541",
            "created_at": "2013-06-30T17:47:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2917387355",
                        "start": 0,
                        "username": "0_carolzinha"
                    }
                ]
            },
            "id": "351396687824166913",
            "in_reply_to_user_id": "820199774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@0_carolzinha pega o parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "215951124",
            "created_at": "2013-06-30T17:37:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98517374,
                        -22.44880515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "351393990668587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 na torcida pelo BRASIL!!!!\n#vamoscomtudo #melhorfuteboldomundo #brasilllll @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/yIHfos8pWX"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-30T17:21:17.000Z",
            "id": "351389991013851138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/ePpBu5QsQi"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-30T17:21:17.000Z",
            "id": "351389990942556160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/eqTyoTCekm"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-30T17:21:16.000Z",
            "id": "351389990716063745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto ---&gt;Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/NUC5mjH3PY"
        },
        {
            "author_id": "59583349",
            "created_at": "2013-06-30T16:50:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.297212,
                        -20.296097
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "351382288388460544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o novo parque! @ Parque Municipal Pianista Manolo Cabral http://t.co/SMOBQz8m0x"
        },
        {
            "author_id": "69578847",
            "created_at": "2013-06-30T16:50:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "351382170696294401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#meuamor #bomd+ @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/TreoKathWA"
        },
        {
            "author_id": "25175250",
            "created_at": "2013-06-30T16:45:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52413062,
                        -22.41396857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "351381086095409152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/vQv6i7PLfq"
        },
        {
            "author_id": "257116888",
            "created_at": "2013-06-30T16:38:49.000Z",
            "id": "351379303948238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE ESTADUAL CARLOS BOTELHO\" http://t.co/snHmvVX4lI"
        },
        {
            "author_id": "225530466",
            "created_at": "2013-06-30T16:21:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "351375009148702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA TARDEEE, DOMINGOO COM AS GATONAAAS ! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/bafhqfW27T"
        },
        {
            "author_id": "62036735",
            "created_at": "2013-06-30T16:17:17.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "351373887130451970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no parque @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/VqJcQLEcsC"
        },
        {
            "author_id": "1339781402",
            "created_at": "2013-06-30T16:05:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "351370913918361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/V6WO0T4hAc"
        },
        {
            "author_id": "342285293",
            "created_at": "2013-06-30T16:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "30367771",
                        "start": 0,
                        "username": "santoEvandro"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "054223d6be7f87ba"
            },
            "id": "351369645313368064",
            "in_reply_to_user_id": "30367771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@santoEvandro Se hj estive em BH, ia dar uma passadinha na feira e no parque Municipal ."
        },
        {
            "author_id": "65913483",
            "created_at": "2013-06-30T15:57:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "351368789864091649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia em Fam\u00edlia no Parque!! #amo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ekmW0wHngN"
        },
        {
            "author_id": "43719253",
            "created_at": "2013-06-30T15:47:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "351366311747653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso Cerrado. \ud83c\udf3a\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf31 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/B9OuG6Rs39"
        },
        {
            "author_id": "110529883",
            "created_at": "2013-06-30T15:40:16.000Z",
            "id": "351364570020970496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja que Hoje nao teve treino , Vou terminar uma musica aqui e SE der vou colar no Parque municipal , pra ver o treino dos leks da T3"
        },
        {
            "author_id": "89463059",
            "created_at": "2013-06-30T15:20:19.000Z",
            "id": "351359548705079298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeras de Cinaruco Parque Nacional Santos Luzardos.\n#Apure #LlanosVenezolanos http://t.co/2r3BVabmeY"
        },
        {
            "author_id": "1114723303",
            "created_at": "2013-06-30T15:14:38.000Z",
            "id": "351358121689624576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia gente. Nada como andar de bicicleta e ir no parque @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/ye23B6sdc2"
        },
        {
            "author_id": "166124474",
            "created_at": "2013-06-30T14:30:04.000Z",
            "id": "351346903184707585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual e Defesa Civil interditam Estrada dos Castelhanos para obras nesta segunda e ter\u00e7a\n\nO Parque... http://t.co/beTMxdV6VI"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araruna, Brasil",
                "id": "97ccf6616276db0e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil",
                "id": "c184b698ed4cd4fc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ouro Preto, Brasil",
                "id": "a86b055bb029f6d1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Visconde do Rio Branco, Brasil",
                "id": "054223d6be7f87ba",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "449443536",
                "name": "O vencedor",
                "username": "ovencedorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194762993",
                "name": "IDEMARCOS",
                "username": "idneres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438437849",
                "name": "Amaury Lima",
                "username": "AmauryRlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442733700",
                "name": "RP Contabilidade",
                "username": "RPPassosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437885960",
                "name": "Fernando Limeira Fri",
                "username": "FriFernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129222915",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar",
                "username": "julio4010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "411499602",
                "name": "Humberto Pereira",
                "username": "Betinhosgda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409215094",
                "name": "Adam Neves Rodrigues",
                "username": "VendasAdam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57924914",
                "name": "Diego Magno",
                "username": "diegommroza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386613888",
                "name": "Everton S. Ferreira",
                "username": "lutevenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364561952",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "1Poneimaldito1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385430322",
                "name": "Fernando barros",
                "username": "Webmarketer20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378175857",
                "name": "Luciana Alves",
                "username": "LucianaAlves52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367167784",
                "name": "wagner",
                "username": "WagVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294525293",
                "name": "Josilene Martins",
                "username": "consultorajosi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108924241",
                "name": "silvanafarias",
                "username": "FariasSilvana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295244708",
                "name": "Reginaldo",
                "username": "rreginaldo72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340355800",
                "name": "Rafaela Maurity",
                "username": "RafaelaMaurity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100338799",
                "name": "Agnaldo P. da Silva",
                "username": "vamosprosperar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331078589",
                "name": "diego da silva",
                "username": "dgdahornet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326785378",
                "name": "Prosperar",
                "username": "Prosperarja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62122694",
                "name": "Cristiano",
                "username": "cflinhares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316790474",
                "name": "Negocio do Futuro",
                "username": "futurosgda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434539186",
                "name": "Morgan Field",
                "username": "MorganField2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315802946",
                "name": "Elias Santos",
                "username": "Eliasspedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294831472",
                "name": "Dinheiro",
                "username": "Dinheiro01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238201374",
                "name": "Willian Ricardo",
                "username": "renda687",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307587470",
                "name": "F\u00e1bio Lima",
                "username": "fagonlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309617573",
                "name": "Maria Dalva Ubaldo",
                "username": "DalvaUbaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308256989",
                "name": "R\u00e9gis Yuri Bonif\u00e1cio",
                "username": "regisbonifacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300063510",
                "name": "Jorge",
                "username": "Jorgeuol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292396061",
                "name": "Alberto A Nascimento",
                "username": "betohair10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297061729",
                "name": "Claudinei J Luzes",
                "username": "rendanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296608169",
                "name": "dvaney",
                "username": "dvaneysantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169917022",
                "name": "Balc\u00e3o do Caf\u00e9",
                "username": "maskateshop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51482673",
                "name": "Isla Nunes",
                "username": "lslanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288945358",
                "name": "Francisco Eder",
                "username": "rendaSGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287137844",
                "name": "Lu\u00eds Nogueira",
                "username": "NogueiraAdvRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283619131",
                "name": "Marcio Azevedo",
                "username": "Maxxxcoreblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277627739",
                "name": "Atoildo Jos\u00e9",
                "username": "DiarioDeUmAtoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277203333",
                "name": "Super Popup",
                "username": "Superpopup",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273731674",
                "name": "Marcos",
                "username": "mailcashbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268507887",
                "name": "geovani chuviski",
                "username": "chuviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269452262",
                "name": "Ro",
                "username": "rofreitas2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134600618",
                "name": "GIOVANNI SANTOS",
                "username": "VANNI2SANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268802834",
                "name": "Adriano",
                "username": "Adria1e",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255304992",
                "name": "Click Na Not\u00edcia",
                "username": "ClickNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226537365",
                "name": "Voz do Cidad\u00e3o",
                "username": "VozDoCidadao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143577468",
                "name": "Marcelo Cruz",
                "username": "Marcelo_celloka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260938397",
                "name": "Thiago Sabino",
                "username": "engsabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261392341",
                "name": "Lairson Belmonte",
                "username": "LairsonOVelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258812546",
                "name": "Ronei da Cruz",
                "username": "stilojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259338142",
                "name": "Sr. Dinheiro",
                "username": "GanheDinheiro11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92054596",
                "name": "JOSIAS OLIVEIRA",
                "username": "conhecaevenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242403424",
                "name": "Rodrigo de Oliveira",
                "username": "ROCOSTA77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252482366",
                "name": "Maur\u00edcio Prandi",
                "username": "MauricioMentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251703732",
                "name": "carmen peres",
                "username": "3carmen1310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56395362",
                "name": "EDUARDO MARRA",
                "username": "EDUARDORO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251679881",
                "name": "rafael pereira",
                "username": "aiacos07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244703827",
                "name": "Cimar Souza",
                "username": "cimarsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152732755",
                "name": "Anderson Silvestre",
                "username": "negocios_emcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55425232",
                "name": "SantaniX",
                "username": "SantaniXElite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125324405",
                "name": "Jos\u00e9 Vieira",
                "username": "BrComenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68417350",
                "name": "Tiago Porto",
                "username": "TiagoPorto9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957537865",
                "name": "Kleyderson",
                "username": "kleydersonkd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22727532",
                "name": "AMECampos",
                "username": "AMECampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109556329",
                "name": "Veronese Turismo",
                "username": "veronesetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531553360",
                "name": "promozoneblog.com",
                "username": "promozoneblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102363154",
                "name": "Marcelo Coruso",
                "username": "coruso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "429803848",
                "name": "Junyellson Schindler",
                "username": "Aterrorysom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76637141",
                "name": "Fla.OffRio",
                "username": "mengaooffrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146896116",
                "name": "Bianco Costa",
                "username": "BiancoMCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218578515",
                "name": "Rody",
                "username": "rodrigodiasg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138655430",
                "name": "gab",
                "username": "_gabrielesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31175348",
                "name": "Tham\u00edris Macedo",
                "username": "eusouathami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40701067",
                "name": "Ingrid",
                "username": "IngridMeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548164210",
                "name": "Rapha wisconsing",
                "username": "rapphaell_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554399800",
                "name": "Expresso do Vale",
                "username": "ExpressodoVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39891605",
                "name": "Paulo de Tarso",
                "username": "ptgsouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38159069",
                "name": "LPN",
                "username": "LPNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137844374",
                "name": "Ronan Ricardo",
                "username": "ronanricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50440584",
                "name": "F\u00f3rum Caraj\u00e1s",
                "username": "forumcarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417163989",
                "name": "RotasBr",
                "username": "RotasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224988067",
                "name": "mentalitasportiva.it",
                "username": "MentalitaSport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47714025",
                "name": "Natureza Viva",
                "username": "natureza_viva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72889535",
                "name": "Harbor Colonial",
                "username": "harborcolonial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92979093",
                "name": "Rede Harbor Hot\u00e9is",
                "username": "br_harborhoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384619033",
                "name": "fotohobby.com.br",
                "username": "fotohobbycombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66554648",
                "name": "ETrilhas.com",
                "username": "ETrilhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15663679",
                "name": "talita",
                "username": "tuttyupie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81263927",
                "name": "SobreViagens",
                "username": "sobreviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88008589",
                "name": "arenahoteis",
                "username": "ArenaHoteis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113389848",
                "name": "Rafael Erling",
                "username": "rafaerling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145885364",
                "name": ". 4P",
                "username": "fethug_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588447423",
                "name": "Gergon Ferreira",
                "username": "GergonFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353718127",
                "name": "Richard Ribeiro ''",
                "username": "richard_dani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547831901",
                "name": "Christian Gabriel",
                "username": "Chriss_g11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275263329",
                "name": "Molen Bier addict",
                "username": "_pablorguezf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142274375",
                "name": "Patricia Pio",
                "username": "Patricia_Pio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220681665",
                "name": "Einhell Brasil",
                "username": "einhellbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745839877",
                "name": "Guias do Brasil",
                "username": "GuiasdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87998456",
                "name": "M\u00e1rcio B\u00farigo",
                "username": "MarcioBurigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81474218",
                "name": "Hotel Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "hotelfoziguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537753400",
                "name": "RKMD S\u00e3o Paulo",
                "username": "RKMDSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369052385",
                "name": "kev",
                "username": "kevtome_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31584402",
                "name": "menino de ouro paral\u00edmpico \ud83e\udd47",
                "username": "digocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14959899",
                "name": "Rainha Neurodivergente \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "twittess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44666047",
                "name": "Planeta \u00c1gua",
                "username": "planetaaguanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62870082",
                "name": "\u02d7\u02cf\u02cb SETTE \u02ce\u02ca\u02d7",
                "username": "JohnnySette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242048979",
                "name": "Cataratas Online",
                "username": "cataratasonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1277284556",
                "name": "\u041f\u0443\u0442\u0435\u0448\u0435\u0441\u0442\u0432\u0438\u044f",
                "username": "set_travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462652602",
                "name": "Guarabyra",
                "username": "Gutbyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49835643",
                "name": "Bonekinhamax",
                "username": "bonekinhamax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217156692",
                "name": "Vooz",
                "username": "VoozPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49192640",
                "name": "Marcos Freitas",
                "username": "MarcosFreitas81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149203864",
                "name": "Marlon Spinola",
                "username": "marlonspinola9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575494031",
                "name": "Anacr\u00f4nica .",
                "username": "isadoramarcelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418044213",
                "name": "leonardo",
                "username": "leodesoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60711268",
                "name": "regina helena",
                "username": "reginahelena1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323290969",
                "name": "Junior Hava",
                "username": "junior_hava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51489867",
                "name": "Banda Hava",
                "username": "bandahava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27301834",
                "name": "Folha de Jandira",
                "username": "folhadejandira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576512157",
                "name": "Aryane Reis",
                "username": "aryanereis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128550627",
                "name": "Ortiz Junior",
                "username": "ortizjuniorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16856819",
                "name": "Culin\u00e1ria Brilhante",
                "username": "nancyfranco55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135143332",
                "name": "PrefSantar\u00e9m",
                "username": "Prefeiturastm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107751841",
                "name": "Portal Em Tempo",
                "username": "portalemtempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203551345",
                "name": "Jornal Brasileiro",
                "username": "JBGratuito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375397106",
                "name": "A Vida em Pixels",
                "username": "leojorge89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243263805",
                "name": "Hotel Princess",
                "username": "hotelprincesspg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291407591",
                "name": "SDR_RS",
                "username": "SDR_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407689201",
                "name": "Vitu",
                "username": "vitorrsouz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16180647",
                "name": "Ricardo Inforzato",
                "username": "r_inforzato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88811994",
                "name": "Adrielle Saldanha",
                "username": "adrielesaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150422193",
                "name": "ECOBIZZ",
                "username": "ecobizz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219201849",
                "name": "Val_Ce1\u1d9c\u02e2\u1d9c",
                "username": "Val_Ce1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69676584",
                "name": "C\u00e2mara Argentina",
                "username": "camarbra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53939086",
                "name": "Marco Weissheimer",
                "username": "maweissheimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96006417",
                "name": "URU'WU",
                "username": "rodoxter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412506693",
                "name": "Karidza Madja",
                "username": "KaridzaMadja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76362370",
                "name": "@CleuzaTur",
                "username": "CleuzaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935458788",
                "name": "\u303d\ufe0fthfck 93 \u269c\ufe0f",
                "username": "AleexLtn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774814692",
                "name": "Joana Lopes",
                "username": "Joana_Lps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403481522",
                "name": "Marllon Siervi",
                "username": "SierviM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21756977",
                "name": "Cristina Catunda",
                "username": "Criscatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352532000",
                "name": "Julito Lecaros",
                "username": "JulitoLecaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29473967",
                "name": "Revista Mundo Eco",
                "username": "MundoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51157144",
                "name": "Keith Prowse Brasil",
                "username": "keithprowse_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70482551",
                "name": "Foco Regional",
                "username": "Focoregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85880853",
                "name": "Christian Baeta",
                "username": "christianbaeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266840286",
                "name": "Felippe Cardoso",
                "username": "FelippeCardosoN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69964486",
                "name": "ZECA MARQUES",
                "username": "zeKmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77762936",
                "name": "\u0627\u064a\u0645\u0627\u0646 Tatiane",
                "username": "tatianeerja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910784658",
                "name": "Joel Teixeira",
                "username": "joelteixeira79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182407773",
                "name": "ciro zanata",
                "username": "czanata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226659806",
                "name": "Jean Emer Hava",
                "username": "Jean_Hava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140848791",
                "name": "Hotel Panorama",
                "username": "Hpanoramafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42460845",
                "name": "Jo\u00e3o Cantaluppi",
                "username": "joaocantaluppi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25126370",
                "name": "Adriana Ramos",
                "username": "naosoumaismess",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1462191326",
                "name": "Bras\u00edlia T\u00e1til",
                "username": "brasiliatatil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113064264",
                "name": "Cil Guarani Kaiow\u00e1",
                "username": "yylu51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125294732",
                "name": "EcoTrilha - Portugal Tours",
                "username": "EcoTrilhaTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52250918",
                "name": "Igor Arag\u00e3o",
                "username": "florestalexfk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14630425",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "jacytan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264751115",
                "name": "Viva Agenda",
                "username": "VivaAgenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257802802",
                "name": "cristiano voltz",
                "username": "pinnowx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292080251",
                "name": "Guilherme Zipoli",
                "username": "_thelost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1368173252",
                "name": "waldemar monteiro",
                "username": "monteiroadim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63181356",
                "name": "HOMEM DE LATA",
                "username": "publicris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88306398",
                "name": "Iara Por qu\u00ea?",
                "username": "iararan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "860668016",
                "name": "claudio rodrigo",
                "username": "claudio61513676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30382689",
                "name": "Lucena \uf8ff",
                "username": "brunolucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67960604",
                "name": "Monalisa",
                "username": "smonalisass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820479594",
                "name": "Neto",
                "username": "icaronetoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107293138",
                "name": "Bruno Cavalcante",
                "username": "bruunocn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58271276",
                "name": "Kevin",
                "username": "kevinguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175507706",
                "name": "maria eduarda",
                "username": "dudamassia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308656643",
                "name": "Breno",
                "username": "_brenoxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379890385",
                "name": "Hudson Xavier",
                "username": "Eu_provoco_mt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111112180",
                "name": "Juliane Horn Fenner",
                "username": "JuAlemoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247974222",
                "name": "Maurilio Jordan",
                "username": "maumaujordan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141849190",
                "name": "Jos\u00e9 Eduardo Garc\u00eda",
                "username": "joseeduardomx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190342820",
                "name": "Diogo Magalh\u00e3es",
                "username": "DiogoFMagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1193288900",
                "name": "ProChile Brasil",
                "username": "prochile_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572202539",
                "name": "Casa de Pedra",
                "username": "pousadapetar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56721589",
                "name": "Enedilson  santos",
                "username": "enedilson01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469650092",
                "name": "Curta Panama",
                "username": "CurtaPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369163039",
                "name": "Gustavo da Mata Viei",
                "username": "GustavoMata13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12545522",
                "name": "Carlos M Renteria",
                "username": "carlosmrenteria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171205797",
                "name": "Drogaria Ros\u00e1rio",
                "username": "RosarioDrogaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1081398264",
                "name": "REDE TO",
                "username": "rede_to",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98735269",
                "name": "Luisim Caldeira",
                "username": "luisimcaldeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1289574392",
                "name": "Adventure Club Turismo",
                "username": "Adventure__Club",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246861166",
                "name": "iZarpei",
                "username": "iZarpei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140887581",
                "name": "FFLCH USP",
                "username": "uspfflch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1050372319",
                "name": "Hernandes Andrade ",
                "username": "andra_hernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645625",
                "name": "Ent\u00e3o Preserve!",
                "username": "EntaoPreserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58867218",
                "name": "Pluricom Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "Pluricom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259870472",
                "name": "Pr\u00f3-Carn\u00edvoros",
                "username": "procarnivoros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143536795",
                "name": "Grupo do bem estar",
                "username": "Grupodobemestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481404626",
                "name": "APREMAI",
                "username": "APREMAI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439330175",
                "name": "LASS",
                "username": "lucaasdeassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83918051",
                "name": "Pareador",
                "username": "pareador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263342870",
                "name": "Atlastur Viagens",
                "username": "AtlasturViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122746153",
                "name": "Henrique Teles",
                "username": "Henriqueeeteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71556059",
                "name": "Julio Rezende, PhD",
                "username": "JulioFDRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67715894",
                "name": "Jacinto Pereira",
                "username": "jacintopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431141673",
                "name": "Sal\u00e3o Rota 101 NE",
                "username": "Rota101Nordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309686630",
                "name": "Maria do Carmo",
                "username": "maydocarmo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129168104",
                "name": "Daniel Silveira",
                "username": "iamdaniel84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106072245",
                "name": "Diego Giallanza",
                "username": "diegogiallanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344360039",
                "name": "Carla Elias",
                "username": "eliascarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56355297",
                "name": "Bem P\u00fablico",
                "username": "bempublico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57265999",
                "name": "Xuventude",
                "username": "xuventude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76647326",
                "name": "Wesllen Diniz",
                "username": "wesllendiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "251629465",
                "name": "@supercarrinho\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "supercarrinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48772816",
                "name": "Marcin\u00eas Cust\u00f3dio",
                "username": "marcinescustodi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48700857",
                "name": "Santander Brasil",
                "username": "santander_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176564673",
                "name": "Azukah",
                "username": "MsCelmaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "396851473",
                "name": "rodrigo dhig\u00e3o",
                "username": "_dhigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54455357",
                "name": "Adriana Greco",
                "username": "DriGreco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333009520",
                "name": "sr\u0167\u03b1 w\u0454b",
                "username": "Srta_WEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277935815",
                "name": "@manfredig",
                "username": "manfredig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152680974",
                "name": "Marquinhos Fera",
                "username": "marquimfera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77204624",
                "name": "Professor S\u00e9rgio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ProfSergioRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222601936",
                "name": "Tain\u00e1 Grangeiro",
                "username": "tainagrangeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19297725",
                "name": "Luciana Oliveira",
                "username": "musalouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55691495",
                "name": "Domingos",
                "username": "domingospires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64203142",
                "name": "Rede Verde Inc.",
                "username": "RVCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266559940",
                "name": "joaozin jp",
                "username": "joaozin2054",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57216065",
                "name": "Glody Chirinos",
                "username": "glodyman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431888540",
                "name": "deborah moreno",
                "username": "mm_deborah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417523537",
                "name": "Alee",
                "username": "hifalkor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94077761",
                "name": "ABCdoABC",
                "username": "abcdoabc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1522637232",
                "name": "iNoramic",
                "username": "iNoramic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108836406",
                "name": "Ophelia Rozier\u2764",
                "username": "lauritaquin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270817346",
                "name": "vini",
                "username": "fernandesxvini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78648921",
                "name": "kp",
                "username": "piculinomarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146560447",
                "name": "fkawallys",
                "username": "fkawallys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52838600",
                "name": "Hist\u00f3ria & Cultura",
                "username": "nerdcultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19287821",
                "name": "Alcione Ribeiro",
                "username": "alcita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196650567",
                "name": "Julio Zampa",
                "username": "juliozampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49652782",
                "name": "Rui Santos Camelo",
                "username": "rscamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107165053",
                "name": "Guia Resplendor",
                "username": "guiaresplendor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346226498",
                "name": "mari",
                "username": "assismm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32781776",
                "name": "Gustavo Pinheiro, N95 \ud83d\ude37",
                "username": "gtpinhei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12287032",
                "name": "roberto laserna",
                "username": "roblaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47767589",
                "name": "Yasmin Pinheiro",
                "username": "yasmin_pin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158743072",
                "name": "Cristiano Machado",
                "username": "crmachados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748224",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "topambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517948216",
                "name": "Caronabh",
                "username": "Caronabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553941964",
                "name": "Adonias Tome",
                "username": "adonias2660",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177936770",
                "name": "Carlos Bueno Moraes",
                "username": "carlosbuenoDG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32472924",
                "name": "Pedro Reis",
                "username": "FarolCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260958092",
                "name": "Sabrina Karina",
                "username": "sabriiinak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207333572",
                "name": "Carolina Alves",
                "username": "kakailhabela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61920140",
                "name": "Denize Logoscracia",
                "username": "Denizelogos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403730471",
                "name": "Nat\u00e1lia Portella",
                "username": "Natyportella_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134604298",
                "name": "Paulo Escobar",
                "username": "alejoesc28",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24384016",
                "name": "Igor Fernandes",
                "username": "fernandesigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200516605",
                "name": "Henrique",
                "username": "RickBarbosaA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165605056",
                "name": "Fernando Grecco",
                "username": "greccopolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62036735",
                "name": "Pai do Bruno",
                "username": "vitorxandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595257890",
                "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Soares",
                "username": "SoaresAntnio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319963580",
                "name": "Anah\u00ed do brega",
                "username": "Ghustoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1064170447",
                "name": "Lari",
                "username": "Chaymeuvive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10653532",
                "name": "Alexandre Nadai",
                "username": "Nadai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42488741",
                "name": "snay",
                "username": "snayderx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69578847",
                "name": "Bruno Ferraz",
                "username": "leitebruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37550136",
                "name": "Carol's L. F. Adameit",
                "username": "xcarols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463021855",
                "name": "Oficina de noticias",
                "username": "Oficinadenotici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176412103",
                "name": "Dilson Ornelas",
                "username": "ornelax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19186006",
                "name": "Elisson",
                "username": "Leegado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68037323",
                "name": "Thaynara Mesquita",
                "username": "ThaynaraMsqt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42421272",
                "name": "davi martins \ud83c\udf37",
                "username": "davimarttins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092759805",
                "name": "Loira da Thais \u2661",
                "username": "DaanySoouza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637053930",
                "name": "Student Network ",
                "username": "StudentNetwork4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75414882",
                "name": "wen zhe juliette chinesa",
                "username": "talkinshard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1518082218",
                "name": "Marie",
                "username": "Luizamariethibo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31153632",
                "name": "Fernando Okumura",
                "username": "FernandoOkumura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53572945",
                "name": "Magno Mendes",
                "username": "mendesmagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303422541",
                "name": "Vento Lunar Branco",
                "username": "sthessauro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2917387355",
                "name": "carolzinha louren\u00e7o",
                "username": "0_carolzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215951124",
                "name": "fabinholoureiro",
                "username": "fabinholoureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59583349",
                "name": "Patr\u00edcia Nitz Foto",
                "username": "patricianitzc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25175250",
                "name": "Camila",
                "username": "milaceccato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257116888",
                "name": "Casal 20 Rose e Cido os Bikers",
                "username": "Casal20RoseCido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225530466",
                "name": "Dani",
                "username": "daniellefroes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339781402",
                "name": "Cristiano Monteiro",
                "username": "cristianocm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342285293",
                "name": "Julilinda\ud83c\udf35",
                "username": "LlianSimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30367771",
                "name": "Evandro Santo",
                "username": "santoEvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65913483",
                "name": "Fabiana Rodrigues",
                "username": "_FabiRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43719253",
                "name": "Tiago Ribas \ud83d\udc81\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "tweetiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110529883",
                "name": "SLComple\u274c",
                "username": "SLComplex_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89463059",
                "name": "Elapuredehoy",
                "username": "elapuredehoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114723303",
                "name": "Matheus",
                "username": "GastaldiMateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166124474",
                "name": "Josefh Flore",
                "username": "josefh_flore",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "352870792066895872",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kx0712mwao4aixu0h3prnv20zgcd",
        "oldest_id": "351346903184707585",
        "result_count": 499
    }
}