{
    "data": [
        {
            "author_id": "38964844",
            "created_at": "2013-03-08T04:42:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "309886756591915008",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR Cientista alerta para a constru\u00e7\u00e3o de um gigantesco complexo tur\u00edstico na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/vBtaKbNgDX"
        },
        {
            "author_id": "38964844",
            "created_at": "2013-03-08T04:41:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "AndreaMatarazzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "309886664929587200",
            "in_reply_to_user_id": "26327667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndreaMatarazzo  Cientista alerta para a constru\u00e7\u00e3o de um gigantesco complexo na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental . http://t.co/vBtaKbNgDX"
        },
        {
            "author_id": "38964844",
            "created_at": "2013-03-08T04:41:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "marciobjardim"
                    }
                ]
            },
            "id": "309886468459986944",
            "in_reply_to_user_id": "185631585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@marciobjardim Cientista alerta para a constru\u00e7\u00e3o de um gigantesco complexo tur\u00edstico na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/vBtaKbNgDX"
        },
        {
            "author_id": "38964844",
            "created_at": "2013-03-08T04:40:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "willgomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "309886317620240384",
            "in_reply_to_user_id": "31490951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@willgomes Cientista alerta para a constru\u00e7\u00e3o de um gigantesco complexo tur\u00edstico na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/vBtaKbNgDX"
        },
        {
            "author_id": "38964844",
            "created_at": "2013-03-08T04:39:42.000Z",
            "id": "309886117765865472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cientista alerta para a constru\u00e7\u00e3o de um gigantesco complexo tur\u00edstico na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba/PB. http://t.co/vBtaKbNgDX"
        },
        {
            "author_id": "122241562",
            "created_at": "2013-03-08T04:28:23.000Z",
            "id": "309883267832766464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Da Estrela #SerraDaEstrela #happy #happiness #cold #winter #happynewyear http://t.co/PQjU0ICXpR"
        },
        {
            "author_id": "214481740",
            "created_at": "2013-03-08T04:18:22.000Z",
            "id": "309880748284989443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURVAS MARCIANAS DE ATACAMA http://t.co/RGfgB5RYlB"
        },
        {
            "author_id": "376341309",
            "created_at": "2013-03-08T03:49:35.000Z",
            "id": "309873507414708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estacionamento de toyotas no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Desse ponto em diante, somente a p\u00e9! #aventura http://t.co/QmxdMSyBSq"
        },
        {
            "author_id": "291911895",
            "created_at": "2013-03-08T02:44:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "309857008411095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Brasil - sem palavras \u00e9 s\u00f3 ver p/crer  http://t.co/qMJ5URRZhX via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "318112871",
            "created_at": "2013-03-08T01:54:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "armandozelaya"
                    }
                ]
            },
            "id": "309844438694367232",
            "in_reply_to_user_id": "50956469",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@armandozelaya boca anda mas cagado que estatua de parque nacional ......"
        },
        {
            "author_id": "144995957",
            "created_at": "2013-03-08T01:44:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "liviaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "309842032539615232",
            "in_reply_to_user_id": "70174612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liviaqui pesquisa ai no google, o lugar \u00e9 lindo... \u00e1rea protegida de restinga. Mas o tr\u00e2nsito e as ruas de acesso, nega\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "144995957",
            "created_at": "2013-03-08T01:39:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "liviaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "309840768820973568",
            "in_reply_to_user_id": "70174612",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@liviaqui visitei o parque nacional de jurubatiba, conhece? de frente a praia, um dos parques que t\u00e3o ganhando dinheiro da copa e o \u00f4nibus.."
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2013-03-08T01:17:26.000Z",
            "id": "309835216971780096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ou nos come\u00e7amos a gritar por seguran\u00e7a e melhoria nos Parques Nacionais, Municipais e Estaduais ou ficamos... http://t.co/pJqcHpq9Nz"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-03-08T00:35:08.000Z",
            "id": "309824570901295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de lei aprovado nesta quinta-feira altera limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jureia-Itatins. #PRESERVA\u00c7\u00c3O #ATRIBUNA http://t.co/vyxLYQhpgd"
        },
        {
            "author_id": "15220584",
            "created_at": "2013-03-08T00:02:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "atribunasantos"
                    }
                ]
            },
            "id": "309816339353198593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @atribunasantos Projeto de lei altera limites da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Jureia-Itatins  http://t.co/M4cwQgoLyx"
        },
        {
            "author_id": "64438966",
            "created_at": "2013-03-08T00:00:03.000Z",
            "id": "309815741069275138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A: Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um camarote para o show das Cataratas, cen\u00e1rio... http://t.co/HBtSzlyapB"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-03-07T23:41:49.000Z",
            "id": "309811153717059584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovada na CMA. http://t.co/4PADRxJvEf"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-03-07T23:41:37.000Z",
            "id": "309811101175013377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovada na CMA. http://t.co/MEwe7fgmwe"
        },
        {
            "author_id": "75697948",
            "created_at": "2013-03-07T23:41:35.000Z",
            "id": "309811093642027009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto de lei altera limites da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Jureia-Itatins  http://t.co/bF8Lcv4XjT"
        },
        {
            "author_id": "79772831",
            "created_at": "2013-03-07T23:04:19.000Z",
            "id": "309801717027971072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui. http://t.co/arihm0mmrp"
        },
        {
            "author_id": "213698381",
            "created_at": "2013-03-07T22:57:58.000Z",
            "id": "309800116548677633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanz\u00e2nia : Voo de bal\u00e3o no Parque Nacional de Serengeti  http://t.co/ZrbPOsNRtW"
        },
        {
            "author_id": "882659479",
            "created_at": "2013-03-07T22:18:08.000Z",
            "id": "309790093596581890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "krl...qual o quarto elemento da unidade de conserva\u00e7\u00e3o??!! --\""
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-03-07T21:57:29.000Z",
            "id": "309784894454767618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovada na CMA. http://t.co/7bKMha9nb1"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-03-07T21:30:51.000Z",
            "id": "309778192229605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por pouco n\u00e3o tropecei nesse vespeiro, curiosamente fixado bem perto do solo. Hoje na RPPN Rio das Lontras. http://t.co/cAzxKbAKoh"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2013-03-07T21:06:07.000Z",
            "id": "309771968092176385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 2005, o Parque Nacional da Chapada das Mesas protege 160 mil hectares de Cerrado nos munic\u00edpios de... http://t.co/1sqEuFCR3v"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2013-03-07T20:57:29.000Z",
            "id": "309769795543388161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 2005, o Parque Nacional da Chapada das Mesas protege 160 mil hectares de Cerrado nos munic\u00edpios de... http://t.co/XFaVZ9TOpj"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2013-03-07T20:42:46.000Z",
            "id": "309766095320010753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff - Canada. Conhece?  http://t.co/ZjzkEzdOBn"
        },
        {
            "author_id": "729128120",
            "created_at": "2013-03-07T20:38:31.000Z",
            "id": "309765024568729600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais bonitos do Brasil fica no Maranh\u00e3o!\n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses envolve os... http://t.co/yGXYN7dfSc"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-03-07T20:14:00.000Z",
            "id": "309758853468282880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registro de hoje na RPPN Rio das Lontras com o engenheiro da Sulcatarinense Francisco Bittencourt. http://t.co/7UDXY7Jhxe"
        },
        {
            "author_id": "283105662",
            "created_at": "2013-03-07T20:09:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 60,
                        "username": "Hcorbisieri"
                    }
                ]
            },
            "id": "309757770842927106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Los aceites, Parque Nacional Aguaro Guariquito, Foto @hcorbisieri. #landcruiservzla #venezuela... http://t.co/PK0dArnmGb"
        },
        {
            "author_id": "60381901",
            "created_at": "2013-03-07T19:27:16.000Z",
            "id": "309747095093518336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/osmzvEerUj"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2013-03-07T18:49:20.000Z",
            "id": "309737547054055425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparelho de clonagem de cart\u00f5es \u00e9 encontrado em caixa eletr\u00f4nico do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\nSaiba mais http://t.co/UkKhZL3YgF"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-03-07T18:26:40.000Z",
            "id": "309731843299758081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a ave s\u00edmbolo do Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://t.co/m3bjggP1ss"
        },
        {
            "author_id": "919519266",
            "created_at": "2013-03-07T18:16:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "swift_mylove"
                    }
                ]
            },
            "id": "309729403141775360",
            "in_reply_to_user_id": "624318483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@swift_mylove hahha, milhares de lugares. Parque Nacional do Ibirapuera, Masp, JK Iguatemi, Butant\u00e3, livrarias..."
        },
        {
            "author_id": "16425195",
            "created_at": "2013-03-07T17:44:54.000Z",
            "id": "309721332940169216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Testando o Novo Range Rover Vogue sem frescura #inspirationroad @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/kmMyJ5mVcs"
        },
        {
            "author_id": "223628987",
            "created_at": "2013-03-07T17:35:30.000Z",
            "id": "309718967759560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DIRETOR DE PARQUES NACIONAIS: Precisa-se de indiv\u00edduo para coordenar os esfor\u00e7os do sistema do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-03-07T17:33:00.000Z",
            "id": "309718337556975616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ElCalafate \u00e9 o ponto central das atividades tur\u00edsticas na regi\u00e3o, tanto dentro como fora do Parque Nacional Los Glaciares"
        },
        {
            "author_id": "270538323",
            "created_at": "2013-03-07T17:26:24.000Z",
            "id": "309716676767789056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ARROIO EM FOCO: Dunas do ARROIO est\u00e1 amparada pela APA \u2013 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Baleia Franca http://t.co/bCEgU7HaDz"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2013-03-07T17:05:07.000Z",
            "id": "309711320205377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 07/03/2013 10:05: CB Foz do Igua\u00e7u || Acidente em meio de transporte - Colis\u00e3o Auto x Auto -&gt; Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-03-07T16:44:34.000Z",
            "id": "309706147206668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovada na CMA. http://t.co/7bKMha9nb1"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2013-03-07T15:40:37.000Z",
            "id": "309690055096664065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o  http://t.co/GXLc1NoJSV"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-03-07T14:57:38.000Z",
            "id": "309679236430581763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovada na CMA. http://t.co/FOf6dHHwdW"
        },
        {
            "author_id": "32286407",
            "created_at": "2013-03-07T14:39:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "aakkari"
                    }
                ]
            },
            "id": "309674736357625857",
            "in_reply_to_user_id": "43760956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aakkari O parque nacional do Igua\u00e7u \u00e9 foda e ainda d\u00e1 pra voc\u00ea comprar tranqueira no Paraguai e no Duty Free Shopping de Porto Iguazu"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-03-07T14:21:33.000Z",
            "id": "309670158811680770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovada na CMA. http://t.co/7bKMha9nb1"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-07T13:56:08.000Z",
            "id": "309663761885691905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparelho do tipo \"chupa-cabras\", que clona cart\u00f5es, foi encontrado em caixa-eletr\u00f4nico no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Pol\u00edcia evitou a fraude"
        },
        {
            "author_id": "86330278",
            "created_at": "2013-03-07T13:28:42.000Z",
            "id": "309656857876762624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que tal conhecer mais um monumento natural do Rio de Janeiro?? P\u00c3O DE A\u00c7\u00daCAR!\nLigue (21) 2421-9792 http://t.co/WoXr2en5hZ"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-03-07T13:26:45.000Z",
            "id": "309656365465489411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Museu da Gente Sergipana adota novas instala\u00e7\u00f5es multim\u00eddia: Fog\u00e3o solar e esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de coleta de arat... http://t.co/JCt2nyTdHG"
        },
        {
            "author_id": "14457164",
            "created_at": "2013-03-07T13:24:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "309655765185069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Soaked Lauren at Iguassu Falls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/uNFl9kpXuk"
        },
        {
            "author_id": "14457164",
            "created_at": "2013-03-07T13:23:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "309655447135207424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguassu Falls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/5OF212IX2w"
        },
        {
            "author_id": "216005299",
            "created_at": "2013-03-07T13:00:01.000Z",
            "id": "309649639903211520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00a1Qu\u00e9 pasada el Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en #Brasil! http://t.co/5xd2ZiY60W"
        },
        {
            "author_id": "97907638",
            "created_at": "2013-03-07T11:44:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 77,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "309630721373376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assaltos nas trilhas do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Fril5tnMzi via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-03-07T11:40:01.000Z",
            "id": "309629507617312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho http://t.co/96tMyPzsiO"
        },
        {
            "author_id": "112747731",
            "created_at": "2013-03-07T11:20:27.000Z",
            "id": "309624580803280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u2013 Piau\u00ed - Brasil\n\nEst\u00e1 localizado no sudeste do Estado do Piau\u00ed.  A... http://t.co/p5UDKFfIEM"
        },
        {
            "author_id": "39247266",
            "created_at": "2013-03-07T11:20:11.000Z",
            "id": "309624514910765056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/jajzokogHd"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-03-07T05:03:59.000Z",
            "id": "309529841043124224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra 'chupa-cabras' em caixa eletr\u00f4nico do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qbqQqU5OU4"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-03-07T03:56:35.000Z",
            "id": "309512878019444738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra 'chupa-cabras' em caixa eletr\u00f4nico do Parque Nacional do Igua\u00e7u:  http://t.co/AMaCLCPJfM"
        },
        {
            "author_id": "79202461",
            "created_at": "2013-03-07T03:18:07.000Z",
            "id": "309503200363417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "andei na esta\u00e7\u00e3o ecologica na escuridao total. to pronta pra vida"
        },
        {
            "author_id": "118172883",
            "created_at": "2013-03-07T02:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.24444298,
                        -17.74208169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8ee88bd36514f636"
            },
            "id": "309493525303656448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#baleia #bahia #ferias #mar\u00e7o marcelo @ Centro de Visitantes Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/iY8h4ukXqj"
        },
        {
            "author_id": "32901996",
            "created_at": "2013-03-07T02:28:24.000Z",
            "id": "309490686984585216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u2013 Piau\u00ed - Brasil \n\nhttp://t.co/riknRk2itS"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-03-07T02:03:29.000Z",
            "id": "309484415438946304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/7H8l64Th2u Casa da Tojeira (Faia, Cabeceiras de Basto): Esta bela mans\u00e3o do s\u00e9culo XVII no Parque Nacional da P"
        },
        {
            "author_id": "845624550",
            "created_at": "2013-03-07T01:16:28.000Z",
            "id": "309472586046267392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 30 mil visitantes no feriad\u00e3o de Carnaval. http://t.co/0U2IX8BZvU"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-03-07T01:01:33.000Z",
            "id": "309468830583881729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovada na CMA. http://t.co/7bKMha9nb1"
        },
        {
            "author_id": "46942535",
            "created_at": "2013-03-07T00:58:49.000Z",
            "id": "309468142701252608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimos dias de curti\u00e7\u00e3o =[ Portal do Parque Nacional das Emas http://t.co/MZJ3tyQPZv"
        },
        {
            "author_id": "116777292",
            "created_at": "2013-03-07T00:18:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17631572,
                        -22.92136896
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "309457902777798656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Tijuca @ Parque nacional da Tijuca http://t.co/wHsaISWvWb"
        },
        {
            "author_id": "324963922",
            "created_at": "2013-03-07T00:17:19.000Z",
            "id": "309457697345007616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho grandioso desse homem, pacificando e protegendo os povos ind\u00edgenas, criando o Parque Nacional do Xingu,... http://t.co/hkBAkwh4kP"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-03-06T23:48:48.000Z",
            "id": "309450521494814721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u2013 Piau\u00ed - Brasil http://t.co/4eamdLbGZs"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-03-06T23:45:43.000Z",
            "id": "309449746991443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara \u2013 Piau\u00ed - Brasil http://t.co/eW8saK2TUP"
        },
        {
            "author_id": "46807012",
            "created_at": "2013-03-06T22:00:10.000Z",
            "id": "309423182429949953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Compete \u00e0 Justi\u00e7a Federal julgar os casos de dano ao meio ambiente em \u00e1rea de parque nacional (h\u00e1 interesse da Uni\u00e3o) - STJ, CC 104942/PR."
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-03-06T21:57:54.000Z",
            "id": "309422611526479872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovada na CMA. http://t.co/7bKMha9nb1"
        },
        {
            "author_id": "149279790",
            "created_at": "2013-03-06T21:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "marianasuarz"
                    }
                ]
            },
            "id": "309422484904632320",
            "in_reply_to_user_id": "161121906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marianasuarz O esteeee http://t.co/zd8qBkFDLn"
        },
        {
            "author_id": "158762275",
            "created_at": "2013-03-06T21:30:29.000Z",
            "id": "309415715352485888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional http://t.co/smpgLey6TH  #socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2013-03-06T21:13:52.000Z",
            "id": "309411532670918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra 'chupa-cabras' em caixa eletr\u00f4nico do Parque ... - http://t.co/lmLRKcjPww http://t.co/LIpB845qdO"
        },
        {
            "author_id": "172132761",
            "created_at": "2013-03-06T21:11:07.000Z",
            "id": "309410839834791936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra 'chupa-cabras' em caixa eletr\u00f4nico do Parque Nacional:  Um equipamento usad... http://t.co/veVTwKG58v"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-03-06T20:42:01.000Z",
            "id": "309403514734518272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SP \u2013 Carta Aberta dos Moradores da Jureia contra projeto de lei estadual para mudar os limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica http://t.co/t8JeOnkvxK"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2013-03-06T20:30:54.000Z",
            "id": "309400717964218368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim celebra o Dia da Mulher\nhttp://t.co/jf3sAmrs52"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-03-06T20:17:36.000Z",
            "id": "309397370838335488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra 'chupa-cabras' em caixa eletr\u00f4nico do Parque Nacional http://t.co/mQPV9HkSBL"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2013-03-06T20:15:03.000Z",
            "id": "309396729445351424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Pol\u00edcia encontra 'chupa-cabras' em caixa eletr\u00f4nico do Parque Nacional http://t.co/wvoAzKuRnk #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "224338453",
            "created_at": "2013-03-06T20:14:02.000Z",
            "id": "309396476029710337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhosa imagem de um p\u00f4r do sol no Parque Nacional de Grand Teton, Snake River, EUA... em algum lugar bonito... http://t.co/a2TbXXB1sm"
        },
        {
            "author_id": "234727526",
            "created_at": "2013-03-06T20:12:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 15,
                        "username": "sudemagovpb"
                    }
                ]
            },
            "id": "309396014769512449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoticiasGovPB @sudemagovpb realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Saiba mais &gt;&gt; http://t.co/8kihgSdIWh"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2013-03-06T20:10:51.000Z",
            "id": "309395672992452608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra 'chupa-cabras' em caixa eletr\u00f4nico do Parque Nacional http://t.co/xe1FRHn7xA"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-03-06T20:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 124,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "309393425847955457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Pol\u00edcia encontra 'chupa-cabras' em caixa eletr\u00f4nico do Parque Nacional - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/mODo6kIMSE via @g1"
        },
        {
            "author_id": "15592474",
            "created_at": "2013-03-06T19:57:08.000Z",
            "id": "309392220778266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra 'chupa-cabras' em caixa eletr\u00f4nico do Parque Nacional http://t.co/sCdXtYdjTL"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-03-06T19:54:09.000Z",
            "id": "309391472308932608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra 'chupa-cabras' em caixa eletr\u00f4nico do Parque Nacional http://t.co/csHCR7TetD"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-03-06T19:54:05.000Z",
            "id": "309391455519129600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia encontra 'chupa-cabras' em caixa eletr\u00f4nico do Parque Nacional http://t.co/kP3xSySrvx"
        },
        {
            "author_id": "10195752",
            "created_at": "2013-03-06T19:44:02.000Z",
            "id": "309388922784464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/Qn8G8ZUVio"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-03-06T19:41:04.000Z",
            "id": "309388178912059392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Empresa pelotense realiza excurs\u00f5es para o Parque Nacional da Lagoa do Peixe http://t.co/eYLKiOEJdN"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-03-06T19:31:04.000Z",
            "id": "309385660534505473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe a hist\u00f3ria do Parque Nacional El Leoncito? http://t.co/SpXJnj0PpW #ArgentinaPulsa"
        },
        {
            "author_id": "902385056",
            "created_at": "2013-03-06T18:57:32.000Z",
            "id": "309377221250936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal o Parque Nacional da Tijuca com a Bike Vip Club??\nVamos?? http://t.co/UpyMrSlMHN"
        },
        {
            "author_id": "865183088",
            "created_at": "2013-03-06T18:52:43.000Z",
            "id": "309376011663990784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La Meseta - Parque Nacional Noel Kempff Mercado\nProvincia de Jos\u00e9 Miguel de Velasco, Departamento de Santa Cruz http://t.co/lVAAYnnMT3"
        },
        {
            "author_id": "178177581",
            "created_at": "2013-03-06T18:48:48.000Z",
            "id": "309375026853978112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ea38rZ7XPp"
        },
        {
            "author_id": "248666314",
            "created_at": "2013-03-06T18:48:41.000Z",
            "id": "309374994444603394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/J2Mj3LUs8j"
        },
        {
            "author_id": "185699468",
            "created_at": "2013-03-06T18:47:57.000Z",
            "id": "309374810838953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \nhttp://t.co/Rwp8jJ4IHu"
        },
        {
            "author_id": "72936035",
            "created_at": "2013-03-06T18:44:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "309373921931706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema promove 2\u00aaExpedi\u00e7\u00e3o Herpetol\u00f3gica na Serra de Santa Catarina,na regi\u00e3o da caatinga paraibana.Visa a cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "54585521",
            "created_at": "2013-03-06T18:41:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43822415,
                        -25.68694227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "309373283252453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Cataratas... Lindo... \ud83d\ude04 #deus\u00e9maravilhoso @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/PRhRZKhTOo"
        },
        {
            "author_id": "474335960",
            "created_at": "2013-03-06T18:28:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 124,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "309369984952451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ano - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/fpCxivbuYh via @g1"
        },
        {
            "author_id": "292549637",
            "created_at": "2013-03-06T18:04:50.000Z",
            "id": "309363958874263552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 17 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros - Goais\" http://t.co/f9HuYDEVPj"
        },
        {
            "author_id": "239785142",
            "created_at": "2013-03-06T17:57:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "bf35d6804909118a"
            },
            "id": "309362235753512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/2HvwtBqZpM"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-03-06T17:23:36.000Z",
            "id": "309353584229756930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u - Minas Gerais\u00a0(by Tom Alves) http://t.co/wzVv2H3nY9"
        },
        {
            "author_id": "1026590336",
            "created_at": "2013-03-06T17:19:50.000Z",
            "id": "309352634119237633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Sudema est\u00e1 promovendo a 2\u00aa Expedi\u00e7\u00e3o Herp... http://t.co/a2Phefg9cN"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-03-06T16:59:07.000Z",
            "id": "309347421291429888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo de adquirir informa\u00e7\u00f5es como parte dos estudos de cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no local."
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-03-06T16:58:22.000Z",
            "id": "309347235269857280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sudema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/hwLnVIyNAX #Govparaiba"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-03-06T16:18:39.000Z",
            "id": "309337239723323393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovada na CMA. http://t.co/KnNoKEgLch"
        },
        {
            "author_id": "1195950348",
            "created_at": "2013-03-06T16:08:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 94,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "309334725728817152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/nrjXWlibEO via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "170025143",
            "created_at": "2013-03-06T16:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2734569,
                        -22.96156633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "309333938852212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascatinha @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/2E7OVFyF6P"
        },
        {
            "author_id": "71973399",
            "created_at": "2013-03-06T16:00:03.000Z",
            "id": "309332558842310656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie lugares incr\u00edveis \n\nParque Nacional de Yellowstone, Wyoming, EUA http://t.co/LMlSwzgY6E"
        },
        {
            "author_id": "237687262",
            "created_at": "2013-03-06T15:59:43.000Z",
            "id": "309332473718910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sudema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/zKPm0ae0Jb"
        },
        {
            "author_id": "310642814",
            "created_at": "2013-03-06T15:57:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.417673,
                        -1.3660427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed74cc748183253a"
            },
            "id": "309332030846533633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bate uma saudadeeee. @ parque nacional de foz do igua\u00e7u http://t.co/TwaddTA0bw"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-03-06T15:50:14.000Z",
            "id": "309330085977128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/rnhP9YLLbA"
        },
        {
            "author_id": "57942577",
            "created_at": "2013-03-06T15:37:13.000Z",
            "id": "309326812192854016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) [pic]: http://t.co/dl3wLVdZNv"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-03-06T15:30:50.000Z",
            "id": "309325203689840642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovada na CMA. http://t.co/iAmH2hSwvC;"
        },
        {
            "author_id": "884692471",
            "created_at": "2013-03-06T15:23:38.000Z",
            "id": "309323393017212929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo/PB: Sudema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/q15Nv3bihi"
        },
        {
            "author_id": "292549637",
            "created_at": "2013-03-06T14:50:22.000Z",
            "id": "309315021849116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0... http://t.co/7Fv2upJZkh"
        },
        {
            "author_id": "133414899",
            "created_at": "2013-03-06T14:40:32.000Z",
            "id": "309312545993420800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/J5uUZMjG1x"
        },
        {
            "author_id": "9762082",
            "created_at": "2013-03-06T14:26:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 117,
                        "username": "uc_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "309308924237078530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, um dos mais antigos do Pa\u00eds, est\u00e1 em risco! http://t.co/lqKR9uRyO0 (via @vitaecivilis) cc @uc_brasil"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2013-03-06T14:23:09.000Z",
            "id": "309308172164800512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, um dos mais antigos do Pa\u00eds, est\u00e1 em risco! Conhe\u00e7a esta hist\u00f3ria http://t.co/HrEPbFQK5C"
        },
        {
            "author_id": "157295352",
            "created_at": "2013-03-06T14:15:09.000Z",
            "id": "309306159574159362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semades far\u00e1 Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Campos Lindos: http://t.co/NhIpgGXdyW"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2013-03-06T14:10:36.000Z",
            "id": "309305012851466240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semades far\u00e1 Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Campos Lindos: http://t.co/IOJsXyWkBC"
        },
        {
            "author_id": "62938452",
            "created_at": "2013-03-06T14:07:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "309304135143010306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia galera linda!!!\nPegando um sol com amigos alessioob israelchagas17 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/99MswppYxu"
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2013-03-06T13:47:37.000Z",
            "id": "309299230978220032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece hoje e amanh\u00e3 em Santar\u00e9m (PA), a reuni\u00e3o de forma\u00e7\u00e3o dos conselhos da Esta\u00e7\u00e3o Ecologica Gr\u00e3o Par\u00e1 e Reserva Biologica Maicuru."
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-03-06T13:42:42.000Z",
            "id": "309297991817232385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovada na CMA. http://t.co/XZSKC3TPpL"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-03-06T13:41:34.000Z",
            "id": "309297708483616768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovada na CMA. http://t.co/MfxpbrpaFE"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-03-06T13:40:57.000Z",
            "id": "309297550391926784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovada na CMA. http://t.co/7bKMha9nb1"
        },
        {
            "author_id": "298111720",
            "created_at": "2013-03-06T13:40:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 73,
                        "username": "Incra_oficial"
                    },
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 88,
                        "username": "gov_maranhao"
                    }
                ]
            },
            "id": "309297460898066433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Incra no Maranh\u00e3o entrega 90 casas na Reserva Extrativista Chapada Limpa @Incra_oficial @Gov_Maranhao http://t.co/IEGOOctsSX"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-03-06T13:39:39.000Z",
            "id": "309297226344194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovada na CMA. http://t.co/MEwe7fgmwe"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-03-06T13:32:22.000Z",
            "id": "309295391428456449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "79899319",
            "created_at": "2013-03-06T13:20:10.000Z",
            "id": "309292320799485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom dia cheio de encanto para os olhos! Na foto, Parque Nacional Jasper, no Canad\u00e1. http://t.co/YPUYqcyJQ0"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-03-06T13:00:25.000Z",
            "id": "309287352931602433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL EL LEONCITO #SanJuan Quantas noites por semana voc\u00ea olha para o c\u00e9u para ver as estrelas? http://t.co/ALNYzwkWuc"
        },
        {
            "author_id": "771288241",
            "created_at": "2013-03-06T12:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 64,
                        "username": "SantaCruz_love"
                    }
                ]
            },
            "id": "309284725892190209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum \u20182\u00aa Nevada Parque Nacional\u2019. http://t.co/3l3alHyV4n\u2019, por @SantaCruz_love. #TemporalCanarias"
        },
        {
            "author_id": "67029726",
            "created_at": "2013-03-06T12:20:21.000Z",
            "id": "309277268612640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEIO CICL\u00cdSTICO - O Sesc Sorocaba realiza no s\u00e1bado (16), \u00e0s 8h30, na Floresta Nacional de Ipanema, um passeio... http://t.co/Z9uGE4zeKT"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-03-06T11:59:03.000Z",
            "id": "309271908636053504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/uK8r1goqFy Hotel Castrum Villae (Castro Laboreiro, Melga\u00e7o): Situado dentro do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "424385422",
            "created_at": "2013-03-06T11:54:21.000Z",
            "id": "309270726584705024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associado do IASB destina \u00e1rea para RPPN em Bonito/MS http://t.co/RBr6LYY8YM"
        },
        {
            "author_id": "45129079",
            "created_at": "2013-03-06T10:26:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 77,
                        "username": "locaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "309248638360621056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "site e emails do parque nacional da tijuca est\u00e3o fora do ar desde sexta, e a @locaweb n\u00e3o consegue resolver..."
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-03-06T04:56:21.000Z",
            "id": "309165532484079617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas - Rio Grande do Norte - Brasil http://t.co/ELs5XiREHH"
        },
        {
            "author_id": "120663759",
            "created_at": "2013-03-06T03:18:03.000Z",
            "id": "309140794781102080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Ilhas do Rio foi elaborado para auxiliar na consolida\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, o Monumento Natural... http://t.co/u0j6psm0y4"
        },
        {
            "author_id": "111168004",
            "created_at": "2013-03-06T03:01:49.000Z",
            "id": "309136708966940672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1 \n\nO projeto de lei que cria o... http://t.co/lN6SQ5OGlk"
        },
        {
            "author_id": "35949122",
            "created_at": "2013-03-06T02:58:39.000Z",
            "id": "309135910329516032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Capivara: Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco\n\nhttp://t.co/yTLWHEkkZk"
        },
        {
            "author_id": "111168004",
            "created_at": "2013-03-06T02:53:52.000Z",
            "id": "309134707730300929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovada na CMA \n\nEm reuni\u00e3o encerrada h\u00e1 pouco pelo... http://t.co/WNST28jAKZ"
        },
        {
            "author_id": "39495613",
            "created_at": "2013-03-06T02:18:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "309125712328130560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/SXRhuqe3pk"
        },
        {
            "author_id": "611250456",
            "created_at": "2013-03-06T02:15:30.000Z",
            "id": "309125054174752769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanz\u00e2nia : Voo de bal\u00e3o no Parque Nacional de Serengeti  http://t.co/5GOzNybFbG"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-03-06T02:13:23.000Z",
            "id": "309124521481347072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/C6CUZQHGZt Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "69450029",
            "created_at": "2013-03-06T01:56:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "vifontoura"
                    }
                ]
            },
            "id": "309120394323976192",
            "in_reply_to_user_id": "52104558",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vifontoura \u00e9 mais perto sim e al\u00e9m disso tem um Parque Nacional nessa cidade! Sempre quis morar perto de uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-03-06T01:26:24.000Z",
            "id": "309112694273871872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Serra da Capivara - Piau\u00ed\u00a0(by Ricardo Rollo) http://t.co/HPAWNHaoDv"
        },
        {
            "author_id": "630368057",
            "created_at": "2013-03-06T00:45:07.000Z",
            "id": "309102307805646848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a refloresta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (opini\u00e3o): Li h\u00e1 uns dias, com satisfa\u00e7\u00e3o, uma... http://t.co/YjRSSgTxWX #chuza"
        },
        {
            "author_id": "4875451",
            "created_at": "2013-03-06T00:45:06.000Z",
            "id": "309102303137366016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a refloresta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (opini\u00e3o) http://t.co/0333kAzDvv #chuza!"
        },
        {
            "author_id": "209947121",
            "created_at": "2013-03-05T23:45:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98545385,
                        -22.44873054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "309087281396977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 tenho a agradecer por ter sua amizade. Eu amo muito voc\u00ea. &lt;3 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/roj0QFj3qk"
        },
        {
            "author_id": "1188058022",
            "created_at": "2013-03-05T22:55:01.000Z",
            "id": "309074598555688960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/cGQPEQGp6v"
        },
        {
            "author_id": "32901996",
            "created_at": "2013-03-05T22:47:20.000Z",
            "id": "309072666390835202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas - Rio Grande do Norte - Brasil http://t.co/3ZJ8VXI6yu"
        },
        {
            "author_id": "217404229",
            "created_at": "2013-03-05T22:47:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15726234,
                        -22.42772065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "309072615732019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha a noite, de boa! (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/3LuPSPNiYG"
        },
        {
            "author_id": "615454159",
            "created_at": "2013-03-05T22:34:20.000Z",
            "id": "309069394754015233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 marcada para 21/03 a audi\u00eancia p\u00fablica em Campos Lindos, para discutir cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Serra da Cangalha."
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2013-03-05T22:26:37.000Z",
            "id": "309067451642023936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que j\u00e1 leu? \"As quedas de \u00e1gua s\u00e3o um importante habitat de hipop\u00f3tamos, peixes e crocodilos...\" http://t.co/A8rJsY1vDj"
        },
        {
            "author_id": "129846221",
            "created_at": "2013-03-05T21:48:59.000Z",
            "id": "309057982472261633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temos muito orgulho de ajudar a proteger a biodiversidade da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Olha s\u00f3 que linda! http://t.co/RYWSwLypSP"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-03-05T21:48:59.000Z",
            "id": "309057979611750400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas - Rio Grande do Norte - Brasil http://t.co/K3Sg8s9taQ"
        },
        {
            "author_id": "174895312",
            "created_at": "2013-03-05T20:22:09.000Z",
            "id": "309036127979986944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u do Parque Nacional Yasun\u00ed, no Equador, revela a ilumina\u00e7\u00e3o da queima de petr\u00f3leo em po\u00e7os das proximidades.... http://t.co/rmoKbRLYV9"
        },
        {
            "author_id": "92597675",
            "created_at": "2013-03-05T20:20:45.000Z",
            "id": "309035778464428033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo Luau das Cataratas, passeio realizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u em noite de lua cheia, acontecer\u00e1 dia 27/3 http://t.co/eRMwFg6P0z"
        },
        {
            "author_id": "784719306",
            "created_at": "2013-03-05T20:07:46.000Z",
            "id": "309032511361662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovado o Projeto de Lei 60/2003 que cria Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no litoral paranaense.... http://t.co/4qSy93taOf"
        },
        {
            "author_id": "1137810518",
            "created_at": "2013-03-05T19:47:21.000Z",
            "id": "309027368918474754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ubajara \u00e9 aberto de ter\u00e7a-feira a domingo http://t.co/zmE0R3xSMm"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2013-03-05T19:00:38.000Z",
            "id": "309015615195197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Aprovada cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1  http://t.co/BHKCOUj0Fk"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-03-05T18:56:05.000Z",
            "id": "309014468212449280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1: O projeto de lei que cria o Pa... http://t.co/gxyeD7u3wQ"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-03-05T17:48:18.000Z",
            "id": "308997413371252738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais \u00e9 aprovada na CMA: Em reuni\u00e3o encerrada h\u00e1 pouco pelo... http://t.co/TgZuYhVZuB"
        },
        {
            "author_id": "249635509",
            "created_at": "2013-03-05T17:13:08.000Z",
            "id": "308988563385634816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7ois Maranhenses: impresionante #desierto con #lagunas: Situado en el nordeste de Brasil, el Parque Nacional... http://t.co/GXSKroUuot"
        },
        {
            "author_id": "17709970",
            "created_at": "2013-03-05T17:07:24.000Z",
            "id": "308987120758960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed: Durante mil\u00eanios as paredes dos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos foram pin... http://t.co/0hE8BiORKu"
        },
        {
            "author_id": "27731426",
            "created_at": "2013-03-05T16:55:51.000Z",
            "id": "308984213934333952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A atividade agora \u00e9 a observa\u00e7\u00e3o da vida selvagem, no Parque Nacional do Tortuguero, nordeste da Costa Rica."
        },
        {
            "author_id": "17709970",
            "created_at": "2013-03-05T16:54:20.000Z",
            "id": "308983828796563457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: Durante mil\u00eanios as paredes dos s\u00edtios arqueol\u00f3gicos foram pintadas e gr... http://t.co/xPynduLJve"
        },
        {
            "author_id": "285110662",
            "created_at": "2013-03-05T16:37:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98545385,
                        -22.44873054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "308979652565823489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Forma\u00e7\u00e3o de GP INEA - #curso #conhecimento #gpinea #nature #green #day #crazy @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/3LJaLhR1GV"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2013-03-05T16:26:10.000Z",
            "id": "308976743866314753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra Capivara, Patrim\u00f4nio Mundial da Unesco http://t.co/ALPX3haoeL #UOL"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-03-05T15:10:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 124,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "308957763491491842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ano - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/q5NDRasDli via @g1"
        },
        {
            "author_id": "179307424",
            "created_at": "2013-03-05T14:21:06.000Z",
            "id": "308945268265598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando. Proposta para cria\u00e7\u00e3o de mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Joinville. http://t.co/WGzQezXZrz"
        },
        {
            "author_id": "180011089",
            "created_at": "2013-03-05T13:30:01.000Z",
            "id": "308932414179274753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza Selvagem: Parque Nacional de Yellowstone, Estados Unidos.  O mais antigo parque nacional do mundo \u00e9... http://t.co/CpUawoE5nX"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-03-05T12:27:44.000Z",
            "id": "308916740153282560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-03-05T12:06:01.000Z",
            "id": "308911273637183488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "292612079",
            "created_at": "2013-03-05T11:33:16.000Z",
            "id": "308903032081498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/KA8SjI1QTr"
        },
        {
            "author_id": "388560986",
            "created_at": "2013-03-05T11:33:16.000Z",
            "id": "308903030294720512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/2gjxRi6jIz"
        },
        {
            "author_id": "142856281",
            "created_at": "2013-03-05T11:33:15.000Z",
            "id": "308903028449226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/Y7ATqvhUj5"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2013-03-05T11:33:15.000Z",
            "id": "308903026779910145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/DFLuwZuCDV"
        },
        {
            "author_id": "26188256",
            "created_at": "2013-03-05T11:33:11.000Z",
            "id": "308903010103357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/enbxYKkYBu"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-03-05T11:33:07.000Z",
            "id": "308902993380638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/j3NEWTh1R3"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-03-05T11:33:05.000Z",
            "id": "308902983947657216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPINI\u00c3O - Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Est... http://t.co/5xI929jhza"
        },
        {
            "author_id": "602293539",
            "created_at": "2013-03-05T11:33:02.000Z",
            "id": "308902974778904576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/wdskKkdInd"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-03-05T11:33:01.000Z",
            "id": "308902969196294145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/6JSZqKBIHu"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2013-03-05T11:33:00.000Z",
            "id": "308902964523855872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce C... http://t.co/ZtrFuenSuC #ultimosegundo.ig.co"
        },
        {
            "author_id": "599592246",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:58.000Z",
            "id": "308902955728388096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/HhjrXDrqdL"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:57.000Z",
            "id": "308902952305823744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/62yXVsRNBR"
        },
        {
            "author_id": "505289130",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:54.000Z",
            "id": "308902937529290753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Es... http://t.co/2J9LrI7jMH #Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:53.000Z",
            "id": "308902934400356352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/4qtNYzWFcx"
        },
        {
            "author_id": "228870545",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:53.000Z",
            "id": "308902933796376576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Es... http://t.co/f3pzdoGKSG #Raynniere"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:51.000Z",
            "id": "308902927278424066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/rmRfYWT5jV"
        },
        {
            "author_id": "333006434",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:50.000Z",
            "id": "308902921481887744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/3rbyC4Povg"
        },
        {
            "author_id": "306996428",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:49.000Z",
            "id": "308902920039059457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/EAG6J2r68y"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:49.000Z",
            "id": "308902919082745856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/q6WlQiBQ4T"
        },
        {
            "author_id": "296281529",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:49.000Z",
            "id": "308902917560221697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/Xf6QSiNSZM"
        },
        {
            "author_id": "294775087",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:48.000Z",
            "id": "308902915924451328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/ly275DIy4H"
        },
        {
            "author_id": "286317048",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:48.000Z",
            "id": "308902913554653184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/aVs2sQihpc"
        },
        {
            "author_id": "222569206",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:47.000Z",
            "id": "308902911612702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/3CJpfFQ1dQ"
        },
        {
            "author_id": "252774677",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:46.000Z",
            "id": "308902905702932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/aeVACUCC8X"
        },
        {
            "author_id": "124217367",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:45.000Z",
            "id": "308902900342616064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOPS \u25ba Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estado... http://t.co/XIZ4edWUPm"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:43.000Z",
            "id": "308902893304569857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/VcvhPNZB9o"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-03-05T11:32:42.000Z",
            "id": "308902889592594432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/3iBYWWzwes"
        },
        {
            "author_id": "225917749",
            "created_at": "2013-03-05T11:26:54.000Z",
            "id": "308901430809481216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias\u2122 | Foto do dia: Eros\u00e3o - National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon,... http://t.co/spRVuHuauS"
        },
        {
            "author_id": "171187322",
            "created_at": "2013-03-05T11:09:24.000Z",
            "id": "308897023648751616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia: Eros\u00e3o: National GeographicCen\u00e1rio singular do parque Nacional do Bryce Canyon, nos Estados Unido... http://t.co/COluvdyTul"
        },
        {
            "author_id": "71678482",
            "created_at": "2013-03-05T10:55:29.000Z",
            "id": "308893522621251584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ler para crer... Sobre a refloresta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/ZLoIIUC9vC"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2013-03-05T10:23:58.000Z",
            "id": "308885591070736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00e1rea protegida inviabiliza minera\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda - http://t.co/X5SydyhAzl"
        },
        {
            "author_id": "31433671",
            "created_at": "2013-03-05T10:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 19,
                        "username": "catracalivre"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.94907363,
                        -19.92591738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "308882185866334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sp #pr e #rj Via \"@catracalivre: Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional http://t.co/Vv53TE7sOD #socioambiental\""
        },
        {
            "author_id": "635619807",
            "created_at": "2013-03-05T09:57:19.000Z",
            "id": "308878886387716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da floresta nova - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/JoE7VQtcGc"
        },
        {
            "author_id": "1164081727",
            "created_at": "2013-03-05T09:43:55.000Z",
            "id": "308875511306788864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tanz\u00e2nia : Voo de bal\u00e3o no Parque Nacional de Serengeti  http://t.co/KCSL6Er5IE"
        },
        {
            "author_id": "53772716",
            "created_at": "2013-03-05T09:30:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "catracalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "308872076276678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @catracalivre: Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional http://t.co/NxNfB6L9te #socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2013-03-05T09:01:21.000Z",
            "id": "308864798525894656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional http://t.co/EkREjQeN2Y #socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "366257278",
            "created_at": "2013-03-05T08:00:32.000Z",
            "id": "308849497088344066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a refloresta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/RzncBXs8jn"
        },
        {
            "author_id": "1172471756",
            "created_at": "2013-03-05T07:02:34.000Z",
            "id": "308834909475188736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: Parque Nacional de Cabrera http://t.co/GhdVV4fNeE"
        },
        {
            "author_id": "74276360",
            "created_at": "2013-03-05T03:45:36.000Z",
            "id": "308785339726712832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o Ambiental Lado do Ju\u00e1! Responsabilidade de quem?????? http://t.co/dlmPlrCdYS"
        },
        {
            "author_id": "226612663",
            "created_at": "2013-03-05T02:45:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.2889106,
                        -20.3455856
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "308770088520138752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/d204FtxunH um dia eu vou l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2013-03-05T01:32:19.000Z",
            "id": "308751797709852672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/sznJbRulR0 Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses faz parte do programa de turismo nos Parques. Maranh\u00e3o Brasil"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-03-05T01:17:32.000Z",
            "id": "308748077857136640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prof Sergio rebate, na C\u00e2mara dos Deputados, proibi\u00e7\u00e3o de entrada de ve\u00edculos no Parque do Igua\u00e7u - http://t.co/mMngzivXjL"
        },
        {
            "author_id": "561938909",
            "created_at": "2013-03-05T00:52:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 124,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "308741766499168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ano - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/AoUE9JXFzU via @g1"
        },
        {
            "author_id": "135250367",
            "created_at": "2013-03-05T00:28:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "catracalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "308735612104609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional \u00ab Catraca Livre \u2013 S\u00e3o Paulo Gr\u00e1tis http://t.co/4H66UGgELX via @catracalivre"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2013-03-05T00:17:24.000Z",
            "id": "308732945739436032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de R\u00eaViver mais 1 viagem atrav\u00e9s de 1 fotografia! E a foto do dia \u00e9 do Parque Nacional Tayrona #Colombia http://t.co/Jp2CXYMbpq."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-03-05T00:15:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "308732363498733568",
            "in_reply_to_user_id": "253034260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ICMBio mant\u00e9m normas para ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/OvLA7wq66w"
        },
        {
            "author_id": "50412759",
            "created_at": "2013-03-05T00:00:06.000Z",
            "id": "308728590088957952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa iniciativa! Que tal trabalhar como volunt\u00e1rio em um parque nacional?\nConfira mais informa\u00e7\u00f5es em:... http://t.co/HggJ2ul0iA"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2013-03-04T22:51:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2734569,
                        -22.96156633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "308711325821960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfb6Minha vida \u00e9 andar por esse pai\u00eds\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/aqhRt96oKS"
        },
        {
            "author_id": "90619222",
            "created_at": "2013-03-04T22:34:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 101,
                        "username": "Incra_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "308706993525379072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra no Maranh\u00e3o entrega 90 casas na Reserva Extrativista Chapada Limpa http://t.co/iKjncUDpjh via @@incra_oficial"
        },
        {
            "author_id": "116815233",
            "created_at": "2013-03-04T22:18:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "FotoEcuador"
                    }
                ]
            },
            "id": "308703007074287616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@FotoEcuador: El Parque Nacional Sumaco Napo-Galeras #FotoEcuador Foto de dutchorion http://t.co/6kMOopLZUf\""
        },
        {
            "author_id": "321933330",
            "created_at": "2013-03-04T21:46:20.000Z",
            "id": "308694927607492609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ... http://t.co/FKcHinRvCz #not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-03-04T21:00:02.000Z",
            "id": "308683273264050177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho http://t.co/UDWdlxZk14 http://t.co/J6pjWPGeFZ"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-03-04T21:00:01.000Z",
            "id": "308683271464681472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra - Canyon Itaimbezinho http://t.co/UDWdlxZk14 http://t.co/VBe4AmrV3x"
        },
        {
            "author_id": "115039472",
            "created_at": "2013-03-04T20:54:58.000Z",
            "id": "308681999026102272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ... - http://t.co/lmLRKcjPww http://t.co/XxbePqLff1"
        },
        {
            "author_id": "17921776",
            "created_at": "2013-03-04T20:42:45.000Z",
            "id": "308678926748774400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ... - http://t.co/ZQIOl1qHgZ http://t.co/UGxMXMgTJ2 #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "14395087",
            "created_at": "2013-03-04T20:25:24.000Z",
            "id": "308674559052242944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ... - http://t.co/caeqnnAe4N http://t.co/cBTeLKld4n #turismo"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-03-04T20:15:00.000Z",
            "id": "308671941571661824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale quer ampliar atividade miner\u00e1ria na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Fechos - http://t.co/USwwn2Rwhy"
        },
        {
            "author_id": "224831739",
            "created_at": "2013-03-04T20:14:04.000Z",
            "id": "308671709303681025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea, um impressionante monumento natural de gnaisse com topo de granito subindo \u00e0 842 metros acima do... http://t.co/GUsVHqCl6b"
        },
        {
            "author_id": "62628971",
            "created_at": "2013-03-04T19:52:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "308666250198929408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina das pedreiras #parquenacionaldebrasilia #aguamineral #brasilia #df #brasil @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/MEBIiofyYF"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2013-03-04T19:46:09.000Z",
            "id": "308664681973817345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Cip\u00f3 \u00e9 com a Bela Geraes, caminhando, pedalando ou cavalgando pelas trilhas do Parque Nacional, remando... http://t.co/L5UaM7VD4K"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2013-03-04T19:39:42.000Z",
            "id": "308663058862051328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ano http://t.co/ev9qrZMmyy #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-03-04T19:37:58.000Z",
            "id": "308662621194821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas ~ Turismo en Portugal http://t.co/bNWVmUWGfv"
        },
        {
            "author_id": "51758279",
            "created_at": "2013-03-04T19:34:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43822415,
                        -25.68543078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "308661826978189312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/AfwwmFX2SM"
        },
        {
            "author_id": "66787629",
            "created_at": "2013-03-04T19:34:22.000Z",
            "id": "308661714424045569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da janela. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/2yMIOD75jq"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-03-04T19:33:32.000Z",
            "id": "308661507695198208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Bonita, Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses. http://t.co/652DcbWqZE"
        },
        {
            "author_id": "18938394",
            "created_at": "2013-03-04T19:31:16.000Z",
            "id": "308660934157676545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional http://t.co/EkREjQeN2Y #socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "163102283",
            "created_at": "2013-03-04T19:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 59,
                        "username": "senacyt"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 69,
                        "username": "coibadivecenter"
                    }
                ]
            },
            "id": "308658732118712320",
            "in_reply_to_user_id": "82486907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SENACYT presenta la p\u00e1gina #web del Parque Nacional Coiba @senacyt \n@coibadivecenter http://t.co/YCfQBHrqRd"
        },
        {
            "author_id": "66787629",
            "created_at": "2013-03-04T19:17:55.000Z",
            "id": "308657576525053952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Job @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/lahtQzUn4q"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-03-04T19:17:04.000Z",
            "id": "308657364385538050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ano http://t.co/hv65h7VBBD"
        },
        {
            "author_id": "130515906",
            "created_at": "2013-03-04T19:08:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "g1brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "308655229711286274",
            "in_reply_to_user_id": "31468484",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1brasil  Que Parque Nacional ??? DE ONDE ?????? N\u00e3o somos ADIVINHOS PESSOAL !!!"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-03-04T19:08:09.000Z",
            "id": "308655117425586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ano http://t.co/4NWHPKPZBJ"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-03-04T19:08:04.000Z",
            "id": "308655097582342144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ano http://t.co/2Bg68UPekA"
        },
        {
            "author_id": "824114550",
            "created_at": "2013-03-04T19:05:03.000Z",
            "id": "308654340653068289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo poder\u00e3o entrar no Parque Nacional at\u00e9 o fim do ano http://t.co/nAqjeUsi4G"
        },
        {
            "author_id": "245173211",
            "created_at": "2013-03-04T18:32:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 40,
                        "username": "catracalivre"
                    }
                ]
            },
            "id": "308646029383852032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que \u00e9 uma chance muito legal!! via @catracalivre Trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional &gt; http://t.co/XmhpgI1elX"
        },
        {
            "author_id": "163147687",
            "created_at": "2013-03-04T18:25:22.000Z",
            "id": "308644350420725760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional http://t.co/6PuO9pK4TH http://t.co/vbM71QSwJ7"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2013-03-04T18:22:12.000Z",
            "id": "308643554715123712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve, vou realizar outra audi\u00eancia p\u00fablica: Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos \u00e9 defendida na Assembleia http://t.co/jvVvGIb84J"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-03-04T18:11:19.000Z",
            "id": "308640814974771200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor Sergio rebate, na C\u00e2mara dos Deputados, proibi\u00e7\u00e3o de entrada de ve\u00edculos no Parque Nacional do I... - http://t.co/mMngzivXjL"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-03-04T17:55:33.000Z",
            "id": "308636847205138432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/IA4wdqCveM"
        },
        {
            "author_id": "10500922",
            "created_at": "2013-03-04T17:53:45.000Z",
            "id": "308636396141281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brasil\n\n[V\u00eda]\n\nhttp://t.co/K12CuRZMTk http://t.co/aOFTk1P6It"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-04T17:47:55.000Z",
            "id": "308634926553653248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vans e t\u00e1xis estar\u00e3o proibidos no Parque Nacional a partir de dezembro: http://t.co/Qh659fWPU2"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-03-04T17:47:54.000Z",
            "id": "308634923588263937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vans e t\u00e1xis estar\u00e3o proibidos no Parque Nacional a partir de dezembro: http://t.co/pySvSPB2Oi"
        },
        {
            "author_id": "568858278",
            "created_at": "2013-03-04T17:29:29.000Z",
            "id": "308630286932004864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huilo Huilo, uma reserva biol\u00f3gica de 100 mil hectares em meio \u00e0 selva patag\u00f4nica chilena \n http://t.co/hSIHBXOqfk"
        },
        {
            "author_id": "1224436980",
            "created_at": "2013-03-04T17:18:28.000Z",
            "id": "308627515952488449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde all, Parque nacional em Utah recebe um time de corajosos com equipamento de alpinismo \u00e9 muita adrenalina!!! http://t.co/3RqpuHyxvQ"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2013-03-04T17:13:49.000Z",
            "id": "308626344328167424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio contrata Consultoria para Plano de Manejo para a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual Serra de Tr\u00eas Irm\u00e3os http://t.co/Sm8UhfD6X3"
        },
        {
            "author_id": "163102283",
            "created_at": "2013-03-04T16:39:18.000Z",
            "id": "308617660172742656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SENACYT presenta la p\u00e1gina web del Parque Nacional Coiba http://t.co/YCfQBHrqRd"
        },
        {
            "author_id": "619270826",
            "created_at": "2013-03-04T15:54:49.000Z",
            "id": "308606465973817344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da floresta nova - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/tKtEmkafUI"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2013-03-04T15:25:50.000Z",
            "id": "308599171357741056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The New Forest National Park foi criado em mar\u00e7o de 2005, e a autoridade do Parque Nacional de nova floresta pegou... http://t.co/eoELmxCl5R"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-03-04T15:21:29.000Z",
            "id": "308598078179536896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre inscri\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/yIBNF16H6C"
        },
        {
            "author_id": "611855993",
            "created_at": "2013-03-04T15:14:14.000Z",
            "id": "308596252810043392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional: Universit\u00e1rios e demais interessados podem s... http://t.co/2QcYzOhE6b"
        },
        {
            "author_id": "345626659",
            "created_at": "2013-03-04T15:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 37,
                        "username": "Lobo_Marley"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 50,
                        "username": "DOMINGUEZLM"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 63,
                        "username": "LoretoCastaedo"
                    }
                ]
            },
            "id": "308595386086486017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Furtivismo de Estado contra el #Lobo @Lobo_Marley @DOMINGUEZLM @LoretoCastaedo http://t.co/4OPesBTcy6"
        },
        {
            "author_id": "426877911",
            "created_at": "2013-03-04T15:00:10.000Z",
            "id": "308592710267322368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional: Universit\u00e1rios e demais interessados podem s... http://t.co/2hmjJU992K"
        },
        {
            "author_id": "111748567",
            "created_at": "2013-03-04T15:00:09.000Z",
            "id": "308592709189398528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional: Universit\u00e1rios e demais interessados podem s... http://t.co/OlzFby7YAQ"
        },
        {
            "author_id": "60798025",
            "created_at": "2013-03-04T15:00:09.000Z",
            "id": "308592708191154176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional: Universit\u00e1rios e demais interessados podem s... http://t.co/Ut0a4TzXw3"
        },
        {
            "author_id": "209564728",
            "created_at": "2013-03-04T15:00:09.000Z",
            "id": "308592706479878146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional: Universit\u00e1rios e demais interessados podem s... http://t.co/ZRZJAZZUj6"
        },
        {
            "author_id": "17365824",
            "created_at": "2013-03-04T15:00:06.000Z",
            "id": "308592696686153730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude a natureza: trabalhe como volunt\u00e1rio em um parque nacional: Universit\u00e1rios e demais interessados podem s... http://t.co/wQ3uXbuCAH"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-03-04T14:53:25.000Z",
            "id": "308591014615072768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio mant\u00e9m normas para ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/OvLA7wq66w"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-03-04T14:27:54.000Z",
            "id": "308584592506494976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores cor de rosa: l\u00edquens!\n\nMata de Galeria, Parque Nacional de http://t.co/PhoinOMYrX"
        },
        {
            "author_id": "595750782",
            "created_at": "2013-03-04T14:20:52.000Z",
            "id": "308582822522785792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04/mar: Nova \u00e1rea protegida inviabiliza minera\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda. - http://t.co/kBGzH0p88s"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2013-03-04T14:17:25.000Z",
            "id": "308581955052654592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O R\u00eaVivendo Fotografias de hoje \u00e9 do Parque Nacional Tayrona, na Col\u00f4mbia. Lugar lindo que oferece belas\u2026 http://t.co/KHK3GvADEP"
        },
        {
            "author_id": "109161260",
            "created_at": "2013-03-04T14:15:28.000Z",
            "id": "308581461253038081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas\nO Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 constituido de forma\u00e7\u00f5es rochosas... http://t.co/uF0DRo1yOT"
        },
        {
            "author_id": "327050082",
            "created_at": "2013-03-04T14:12:15.000Z",
            "id": "308580653547528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flamingo-rosa/ \n\nNO LAGO NAKURU, QU\u00caNIA\n\nCom uma superf\u00edcie de 44km2, o lago Nakuru cobre 1/3 do parque nacional... http://t.co/d6E0ruZKqV"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-04T14:07:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 107,
                        "username": "guilherme_sopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "308579405490429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decis\u00e3o do ICMBio permitiu prorroga\u00e7\u00e3o do ingresso de ve\u00edculos de turismo ao Parque Nacional. Na linha com @guilherme_sopa, Jorge Pegoraro."
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2013-03-04T13:56:02.000Z",
            "id": "308576570145136641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "R\u00eaVivendo Fotografias: Parque Nacional Tayrona http://t.co/2koHSFKPD7"
        },
        {
            "author_id": "263342870",
            "created_at": "2013-03-04T13:30:02.000Z",
            "id": "308570029128044544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma das mais belas unidades de conserva\u00e7\u00e3o brasileira. Com a centenas... http://t.co/SWojW7EMAj"
        },
        {
            "author_id": "114528331",
            "created_at": "2013-03-04T12:13:04.000Z",
            "id": "308550661434380288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ado.\nhttp://t.co/YGVW9OZHkc"
        },
        {
            "author_id": "166956889",
            "created_at": "2013-03-04T11:33:56.000Z",
            "id": "308540812218744833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesc Sorocaba promove passeio cicl\u00edstico na Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/n2a2HGSGfC"
        },
        {
            "author_id": "44115306",
            "created_at": "2013-03-04T11:15:41.000Z",
            "id": "308536220181475328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrutura de uma carreta abandonada no meio da trilha no Parque Nacional da Serra do Brigadeiro, que era\u2026 http://t.co/aCJjKcJupv"
        },
        {
            "author_id": "78034996",
            "created_at": "2013-03-04T11:07:35.000Z",
            "id": "308534181472903169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sesc Sorocaba promove passeio cicl\u00edstico na Floresta Nacional de Ipane - Linha 42 http://t.co/slesyvBdpf"
        },
        {
            "author_id": "46846636",
            "created_at": "2013-03-04T11:06:53.000Z",
            "id": "308534003948990464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada do Geres-Canicada - S. Bento, Parque Nacional Peneda/geres, Canicada, , Portugal   http://t.co/pfJ07VXqUN"
        },
        {
            "author_id": "715587900",
            "created_at": "2013-03-04T10:39:50.000Z",
            "id": "308527195511484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a refloresta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - http://t.co/Jlaj7I6INT"
        },
        {
            "author_id": "184360604",
            "created_at": "2013-03-04T10:39:05.000Z",
            "id": "308527006331576320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a refloresta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/rjLnb8dOkT"
        },
        {
            "author_id": "833952078",
            "created_at": "2013-03-04T08:43:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.12153349,
                        18.46849255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f753b98d64dcf59"
            },
            "id": "308497991038291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isla de cabras! PR @ Parque Nacional Isla de Cabras http://t.co/DUYI5J852q"
        },
        {
            "author_id": "78075726",
            "created_at": "2013-03-04T01:43:50.000Z",
            "id": "308392306363473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou ter que ir na administra\u00e7ao Parque Nacional Da Serra do Cipo essa semana, pra poder legalizar minha tortuguitaaa"
        },
        {
            "author_id": "609499999",
            "created_at": "2013-03-04T00:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2734569,
                        -22.96156633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "308379965974540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindezas da prima... #love #arthur #kaua @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/6XjAJy3VBw"
        },
        {
            "author_id": "436949644",
            "created_at": "2013-03-03T23:41:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2734569,
                        -22.96156633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "308361501293551616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/UyWvqAlJOT"
        },
        {
            "author_id": "39101556",
            "created_at": "2013-03-03T23:23:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "308357013300187137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/1gtdOTwWIT"
        },
        {
            "author_id": "35746958",
            "created_at": "2013-03-03T23:20:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "308356203308777473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/xkOldMbMTl"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-03-03T22:20:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "308341226594238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Professor S\u00e9rgio - Discurso Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/7h2CS6rgXn via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "376931739",
            "created_at": "2013-03-03T21:52:11.000Z",
            "id": "308334010143236096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guerra por la c\u00e1scara de cheetos!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bJvfJJyQfz"
        },
        {
            "author_id": "517110540",
            "created_at": "2013-03-03T21:21:16.000Z",
            "id": "308326232527888386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bomberos forestales controlaron incendio en Parque Nacional El \u00c3\u0081vila, http://t.co/BxZTj4Ekqh"
        },
        {
            "author_id": "521604899",
            "created_at": "2013-03-03T21:12:19.000Z",
            "id": "308323978102063105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL CAPIVARI-MONOS!\n\nAMBIENTAL SUL!\n\nPARAB\u00c9NS,GUERREIROS!\n\nSELVA!!! http://t.co/dXp9xCdPRJ"
        },
        {
            "author_id": "144247845",
            "created_at": "2013-03-03T21:05:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2734569,
                        -22.96156633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "308322245724479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro pouco lindo ent\u00e3o @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/c7YadAj62V"
        },
        {
            "author_id": "503854994",
            "created_at": "2013-03-03T20:52:28.000Z",
            "id": "308318984435015680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silvanea Ferreira Teca JS Rppn Santu\u00e1rio Do Cara\u00e7a Raphaelle Cristina P\u00e9s de Pomba Vitania Paula Maria DO... http://www.\u1aad\u1aad\u1b14\u1aad\u1aad\u1af7\u1b13\u1b14\u1b13\u1aad\u1aad.tk/"
        },
        {
            "author_id": "9725092",
            "created_at": "2013-03-03T20:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43822415,
                        -25.68543078
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "308313590631383040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/eZJB43fdn4"
        },
        {
            "author_id": "89819550",
            "created_at": "2013-03-03T20:13:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "308309083956596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazenda a festa @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZmaJUY4W5p"
        },
        {
            "author_id": "89819550",
            "created_at": "2013-03-03T20:11:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "308308621895282688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo vazia ... encanta!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pIJYMY9fON"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-03-03T19:57:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "308305258713608192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/R9RC4FSBwr"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-03-03T18:52:43.000Z",
            "id": "308288845877768193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro a anima\u00e7\u00e3o desse povo que vem no Parque Nacional pra pedalar aos domingos...D\u00e1 at\u00e9 vontade de pedalar junto!!"
        },
        {
            "author_id": "205062834",
            "created_at": "2013-03-03T18:07:08.000Z",
            "id": "308277374821220353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia, cachoeira v\u00e9u de noiva. http://t.co/W4eKLr9o4U"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-03-03T18:05:29.000Z",
            "id": "308276959291506688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO mant\u00e9m normas para ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\nhttp://t.co/I94PyoQ9rT http://t.co/KgEfb4yFSU"
        },
        {
            "author_id": "9725092",
            "created_at": "2013-03-03T17:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "308273632168251392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/aKUSyceJUY"
        },
        {
            "author_id": "408070948",
            "created_at": "2013-03-03T17:38:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21033333,
                        -22.95183333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "308270206239776768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rio#cristo @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/4xLEnxyBOv"
        },
        {
            "author_id": "205062834",
            "created_at": "2013-03-03T17:30:22.000Z",
            "id": "308268121414848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista incr\u00edvel do parque nacional de Itatiaia http://t.co/twv1Wtdbrm"
        },
        {
            "author_id": "32901996",
            "created_at": "2013-03-03T17:29:35.000Z",
            "id": "308267924693590017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O olho da Lua - Parque Nacional dos Arcos - Utah http://t.co/7XBOkFExhM"
        },
        {
            "author_id": "183627682",
            "created_at": "2013-03-03T16:13:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2727709,
                        -22.9740752
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "308248737476669442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-03T15:48:00.000Z",
            "id": "308242360280690688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No CBN Turismo, detalhes sobre a \"solu\u00e7\u00e3o parcial\" encontrada pelo ICMBio sobre o transporte no Parque Nacional: http://t.co/0LbGZBJ5Qo"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-03-03T15:38:06.000Z",
            "id": "308239869870751744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/5Ecey3rpEY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "101762174",
            "created_at": "2013-03-03T15:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "marcogomes"
                    }
                ]
            },
            "id": "308236020393074688",
            "in_reply_to_user_id": "1629241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marcogomes @erickcoelho_ Al\u00e9m de ser \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-03-03T15:05:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 42,
                        "username": "aventuras"
                    }
                ]
            },
            "id": "308231729380990977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @aventuras | Nova Friburgo: Trilhas do Parque Nacional dos Tr\u00eas Picos - http://t.co/zkkeENN5Ey"
        },
        {
            "author_id": "295848792",
            "created_at": "2013-03-03T14:55:30.000Z",
            "id": "308229149309427713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico http://t.co/NRBq7oy3e2"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-03-03T14:45:54.000Z",
            "id": "308226732681490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#praia Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! 155 mil hectares de pura natureza, um lugar paradis\u00edaco... http://t.co/9DNgVsxBdS"
        },
        {
            "author_id": "870866276",
            "created_at": "2013-03-03T14:41:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44412545,
                        -7.21081604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "308225708902195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brisa \u00f3tima. (@ Floresta Nacional do Araripe) http://t.co/SRfnUCmTJB"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-03-03T14:15:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 42,
                        "username": "viagensandancas"
                    }
                ]
            },
            "id": "308219137203785730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @viagensandancas | Parque Nacional do Itatiaia em fotos - http://t.co/zPdEPqfTKj"
        },
        {
            "author_id": "270476803",
            "created_at": "2013-03-03T14:15:30.000Z",
            "id": "308219082161922050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Cor\u00e1.  #nature #paraguay #amambay http://t.co/FuSF6qW3VU"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-03-03T14:10:37.000Z",
            "id": "308217852316499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @O_Escafandro | Parque Nacional de Itatiaia - http://t.co/XasOYLDo26"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-03-03T14:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 42,
                        "username": "viagensandancas"
                    }
                ]
            },
            "id": "308216615030386689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @viagensandancas | PN Itatiaia: trilha para o Maci\u00e7o das Prateleiras - http://t.co/o3gM5ZRwT7"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-03-03T14:01:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 42,
                        "username": "aventuras"
                    }
                ]
            },
            "id": "308215624436432897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @aventuras | Travessia Petr\u00f3polis x Teres\u00f3polis. Das mais belas do pa\u00eds - http://t.co/giluklW02n"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-03-03T13:45:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 42,
                        "username": "viagensandancas"
                    }
                ]
            },
            "id": "308211589268533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @viagensandancas | Rep\u00fablica Tr\u00eas Picos no Parque Nacional de mesmo nome - http://t.co/7HKxVIObEP"
        },
        {
            "author_id": "124467601",
            "created_at": "2013-03-03T13:29:53.000Z",
            "id": "308207604461625344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva do Lami abre inscri\u00e7\u00f5es para o curso Ecoeducadores: A Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger... http://t.co/qKOafrhHAV #poa"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-03-03T13:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 42,
                        "username": "viagensandancas"
                    }
                ]
            },
            "id": "308202717585764353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #SERRAFLUMINENSE | @viagensandancas | Parque Nacional de Itatiaia. Trilhas e natureza - http://t.co/vUAUxrfm7F"
        },
        {
            "author_id": "978829988",
            "created_at": "2013-03-03T12:58:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523228,
                        4.62419625
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "308199688333578240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunday de #perros. @ Parque Nacional http://t.co/CAhMx5SooN"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-03-03T12:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 31,
                        "username": "VRSabia"
                    }
                ]
            },
            "id": "308185331763671041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @vrsabia http://t.co/U45RDyRLg8 Parque Nacional Plitvice Lakes na Cro\u00e1cia"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-03-03T10:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 45,
                        "username": "VRSabia"
                    }
                ]
            },
            "id": "308163291182686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @vrsabia http://t.co/nC3ZIqXXeX Parque Nacional Plitvice Lakes na Cro\u00e1cia"
        },
        {
            "author_id": "464264911",
            "created_at": "2013-03-03T00:53:29.000Z",
            "id": "308017247513886720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos http://t.co/khYFLVg1LI"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2013-03-03T00:46:28.000Z",
            "id": "308015484224282624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Nova \u00e1rea protegida inviabiliza minera\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda - http://t.co/v1LOtASLjP Projeto de lei meu na ALMG completa prote\u00e7\u00e3o!"
        },
        {
            "author_id": "177783253",
            "created_at": "2013-03-03T00:41:21.000Z",
            "id": "308014194345771008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando o pedal com um por do sol top!.\n#bike #scott #29er \n#castelli #giro @ Parque Nacional -\u2026 http://t.co/OYjklX7ggT"
        },
        {
            "author_id": "169261979",
            "created_at": "2013-03-03T00:36:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 123,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "308012984297463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00e1rea protegida inviabiliza minera\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda - Economia e Neg\u00f3cios - Hoje Em Dia http://t.co/jP5dozTFyZ via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "197871171",
            "created_at": "2013-03-03T00:18:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.6892009,
                        -21.5553022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "34d770ad2f6d3c5b"
            },
            "id": "308008506139742208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e1gico! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jata\u00ed http://t.co/znVcc499eK"
        },
        {
            "author_id": "503854994",
            "created_at": "2013-03-02T22:52:24.000Z",
            "id": "307986777317208066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Silvanea Ferreira Teca JS Rppn Santu\u00e1rio Do Cara\u00e7a Raphaelle Cristina P\u00e9s de Pomba Vitania Paula Maria DO Carmo... http://\u0521\u0522-\u0523\u0524-\u0524\u0524\u0521.tk/"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-03-02T22:30:12.000Z",
            "id": "307981189476663296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acesse http://t.co/Au5OmfV3j8  e confira a mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Serra Capivara, no #PI. #DestinoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "35641895",
            "created_at": "2013-03-02T22:26:21.000Z",
            "id": "307980221490012160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 02 de Mar\u00e7o - Dia Nacional do Turismo!\nFoto no Parque Nacional do Igua\u00e7u em Foz do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1! http://t.co/bdI7pXg0ju"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-03-02T20:40:00.000Z",
            "id": "307953459494264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No CBN Turismo deste fim de semana, saiba mais sobre a \"solu\u00e7\u00e3o\" sobre a circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/GEr0mgNKyz"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-02T20:40:00.000Z",
            "id": "307953458810605568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No CBN Turismo deste fim de semana, saiba mais sobre a \"solu\u00e7\u00e3o\" sobre a circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/0LbGZBJ5Qo"
        },
        {
            "author_id": "200000836",
            "created_at": "2013-03-02T20:24:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "307949564747448320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/sfdo9ZLjot"
        },
        {
            "author_id": "307090852",
            "created_at": "2013-03-02T20:06:36.000Z",
            "id": "307945051651190784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural #LagunaGriGri http://t.co/YCr5JLAocM"
        },
        {
            "author_id": "194411021",
            "created_at": "2013-03-02T19:00:55.000Z",
            "id": "307928523887218689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Agarraditosdemano#lindoeselamor#\ud83d\udc6d @ Parque Nacional El \u00c1vila http://t.co/3U2DHf4yZS"
        },
        {
            "author_id": "1231688245",
            "created_at": "2013-03-02T18:38:03.000Z",
            "id": "307922770002595840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos Vianas no Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es, entre as Cidade de Caracol-Piau\u00ed e Cristino... http://t.co/B3h6cmxk8O"
        },
        {
            "author_id": "72281348",
            "created_at": "2013-03-02T18:20:09.000Z",
            "id": "307918263952752640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00e1rea protegida inviabiliza minera\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda http://t.co/7Zy7t12lsQ"
        },
        {
            "author_id": "69870022",
            "created_at": "2013-03-02T18:08:09.000Z",
            "id": "307915245555437568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00e1rea protegida inviabiliza minera\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda http://t.co/JVwpefwQ0Y"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-03-02T17:18:28.000Z",
            "id": "307902738988163072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAPA DO MEU LIVRO DE AVENTURAS QUE SE PASSA EM TERES\u00d3POLIS, NO PARQUE NACIONAL, PREFACIADO PELO IVAN LINS http://t.co/RkqScuF6Sa"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-03-02T15:02:01.000Z",
            "id": "307868401450229760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe em qual parque nacional est\u00e1 o Trem ecol\u00f3gico da floresta, na Argentina? #Adivinhe"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-03-02T14:32:23.000Z",
            "id": "307860945697386496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O olho da Lua - Parque Nacional dos Arcos - Utah http://t.co/95P3X7KjYW"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-02T14:20:55.000Z",
            "id": "307858059429023744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre a solu\u00e7\u00e3o provis\u00f3ria encontrada para o ingresso de ve\u00edculos de turismo, vans e t\u00e1xis ao Parque Nacional. Ao vivo."
        },
        {
            "author_id": "887669406",
            "created_at": "2013-03-02T14:20:51.000Z",
            "id": "307858042421145600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea far\u00e1 o que neste fim de semana????\nQuem sabe visitar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o!!!!!!\nO Estado de Minas... http://t.co/ih8pgXUVHL"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-02T14:08:01.000Z",
            "id": "307854810097520642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No CBN Turismo deste s\u00e1bado, destaque para a resolu\u00e7\u00e3o (parcial) do impasse envolvendo a entrada de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "169261979",
            "created_at": "2013-03-02T13:25:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 123,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "307844224357896192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00e1rea protegida inviabiliza minera\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda - Economia e Neg\u00f3cios - Hoje Em Dia http://t.co/5qen00uPnE via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-03-02T12:46:00.000Z",
            "id": "307834173090045952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio mant\u00e9m normas para ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 02/03/2013 - O Presidente do Instituto Chico ... http://t.co/K2R0xTc5Ht"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-03-02T12:17:39.000Z",
            "id": "307827035592593408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova \u00e1rea protegida inviabiliza minera\u00e7\u00e3o na Serra da Moeda: http://t.co/knrrOvez1d #SerradaMoeda #Minera\u00e7\u00e3o #prote\u00e7\u00e3o #Minas"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-03-02T11:34:07.000Z",
            "id": "307816082083823616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O olho da Lua - Parque Nacional dos Arcos - Utah http://t.co/K6OQ0vpN0k"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-03-02T10:00:14.000Z",
            "id": "307792454692790272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/2FrgBlRdMO Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "74270130",
            "created_at": "2013-03-02T09:41:52.000Z",
            "id": "307787833798717440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nO amanhecer no Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1.\n\nFoto: Ricardo Freire http://t.co/gPqEdpsaOn"
        },
        {
            "author_id": "251834620",
            "created_at": "2013-03-02T05:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "307730158285123584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra - parte 3: http://t.co/vwLTdek1f0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "251834620",
            "created_at": "2013-03-02T05:02:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "307717479155785728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra - parte 5: http://t.co/e4w1QtHmQk via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "317248152",
            "created_at": "2013-03-02T04:24:55.000Z",
            "id": "307708068559478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque+Nacional:+Deputado+Professor+Sergio+fala+sobre+acordo http://t.co/BJBjUbbGLH"
        },
        {
            "author_id": "233898853",
            "created_at": "2013-03-02T02:53:42.000Z",
            "id": "307685113846702081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Assis Brasil, 72 fam\u00edlias da Reserva Extrativista Chico Mendes ganharam plano de manejo de madeira http://t.co/tN0MmC0vth"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-02T02:34:50.000Z",
            "id": "307680368092389376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes divulga nota sobre ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/i9mfYH0h12"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-03-02T02:34:50.000Z",
            "id": "307680365542252546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes divulga nota sobre ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/iWhzZpAPpc"
        },
        {
            "author_id": "499845074",
            "created_at": "2013-03-02T02:28:12.000Z",
            "id": "307678697605984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/lv0K0bJOaJ"
        },
        {
            "author_id": "251834620",
            "created_at": "2013-03-02T02:26:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "307678286677438466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra - parte 2: http://t.co/ms2bIWEo6r via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-03-02T02:24:16.000Z",
            "id": "307677706907164673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FollowBack Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes... http://t.co/Q22JRCmVVL"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-03-02T00:53:27.000Z",
            "id": "307654851586818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tamb\u00e9m \u00e9 anivers\u00e1rio do Yellowstone National Park, o primeiro parque nacional do mundo criado h\u00e1 141 anos! http://t.co/KuZJsNP0iv"
        },
        {
            "author_id": "52793796",
            "created_at": "2013-03-01T22:34:20.000Z",
            "id": "307619842310168577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Biologia da UENF participam de aula pr\u00e1tica na RPPN Fazenda Caruara\n\n\u00c1rea, com 40 km\u00b2, \u00e9 a maior... http://t.co/fXox8VP4Kf"
        },
        {
            "author_id": "263342870",
            "created_at": "2013-03-01T21:40:02.000Z",
            "id": "307606178081406978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra terminar o dia muito bem, um p\u00f4r-do-sol  maravilhoso direto do Parque Nacional no estado da Dakota do Sul. Um... http://t.co/LE60KgJWkZ"
        },
        {
            "author_id": "168154508",
            "created_at": "2013-03-01T21:38:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "307605730746322944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others [pic]: http://t.co/gS9xGIYW6l"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2013-03-01T21:23:44.000Z",
            "id": "307602075439734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, patrim\u00f4nio da humanidade amea\u00e7ado por PL que quer travestir de estrada parque a velha estrada  do Colono"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-03-01T21:21:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "307601469056614400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/kBkMDyEuBN"
        },
        {
            "author_id": "863111442",
            "created_at": "2013-03-01T20:58:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "307595652685246465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/p8Rde950g1 : \n Guin\u00e9-Bissau - Parque Nacional de Cantanhez: http://t.co/N57cOVGLFS via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-03-01T20:46:25.000Z",
            "id": "307592684577644544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra do Cip\u00f3/Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 entre as 100 paisagens estonteantes do Brasil, de aordo com o... http://t.co/QU8xDOmxfT"
        },
        {
            "author_id": "10195752",
            "created_at": "2013-03-01T20:35:59.000Z",
            "id": "307590058196729857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divertido, n\u00e3o? @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/pQC54LYuBS"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-03-01T20:30:01.000Z",
            "id": "307588557424451585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe - Mostardas - Tavares/RS http://t.co/liqlP05vG6"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-03-01T20:19:00.000Z",
            "id": "307585784666521600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional: Deputado Professor Sergio fala sobre acordo para circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos - http://t.co/3TFNNrLrYU"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-01T20:19:00.000Z",
            "id": "307585783596974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional: Deputado Professor Sergio fala sobre acordo para circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos - http://t.co/Hxr5vXL7bR"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-03-01T20:05:19.000Z",
            "id": "307582341377835009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico vai investigar crimes ambientais na \u00c0rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Catol\u00e9. #MATAATL\u00c2NTICA #ALTUDONAHORA"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-03-01T20:02:24.000Z",
            "id": "307581605634007041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Foz do Igua\u00e7u oferece v\u00e1rios atrativos como o Parque Nacional do Igua\u00e7u onde est\u00e3o as famosas Cataratas do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "820006033",
            "created_at": "2013-03-01T19:52:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "username": "diario_gaucho"
                    }
                ]
            },
            "id": "307579054293385218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curso gratuito para ecoeducadores no Lami: http://t.co/uHH5CrhO58 @diario_gaucho"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-01T19:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 45,
                        "username": "GilmarPiolla"
                    }
                ]
            },
            "id": "307578489475829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional: presidente do Fundo Igua\u00e7u (@GilmarPiolla) fala sobre novo acordo para circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos - http://t.co/JXGgQnouUn"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-03-01T19:50:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 45,
                        "username": "GilmarPiolla"
                    }
                ]
            },
            "id": "307578487806513153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional: presidente do Fundo Igua\u00e7u (@GilmarPiolla) fala sobre novo acordo para circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos - http://t.co/BatwhwPtbK"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-03-01T19:49:22.000Z",
            "id": "307578326476800000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: estrada-parque recebe parecer favor\u00e1vel de relator do projeto - http://t.co/q1yeJ4rM6v"
        },
        {
            "author_id": "339717845",
            "created_at": "2013-03-01T19:44:21.000Z",
            "id": "307577065610293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: inhasa: Pirineos, Parque Nacional de Ordesa http://t.co/0FFFijM3H1"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2013-03-01T19:03:30.000Z",
            "id": "307566785417318401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostra de Cinema Ambiental prorroga suas inscri\u00e7\u00f5es\nhttp://t.co/UoheUnuM7v"
        },
        {
            "author_id": "133414899",
            "created_at": "2013-03-01T18:55:08.000Z",
            "id": "307564679197245441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/QpNoLzTo3b"
        },
        {
            "author_id": "275268361",
            "created_at": "2013-03-01T18:48:42.000Z",
            "id": "307563060674035712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EXPLORA PATAG\u00d4NIA - \u00danico hotel localizado no centro do Parque Nacional Torres del Paine, um lugar que se destaca... http://t.co/z9wXHxSr38"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-03-01T18:33:21.000Z",
            "id": "307559197321617408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus e caminh\u00f5es tamb\u00e9m n\u00e3o poder\u00e3o passar no trecho da estrada #ParatyCunha que passe por dentro do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-03-01T18:21:36.000Z",
            "id": "307556239540375552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para Francisco Livino, a estrada #ParatyCunha permitiria um maior controle dos acessos ao Parque Nacional da Serra da Bocaina"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-03-01T18:18:12.000Z",
            "id": "307555385429069824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O chefe do Parque Nacional da Serra da Bocaina explica que a estrada #ParatyCunha seria uma via de liga\u00e7\u00e3o e polo integrador do Parque"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-03-01T18:03:57.000Z",
            "id": "307551800083496960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Metade da cidade de Paraty e um ter\u00e7o de Angra dos Reis fazem parte da \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Bocaina #ParatyCunha"
        },
        {
            "author_id": "126037305",
            "created_at": "2013-03-01T18:02:46.000Z",
            "id": "307551500765392897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Parque da Bocaina  segundo ICMBio ainca \u00e9 um parque de papel que precisz se consolidar em parceria com os munic\u00edpios"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-03-01T18:01:30.000Z",
            "id": "307551183738908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Francisco Livino, chefe do Parque Nacional da Serra da Bocaina, faz uma apresenta\u00e7\u00e3o sobre o local #audi\u00eanciap\u00fablica #ParatyCunha"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2013-03-01T18:01:29.000Z",
            "id": "307551177028026368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca (RJ) reabre o Lago das Fadas\nhttp://t.co/UoheUnuM7v"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2013-03-01T18:00:20.000Z",
            "id": "307550888485068801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem a palavra agora na audi\u00eancia o chefe do Parque Nacional da Serra da Bocaina, por onde a estrada #ParatyCunha passar\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "712505552",
            "created_at": "2013-03-01T17:22:20.000Z",
            "id": "307541323790028800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 5,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquete: Qual camisa do #Sport os amigos querem que eu leve p a reserva biol\u00f3gica de Monteverde?. 1-Tradicional,2-Branca,3-Dourada e 4-Azul"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-03-01T16:50:55.000Z",
            "id": "307533418932105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Cassino \u00e9 a maior praia da Am\u00e9rica Latina. S\u00e3o 254 quil\u00f4metros de extens\u00e3o.\nPraia do Parque Nacional dos... http://t.co/sR4bM16NwJ"
        },
        {
            "author_id": "712505552",
            "created_at": "2013-03-01T16:31:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "cbdb0e7018443220"
            },
            "id": "307528645893820416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo passar o fim de semana na reserva biol\u00f3gica de Monteverde-Costa Rica. Natureza pura. N\u00e3o existe melhor. \"VISITEM A COSTA RICA\"."
        },
        {
            "author_id": "21892364",
            "created_at": "2013-03-01T15:57:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 11,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "307519985352339457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mat\u00e9ria do @o_eco sobre o Parque Nacional Madidi cita a CI. Leia em: http://t.co/NgpEmgGdu1"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2013-03-01T15:46:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "307517178075303936",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig , vc viu esta hist\u00f3ria? Parque Nacional do Igua\u00e7u, Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, est\u00e1 amea\u00e7ado  http://t.co/HrEPbFQK5C"
        },
        {
            "author_id": "64908102",
            "created_at": "2013-03-01T15:45:24.000Z",
            "id": "307516931823517697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gigantes pela pr\u00f3pria natureza! @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/xTxmV2bbNV"
        },
        {
            "author_id": "210630000",
            "created_at": "2013-03-01T15:05:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 91,
                        "username": "RogerioCorreia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "307506998403022848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale avan\u00e7a rumo a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica | Deputado Rog\u00e9rio Correia http://t.co/MW0Ekq8gzn via @rogeriocorreia_"
        },
        {
            "author_id": "946420640",
            "created_at": "2013-03-01T15:04:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.79249484,
                        -19.61578595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0e731937276be7b7"
            },
            "id": "307506673092792320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/86Lt7T8lM0"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2013-03-01T15:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 66,
                        "username": "RogerioCorreia_"
                    }
                ]
            },
            "id": "307506670689472513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale avan\u00e7a rumo a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica | http://t.co/O03yB5BwAy via @rogeriocorreia_"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-03-01T14:47:48.000Z",
            "id": "307502437760131073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor S\u00e9rgio confirma acordo para libera\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional - http://t.co/rOeIQhC6Vf http://t.co/Hmklr0RIG8"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2013-03-01T14:37:40.000Z",
            "id": "307499884066533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale avan\u00e7a rumo a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica | http://t.co/O03yB5BwAy"
        },
        {
            "author_id": "327050082",
            "created_at": "2013-03-01T13:38:16.000Z",
            "id": "307484938654056448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Boiling Lake: Rep\u00fablica Dominicana\n\n  O lago fervente (Boiling Lake) \u00e9 situado no parque nacional Morne... http://t.co/yYzzrFw2cS"
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2013-03-01T13:34:34.000Z",
            "id": "307484006658752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, declarado como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, est\u00e1 amea\u00e7ado. Saiba o motivo! http://t.co/HrEPbFQK5C"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-03-01T13:14:49.000Z",
            "id": "307479035380920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Professor S\u00e9rgio confirma acordo para libera\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional - http://t.co/rOeIQhC6Vf"
        },
        {
            "author_id": "33876198",
            "created_at": "2013-03-01T13:11:09.000Z",
            "id": "307478111577067520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, 3 de Mar\u00e7o (21h) a TVM vai transmitir mais uma Grande Reportagem sobre o Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/dJPQfOfRT0"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-01T13:03:07.000Z",
            "id": "307476091625422849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova instru\u00e7\u00e3o normativa do ICMBio adiou, at\u00e9 2014, a defini\u00e7\u00e3o sobre o sistema de transporte no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "285110662",
            "created_at": "2013-03-01T12:34:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98545385,
                        -22.44873054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "307468916375031808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Forma\u00e7\u00e3o GP INEA #frio #nature #conhecimento #curso #green #chuva #gpinea @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/TfbarIcncK"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-03-01T12:23:30.000Z",
            "id": "307466122825969664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre inscri\u00e7\u00e3o para programa de voluntariado: 01/03/2013 - http://t.co/rHGSZVYT0d"
        },
        {
            "author_id": "473446348",
            "created_at": "2013-03-01T11:07:56.000Z",
            "id": "307447105432207360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GCM/SP flagra desmanche de carros em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - AMIGOS DA GUARDA CIVIL http://t.co/yrfhJLlRaT"
        },
        {
            "author_id": "540312802",
            "created_at": "2013-03-01T11:07:34.000Z",
            "id": "307447014201901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale avan\u00e7a rumo a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos, em Nova Lima. Saiba mais sobre o empreendimento no jornal Hoje em Dia/ 01 de mar\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-03-01T11:05:00.000Z",
            "id": "307446365942849536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado confirma acordo para libera\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/01YSYG2BXi"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-03-01T11:05:00.000Z",
            "id": "307446365418565633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado confirma acordo para libera\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/NaDDLnoFVA"
        },
        {
            "author_id": "64908102",
            "created_at": "2013-03-01T10:59:54.000Z",
            "id": "307445084335529985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caindo... @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/4DEczRLFim"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-03-01T10:57:07.000Z",
            "id": "307444383039492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale avan\u00e7a rumo a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica dos Fechos, em Nova Lima. Saiba mais sobre o empreendimento no jornal Hoje em Dia. J\u00e1 nas bancas! #MG"
        },
        {
            "author_id": "1152532945",
            "created_at": "2013-03-01T05:08:38.000Z",
            "id": "307356684060336128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte cai e deixa 32 mortes no Parque Nacional das Sete Quedas | RPC TV http://t.co/QgXoyme5o6"
        },
        {
            "author_id": "251834620",
            "created_at": "2013-03-01T04:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "307342885408354304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra -Parte 2: http://t.co/MnauStcJnL via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "251834620",
            "created_at": "2013-03-01T03:11:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "307327280647135232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra -Parte 4: http://t.co/85CaVm5n3S via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "96664813",
            "created_at": "2013-03-01T03:08:24.000Z",
            "id": "307326426695213056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 - Pico da Bandeira - ES/MG http://t.co/K7m3l1uZhw"
        },
        {
            "author_id": "96664813",
            "created_at": "2013-03-01T03:07:13.000Z",
            "id": "307326129407152128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 - Pico da Bandeira - ES/MG http://t.co/0Rn3REQDde"
        },
        {
            "author_id": "96664813",
            "created_at": "2013-03-01T03:06:30.000Z",
            "id": "307325947110121472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 - Pico da Bandeira - ES/MG http://t.co/xFizAwgdNW"
        },
        {
            "author_id": "96664813",
            "created_at": "2013-03-01T03:05:54.000Z",
            "id": "307325795444088832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 - Pico da Bandeira - ES/MG http://t.co/hJcxEOYHWh"
        },
        {
            "author_id": "96664813",
            "created_at": "2013-03-01T03:04:33.000Z",
            "id": "307325455361511425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3 - Pico da Bandeira - ES/MG http://t.co/CnIroW7LY1"
        },
        {
            "author_id": "251834620",
            "created_at": "2013-03-01T02:23:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "simperegrino"
                    }
                ]
            },
            "id": "307315168478638082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @simperegrino http://t.co/kRr1eyZi1q Parque Nacional da Serra da Canastra -Parte 1"
        },
        {
            "author_id": "251834620",
            "created_at": "2013-03-01T01:58:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "307308956408246273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra -Parte 1: http://t.co/kRr1eyZi1q via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-03-01T01:46:44.000Z",
            "id": "307305872630104064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noivos realizaram ensaio fotogr\u00e1fico no Parque Nacional da Lagoa do Peixe. Lindo! http://t.co/SmQvUn5LV2"
        },
        {
            "author_id": "24722244",
            "created_at": "2013-03-01T01:05:35.000Z",
            "id": "307295519313629185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a barragem de Santa Maria no Parque Nacional De Bras\u00edlia - \u00c1gua Mineral, O pulm\u00e3o de Bras\u00edlia! http://t.co/7gBIHXFLEX"
        },
        {
            "author_id": "105591368",
            "created_at": "2013-03-01T01:00:58.000Z",
            "id": "307294355427827712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto municipal assinado pelo Prefeito de Brumadinho nessa semana ampliou a \u00e1rea do Monumento Natural na Serra da Moeda."
        },
        {
            "author_id": "932773566",
            "created_at": "2013-02-28T23:51:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "SoninhaFrancine"
                    }
                ]
            },
            "id": "307276963859546118",
            "in_reply_to_user_id": "15768105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SoninhaFrancine Bom moro em area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental,e n\u00e3o vejo nenhuma politica ambiental por aqui , pra que esta servindo:-("
        },
        {
            "author_id": "74715478",
            "created_at": "2013-02-28T23:02:29.000Z",
            "id": "307264539072794626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u, declarado como Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, est\u00e1 amea\u00e7ado. Saiba o motivo! http://t.co/HrEPbFQK5C"
        },
        {
            "author_id": "267276979",
            "created_at": "2013-02-28T23:00:20.000Z",
            "id": "307263999735640065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre inscri\u00e7\u00e3o para voluntariado http://t.co/ZPuQZ0Adsc"
        },
        {
            "author_id": "109428131",
            "created_at": "2013-02-28T22:08:45.000Z",
            "id": "307251016057884674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil) possui 155 mil hectares de natureza e ... http://t.co/mCy9OZi0Ol"
        },
        {
            "author_id": "19860964",
            "created_at": "2013-02-28T22:08:39.000Z",
            "id": "307250990053220356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil) possui 155 mil\u2026 http://t.co/s1oZjrt9gr"
        },
        {
            "author_id": "19860964",
            "created_at": "2013-02-28T22:08:37.000Z",
            "id": "307250984772567041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil) possui 155 mil hectares de natureza e ... http://t.co/UKDdCFocHO"
        },
        {
            "author_id": "378057420",
            "created_at": "2013-02-28T22:05:28.000Z",
            "id": "307250188777566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal vai decidir sobre desmatamento no Parque Nacional das... http://t.co/lOPmaqDBsj"
        },
        {
            "author_id": "139952209",
            "created_at": "2013-02-28T22:00:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "307248848374489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParque nacional Arvore do enforcado\u201d esse lugar deve ser legal"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-02-28T21:55:25.000Z",
            "id": "307247660048449537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado confirma acordo para libera\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/01YSYG2BXi"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-02-28T21:55:24.000Z",
            "id": "307247657846456321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado confirma acordo para libera\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/NaDDLnoFVA"
        },
        {
            "author_id": "47923760",
            "created_at": "2013-02-28T21:27:52.000Z",
            "id": "307240728352931840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/Zp0ik1FywL"
        },
        {
            "author_id": "177753649",
            "created_at": "2013-02-28T21:00:03.000Z",
            "id": "307233726306332673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situada na \u00e1rea da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios, ao norte do Esp\u00edrito Santo, a Vila de Reg\u00eancia \u00e9 um lugar... http://t.co/DkueMYNN1Y"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-02-28T20:03:11.000Z",
            "id": "307219418956566528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setor tur\u00edstico pede resolu\u00e7\u00e3o de impasse sobre ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/J8ti3pXBjW"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-02-28T20:03:11.000Z",
            "id": "307219416448376833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setor tur\u00edstico pede resolu\u00e7\u00e3o de impasse sobre ve\u00edculos no Parque Nacional: http://t.co/PslMfuCVQW"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-02-28T20:01:39.000Z",
            "id": "307219032086552576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fala s\u00e9rio. N\u00e3o precisa de palavras para falar algo sobre um lugar como esse. Aventure-se!\n\nParque Nacional das... http://t.co/2slqw94lMS"
        },
        {
            "author_id": "6362292",
            "created_at": "2013-02-28T20:00:02.000Z",
            "id": "307218624077234177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa imagem parece ter sa\u00eddo de um filme de fic\u00e7\u00e3o cient\u00edfica, mas \u00e9 no Parque Nacional dos Arcos em Moab, Utah (USA) http://t.co/PeQKhUagKN"
        },
        {
            "author_id": "179522677",
            "created_at": "2013-02-28T19:26:52.000Z",
            "id": "307210276112060416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre inscri\u00e7\u00e3o para voluntariado http://t.co/vd9E5c19VT"
        },
        {
            "author_id": "82700114",
            "created_at": "2013-02-28T19:15:30.000Z",
            "id": "307207417047957506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone, uma diversidade de paisagens: http://t.co/dhvQExW0bc - Via UOL"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-02-28T18:01:59.000Z",
            "id": "307188913825533953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre inscri\u00e7\u00e3o para volunt\u00e1rios: http://t.co/9K4W5yGOzp"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-02-28T17:42:50.000Z",
            "id": "307184098282188800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es para a sele\u00e7\u00e3o de volunt\u00e1rios v\u00e3o at\u00e9 o dia 5 de mar\u00e7o e podem ser feitas por e-mail ou telefone.... http://t.co/5HzDEXyWYq"
        },
        {
            "author_id": "35046201",
            "created_at": "2013-02-28T17:30:42.000Z",
            "id": "307181040584228864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 de boa aqui instalando uma rede de dados na Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada e curtindo a paisagem #Nordesta http://t.co/r3L5sloHZP"
        },
        {
            "author_id": "78337287",
            "created_at": "2013-02-28T16:58:27.000Z",
            "id": "307172928066297857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional, Cro\u00e1cia. http://t.co/6hfynXJLtb"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-02-28T16:34:46.000Z",
            "id": "307166965523415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+: Funcion\u00e1rios do Turismo recebem capacita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/vvdYhKMNlv"
        },
        {
            "author_id": "75418147",
            "created_at": "2013-02-28T16:16:43.000Z",
            "id": "307162425579409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia\n\nPauta de Luxo http://t.co/s17Aa8NYvK"
        },
        {
            "author_id": "165423024",
            "created_at": "2013-02-28T15:24:59.000Z",
            "id": "307149404249419776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melissa Brandts e seu marido passavam um agrad\u00e1vel feriado no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1, quando foram... http://t.co/YMegNOKRnC"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-28T15:13:28.000Z",
            "id": "307146506807439360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Nacional do Pantanal Matogrossense, 2012. http://t.co/LleXk3NUED"
        },
        {
            "author_id": "127236125",
            "created_at": "2013-02-28T14:55:52.000Z",
            "id": "307142076926144512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional de #Jericoacoara (CE) - http://t.co/hng6dEwzLi http://t.co/G3Dy0LMUNm"
        },
        {
            "author_id": "34764837",
            "created_at": "2013-02-28T14:09:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "307130523455733761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cupinzeiro mucho doido. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/VZZxohToKS"
        },
        {
            "author_id": "13739132",
            "created_at": "2013-02-28T13:59:57.000Z",
            "id": "307128005698912256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me interessei muito pelo passeio, s\u00f3 preciso encontrar 11 pessoas com a mesma ideia. ::: Parque Nacional do Superagui http://t.co/nwyDpLP8Rb"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-02-28T13:31:28.000Z",
            "id": "307120838065418241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piolla defende sistema \u00fanico de transporte no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/X8IW8EbzZ8"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-02-28T12:29:47.000Z",
            "id": "307105314573000705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Setor tur\u00edstico apreensivo em Foz. Caso n\u00e3o ocorra a revis\u00e3o do plano de manejo, ve\u00edculos de turismo estar\u00e3o proibidos no Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2013-02-28T11:46:43.000Z",
            "id": "307094476013322241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/o1ARRKaUS9"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2013-02-28T11:15:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "307086529715646464",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista LLX  e OSX iniciam projeto de pesquisa na RPPN Caruara http://t.co/NOZ9H4JckS"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2013-02-28T11:10:56.000Z",
            "id": "307085472511967232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Tijuca - RJ http://t.co/cv1eCT7QoD"
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2013-02-28T10:58:22.000Z",
            "id": "307082310501679104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia.... Luz...\nParque Nacional de Itatiaia.\n\nFoto por Fl\u00e1vio Varricchio http://t.co/a16pSxZjaR"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-02-28T10:58:04.000Z",
            "id": "307082231933960193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/5Ecey3rpEY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "1105949478",
            "created_at": "2013-02-28T09:36:14.000Z",
            "id": "307061641093189633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aves da Gorongosa | Parque Nacional da Gorongosa: http://t.co/5iMEasXPh1"
        },
        {
            "author_id": "86242785",
            "created_at": "2013-02-28T05:33:21.000Z",
            "id": "307000516817330177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista de Nairobi desde el Parque Nacional de Nairobi http://t.co/wp2QWlAHaP"
        },
        {
            "author_id": "838205875",
            "created_at": "2013-02-28T02:39:07.000Z",
            "id": "306956670536413184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada na Ilha Kangaroo no Parque Nacional Flinders Chase, Austr\u00e1lia http://t.co/KWLBYthUi6"
        },
        {
            "author_id": "417120829",
            "created_at": "2013-02-28T02:07:04.000Z",
            "id": "306948601492410368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitos querem aumentar visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Capara\u00f3. Vejam esta e outras not\u00edcias no site... http://t.co/R1mSvBuvNP"
        },
        {
            "author_id": "57193057",
            "created_at": "2013-02-28T01:52:41.000Z",
            "id": "306944982131036160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas http://t.co/ZK0nx5plcX"
        },
        {
            "author_id": "332651473",
            "created_at": "2013-02-28T01:44:15.000Z",
            "id": "306942859800625152",
            "in_reply_to_user_id": "78900893",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Sidim_xr \u00e9 \u00f3timo com ctz vai adorar e se der vai em vi\u00e7osa tomar um \u00f3timo chocolate quente e depois vai para Ubajara parque nacional \u00e9 show"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2013-02-28T00:27:59.000Z",
            "id": "306923669697994752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado um dos lugares mais deslumbrantes do mundo, o Parque Nacional de Skaftafell, no sul da Isl\u00e2ndia, tem... http://t.co/AHvrDzecvv"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2013-02-28T00:14:31.000Z",
            "id": "306920279576289283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Edarge Marcondes Filho vestiu a camisa e escalou o Pico das Agulhas Negras no Parque Nacional do Itatiaia. Com... http://t.co/9XTKbQfPyj"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-02-27T23:07:39.000Z",
            "id": "306903452943003648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/C6CUZQHGZt Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2013-02-27T21:54:01.000Z",
            "id": "306884920083636226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Capivara. (Minist\u00e9rio do Turismo) http://t.co/23Q3ZyUQcA"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2013-02-27T20:59:29.000Z",
            "id": "306871198493589504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma!\n\nEstamos partindo para Abrolhos Parque Nacional Marinho nos dias 10,11 e 12 de MAIO de 2013...... http://t.co/WsG09I7GXS"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-02-27T20:15:10.000Z",
            "id": "306860046602604544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor viagem \u00e9 a proxima aventura.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/ZvDrBYTnMB"
        },
        {
            "author_id": "216563930",
            "created_at": "2013-02-27T20:15:06.000Z",
            "id": "306860026910343168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do igua\u00e7u,foz do igua\u00e7u-PR!! #VoeGOL http://t.co/bd1mjFBKu8"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-02-27T20:12:16.000Z",
            "id": "306859315153735681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 amea\u00e7ado - http://t.co/rDl9Ap49yl"
        },
        {
            "author_id": "1070777022",
            "created_at": "2013-02-27T19:37:31.000Z",
            "id": "306850569396551680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Arusha, na Tanz\u00e2nia.\n\nEstrondosa Mente\n\nJo http://t.co/ar9vvJwxj0"
        },
        {
            "author_id": "84222117",
            "created_at": "2013-02-27T19:19:38.000Z",
            "id": "306846071085211648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cadeia alimentar #aranha #borboleta #spider #butterfly #iguassufalls #parquenacional @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/j3HebWfUPL"
        },
        {
            "author_id": "191581050",
            "created_at": "2013-02-27T19:17:49.000Z",
            "id": "306845614182912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00ba Workshop de fotografia de natureza na RPPN GUAINUMBI na serra do mar, de 28 a 30 de junho. http://t.co/LW7lSqekFY GARANTA J\u00c1 A SUA VAGA!"
        },
        {
            "author_id": "241722181",
            "created_at": "2013-02-27T19:04:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 54,
                        "username": "DaviLReis"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89920255,
                        -19.90522122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "306842306944835584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - UFMG #visitaorientada l @davilreis e thimsmachado @ Centro Mineiro de\u2026 http://t.co/MaAbICa2zz"
        },
        {
            "author_id": "282044390",
            "created_at": "2013-02-27T18:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ahickmann"
                    }
                ]
            },
            "id": "306836190915600384",
            "in_reply_to_user_id": "43394391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ahickmann Foi considerada uma das 10 mais belas  praias do mundo pelo jornal Washington Post.\nEm  1984 tornou-se \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental"
        },
        {
            "author_id": "79202183",
            "created_at": "2013-02-27T18:39:19.000Z",
            "id": "306835923918790657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado en el estado de Maranh\u00e3o, en la orilla norte de Brasil, el Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses... http://t.co/ZD2PK4toDd"
        },
        {
            "author_id": "79202183",
            "created_at": "2013-02-27T18:35:02.000Z",
            "id": "306834846636994560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado en el estado de Maranh\u00e3o, en la orilla norte de Brasil, el Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses... http://t.co/iT1WCHxpIk"
        },
        {
            "author_id": "19087159",
            "created_at": "2013-02-27T17:49:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55,
                        -8.666667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "306823308370931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra da Capivara (S\u00e3o Raimundo Nonato, PI) http://t.co/w1f3Up35Fn"
        },
        {
            "author_id": "36028996",
            "created_at": "2013-02-27T17:44:52.000Z",
            "id": "306822218543951873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional dos Lencois Maranhenses Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/IcMzU1VpJP"
        },
        {
            "author_id": "265968019",
            "created_at": "2013-02-27T17:14:08.000Z",
            "id": "306814485946056705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POST: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros em Goi\u00e1s - Introdu\u00e7\u00e3o http://t.co/5NCID6PZym"
        },
        {
            "author_id": "582264898",
            "created_at": "2013-02-27T16:59:41.000Z",
            "id": "306810848406560768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os \"cobras\" do PRPO em treinamento na Floresta Nacional de Bras\u00edlia - FLONA e o cuidado com a fauna. http://t.co/1F4utuJZDj"
        },
        {
            "author_id": "417120829",
            "created_at": "2013-02-27T16:55:36.000Z",
            "id": "306809824195252225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitos querem aumentar visita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Capara\u00f3. Vejam esta e outras not\u00edcias no site... http://t.co/1GzqPibB5z"
        },
        {
            "author_id": "68175422",
            "created_at": "2013-02-27T16:44:25.000Z",
            "id": "306807006713491457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina - um lugar inesquec\u00edvel! http://t.co/oljmPc6SnF"
        },
        {
            "author_id": "335031885",
            "created_at": "2013-02-27T16:34:22.000Z",
            "id": "306804478747762688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste dia, em 1919, o #GrandCanyon Parque Nacional foi criado. RT se voc\u00ea j\u00e1 esteve l\u00e1! http://t.co/R3CTamTGe0"
        },
        {
            "author_id": "191581050",
            "created_at": "2013-02-27T16:20:07.000Z",
            "id": "306800894266208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3\u00ba Workshop de fotografia de natureza na RPPN Guainumbi, de 28 a 30 de junho. http://t.co/tLNZcKRGys"
        },
        {
            "author_id": "199401542",
            "created_at": "2013-02-27T14:57:32.000Z",
            "id": "306780108566446080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jiuzhaigou, China\n\nPatrim\u00f4nio Mundial da UNESCO, o Parque Nacional de Jiuzhaigou \u00e9 formado por tr\u00eas vales que... http://t.co/zt19TS6kLq"
        },
        {
            "author_id": "969772956",
            "created_at": "2013-02-27T14:53:19.000Z",
            "id": "306779050377101312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou insistir que S\u00e3o Lu\u00eds necessita um Parque Z\u00f4o Bot\u00e2nico, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Rangedor seria ideal. Vamos pensar nisso!"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventuras].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventuras",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventuras"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventuras].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventuras",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventuras"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bahia, Brasil",
                "id": "8ee88bd36514f636",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboat\u00e3o dos Guararapes, Brasil",
                "id": "bf35d6804909118a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ananindeua, Brasil",
                "id": "ed74cc748183253a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "San Juan Antiguo, USA",
                "id": "1f753b98d64dcf59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lu\u00eds Ant\u00f4nio, Brasil",
                "id": "34d770ad2f6d3c5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "M\u00farcia, Espanha",
                "id": "cbdb0e7018443220",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ant\u00f4nio Dias, Brasil",
                "id": "0e731937276be7b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "38964844",
                "name": "Mhario Lincoln",
                "username": "MharioLincoln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26327667",
                "name": "Andrea Matarazzo",
                "username": "AndreaMatarazzo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185631585",
                "name": "Marcio Jardim",
                "username": "marciobjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31490951",
                "name": "Wilson Gomes",
                "username": "willgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122241562",
                "name": "Celeste Pessoa",
                "username": "CelestePessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214481740",
                "name": "Poeta Federico Volio",
                "username": "FedericoVolio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376341309",
                "name": "Aris do Mar Turismo",
                "username": "arisdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291911895",
                "name": "iraci",
                "username": "iraci32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318112871",
                "name": "jose monterroza",
                "username": "dosydosson4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50956469",
                "name": "Armando Zelaya",
                "username": "armandozelaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144995957",
                "name": "Ana Paula Porto",
                "username": "ana_porto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70174612",
                "name": "livs",
                "username": "liviaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15220584",
                "name": "Edu",
                "username": "frozzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75697948",
                "name": "Jornal A Tribuna",
                "username": "atribunasantos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64438966",
                "name": "Mon\u00e7\u00f5es Turismo",
                "username": "moncoesturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79772831",
                "name": "Marcia  e Onofre",
                "username": "JagannathaArtes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213698381",
                "name": "Zoro\u00edna Gon\u00e7alves",
                "username": "Zo_Gon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882659479",
                "name": "Ot\u00e1vio Dario",
                "username": "OtavioDario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "729128120",
                "name": "Martur Turismo",
                "username": "MarturTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283105662",
                "name": "Land Cruiser Vzla",
                "username": "landcruiservzla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85310801",
                "name": "HCorbisieri",
                "username": "Hcorbisieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60381901",
                "name": "Luzia Campacci",
                "username": "luziatc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919519266",
                "name": "gi",
                "username": "monacrazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1514560982",
                "name": "du",
                "username": "swift_mylove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16425195",
                "name": "Motor1.com Brasil",
                "username": "motor1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223628987",
                "name": "Nat",
                "username": "whonaat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270538323",
                "name": "Lantonios Imoveis",
                "username": "lantonios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32286407",
                "name": "Jos\u00e9 Braga",
                "username": "bragakitzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43760956",
                "name": "andre akkari",
                "username": "aakkari",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86330278",
                "name": "ACHOU VIAGENS",
                "username": "AchouViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14457164",
                "name": "Chris Creel",
                "username": "chriscreel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216005299",
                "name": "TuBillete.com",
                "username": "TuBillete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97907638",
                "name": "SANDRA BALBINO",
                "username": "sandrabalbinorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112747731",
                "name": "Di\u00e1rio da Erva",
                "username": "diariodaerva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39247266",
                "name": "Andr\u00e9 Costa",
                "username": "_andre_costa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79202461",
                "name": "lud",
                "username": "sieranerol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118172883",
                "name": "\ud83d\ude0e",
                "username": "Edugamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32901996",
                "name": "Jose Navas Junior",
                "username": "Jose_Navas_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845624550",
                "name": "HT Turismo - Foz ",
                "username": "HTturismofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46942535",
                "name": "Henricco Latto",
                "username": "riccolatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116777292",
                "name": "Lucas Farias",
                "username": "eLucasFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324963922",
                "name": "BENJAMIN CAPISTRANO",
                "username": "benjamincapis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46807012",
                "name": "Rodrigo Leite",
                "username": "RodrigocrLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149279790",
                "name": "q daniel",
                "username": "soydabniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161121906",
                "name": "11:11",
                "username": "marianasuarz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158762275",
                "name": "Seja Trainee",
                "username": "SejaTraineeBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115039472",
                "name": "Diogo Fonseca",
                "username": "foznews_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172132761",
                "name": "El Bulle Tabacaria",
                "username": "elbulledelivery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224338453",
                "name": "Francisco Apol\u00f3nio",
                "username": "franciscomanel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234727526",
                "name": "DER - PB",
                "username": "dergovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15592474",
                "name": "airtonfarias",
                "username": "airtonfarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10195752",
                "name": "Stunts",
                "username": "stuntsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902385056",
                "name": "Bike Vip Club ",
                "username": "BikeVipClub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865183088",
                "name": "vladimir velarde",
                "username": "VLASS_MASTER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178177581",
                "name": "cacautv",
                "username": "claudiocostapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248666314",
                "name": "Sec. Turismo PB",
                "username": "setdegovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185699468",
                "name": "Tony Ambientalista",
                "username": "meioambientepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72936035",
                "name": "Ruth Avelino",
                "username": "ruthavelino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54585521",
                "name": "Thays K. M.",
                "username": "thayskmosz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474335960",
                "name": "Camila #TimBeta",
                "username": "camila_menezess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292549637",
                "name": "Leonardo Cohen",
                "username": "LeonardoCohen2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239785142",
                "name": "EMPAER",
                "username": "empaergovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026590336",
                "name": "PortalPBTudo",
                "username": "PortalPBTudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195950348",
                "name": "geraldo",
                "username": "ArupembaGeraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170025143",
                "name": "Jean Botelho",
                "username": "jeanbotelho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71973399",
                "name": "Seven Computa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sevencg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237687262",
                "name": "Sec. Seguran\u00e7a PB",
                "username": "sesdsgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310642814",
                "name": "Luiz jr",
                "username": "luiizz_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57942577",
                "name": "Marcos Galvao",
                "username": "macgalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884692471",
                "name": "Info Jur\u00eddicas",
                "username": "JusticaInf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133414899",
                "name": "Travel in Paradise",
                "username": "crtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9762082",
                "name": "Na coragem e na f\u00e9!",
                "username": "gabic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74715478",
                "name": "ClimaInfo",
                "username": "ClimaInfoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157295352",
                "name": "Freed R. Lustosa",
                "username": "freedlustosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62938452",
                "name": "GEANDRES BORGES",
                "username": "geandres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21892364",
                "name": "CI-Brasil",
                "username": "CIBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "298111720",
                "name": "BrasilSeMiseria",
                "username": "BrasilSeMiseria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2962189354",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "gov_maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79899319",
                "name": "Rentcars.com",
                "username": "rentcars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771288241",
                "name": "Mutua Tinerfe\u00f1a",
                "username": "MutuaTfe_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318540908",
                "name": "i Love The World",
                "username": "SantaCruz_love",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67029726",
                "name": "DI\u00c1RIO DE SOROCABA",
                "username": "diariosorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424385422",
                "name": "IASB",
                "username": "iasb_bonito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45129079",
                "name": "Zeh Catalano",
                "username": "zecatal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15020362",
                "name": "Locaweb (De \ud83c\udfe1)",
                "username": "locaweb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120663759",
                "name": "Autossustent\u00e1vel",
                "username": "biosustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111168004",
                "name": "Dr.Luiz   45-100",
                "username": "doutorluizc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35949122",
                "name": "EcoViagem.com.br",
                "username": "EcoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39495613",
                "name": "Alessandro Imperial",
                "username": "aleimperial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611250456",
                "name": "lucas viana",
                "username": "viana_king",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69450029",
                "name": "Marcos Vinicius Meiado",
                "username": "miguio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52104558",
                "name": "Viviane Fontoura",
                "username": "vifontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630368057",
                "name": "Rede Social Galega \ud83d\udc99",
                "username": "caxigo_gal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4875451",
                "name": "chuza",
                "username": "chuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209947121",
                "name": "Lucas Pereira",
                "username": "lpereiraffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1188058022",
                "name": "Rafaella Costa",
                "username": "RafaCosta95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217404229",
                "name": "Fabr\u00edcio Vilasb\u00f4as",
                "username": "gomesvilasboas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615454159",
                "name": "Gleydsson",
                "username": "g20comunic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129846221",
                "name": "Vale no Brasil",
                "username": "valenobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174895312",
                "name": "SAR",
                "username": "sarastronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92597675",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "iguassu_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784719306",
                "name": "EcoLinear Ambiental",
                "username": "ecolinear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137810518",
                "name": "AD TURISMO",
                "username": "ADTURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249635509",
                "name": "Pableras",
                "username": "Palawebpuntoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17709970",
                "name": "estilors",
                "username": "estilors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27731426",
                "name": "Ike Weber",
                "username": "Ikeweber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285110662",
                "name": "Leonardo Guedes",
                "username": "leonardguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179307424",
                "name": "Guilherme Evaristo",
                "username": "Guihevaristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180011089",
                "name": "Easypix Brasil",
                "username": "easypixbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292612079",
                "name": "Nicole Santos",
                "username": "MyNicoleDs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388560986",
                "name": "arquivo21",
                "username": "arquivo21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142856281",
                "name": "Michael Sales",
                "username": "MichaelSalesd23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26188256",
                "name": "Celso Silva",
                "username": "celsohl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602293539",
                "name": "Aline \u2766 \u200f",
                "username": "Aly_ne17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599592246",
                "name": "Bibliografia F\u00e1cil",
                "username": "Bibliografacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "505289130",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "raynniere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228870545",
                "name": "Raynniere Makepeace",
                "username": "makepeace4u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333006434",
                "name": "yuri sarto",
                "username": "yurisarto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306996428",
                "name": "Markos Gnoll",
                "username": "MarkosGnoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296281529",
                "name": "Jorge Miguel",
                "username": "JoorgeMiiguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294775087",
                "name": "oi, sou joao flavio\u263a",
                "username": "soujoaoflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286317048",
                "name": "victor de borba",
                "username": "victordeborbaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222569206",
                "name": "Jullia",
                "username": "JulliaKeeny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252774677",
                "name": "R\u00e1dio Continental",
                "username": "continental1520",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124217367",
                "name": "L\u00ea Indignada",
                "username": "LeIndignada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225917749",
                "name": "Arlei Silveira Ofici@l",
                "username": "Arlei_Silveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171187322",
                "name": "Judy Poppy",
                "username": "judypoppyDN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71678482",
                "name": "Luis Melo",
                "username": "luismelo78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31433671",
                "name": "Caturra Digital Filmes",
                "username": "caturradigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18938394",
                "name": "Catraca Livre",
                "username": "catracalivre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "635619807",
                "name": "IlidioSantos",
                "username": "santosilidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1164081727",
                "name": "Fc Laisa Diva",
                "username": "FcLaisaDiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366257278",
                "name": "Acr\u00e9scimo",
                "username": "acrescimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172471756",
                "name": "Avueltasporelmundo",
                "username": "avueltasxlmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74276360",
                "name": "Cantora_Cria da periferia & cabocla da Amaz\u00f4nia",
                "username": "CristinaCaetan0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226612663",
                "name": "P\u00ea Ag\u00e1",
                "username": "paulomenezesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561938909",
                "name": "Rosney vieira",
                "username": "ltda49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135250367",
                "name": "eduardo tadeu",
                "username": "hery98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50412759",
                "name": "Lojas MundoTerra",
                "username": "MundoTerraStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116815233",
                "name": "Pablo Castro",
                "username": "Padacallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801736166",
                "name": "Foto Ecuador",
                "username": "FotoEcuador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321933330",
                "name": "Revista Roteiro",
                "username": "RevistaRoteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17921776",
                "name": "Turistas de Sof\u00e1",
                "username": "Turistas_Sofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14395087",
                "name": "Turismedia   Agency",
                "username": "Turismedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224831739",
                "name": "GAY Carioca",
                "username": "Gaycarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62628971",
                "name": "Pote",
                "username": "potefigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51758279",
                "name": "Andr\u00e9 Deliberato",
                "username": "andredeliberato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66787629",
                "name": "Rafael Okubara",
                "username": "Rafaokubara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567225562",
                "name": "Buthier",
                "username": "onbuthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163102283",
                "name": "Venezolano de Panam\u00e1",
                "username": "ElVenezolanoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126384221",
                "name": "Senacyt Panam\u00e1",
                "username": "senacyt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82486907",
                "name": "Coiba Dive Center",
                "username": "coibadivecenter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130515906",
                "name": "Adriano Giuseppe .'.",
                "username": "avod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824114550",
                "name": "G1 Turismo e Viagem",
                "username": "g1viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245173211",
                "name": "Superstar do Not\u00edcias Populares",
                "username": "Jonas_Carvalho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163147687",
                "name": "jornadas",
                "username": "jornadasrp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10500922",
                "name": "Yonki Blog",
                "username": "yonkiblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568858278",
                "name": "In Out Patagonia",
                "username": "InOutPatagonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1224436980",
                "name": "Urututau",
                "username": "Urututau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619270826",
                "name": "Alashary",
                "username": "Alasharyorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611855993",
                "name": "Assessoria Pol\u00edtica",
                "username": "RYAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345626659",
                "name": "Adrian Blanco \ud83d\udc3a\ud83e\udd89",
                "username": "donadrianblanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "811715340",
                "name": "Lobo Marley",
                "username": "Lobo_Marley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397020953",
                "name": "Luis M Dom\u00ednguez",
                "username": "DOMINGUEZLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515296379",
                "name": "Loreto Castaedo",
                "username": "LoretoCastaedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426877911",
                "name": "Esponja Cultural",
                "username": "EsponjaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111748567",
                "name": "Liw",
                "username": "liwbew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60798025",
                "name": "Andr\u00e9ia Cristina",
                "username": "AndreiaCoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209564728",
                "name": "Formare",
                "username": "programaformare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17365824",
                "name": "Fabio Aubin",
                "username": "faubin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595750782",
                "name": "Nova Lima E Condom\u00ednios",
                "username": "NLCondominios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109161260",
                "name": "FELIPE NINJA ANDRADE",
                "username": "_FELIPE_NINJA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327050082",
                "name": "Eduardo Mercuri",
                "username": "EMercuri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263342870",
                "name": "Atlastur Viagens",
                "username": "AtlasturViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114528331",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Relictos",
                "username": "Relictos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166956889",
                "name": "Q! Not\u00edcia",
                "username": "qnoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44115306",
                "name": "Reginaldo Roriz \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf39",
                "username": "reginaldororiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78034996",
                "name": "Digital Conveni\u00eancia",
                "username": "DigitalPontoCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46846636",
                "name": "Travel AfffiliatePro",
                "username": "TraAffiliatePro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715587900",
                "name": "dearmrpresident.eu",
                "username": "NewsFromEurope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184360604",
                "name": "Carlos Faustino",
                "username": "taidos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833952078",
                "name": "Manuel Mendez",
                "username": "manu3lm3nd3z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78075726",
                "name": "erva DANInha \ud83e\ude90",
                "username": "Danielelages",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609499999",
                "name": "rafaella fritas",
                "username": "fricklicks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436949644",
                "name": "Bruno Vicente",
                "username": "bruv6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39101556",
                "name": "J\u00falio Trindade",
                "username": "julio010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35746958",
                "name": "Fabiano Mazzeo",
                "username": "fabianomazzeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "376931739",
                "name": "Eva Riquelme",
                "username": "evadriquelme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517110540",
                "name": "comboNoticias",
                "username": "comboNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521604899",
                "name": "Guarda Ambiental SP",
                "username": "GuardaAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144247845",
                "name": "Rebecca Nora - Labirinto",
                "username": "RebeccaNora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503854994",
                "name": "Elen Luiza S Ribeiro",
                "username": "ElenluizaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9725092",
                "name": "Alexandre Maldonado",
                "username": "_maldonado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89819550",
                "name": "Fabricia Lira",
                "username": "Lira_Fabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "Coach de boteco",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205062834",
                "name": "Thais Benites",
                "username": "thaisbenites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408070948",
                "name": "Michael Ritter",
                "username": "mickritter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627682",
                "name": "lelet",
                "username": "_leticiamoraisp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101762174",
                "name": "Diego Souza",
                "username": "diego_parn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629241",
                "name": "marcogomes",
                "username": "marcogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295848792",
                "name": "Pilar",
                "username": "pilar_de",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870866276",
                "name": "Rodolfo Ramiller",
                "username": "RodolfoRamille1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270476803",
                "name": "Alejandro Vera",
                "username": "aalevera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124467601",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "TwiPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978829988",
                "name": "Angelina Klouthis",
                "username": "AngieKlou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464264911",
                "name": "joyce melo",
                "username": "joycenarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177783253",
                "name": "Rodrigo Jung",
                "username": "Rodrigo_jung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169261979",
                "name": "Prof_Carlinhos",
                "username": "CarlinhosFerros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197871171",
                "name": "Patricia  Duran",
                "username": "pattyduran2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35641895",
                "name": "Cata Furtado",
                "username": "catarinefurtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200000836",
                "name": "Wellington Rom\u00e3o \ud83d\udc4a\ud83c\udffe\ud83d\udc89 VACINA J\u00c1!",
                "username": "wellromao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307090852",
                "name": "Alexandra",
                "username": "Alexaramos09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194411021",
                "name": "Mariselys Pi\u00f1a",
                "username": "mari020986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231688245",
                "name": "caracol na net face",
                "username": "caracolnanetfac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72281348",
                "name": "Moacyr An\u00edcio",
                "username": "moacyranicio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69870022",
                "name": "padariapampulha",
                "username": "padariapampulha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887669406",
                "name": "Bion\u00facleo",
                "username": "bionucleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74270130",
                "name": "Grisi Tour",
                "username": "grisitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251834620",
                "name": "Davi Carvalho",
                "username": "simperegrino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317248152",
                "name": "Helena Nunes",
                "username": "CausidicaHelena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233898853",
                "name": "\u03b1\u2113\u0454x",
                "username": "alexlimareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499845074",
                "name": "CCMA de Jacarepagua",
                "username": "CCMA_de_Jpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52793796",
                "name": "neusinha siqueira",
                "username": "neusasiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168154508",
                "name": "Sando",
                "username": "FeerSandoval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126037305",
                "name": "MaLu Ribei\ud83d\udd25\ud83d\udd25",
                "username": "Gotinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863111442",
                "name": "ADOC",
                "username": "AdocBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820006033",
                "name": "C\u00e1ren Cec\u00edlia Baldo",
                "username": "caren_cecilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94205613",
                "name": "Di\u00e1rio Ga\u00facho",
                "username": "diario_gaucho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "247277293",
                "name": "Gilmar Piolla",
                "username": "GilmarPiolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339717845",
                "name": "Crazy Cloud",
                "username": "_CrazyCloud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275268361",
                "name": "Saltur Turismo",
                "username": "Salturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "712505552",
                "name": "Lyn\u00e9sio Peixoto | LapCanalNerd / ArcadeGames",
                "username": "lap_canalnerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64908102",
                "name": "Gustavo Borges",
                "username": "gsborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210630000",
                "name": "D\u00e9cio Peres",
                "username": "Digger_1612",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946420640",
                "name": "Clediane Tim Beta",
                "username": "Clediane35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33876198",
                "name": "PNETmo\u00e7ambique",
                "username": "PNETmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473446348",
                "name": "AMIGOSDAGUARDACIVIL",
                "username": "AMIGOSDAGC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540312802",
                "name": "Primatas da Montanha",
                "username": "primatasM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152532945",
                "name": "carlos alberto olive",
                "username": "caoapintor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96664813",
                "name": "Leonardo Nazareth",
                "username": "leutsnazareth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24722244",
                "name": "M\u00e1rio Burns",
                "username": "MNBurns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105591368",
                "name": "Serra da Moeda",
                "username": "cvlbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932773566",
                "name": "Marsilac em Foco /Mauro Malafaia",
                "username": "MauroPiresMalaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15768105",
                "name": "SoninhaFrancine",
                "username": "SoninhaFrancine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267276979",
                "name": "AeroBlogJoi",
                "username": "AeroBlogJoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109428131",
                "name": "Ronilson Moraes",
                "username": "oticabelavista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19860964",
                "name": "Internet para Todos",
                "username": "netptodosblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378057420",
                "name": "Jusambiental",
                "username": "jusambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139952209",
                "name": "Guiba",
                "username": "GuilheLBraganca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47923760",
                "name": "Jayson Araujo",
                "username": "jaysonaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177753649",
                "name": "Faculdade Saberes",
                "username": "FacSaberes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6362292",
                "name": "Claus Jensen",
                "username": "clajen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179522677",
                "name": "Vivere Viagens",
                "username": "vivereviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82700114",
                "name": "Cota\u00e7\u00e3o",
                "username": "cotacaocambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35046201",
                "name": "Elexsandro Santos",
                "username": "elexsandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78337287",
                "name": "Intercambio BFA",
                "username": "intercambiobfa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75418147",
                "name": "Sil Rafelli",
                "username": "SilRafelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165423024",
                "name": "Will",
                "username": "luis_joao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127236125",
                "name": "Bality Viagens",
                "username": "balityviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34764837",
                "name": "gianna xavier",
                "username": "giannaxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13739132",
                "name": "Jussara Leite",
                "username": "jussaraleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645625",
                "name": "Ent\u00e3o Preserve!",
                "username": "EntaoPreserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1105949478",
                "name": "MhelenaBulha",
                "username": "HedvikaB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86242785",
                "name": "Luis Javier Castro",
                "username": "ljcastroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838205875",
                "name": "Database137",
                "username": "database137",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417120829",
                "name": "tudosobremanhuacu",
                "username": "tudosobremanhua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57193057",
                "name": "Emmanuel #Betalab",
                "username": "EmmanuelPablo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332651473",
                "name": "\u263c",
                "username": "Lyndervania_vm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216563930",
                "name": "gilderlan massud",
                "username": "gilderlanmassud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1070777022",
                "name": "Estrondosa[Mente]",
                "username": "EstrondosaMente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84222117",
                "name": "rafaelbechlin",
                "username": "rafaelbechlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191581050",
                "name": "Tiago R. Degaspari",
                "username": "tiagordegaspari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241722181",
                "name": "Andr\u00e9 Rodrigues",
                "username": "_AndreBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244063946",
                "name": "Davi L. Reis",
                "username": "DaviLReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282044390",
                "name": "\ud83e\udd19\ud83c\udffb",
                "username": "menezesjeiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43394391",
                "name": "Ana Hickmann",
                "username": "ahickmann",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79202183",
                "name": "Boomerang Viajes",
                "username": "boomerangviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19087159",
                "name": "Mauro Faccenda",
                "username": "faccenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36028996",
                "name": "Andr\u00e9 Alves",
                "username": "andrealvespt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265968019",
                "name": "Viagem pelo Mundo",
                "username": "viagem_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582264898",
                "name": "podiolimpico2020",
                "username": "podiolimpico202",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68175422",
                "name": "NOTRE DAME TURISMO",
                "username": "notredametur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335031885",
                "name": "BrN^",
                "username": "bnandess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199401542",
                "name": "Maadri Destinos",
                "username": "MaadriDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "969772956",
                "name": "roberto ramalho",
                "username": "ramalho_roberto",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "309886756591915008",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ki3fli69lf10hxvsrvruc5oye83h",
        "oldest_id": "306779050377101312",
        "result_count": 494
    }
}