{
    "data": [
        {
            "author_id": "65745828",
            "created_at": "2013-02-27T14:26:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "306772321312587777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1200mts (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/4iTchZNw3E"
        },
        {
            "author_id": "42699742",
            "created_at": "2013-02-27T14:13:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0905086,
                        -22.520539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "814cfc71b843ff40"
            },
            "id": "306768962442633216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia. @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/5p1kOy17pp"
        },
        {
            "author_id": "65500328",
            "created_at": "2013-02-27T14:01:50.000Z",
            "id": "306766093203173376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sem falar em direito ambiental. Se o Forte fica em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, como, pergunto: COMO isso passou pela SMAC?! Ou n\u00e3o passou?"
        },
        {
            "author_id": "160994257",
            "created_at": "2013-02-27T13:02:10.000Z",
            "id": "306751077838094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Votem contra o parecer ao Projeto de Lei n\u00ba 7.123/2010 que cria a Estrada-Parque Caminho do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "436659247",
            "created_at": "2013-02-27T12:30:19.000Z",
            "id": "306743059343884289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dia perfeito para visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u! http://t.co/dbaPGbPYA7"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-02-27T12:10:07.000Z",
            "id": "306737977269297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Acesse http://t.co/Au5OmfV3j8 e confira a mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Serra Capivara, no #PI. #DestinoBrasil"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-02-27T11:45:09.000Z",
            "id": "306731695158210560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bomdia! \u00c9 assim o amanhecer no Parque Nacional de Jericoacoara, no #Cear\u00e1.\nFoto: ViajeAqui http://t.co/pcUEPnS0eb"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2013-02-27T09:50:44.000Z",
            "id": "306702900766326784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Chapada dos Guimar\u00e3es - Lago Manso - Mato Grosso state - #Brazil http://t.co/mMHTSqIJO6"
        },
        {
            "author_id": "283815521",
            "created_at": "2013-02-27T06:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "houseofwwolves"
                    }
                ]
            },
            "id": "306649130552401920",
            "in_reply_to_user_id": "322899681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@houseofwwolves tem tbm o parque nacional que \u00e9 bonito pra caralho, tem bastante gente tbm, bebiba, festasss uahuahua bem por ai"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-02-27T02:32:20.000Z",
            "id": "306592574267879424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/dpVzVW3Uhp http://t.co/TCrntUoq8M"
        },
        {
            "author_id": "368497027",
            "created_at": "2013-02-27T01:18:53.000Z",
            "id": "306574090116927488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "final felizzzzz http://t.co/Y9j67tgviV"
        },
        {
            "author_id": "56466859",
            "created_at": "2013-02-27T00:07:46.000Z",
            "id": "306556193416036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Denunciei e pedi hoje, na C\u00e2mara, apura\u00e7\u00e3o sobre crime ambiental em \u00e1rea protegida de manguezal de Aracaju.  http://t.co/NQSBDsLGsH"
        },
        {
            "author_id": "607048371",
            "created_at": "2013-02-27T00:05:55.000Z",
            "id": "306555726459985922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "site bom: http://t.co/al59jJ5QI2 - site sem condi\u00e7\u00f5es: http://t.co/cmBgzkvGuu"
        },
        {
            "author_id": "68554980",
            "created_at": "2013-02-26T23:54:24.000Z",
            "id": "306552830334996480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VbAYRkW0JM"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-02-26T23:50:19.000Z",
            "id": "306551802415951872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "429552452",
            "created_at": "2013-02-26T23:49:02.000Z",
            "id": "306551477147680768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional completou hoje 74 anos de exist\u00eancia http://t.co/lnzXd8nkKv"
        },
        {
            "author_id": "38944171",
            "created_at": "2013-02-26T23:45:42.000Z",
            "id": "306550641172561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo, um dos pontos mais altos do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. http://t.co/UKuqt5KFNS #TodosBrasis"
        },
        {
            "author_id": "1041052776",
            "created_at": "2013-02-26T23:19:26.000Z",
            "id": "306544031117230080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eucalipto j\u00e1 se tornou a primeira esp\u00e9cie da floresta nacional http://t.co/3IHf0rbIsh"
        },
        {
            "author_id": "713471780",
            "created_at": "2013-02-26T23:00:02.000Z",
            "id": "306539145109569537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este lago paradis\u00edaco \u00e9 o Lake Louise, que fica no Parque Nacional de Banff. O parque \u00e9 um dos principais pontos... http://t.co/OLNq2e2iOo"
        },
        {
            "author_id": "14381538",
            "created_at": "2013-02-26T22:46:48.000Z",
            "id": "306535815515865090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul (by\u00a0Lucas Brentano) http://t.co/X1EknDU4sI"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2013-02-26T22:27:29.000Z",
            "id": "306530954434969600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul (by\u00a0Lucas Brentano) http://t.co/ps22LxnhJO"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2013-02-26T21:52:25.000Z",
            "id": "306522128616931328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/h5Okq7HBJ3"
        },
        {
            "author_id": "68554980",
            "created_at": "2013-02-26T21:45:16.000Z",
            "id": "306520332615958528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo encontro ser\u00e1 em \nParque nacional da Tijuca!!\nDIA 10/03!!! Encontrar na\nEntrada na Pra\u00e7a Afonso\nVizeu, no... http://t.co/ibnUFcxxrJ"
        },
        {
            "author_id": "62182273",
            "created_at": "2013-02-26T21:18:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2734569,
                        -22.96156633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "306513506948222976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/CECyGvtEkH"
        },
        {
            "author_id": "84222117",
            "created_at": "2013-02-26T21:03:45.000Z",
            "id": "306509881400229888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Usina desativada #iguassufalls #cataratas #iguassu #parquenacional @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/aIJSa7LcTI"
        },
        {
            "author_id": "75418147",
            "created_at": "2013-02-26T21:02:35.000Z",
            "id": "306509590005178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jiuzhaigou, China - Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO, o Parque Nacional de Jiuzhaigou \u00e9 formado por tr\u00eas vales que... http://t.co/YZP6JY7nlD"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-02-26T20:02:28.000Z",
            "id": "306494461238726657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional, tombado como Patrim\u00f4nio da Humanidade, as op\u00e7\u00f5es de lazer s\u00e3o os mirantes e as passarelas! #ficaadica"
        },
        {
            "author_id": "10195752",
            "created_at": "2013-02-26T19:58:21.000Z",
            "id": "306493423412723712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/b9NZwEhKKR"
        },
        {
            "author_id": "57773904",
            "created_at": "2013-02-26T19:36:01.000Z",
            "id": "306487805989756930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nova esp\u00e9cie de aranha, que foi identificada no Parque Nacional Joshua Tree, na Calif\u00f3rnia, ganhou um nome que homenageia o Bono, do U2!"
        },
        {
            "author_id": "18774020",
            "created_at": "2013-02-26T19:35:24.000Z",
            "id": "306487648686575616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Morro de S\u00e3o Jer\u00f4nimo, um dos pontos mais altos do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. http://t.co/N7OFQat8Su #todosBrasis"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-02-26T19:26:57.000Z",
            "id": "306485521620815873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventure-se hoje. E amanh\u00e3, E depois. Buthier. Aventure-se.\n\nParque Nacional de Toubkal, Marrocos http://t.co/E1wjuDkuDa"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-02-26T19:25:33.000Z",
            "id": "306485169517367296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto Paraiso de Goias (GO) - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.  http://italianobrasileiro.bl http://t.co/PZm2V4X4Zr"
        },
        {
            "author_id": "79306379",
            "created_at": "2013-02-26T19:21:14.000Z",
            "id": "306484083817594881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, com os companheiros da Reserva Extrativista do Cassurub\u00e1, Curumbal e Canavieiras. Um grupo que luta pela... http://t.co/vwCc5jhVEw"
        },
        {
            "author_id": "62032742",
            "created_at": "2013-02-26T19:00:06.000Z",
            "id": "306478766601936896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Essa \u00e9 pra quem j\u00e1 est\u00e1 programando o fim de semana! Conhe\u00e7a o Circuito Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: http://t.co/8OH7436v03"
        },
        {
            "author_id": "52176846",
            "created_at": "2013-02-26T18:59:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4777643,
                        -1.4461163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "306478667272445952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, no sudeste do Par\u00e1 completou quinze anos de cria\u00e7\u00e3o. Assista na reportagem: http://t.co/84z2kBhzqB"
        },
        {
            "author_id": "516813219",
            "created_at": "2013-02-26T18:46:51.000Z",
            "id": "306475433166258177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o\n\nA Floresta Nacional (Flona) de Caraj\u00e1s, no... http://t.co/y2aCVr2bUJ"
        },
        {
            "author_id": "516813219",
            "created_at": "2013-02-26T18:45:57.000Z",
            "id": "306475205256155136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o\n\nA Floresta Nacional (Flona) de Caraj\u00e1s, no... http://t.co/RoZXDLt75j"
        },
        {
            "author_id": "49872671",
            "created_at": "2013-02-26T18:41:59.000Z",
            "id": "306474206915350529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 tinham visto um Baob\u00e1 deste di\u00e2metro?\nFica no Parque Nacional Kruger, na Africa do Sul.\n\nA natureza \u00e9... http://t.co/g1rg3JHJ1Y"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2013-02-26T18:20:38.000Z",
            "id": "306468834703990784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado no Parque Nacional Auyuittu, na Ilha Baffin, Canad\u00e1, o Monte Thor \u00e9 a maior queda vertical do mundo,... http://t.co/fodURKjowT"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-02-26T18:18:17.000Z",
            "id": "306468242287906817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, Parque nacional do Capara\u00f3, entre os munic\u00edpios de Ibitirama e Alto Capara\u00f3, ES e MG... http://t.co/kL8j1Yi9Ql"
        },
        {
            "author_id": "26054473",
            "created_at": "2013-02-26T18:11:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "306466655356219392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) w/ 2 others http://t.co/nXdK4OovWO"
        },
        {
            "author_id": "65745828",
            "created_at": "2013-02-26T17:33:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "306456863535407104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde... (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/HKRH7dxU9C"
        },
        {
            "author_id": "789843889",
            "created_at": "2013-02-26T17:28:42.000Z",
            "id": "306455762484477953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cachoeira Horsetail, localizado no Parque Nacional de Yosemite Calif\u00f3rnia (EUA) apenas aparece apenas entre o... http://t.co/YRAzH4dPCL"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-02-26T15:04:02.000Z",
            "id": "306419356714287105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Terra do Fogo (Patag\u00f4nia Argentina) - http://t.co/4uVnftMPHc"
        },
        {
            "author_id": "344061083",
            "created_at": "2013-02-26T14:17:57.000Z",
            "id": "306407759606325249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o\n http://t.co/wr5TV2kt0J"
        },
        {
            "author_id": "50017903",
            "created_at": "2013-02-26T14:06:01.000Z",
            "id": "306404758984458242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/zHKj4NxSp4"
        },
        {
            "author_id": "108678868",
            "created_at": "2013-02-26T14:00:04.000Z",
            "id": "306403259889885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido tamb\u00e9m por \u201cLa Gran Sabana\u201d, foi decretado Parque Nacional em 1962. Conta com uma superf\u00edcie de... http://t.co/E6J2FoXoD6"
        },
        {
            "author_id": "285110662",
            "created_at": "2013-02-26T13:56:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98545385,
                        -22.44873054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "306402417392627713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Forma\u00e7\u00e3o de GP INEA #nature #green #2013 #gpinea #crazy #curso #conhecimento @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/8t0SjPZ36W"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-02-26T13:54:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "306401764452745216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca revitaliza o Lago das Fadas. http://t.co/jl3imN4Osa"
        },
        {
            "author_id": "64074206",
            "created_at": "2013-02-26T13:51:45.000Z",
            "id": "306401166076567554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha da Regi\u00e3o - Bearari quer que Ara\u00e7atuba Country Clube vire unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/N0dLQQQiyU"
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-02-26T13:26:20.000Z",
            "id": "306394772124356610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Colossus em I\u00fana - ES \nVisto da serra de Uberaba\n(Parque Nacional do Capara\u00f3)\n\nFoto de Heverton Zamb\u00e3o http://t.co/xC5tlDl6kD"
        },
        {
            "author_id": "277141294",
            "created_at": "2013-02-26T13:05:38.000Z",
            "id": "306389559632080897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{ } Animais multiplicam-se no Parque Nacional do Bicuar http://t.co/TcwEgA0cWd"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-02-26T12:55:58.000Z",
            "id": "306387129553014785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"parque nacional serra da capivara\" http://t.co/OXCDfrjsfh"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-02-26T12:39:25.000Z",
            "id": "306382961727643648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/OqRvJy2FFw"
        },
        {
            "author_id": "71583643",
            "created_at": "2013-02-26T12:31:30.000Z",
            "id": "306380970372780032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nO amanhecer no Parque Nacional de Jericoacoara, no Cear\u00e1.\n\nFoto: Ricardo Freire | Viaje Aqui http://t.co/ZEVt52xkqa"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-02-26T12:29:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "306380378275450880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bacana! RT @viagemeviagens No Blog =&gt; Ver\u00e3o em Bariloche: Parque Nacional Nahuel Huapi http://t.co/vvvO7i2Jqh \u2026"
        },
        {
            "author_id": "222970303",
            "created_at": "2013-02-26T12:24:41.000Z",
            "id": "306379255045046273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a diversidade de paisagens do Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA #UOL http://t.co/XX56synAR1"
        },
        {
            "author_id": "455029939",
            "created_at": "2013-02-26T12:15:52.000Z",
            "id": "306377036509884416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o:"
        },
        {
            "author_id": "485155090",
            "created_at": "2013-02-26T12:09:15.000Z",
            "id": "306375372105207808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Aparados da Serra \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza... http://t.co/44eNaw9gQw"
        },
        {
            "author_id": "900223188",
            "created_at": "2013-02-26T11:50:37.000Z",
            "id": "306370681371783169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/uKArpRJaRE"
        },
        {
            "author_id": "33876198",
            "created_at": "2013-02-26T11:23:06.000Z",
            "id": "306363759268622337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descontentamento generalizado entre fiscais do Parque Nacional do Limpopo http://t.co/W4VA7rKBMC"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2013-02-26T11:09:53.000Z",
            "id": "306360429754589184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descontentamento generalizado entre fiscais do Parque Nacional do Limpopo via Mo\u00e7ambique para ... http://t.co/sYx3ORKtc6"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2013-02-26T10:45:15.000Z",
            "id": "306354230992699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descontentamento generalizado entre fiscais do Parque Nacional do Limpopo http://t.co/kA2NYsri3H"
        },
        {
            "author_id": "41916478",
            "created_at": "2013-02-26T08:46:28.000Z",
            "id": "306324340545298432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECIS\u00c3O\nJusti\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias\n http://t.co/axUaTIuPXb"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2013-02-26T07:18:46.000Z",
            "id": "306302271019417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descontentamento generalizado entre fiscais do Parque Nacional do Limpopo (#canalmoz) http://t.co/E4bTvpgGrk"
        },
        {
            "author_id": "130042287",
            "created_at": "2013-02-26T04:46:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63930974,
                        -23.55214447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "306263913434079232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Cataratas @ Foz do Iqua\u00e7u http://t.co/HoLRWpDMLW"
        },
        {
            "author_id": "1156744172",
            "created_at": "2013-02-26T03:02:53.000Z",
            "id": "306237872531456000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cParque Nacional Pan de Azucar\u201d Laytonandjana\u2019s photos around Chanaral, Chile http://t.co/Www5lIUgIM #uruguay"
        },
        {
            "author_id": "858111506",
            "created_at": "2013-02-26T02:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 88,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "306231446438293504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico: Ver\u00e3o em Bariloche: Parque Nacional Nahuel Huapi http://t.co/god5edgzMX via @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "335695545",
            "created_at": "2013-02-26T02:05:33.000Z",
            "id": "306223445052628993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/yiBopqu2yh"
        },
        {
            "author_id": "179740598",
            "created_at": "2013-02-26T01:32:32.000Z",
            "id": "306215134840369152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/X9mPibuYCn"
        },
        {
            "author_id": "55058464",
            "created_at": "2013-02-26T01:06:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 32,
                        "username": "VoeGOLoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "306208553226604545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E uma fila de 3km na entrada RT @VoeGOLoficial: Voc\u00ea sabia que no parque nacional de Bras\u00edlia tem piscinas naturais e uma paisagem incr\u00edvel?"
        },
        {
            "author_id": "350275176",
            "created_at": "2013-02-26T00:37:25.000Z",
            "id": "306201265858289665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/aNQlPEKDVv"
        },
        {
            "author_id": "424570236",
            "created_at": "2013-02-26T00:37:18.000Z",
            "id": "306201237706141697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/FtZ3m4f1aP"
        },
        {
            "author_id": "603841843",
            "created_at": "2013-02-26T00:37:16.000Z",
            "id": "306201226515730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/ldkD09vuCe"
        },
        {
            "author_id": "362542154",
            "created_at": "2013-02-26T00:37:13.000Z",
            "id": "306201217091129346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/rEhRUvjyuE"
        },
        {
            "author_id": "358533100",
            "created_at": "2013-02-26T00:37:01.000Z",
            "id": "306201164473585664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/nHQXxC88sn"
        },
        {
            "author_id": "609429741",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:49.000Z",
            "id": "306201115593146370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/IbnA36TphX"
        },
        {
            "author_id": "609359839",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:47.000Z",
            "id": "306201106944512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/ZcdsRwTVho"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:46.000Z",
            "id": "306201102070722560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/imGa0oftuI"
        },
        {
            "author_id": "609360290",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:45.000Z",
            "id": "306201097775742976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/HFEYJIm0BF"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:45.000Z",
            "id": "306201096890773505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/fUnYtKsY4P"
        },
        {
            "author_id": "609447210",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:43.000Z",
            "id": "306201089181642753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/NYuCdqBkAC"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:40.000Z",
            "id": "306201079627001856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/yWlVskAZF3"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 121,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "306201075722121216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica... http://t.co/BptDGIYEXV (via @EricBarbosa11)"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:36.000Z",
            "id": "306201062887522304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/7apWfJbHYQ"
        },
        {
            "author_id": "609460710",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:36.000Z",
            "id": "306201062128365568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/FTAwC7QetW"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:36.000Z",
            "id": "306201060714901504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/YbzrwdQafU"
        },
        {
            "author_id": "390129523",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:34.000Z",
            "id": "306201052062048256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/LuUvUWzeuv"
        },
        {
            "author_id": "371361095",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:34.000Z",
            "id": "306201051596472320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/xMsxtYdiuG"
        },
        {
            "author_id": "43875908",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:34.000Z",
            "id": "306201050719862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/m1FKa3YuFr"
        },
        {
            "author_id": "557283767",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:32.000Z",
            "id": "306201042234798082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/lhexVX0gza"
        },
        {
            "author_id": "1150523088",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:31.000Z",
            "id": "306201039579779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/KtAPM5Ms9u"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:31.000Z",
            "id": "306201039219085313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/PhFyruOFQT"
        },
        {
            "author_id": "231084914",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:30.000Z",
            "id": "306201034567598080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/mj8xxdWw5h"
        },
        {
            "author_id": "548059933",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:25.000Z",
            "id": "306201016116842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/pXZskuvhjC"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:22.000Z",
            "id": "306201002875420672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/7Tduvstr74"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:19.000Z",
            "id": "306200988459597826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/79F6d9LfD9"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:19.000Z",
            "id": "306200988191186945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/TFkZbSPXsq"
        },
        {
            "author_id": "525359485",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:10.000Z",
            "id": "306200950702477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/tnaI8KHpV3"
        },
        {
            "author_id": "101822551",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:07.000Z",
            "id": "306200937142308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/Ij3M1csWq2"
        },
        {
            "author_id": "451118258",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:03.000Z",
            "id": "306200922026020865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/141WoSB6GY"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:02.000Z",
            "id": "306200917844303873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ... http://t.co/HWC5DLSvl4 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "175896929",
            "created_at": "2013-02-26T00:36:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200913763237888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapeb... http://t.co/SFXBMREnne via @g1"
        },
        {
            "author_id": "295852848",
            "created_at": "2013-02-26T00:35:50.000Z",
            "id": "306200869446234112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de prima... Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parau... http://t.co/iZheoog8E6"
        },
        {
            "author_id": "1216106870",
            "created_at": "2013-02-26T00:35:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200858230657024",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/H247371iCC #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2013-02-26T00:35:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200840287444992",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/Kk80av4P75 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-02-26T00:35:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200800215052288",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/ymZrzaHJH9 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-02-26T00:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200786667466752",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/l6weDz6jK5 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2013-02-26T00:35:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200738869178369",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/ym7vQr8qbZ #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-02-26T00:35:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200712700899328",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/set7ipADXJ #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2013-02-26T00:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200685886730240",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/51MI7sIIHH #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2013-02-26T00:35:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200668283219968",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/87iEJUIehk #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2013-02-26T00:35:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200658942517249",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/DA5Xdd8B9R #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2013-02-26T00:34:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200650243510272",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/jGhFwTJ0SL #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2013-02-26T00:34:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200641427099649",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/Nos6EcMHZn #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2013-02-26T00:34:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200596938104832",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/JrWIvviKAG #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2013-02-26T00:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200564105109505",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/ubA8Ykfj2R #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2013-02-26T00:34:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200531779596289",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/rJgNcoLcZj #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2013-02-26T00:34:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200522627620865",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/VnXLvpgkH6 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2013-02-26T00:34:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200506085281792",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/PnJyR7Gu2u #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2013-02-26T00:34:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200488905416704",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/lSP8dBvrsm #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2013-02-26T00:34:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200464456839168",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/69GW0gZlNy #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2013-02-26T00:34:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200428452913153",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/WI9WKqF5Xg #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-02-26T00:34:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200413949005825",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/4nx33dyzPX #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2013-02-26T00:34:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200405795291137",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/0alNUuJj2A #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2013-02-26T00:33:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200397020807168",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/mje2JYht1a #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2013-02-26T00:33:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200378477801473",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/68NUDPLcrs #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2013-02-26T00:33:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200368268849153",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/wg8SRqepGZ #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-02-26T00:33:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200356776456192",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/MSLeyD7qzg #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-02-26T00:33:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200340984918017",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/0jKSsPY7oE #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2013-02-26T00:33:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200325998657537",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/F7grUfEl4G #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-02-26T00:33:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200304511221762",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/6OwgvPXbwL #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2013-02-26T00:33:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200288480620544",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/uhRtUCOouf #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2013-02-26T00:33:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200276350668800",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/psyIy5E2o6 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2013-02-26T00:33:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200272231858177",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/tvXqc7JIO7 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2013-02-26T00:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200264984117248",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/p2NyuEn5F5 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-02-26T00:33:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200258772361217",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/nmXUwhmxcg #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2013-02-26T00:33:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200249612005376",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/JI7L0x4JqI #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2013-02-26T00:33:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200238182526976",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/fSyQ2vjFN3 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2013-02-26T00:33:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200212341391360",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/MXEbD0d3mD #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2013-02-26T00:33:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200202644185089",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/DBHuF3dMJw #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2013-02-26T00:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200192770768896",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/PRtneTFMtD #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2013-02-26T00:33:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200161598730240",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/dvYimpypNn #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2013-02-26T00:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200150093725697",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/aKzhtH42qT #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2013-02-26T00:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200139926736896",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/B1hXjGxJ7T #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2013-02-26T00:32:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200136160276480",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/zPEETjaslf #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2013-02-26T00:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200131382951937",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/db01gxRoi4 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2013-02-26T00:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200094678601728",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/6QRrM7WeKQ #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2013-02-26T00:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200086008963072",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/s5LbxyXM3O #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2013-02-26T00:32:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200082313777152",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/aUqXSkpCQZ #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2013-02-26T00:32:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200078496985088",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/AKiJR5m6BI #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2013-02-26T00:32:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200070485843968",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/HfNH0VOp5d #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2013-02-26T00:32:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200066371231744",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/ntMohB48bE #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2013-02-26T00:32:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200062927708160",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/bhdhFttRkb #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2013-02-26T00:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200059471605761",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/rPqXnf1fco #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2013-02-26T00:32:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306200011337781248",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/8JWqK5VdJd #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2013-02-26T00:32:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199984901079043",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/g9yVpGgzeA #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2013-02-26T00:32:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199975652630529",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/HDFGnfuNAb #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2013-02-26T00:32:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199939501936640",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/nsqNaBKV7O #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2013-02-26T00:32:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199918832414722",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/ywcCrIb2A3 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2013-02-26T00:32:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199908006887425",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/Q2U8kDT9zg #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199898850750465",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/hFp9BC4gXX #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199889522606081",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/7iALucevKX #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199879229767680",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/qfBzKJRa3W #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199870228799488",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/bhr4zWFouH #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199859457826816",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/yktXCndkAe #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199840239517696",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/9sw5ObwC5z #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199814473916417",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/l3ajHHdZeu #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199800628535296",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/IhSHBk8qId #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199795314327553",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/fec13SQXFP #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199789622677506",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/aI7B407Ha0 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199784522383362",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/F0xxaRulND #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199766444933121",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/dYnfuozxd0 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "333748753",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:26.000Z",
            "id": "306199761919291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/wBjIjFPVqJ"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199757263613952",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/JGkURH8Wvf #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:24.000Z",
            "id": "306199754105307136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teamfollowback Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ... http://t.co/5MYd0XMjwC #500aday"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199748250071040",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/DEBtIiVYFG #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:22.000Z",
            "id": "306199741723734016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/LaQGZw4WUe"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199729925140480",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/5nqZJDalwy #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199717614854145",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/aQxFA5fvs8 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199708836192257",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/rdPH3R3w3F #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:13.000Z",
            "id": "306199707804385281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/oEWVxNDrVq"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199699516444672",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/KSqEmeMa3e #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199690767110145",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/YZR7n9ReNF #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:09.000Z",
            "id": "306199690251218945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/rJtkpOHM3c"
        },
        {
            "author_id": "1025321456",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:07.000Z",
            "id": "306199682235891713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/yZTgbr5CIF"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199681619337217",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/YftSfkM823 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199672257667072",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/nqySmjMr1t #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "82231539",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:03.000Z",
            "id": "306199666062667777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parau... http://t.co/AZi4DwdO0D #FollowBack"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199663462215680",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/TPEGPDD9IU #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199659381137408",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/rdIHPQtDfQ #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:01.000Z",
            "id": "306199657791492097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/undOKqjPq7"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199654935171073",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/fVJ5HUMOgN #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2013-02-26T00:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199650828943360",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/vIgoDXGivg #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "282695452",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:58.000Z",
            "id": "306199643178557441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/1NCcd9bWvj"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199641421139968",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/KSifnNeRFC #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "778216202",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:58.000Z",
            "id": "306199641156886530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/coJfloqY4l"
        },
        {
            "author_id": "777286351",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:57.000Z",
            "id": "306199639227523073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/CMvmHZCl94"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199631002492928",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTVOnline Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/0hb3nk4Xa5 #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "501354567",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:55.000Z",
            "id": "306199630394318848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/hhxMErIif1"
        },
        {
            "author_id": "558254357",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:54.000Z",
            "id": "306199628431372288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/gIoWhQg3M4"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:53.000Z",
            "id": "306199622358024192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em ... http://t.co/PRd3LjUFTv #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "238226038",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:52.000Z",
            "id": "306199618805460992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/Lw4TobT7aK"
        },
        {
            "author_id": "75869122",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:47.000Z",
            "id": "306199596688867328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Paraua... http://t.co/TXb3rs6Rfp #vccomenta"
        },
        {
            "author_id": "83678296",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:46.000Z",
            "id": "306199593857728512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Dica] Ver\u00e3o em Bariloche: Parque Nacional Nahuel Huapi -  #emalta http://t.co/wkZU9gZvO9"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:46.000Z",
            "id": "306199592498761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/5MYd0XMjwC"
        },
        {
            "author_id": "189918634",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:42.000Z",
            "id": "306199575285354496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/RUPOmvspAV"
        },
        {
            "author_id": "578601364",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:41.000Z",
            "id": "306199573641175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/Fh5USC3Hlg"
        },
        {
            "author_id": "191683102",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:39.000Z",
            "id": "306199565235806209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/SMXbjJBuHT"
        },
        {
            "author_id": "582256676",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:39.000Z",
            "id": "306199563339964416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/sGKr7Tj2Pz"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:38.000Z",
            "id": "306199557195313153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/dq6bmjXmL9"
        },
        {
            "author_id": "585301660",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:37.000Z",
            "id": "306199553340743680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/9TGapZqUYH"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:36.000Z",
            "id": "306199551482671104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/zrdSJd6AEw"
        },
        {
            "author_id": "578675172",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:34.000Z",
            "id": "306199544574644225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/Kmt9vRkhOv"
        },
        {
            "author_id": "251783304",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:32.000Z",
            "id": "306199535145844736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/8DuwzgHM1k"
        },
        {
            "author_id": "90022099",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:26.000Z",
            "id": "306199508604317698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/PNWEfpunGv"
        },
        {
            "author_id": "406726908",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:24.000Z",
            "id": "306199500001787904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/fJp7uUofq4"
        },
        {
            "author_id": "83678296",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:21.000Z",
            "id": "306199486051524609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Dica] Ver\u00e3o em Bariloche: Parque Nacional Nahuel Huapi - http://t.co/dLjrj2WUat #emalta"
        },
        {
            "author_id": "474008656",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:19.000Z",
            "id": "306199481513283584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/3F90UGUPcG"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:19.000Z",
            "id": "306199479579729921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/EmHEjOkOHn"
        },
        {
            "author_id": "384456270",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:17.000Z",
            "id": "306199470369017857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/jNn8LEowAV"
        },
        {
            "author_id": "293229286",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:15.000Z",
            "id": "306199460764065792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/WTolUWvjrG"
        },
        {
            "author_id": "426795360",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:13.000Z",
            "id": "306199452790697984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/vBrvjkjr4A"
        },
        {
            "author_id": "327638872",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:05.000Z",
            "id": "306199422843367424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/bNczdz1vP3"
        },
        {
            "author_id": "394376418",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:03.000Z",
            "id": "306199414429581315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/FWsQPC7p32"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2013-02-26T00:30:03.000Z",
            "id": "306199414236651522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/MKVqf1TVnv"
        },
        {
            "author_id": "459618374",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:59.000Z",
            "id": "306199396108869632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/rRXeBvjrR4"
        },
        {
            "author_id": "425248421",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:49.000Z",
            "id": "306199353247293441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/yeAIalRdsD"
        },
        {
            "author_id": "317040336",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:46.000Z",
            "id": "306199342795087872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/xFNj7grRpc"
        },
        {
            "author_id": "466846257",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:44.000Z",
            "id": "306199333546627073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/4XJKS0dyEw"
        },
        {
            "author_id": "227682501",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:42.000Z",
            "id": "306199325267095552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/X3In9NiGHV"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:31.000Z",
            "id": "306199279691763712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/Xh54Hf8FEo"
        },
        {
            "author_id": "489627608",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:30.000Z",
            "id": "306199274365022209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/5qSrwv2e66"
        },
        {
            "author_id": "439186043",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:29.000Z",
            "id": "306199270732734466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/prkn6gnafM"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:29.000Z",
            "id": "306199268753018880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/rur2Y17EAU"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:28.000Z",
            "id": "306199266962059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/zTfy7o4nOu"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:28.000Z",
            "id": "306199265154301952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/0uyuuJH02T"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:27.000Z",
            "id": "306199261052276739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/Fb6RI0JdIf #TFB #RT"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:24.000Z",
            "id": "306199246904889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/SKMyr2yQkO"
        },
        {
            "author_id": "191195444",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:23.000Z",
            "id": "306199245382377472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/3DvVTh9sjn"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:21.000Z",
            "id": "306199236524011520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[BRASIL] Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauape... http://t.co/HCrIbUqlXZ"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:19.000Z",
            "id": "306199227262963712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/B751BpAXRN"
        },
        {
            "author_id": "282039582",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:16.000Z",
            "id": "306199213681819649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/NnbiwjknKw"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:15.000Z",
            "id": "306199211815342081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/V0BaBUO1ut"
        },
        {
            "author_id": "254693432",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:15.000Z",
            "id": "306199210032787457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/f20YomzPLa"
        },
        {
            "author_id": "239371637",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:14.000Z",
            "id": "306199208065630208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/nBTfqhok23"
        },
        {
            "author_id": "132697609",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 123,
                        "username": "Melk_Sampaio"
                    }
                ]
            },
            "id": "306199205901369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Melk_Sampaio Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de co... http://t.co/qgztVTW5sX Via @Melk_Sampaio"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:13.000Z",
            "id": "306199203951042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/FhHLyL2RgP"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:13.000Z",
            "id": "306199201883254785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/wltDNHAb2M"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:12.000Z",
            "id": "306199199752540160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/G0bbYcIB3K"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:11.000Z",
            "id": "306199194446737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 Brasil Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/Div0khZWfS"
        },
        {
            "author_id": "80987203",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:11.000Z",
            "id": "306199194111193088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Brasil] Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em ... http://t.co/K1ORrVtTcv #brasil"
        },
        {
            "author_id": "78375962",
            "created_at": "2013-02-26T00:29:10.000Z",
            "id": "306199192206983168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Caraj\u00e1s completa quinze anos de cria\u00e7\u00e3o: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o fica em Parauapebas, sude... http://t.co/9MQaABNqt2"
        },
        {
            "author_id": "85700143",
            "created_at": "2013-02-26T00:18:36.000Z",
            "id": "306196531239870465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca, 50 anos - Expedi\u00e7\u00f5es (22/11/2011) http://t.co/dc9ERKxD0l"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2013-02-25T23:30:04.000Z",
            "id": "306184318609412096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas assistem \u00e0 erup\u00e7\u00e3o do g\u00eaiser Old Faithful, que acontece a cada 90 minutos, no Parque Nacional de... http://t.co/dA24hzHOVl"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-02-25T23:29:06.000Z",
            "id": "306184071778795521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara foi criado em 2002 para proteger ecossistemas costeiros. #CEAR\u00c1 #GUIA4RODAS http://t.co/VsF4BFITg3"
        },
        {
            "author_id": "68742340",
            "created_at": "2013-02-25T23:27:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20291488,
                        -22.97233777
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "306183748565737472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigas de viaje en Brasil @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/QBoL0CJCPt"
        },
        {
            "author_id": "71132350",
            "created_at": "2013-02-25T23:23:55.000Z",
            "id": "306182768478519296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2018PROGRAMA\u00c7\u00c3O DA OFICINA DE PLANEJAMENTO PARTICIPATIVO\nPLANO DE MANEJO DA FLORESTA NACIONAL DE LORENA\nData: 26 a... http://t.co/eoDiiCfs8F"
        },
        {
            "author_id": "10526922",
            "created_at": "2013-02-25T22:14:12.000Z",
            "id": "306165226150170624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA VERMELHA http://t.co/q079DMqJI2"
        },
        {
            "author_id": "55681625",
            "created_at": "2013-02-25T22:03:28.000Z",
            "id": "306162524728983552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ - RESPONSABILIZA ESTADO E MUNICIPIO E ASSOCIA\u00c7\u00d5ES POR LOTEAMENTO IRREGULAR EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL ... http://t.co/HkB8hFTOqe"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2013-02-25T21:57:31.000Z",
            "id": "306161024233504768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIAS DO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA\n\nO processo de sele\u00e7\u00e3o para a Brigada ICMBio 2013 come\u00e7a segunda feira, dia... http://t.co/7DpjM8CUQJ"
        },
        {
            "author_id": "26844247",
            "created_at": "2013-02-25T21:31:30.000Z",
            "id": "306154475666698240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) abandonada pelo poder p\u00fablico de SP http://t.co/pvdV3c1cDy"
        },
        {
            "author_id": "781407708",
            "created_at": "2013-02-25T21:00:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 75,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "306146573266604032",
            "in_reply_to_user_id": "157913314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver\u00e3o em Bariloche: Parque Nacional Nahuel Huapi http://t.co/tab0X06POi no @viagemeviagens"
        },
        {
            "author_id": "83889557",
            "created_at": "2013-02-25T20:59:36.000Z",
            "id": "306146452537745408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Inst. Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade divulgou hoje as regras de acordo de gest\u00e3o para duas reserva  extrativista no Par\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "595035394",
            "created_at": "2013-02-25T20:59:11.000Z",
            "id": "306146347843735552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others [pic]: http://t.co/doYaCqyFPN"
        },
        {
            "author_id": "29264538",
            "created_at": "2013-02-25T20:52:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 55,
                        "username": "viagemeviagens"
                    }
                ]
            },
            "id": "306144703177453569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ver\u00e3o em Bariloche no Parque Nacional Nahuel Huapi por @viagemeviagens http://t.co/LxhQJsCFAz"
        },
        {
            "author_id": "206937310",
            "created_at": "2013-02-25T20:50:46.000Z",
            "id": "306144228818419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica apresenta proposta de cria\u00e7\u00e3o da APA do Pedregulho: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental abriga a baci... http://t.co/MAi9ciNB3Q"
        },
        {
            "author_id": "162191205",
            "created_at": "2013-02-25T20:49:52.000Z",
            "id": "306144001029967872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes poder\u00e3o conhecer Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Gl\u00f3ria - http://t.co/uHluut3Jjs"
        },
        {
            "author_id": "418275789",
            "created_at": "2013-02-25T20:41:07.000Z",
            "id": "306141798231846912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viaja \u00e9 uma das melhores coisas pra fazer na vida!!!  Parque Nacional do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil !!! http://t.co/dCaqt0nSm7"
        },
        {
            "author_id": "60586908",
            "created_at": "2013-02-25T20:38:05.000Z",
            "id": "306141035199868928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que no parque nacional de Bras\u00edlia tem piscinas naturais e uma paisagem incr\u00edvel? Melhor ainda: fica a 10 minutos do centro!"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2013-02-25T20:29:40.000Z",
            "id": "306138919412576256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No Blog =&gt; Ver\u00e3o em Bariloche: Parque Nacional Nahuel Huapi http://t.co/G3aBTswvwU"
        },
        {
            "author_id": "133017721",
            "created_at": "2013-02-25T20:16:39.000Z",
            "id": "306135641769529345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEIA MAIS: Professores entregam projeto para Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cerrado http://t.co/zrahk0jEmv"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-02-25T20:03:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 114,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "306132205640482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Terra Brasil  http://t.co/kZiHSSpK8O via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "335283844",
            "created_at": "2013-02-25T19:32:51.000Z",
            "id": "306124619423830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning Glory Pool \u00e9 uma fonte de \u00e1gua quente no Upper Geyser Basin do Parque Nacional de Yellowstone, nos... http://t.co/0Sh3eI5B6Y"
        },
        {
            "author_id": "38289137",
            "created_at": "2013-02-25T19:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "MarceloFreixo"
                    }
                ]
            },
            "id": "306122624075984896",
            "in_reply_to_user_id": "45870897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MarceloFreixo Constroem em praia fechada camarotes de luxo q chegam a R$ 10mil \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. como? http://t.co/ykAR5l2yqj"
        },
        {
            "author_id": "21331092",
            "created_at": "2013-02-25T18:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "JCAcanalha"
                    }
                ]
            },
            "id": "306114580021657600",
            "in_reply_to_user_id": "902066160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JCAcanalha Constroem em praia fechada camarotes de luxo q chegam a R$ 10mil \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. marte... http://t.co/vYiHcXURUE"
        },
        {
            "author_id": "21331092",
            "created_at": "2013-02-25T18:52:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "maurocezarespn"
                    }
                ]
            },
            "id": "306114578952110081",
            "in_reply_to_user_id": "55069015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MauroCezarESPN Constroem em praia fechada camarotes de luxo q chegam a R$ 10mil \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. m... http://t.co/zSk9kKMyab"
        },
        {
            "author_id": "38289137",
            "created_at": "2013-02-25T18:50:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "JCAcanalha"
                    }
                ]
            },
            "id": "306114017963941888",
            "in_reply_to_user_id": "902066160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JCAcanalha Constroem em praia fechada camarotes de luxo q chegam a R$ 10mil \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. martele! http://t.co/ykAR5l2yqj"
        },
        {
            "author_id": "38289137",
            "created_at": "2013-02-25T18:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "maurocezarespn"
                    }
                ]
            },
            "id": "306113560793190400",
            "in_reply_to_user_id": "55069015",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MauroCezarESPN Constroem em praia fechada camarotes de luxo q chegam a R$ 10mil \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. martele! http://t.co/ykAR5l2yqj"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2013-02-25T17:38:44.000Z",
            "id": "306095901443780608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Zhangjiajie, China\" http://t.co/zK0XUmcroi"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2013-02-25T17:03:33.000Z",
            "id": "306087048144629761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/1xmCpllGRW v\u00eda @revistasoyvalle"
        },
        {
            "author_id": "263342870",
            "created_at": "2013-02-25T15:55:17.000Z",
            "id": "306069867306561536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que maravilhoso ver este mar de flamingos no Parque Nacional de Nakuru! http://t.co/mVWTN1BdRT"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-02-25T15:00:48.000Z",
            "id": "306056154541326337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional do Bras\u00edlia, o local possui grande quantidade de esp\u00e9cies t\u00edpicas do cerrado. Preserve!"
        },
        {
            "author_id": "595069999",
            "created_at": "2013-02-25T14:25:47.000Z",
            "id": "306047343881502720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA DE VIVENCIA A Escola da Terra &amp; RPPN Encantos da Jur\u00e9ia http://t.co/nHqZ9FBFxW"
        },
        {
            "author_id": "157913314",
            "created_at": "2013-02-25T14:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 90,
                        "username": "andreemariane"
                    }
                ]
            },
            "id": "306046977664249857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog =&gt; Ver\u00e3o em Bariloche: Parque Nacional Nahuel Huapi http://t.co/G3aBTswvwU por @andreemariane #outros500 #bariloche #argentina"
        },
        {
            "author_id": "263342870",
            "created_at": "2013-02-25T14:20:03.000Z",
            "id": "306045899275137026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Nakuru, no Kenya, tem um dos mais fant\u00e1sticos santu\u00e1rios de aves e recebe todo ano mais de... http://t.co/qqI07O0FhQ"
        },
        {
            "author_id": "112298736",
            "created_at": "2013-02-25T14:11:35.000Z",
            "id": "306043769294295040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM interrompe retirada de calc\u00e1rio e constru\u00e7\u00e3o de dique no Parque Nacional Serra de Itabaiana:\nhttp://t.co/1nB3n03k7F"
        },
        {
            "author_id": "372386456",
            "created_at": "2013-02-25T14:04:14.000Z",
            "id": "306041922156384256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Passos Maia apoia projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o de papagaios no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias... http://t.co/2rtN6vKTxy"
        },
        {
            "author_id": "494263819",
            "created_at": "2013-02-25T13:55:54.000Z",
            "id": "306039823116955649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Passos Maia apoia projeto de reintrodu\u00e7\u00e3o de papagaios no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/xmZiEZJdvY"
        },
        {
            "author_id": "259370650",
            "created_at": "2013-02-25T13:55:53.000Z",
            "id": "306039818037649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema prepara a primeira soltura de quel\u00f4nios do ano na Reserva Biol\u00f3gica do Parazinho. http://t.co/rEn4VoJI6P"
        },
        {
            "author_id": "57023174",
            "created_at": "2013-02-25T13:55:26.000Z",
            "id": "306039705697398784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema prepara a primeira soltura de quel\u00f4nios do ano na Reserva Biol\u00f3gica do Parazinho http://t.co/9iuyrgjx3H"
        },
        {
            "author_id": "250159375",
            "created_at": "2013-02-25T13:32:23.000Z",
            "id": "306033905197281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMA DE VIVENCIA A Escola da Terra &amp; RPPN Encantos da Jur\u00e9ia - Rede PSB http://t.co/yjlZ92zMbD #wibiya"
        },
        {
            "author_id": "141283854",
            "created_at": "2013-02-25T13:15:40.000Z",
            "id": "306029699728019457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone, EUA.\n\nO parque se estende por 9.000 km2 e apresenta a maior concentra\u00e7\u00e3o de... http://t.co/Yd5symiqrh"
        },
        {
            "author_id": "935201570",
            "created_at": "2013-02-25T12:40:30.000Z",
            "id": "306020850090536961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...est\u00e1 preparando a soltura de quel\u00f4nios Tartaruga da Amaz\u00f4nia na Reserva  Biol\u00f3gica (Rebio) do Parazinho, no Arquip\u00e9lago do Bailique."
        },
        {
            "author_id": "139840905",
            "created_at": "2013-02-25T12:25:45.000Z",
            "id": "306017136504082434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema prepara a primeira soltura de quel\u00f4nios do ano na Reserva Biol\u00f3gica do Parazinho http://t.co/hLhE0XBrld"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2013-02-25T01:25:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 102,
                        "username": "cbnbhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "305851097543753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos. Entrevista concedida ao jornalista Marcelo Guedes da @cbnbhz https://t.co/1NXPxQfWoS"
        },
        {
            "author_id": "69901718",
            "created_at": "2013-02-25T01:23:31.000Z",
            "id": "305850477902430211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME: Destrui\u00e7\u00e3o de matas na Ibiapaba: \n\nAPA \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Ibiapaba que \u00e9 re... http://t.co/sp5wQ1EkV8"
        },
        {
            "author_id": "262803063",
            "created_at": "2013-02-25T01:23:30.000Z",
            "id": "305850476539281411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME: Destrui\u00e7\u00e3o de matas na Ibiapaba: \n\nAPA \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Ibiapaba que \u00e9 re... http://t.co/oZTOyoJqhE"
        },
        {
            "author_id": "259226785",
            "created_at": "2013-02-25T01:23:30.000Z",
            "id": "305850474446340098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME: Destrui\u00e7\u00e3o de matas na Ibiapaba: \n\nAPA \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Ibiapaba que \u00e9 re... http://t.co/mZuDaXOCL9"
        },
        {
            "author_id": "294901657",
            "created_at": "2013-02-25T01:23:29.000Z",
            "id": "305850472638599171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME: Destrui\u00e7\u00e3o de matas na Ibiapaba: \n\nAPA \u00e9 a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Ibiapaba que \u00e9 re... http://t.co/gd36JlPLcd"
        },
        {
            "author_id": "298837942",
            "created_at": "2013-02-25T00:56:16.000Z",
            "id": "305843622694252544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*** 24/02/2013 20:39: CB Foz do Igua\u00e7u || Inc\u00eandio em edifica\u00e7\u00e3o -&gt; Avenida das Cataratas, ------, Parque Nacional, Foz do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "205974045",
            "created_at": "2013-02-25T00:54:20.000Z",
            "id": "305843136209485824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil) http://t.co/pC9dWzmxcq"
        },
        {
            "author_id": "246297569",
            "created_at": "2013-02-25T00:49:00.000Z",
            "id": "305841792056700928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas http://t.co/o4c7r4Bv8k"
        },
        {
            "author_id": "188858964",
            "created_at": "2013-02-25T00:45:14.000Z",
            "id": "305840844760576002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas http://t.co/BOA5OLmFVD"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-02-25T00:40:33.000Z",
            "id": "305839668589637632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas http://t.co/wiQtMQvreR"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-02-25T00:30:02.000Z",
            "id": "305837018599014403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas http://t.co/99qC06WPjW"
        },
        {
            "author_id": "216916269",
            "created_at": "2013-02-24T23:19:57.000Z",
            "id": "305819382402125824",
            "in_reply_to_user_id": "148141875",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bhetto22 Ele comprou na planta uma cobertura de hotel que ser\u00e1 constru\u00eddo na Praia da Reserva, Barra da Tijuca, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "82354945",
            "created_at": "2013-02-24T22:07:12.000Z",
            "id": "305801076291035137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um lugar lindo: len\u00e7\u00f3is maranhenses: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil) possui 155 mil hectare... http://t.co/kvBjXGVbCm"
        },
        {
            "author_id": "101764187",
            "created_at": "2013-02-24T22:06:56.000Z",
            "id": "305801008821460993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um lugar lindo: len\u00e7\u00f3is maranhenses: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil) possui 155 mil hectare... http://t.co/46Vv1tpQbp"
        },
        {
            "author_id": "207338171",
            "created_at": "2013-02-24T22:06:55.000Z",
            "id": "305801005264674816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um lugar lindo: len\u00e7\u00f3is maranhenses: O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil) possui 155 mil hectare... http://t.co/OYo6mBuwHL"
        },
        {
            "author_id": "857301967",
            "created_at": "2013-02-24T21:42:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "RichardSelvagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "305794799070502912",
            "in_reply_to_user_id": "394195842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RichardSelvagem Ol\u00e1, aqui \u00e9 um admirador teu da regi\u00e3o leste de MG, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Capara\u00f3, parab\u00e9ns pelo teu trabalho!"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-02-24T20:54:43.000Z",
            "id": "305782834516328449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nicho Legal: Convite: I Encontro Cient\u00edfico da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba http://t.co/Twobt8Yc6K"
        },
        {
            "author_id": "946244875",
            "created_at": "2013-02-24T20:14:50.000Z",
            "id": "305772797718835200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos mortas de cansada ! #parque#nacional#trilha#suspensa#prima#family#mt#cansada#ooi#tarde#de#domingo\u2026 http://t.co/0iUGdSZNAd"
        },
        {
            "author_id": "135841337",
            "created_at": "2013-02-24T19:38:13.000Z",
            "id": "305763582702915585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 30 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica Augusto Ruschi-Nova Lombardia-Santa Teresa\" http://t.co/h8HThK8yaA"
        },
        {
            "author_id": "84222117",
            "created_at": "2013-02-24T19:09:48.000Z",
            "id": "305756430185660416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sah+Rafa=Lucca #love #iguassu #iguassufalls #instalove #son #instagood #instaday @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NSCpq4Zx0M"
        },
        {
            "author_id": "251312692",
            "created_at": "2013-02-24T18:38:12.000Z",
            "id": "305748478066315264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Bananal http://t.co/5LhpEsJecf"
        },
        {
            "author_id": "14712577",
            "created_at": "2013-02-24T17:51:42.000Z",
            "id": "305736775467417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/df1kxU6zqb"
        },
        {
            "author_id": "186558040",
            "created_at": "2013-02-24T17:45:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "start": 110,
                        "username": "GolfeParaQuem"
                    }
                ]
            },
            "id": "305735330357727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Terra Brasil  http://t.co/zoR9qKLglB @GOLFEparaQUEM #GOLFEparaQUEM"
        },
        {
            "author_id": "84222117",
            "created_at": "2013-02-24T17:39:20.000Z",
            "id": "305733665609101312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sah+Rafa=Lucca #love #usina #iguassufalls #instalove #instagood #instaday @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/WbBIGjSDlU"
        },
        {
            "author_id": "48568580",
            "created_at": "2013-02-24T17:36:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "305732969736335360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ha sha Elizabeth (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/fzAV5Ke0zd"
        },
        {
            "author_id": "175211619",
            "created_at": "2013-02-24T17:21:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "PriihFalquetto"
                    }
                ]
            },
            "id": "305729093863890944",
            "in_reply_to_user_id": "182612890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PriihFalquetto mande email la para o parque nacional do caparao.."
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-02-24T16:53:42.000Z",
            "id": "305722178765197312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\" http://t.co/nPdch6XF3v"
        },
        {
            "author_id": "366004223",
            "created_at": "2013-02-24T16:43:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 132,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "305719576820330499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOFORMA\u00c7\u00c3O E FINANCIAMENTO COLETIVO: PARTICIPE!:\nInteresse em RPPN no Parque Nacional da Canastra|Beth\n http://t.co/O03RU23ALP via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "26844247",
            "created_at": "2013-02-24T16:36:31.000Z",
            "id": "305717854546841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pastor monta barraca e dorme em APA na zona leste de SP http://t.co/5gWyBFaqE4"
        },
        {
            "author_id": "75957698",
            "created_at": "2013-02-24T15:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14138747,
                        -29.04991845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "305706768372224001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) http://t.co/JyYEdzK61u"
        },
        {
            "author_id": "255053494",
            "created_at": "2013-02-24T15:05:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 12,
                        "username": "lebirk"
                    }
                ]
            },
            "id": "305694843609427969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Start - eu, @lebirk, Senninha e anaccalheiro @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/AoT8tgJEdX"
        },
        {
            "author_id": "95436211",
            "created_at": "2013-02-24T14:34:41.000Z",
            "id": "305687197724581888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Ntdudkj8KK"
        },
        {
            "author_id": "84673641",
            "created_at": "2013-02-24T13:40:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 114,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "305673463669071872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Terra Brasil  http://t.co/U5H6aBfN7K via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "224328504",
            "created_at": "2013-02-24T13:36:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89809399,
                        -3.83846403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "305672578196979714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/RHpX3dSlqO"
        },
        {
            "author_id": "252347457",
            "created_at": "2013-02-24T13:02:52.000Z",
            "id": "305664088816619521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai Parque Nacional de Bras\u00edlia, voc\u00ea j\u00e1 foi muito melhor em termos de rapidez pra passar o povo na fila. Isso n\u00e3o \u00e9 de Deus."
        },
        {
            "author_id": "126009026",
            "created_at": "2013-02-24T11:51:42.000Z",
            "id": "305646180254244864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/232NTXw2I9"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-02-24T11:45:40.000Z",
            "id": "305644661119283200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/bgPc6kD2U9"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-02-24T11:19:34.000Z",
            "id": "305638094642741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/rLHH0eIbIP"
        },
        {
            "author_id": "820646384",
            "created_at": "2013-02-24T09:37:01.000Z",
            "id": "305612286620467200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ci\u00eancia: Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/nWMsUbeYwN"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-02-24T05:45:10.000Z",
            "id": "305553940387360768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM interrompe retirada de calc\u00e1rio e constru\u00e7\u00e3o de dique no Parque Nacional Serra de Itabaiana. http://t.co/8vJ02DU76e"
        },
        {
            "author_id": "26663913",
            "created_at": "2013-02-24T05:09:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 114,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "305544954808246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Terra Brasil  http://t.co/z89Hdxr6c8 via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "268418003",
            "created_at": "2013-02-24T04:21:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "305532852529922050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE (Pacoti, Cear\u00e1) http://t.co/iIqoMiM7Uw"
        },
        {
            "author_id": "41411550",
            "created_at": "2013-02-24T04:10:31.000Z",
            "id": "305530121018826752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (Terra): Share With Friends:  |  | Ci\u00ean... http://t.co/9p9fCWwHtc"
        },
        {
            "author_id": "80901488",
            "created_at": "2013-02-24T04:05:58.000Z",
            "id": "305528975873146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (Terra): Share With Friends:  |  | Ind\u00fa... http://t.co/5dovvBigJN"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-02-24T03:36:40.000Z",
            "id": "305521600189583360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "norte capixaba: reserva bi\u00f3logica de sooretama - es http://t.co/Q90nuHOTOi"
        },
        {
            "author_id": "272941469",
            "created_at": "2013-02-24T03:05:55.000Z",
            "id": "305513863258992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (Terra): Share With Friends:  |  | Ci\u00ean... http://t.co/QDBBka6FpM"
        },
        {
            "author_id": "896589836",
            "created_at": "2013-02-24T01:57:32.000Z",
            "id": "305496650720358400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental AnonymousBrasil... http://t.co/zkUncFwXM1"
        },
        {
            "author_id": "320231643",
            "created_at": "2013-02-24T01:30:51.000Z",
            "id": "305489936096837633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de P\u00e1dua prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra de Frecheiras\n\n(Repostando com elo para... http://t.co/KH6Wd5TSYB"
        },
        {
            "author_id": "66195744",
            "created_at": "2013-02-24T01:26:23.000Z",
            "id": "305488814766452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas :) @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7J3x9tB7aA"
        },
        {
            "author_id": "178757290",
            "created_at": "2013-02-24T00:59:23.000Z",
            "id": "305482018731483137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal protestar pela forma indiscriminada que s\u00e3o mortas milhares de formigas no mundo!!!  fala s\u00e9rio!!! http://t.co/r9Qks0Drny"
        },
        {
            "author_id": "223313757",
            "created_at": "2013-02-24T00:49:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98545385,
                        -22.44873054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "305479650820370432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor aumenta tudo. Peso... muque... \ud83d\udcaa\u2764 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/aEutckiYNF"
        },
        {
            "author_id": "320231643",
            "created_at": "2013-02-24T00:49:05.000Z",
            "id": "305479425087119361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de P\u00e1dua prop\u00f5e a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra de Frecheiras\n\nEm audi\u00eancia p\u00fablica... http://t.co/dUVJNbFwmp"
        },
        {
            "author_id": "507358449",
            "created_at": "2013-02-24T00:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "305479078276911104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @TerraNoticiasBR: Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/j7vN956O1O #TerraCidades"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2013-02-24T00:45:18.000Z",
            "id": "305478474100011008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/xUEiQ8WVmv"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2013-02-24T00:45:18.000Z",
            "id": "305478473386958848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KN1dhIjatI #TerraCidades"
        },
        {
            "author_id": "554807048",
            "created_at": "2013-02-24T00:45:15.000Z",
            "id": "305478461592596480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/ONa1Oqs9QP"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-02-24T00:45:14.000Z",
            "id": "305478457985474561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/MgGNAw69RR"
        },
        {
            "author_id": "483001602",
            "created_at": "2013-02-24T00:45:11.000Z",
            "id": "305478445356445696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/B6vc6JNZje"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2013-02-24T00:45:06.000Z",
            "id": "305478424464588800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/ODVN2ULWBu"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-02-24T00:44:59.000Z",
            "id": "305478394169151489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/DXpawD0JVd"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2013-02-24T00:28:39.000Z",
            "id": "305474286297178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/NAyeh4KNag"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2013-02-24T00:28:26.000Z",
            "id": "305474228600332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/NbHzj5LurG"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2013-02-24T00:28:12.000Z",
            "id": "305474170672799744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/NbFeGTBlIU"
        },
        {
            "author_id": "188049002",
            "created_at": "2013-02-24T00:27:58.000Z",
            "id": "305474111411453952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BAHIA MALAGA - Parque Nacional Natural Uramba http://t.co/x2NcXNJxiQ"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-02-24T00:21:02.000Z",
            "id": "305472366803288064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/WR6H261eSF"
        },
        {
            "author_id": "4209301",
            "created_at": "2013-02-24T00:20:19.000Z",
            "id": "305472187777818625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#jornalcopacabana Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambienta... http://t.co/I5WimGE1pU http://t.co/ks20ZxmJPR"
        },
        {
            "author_id": "554807048",
            "created_at": "2013-02-24T00:20:03.000Z",
            "id": "305472118290796545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Fmzez7GN3T"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-02-24T00:20:02.000Z",
            "id": "305472116311089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/g49bl0ur4J"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2013-02-24T00:20:01.000Z",
            "id": "305472109772156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/xuNtqRUClN"
        },
        {
            "author_id": "35972039",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:59.000Z",
            "id": "305472105330376705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/IpZvVGUzVj"
        },
        {
            "author_id": "449477678",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:59.000Z",
            "id": "305472103250001920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/AsQY2TqIQ9"
        },
        {
            "author_id": "449443536",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:58.000Z",
            "id": "305472099600965632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/mCxE3trExB"
        },
        {
            "author_id": "387441851",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:57.000Z",
            "id": "305472094064480257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/Anhn0JdMTW"
        },
        {
            "author_id": "343212538",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:56.000Z",
            "id": "305472090411249665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/4I5Gdu6N5Z"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:56.000Z",
            "id": "305472090096685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/kDDxfssnWE"
        },
        {
            "author_id": "334865028",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:55.000Z",
            "id": "305472086254686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "331885479",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:55.000Z",
            "id": "305472086237933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:55.000Z",
            "id": "305472084509876226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x46... http://t.co/kfBgPXGMCU http://t.co/qFqFAGI4Lu"
        },
        {
            "author_id": "303917836",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:54.000Z",
            "id": "305472084233027584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/AxAmyvCNqZ"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:54.000Z",
            "id": "305472080470753281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CIENCIA] Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e904... http://t.co/ChIwqWRdDm"
        },
        {
            "author_id": "158889873",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:53.000Z",
            "id": "305472076599414784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/hWzvCKRHbJ"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:51.000Z",
            "id": "305472070442184704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/5GUOYiDquP"
        },
        {
            "author_id": "158920899",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:50.000Z",
            "id": "305472065778114560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/klMDLpbgC3"
        },
        {
            "author_id": "116016308",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:48.000Z",
            "id": "305472058022834176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310... http://t.co/dMG3EkRZOj"
        },
        {
            "author_id": "83615149",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:48.000Z",
            "id": "305472056059908096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/DKy8Mrt4c2"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:47.000Z",
            "id": "305472052402458624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/qPG4QPKo42"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-02-24T00:19:46.000Z",
            "id": "305472050464686083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/UQdxLK0zlI"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:45.000Z",
            "id": "305469779710468096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/ItzH7UYHmc"
        },
        {
            "author_id": "971034332",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:45.000Z",
            "id": "305469777852370944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/vOBRcWIQIp"
        },
        {
            "author_id": "114229293",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:44.000Z",
            "id": "305469776304689152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/z7rxWUvguL"
        },
        {
            "author_id": "475776505",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:44.000Z",
            "id": "305469774618558465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/PS7EZjTK78"
        },
        {
            "author_id": "501354567",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:43.000Z",
            "id": "305469772554973185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/W1SCUlntLi"
        },
        {
            "author_id": "542818908",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:42.000Z",
            "id": "305469767068811265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra &gt; Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/qa5ruCuSe7"
        },
        {
            "author_id": "436998128",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:41.000Z",
            "id": "305469763163918336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/t8gkeQnpag"
        },
        {
            "author_id": "331884630",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:40.000Z",
            "id": "305469760781574144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "334863905",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:40.000Z",
            "id": "305469760546676738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "172039232",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:40.000Z",
            "id": "305469759556829184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/nShZpyC7na"
        },
        {
            "author_id": "241280115",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:40.000Z",
            "id": "305469757614874625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/Hb5PgzFlnx"
        },
        {
            "author_id": "296867436",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:39.000Z",
            "id": "305469755492544512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/pr69FR9HTG"
        },
        {
            "author_id": "252068239",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:39.000Z",
            "id": "305469754716594177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/DEZ6kWcosD"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:38.000Z",
            "id": "305469749863776257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/ClUPxjp4wz"
        },
        {
            "author_id": "117377513",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:38.000Z",
            "id": "305469748282548224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2016riodejaneiro.nl Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|f... http://t.co/z9Nfbvcyid"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2013-02-24T00:10:37.000Z",
            "id": "305469748077023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: [image]C|619x464|fa1da86e9040d310VgnCL... http://t.co/RkDo6oyzEV"
        },
        {
            "author_id": "84073084",
            "created_at": "2013-02-24T00:04:11.000Z",
            "id": "305468127943208962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cariocas protestam contra campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/8lY2rPi6Sz"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-02-23T23:45:26.000Z",
            "id": "305463407941914625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM interrompe retirada de calc\u00e1rio e constru\u00e7\u00e3o de dique no Parque Nacional Serra de Itabaiana. http://t.co/FcIyPqnMF0"
        },
        {
            "author_id": "416718777",
            "created_at": "2013-02-23T23:03:29.000Z",
            "id": "305452853374357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e Cachueiras!!!hoje com a galera na reserva biol\u00f3gica da Contagem,como diz o meu brother,foi bom...."
        },
        {
            "author_id": "34692772",
            "created_at": "2013-02-23T22:53:09.000Z",
            "id": "305450249982455809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque ando? (@ Parque Nacional) http://t.co/bJXP0VSlfs"
        },
        {
            "author_id": "42933141",
            "created_at": "2013-02-23T22:41:00.000Z",
            "id": "305447191768600576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#amigos #serra #petropolis @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/QfU6pOglof"
        },
        {
            "author_id": "48327541",
            "created_at": "2013-02-23T22:38:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98368772,
                        -22.44832552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "305446464237228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as baterias. @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/mDXomNbLMt"
        },
        {
            "author_id": "434257388",
            "created_at": "2013-02-23T22:34:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "vidadeturista"
                    }
                ]
            },
            "id": "305445670477758465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@vidadeturista: Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u - PR http://t.co/3rbqo8aLv3\n #artigos\""
        },
        {
            "author_id": "24982814",
            "created_at": "2013-02-23T22:22:41.000Z",
            "id": "305442584510222336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses... beleza \u00edmpar... #len\u00e7\u00f3is #len\u00e7\u00f3ismaranhenses #parque http://t.co/bRHouiIxF9"
        },
        {
            "author_id": "121928941",
            "created_at": "2013-02-23T22:06:14.000Z",
            "id": "305438442270117890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Family @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/K1GKAfRl6n"
        },
        {
            "author_id": "44410280",
            "created_at": "2013-02-23T21:44:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2734569,
                        -22.96156633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "305433032150634497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nao d\u00e1 pra acreditar que este lugar fica a menis de 4Km da minha casa... @ Parque Nacional da Floresta da\u2026 http://t.co/jbgzL9mpUC"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2013-02-23T21:42:17.000Z",
            "id": "305432417022390272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u - PR http://t.co/Uhklcwxan6\n #artigos"
        },
        {
            "author_id": "44410280",
            "created_at": "2013-02-23T21:33:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2734569,
                        -22.96156633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "305430146612076545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/GlZXe9PHXf"
        },
        {
            "author_id": "35562229",
            "created_at": "2013-02-23T21:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "username": "Twitpic"
                    }
                ]
            },
            "id": "305429743656898560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores do Recreio contestam constru\u00e7\u00e3o de Campo de Golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KgHLg8AbDG v\u00eda @TwitPic"
        },
        {
            "author_id": "35562229",
            "created_at": "2013-02-23T21:31:18.000Z",
            "id": "305429650841165824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Moradores do Recreio contestam constru\u00e7\u00e3o de Campo de Golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KgHLg8AbDG"
        },
        {
            "author_id": "370261978",
            "created_at": "2013-02-23T20:50:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 63,
                        "username": "LeisyMolina"
                    }
                ]
            },
            "id": "305419463757557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional La Restinga #venezuela #islademargarita @leisymolina http://t.co/NvRIZh0XAf"
        },
        {
            "author_id": "123049117",
            "created_at": "2013-02-23T20:43:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 58,
                        "username": "causes"
                    }
                ]
            },
            "id": "305417598177275904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA VERMELHA http://t.co/1GXwi6zPkJ via @causes"
        },
        {
            "author_id": "517110540",
            "created_at": "2013-02-23T20:21:20.000Z",
            "id": "305412043828244480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional El \u00c3\u0081vila sufre nuevo incendio a la altura de Sebuc\u00c3\u00a1n, http://t.co/POaFXnNRUF"
        },
        {
            "author_id": "65902122",
            "created_at": "2013-02-23T20:06:03.000Z",
            "id": "305408197496299521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COISAS DE SOCORRO Pol\u00edcia flagra retirada irregular de calc\u00e1rio no Parque Nacional da Serra\u2026 http://t.co/rCUBN6ASay"
        },
        {
            "author_id": "108150900",
            "created_at": "2013-02-23T19:55:47.000Z",
            "id": "305405614568374272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como ir juntos a la par... Te amo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rmVI2MB7e1"
        },
        {
            "author_id": "65902122",
            "created_at": "2013-02-23T19:50:06.000Z",
            "id": "305404183501230080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retirada de calc\u00e1rio e constru\u00e7\u00e3o de dique e interrompida no Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/uSNlD1yRee"
        },
        {
            "author_id": "370261978",
            "created_at": "2013-02-23T17:56:13.000Z",
            "id": "305375523654217729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional La Restinga #islademargarita #venezuela http://t.co/92oiwz9Eu0"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-02-23T17:45:28.000Z",
            "id": "305372819364122624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM interrompe retirada de calc\u00e1rio e constru\u00e7\u00e3o de dique no Parque Nacional Serra de Itabaiana. http://t.co/QJel8dGOlx"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-02-23T17:00:06.000Z",
            "id": "305361402997129216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM interrompe retirada de calc\u00e1rio e constru\u00e7\u00e3o de dique no Parque Nacional Serra de Itabaiana.... http://t.co/1TF3EywWin"
        },
        {
            "author_id": "231811776",
            "created_at": "2013-02-23T16:51:29.000Z",
            "id": "305359234021863424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM interrompe retirada de calc\u00e1rio e constru\u00e7\u00e3o de dique no Parque Nacional Serra de\u2026 http://t.co/7NIPDSaTQd"
        },
        {
            "author_id": "145436064",
            "created_at": "2013-02-23T16:42:00.000Z",
            "id": "305356849174163457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnRDHayUnLugarQueSeLLama Parque Nacional Nalga de Maco"
        },
        {
            "author_id": "59566672",
            "created_at": "2013-02-23T16:06:01.000Z",
            "id": "305347791440474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia #Serra #Natureza http://t.co/6iQtbgTQO2"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-02-23T15:57:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "josejailsonfsou"
                    }
                ]
            },
            "id": "305345592983420928",
            "in_reply_to_user_id": "962228990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@josejailsonfsou rsrsrs pior que  nem sair pra almo\u00e7ar d\u00e1...trabalho no Parque Nacional do Igua\u00e7u, passo o dia aqui, inclusive no almo\u00e7o!!"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2013-02-23T15:34:58.000Z",
            "id": "305339977288536065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para amar e cuidar precisa conhecer :) \n\nVenha conhecer a 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha de prote\u00e7\u00e3o integral... http://t.co/ZcNOUiQZlu"
        },
        {
            "author_id": "40363977",
            "created_at": "2013-02-23T14:50:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98545385,
                        -22.44873054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "305328747001806848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picnik :) @mariatcarregal (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/5sLXp6yMeI"
        },
        {
            "author_id": "223313757",
            "created_at": "2013-02-23T14:39:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98545385,
                        -22.44873054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "305326110273568769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/uAdFTsWisq"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2013-02-23T14:16:23.000Z",
            "id": "305320200985788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que d\u00e1 acesso a tronqueira, dentro do Parque Nacional do Capara\u00f3 , tem um trecho que por causa das chuvas... http://t.co/WyQNaiAY9E"
        },
        {
            "author_id": "126137312",
            "created_at": "2013-02-23T13:37:51.000Z",
            "id": "305310505755631617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira [2011; 2009 e 2008], nem o frio de -8\u00baC me tira a saudade: http://t.co/2md0dxlv1C"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-02-23T12:20:01.000Z",
            "id": "305290916200083457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEMPO: s\u00e1bado ser\u00e1 de poucas nuvens no c\u00e9u e temperaturas entre 19\u00baC e 33\u00baC. \u00c0 noite, Luau das Cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "69926426",
            "created_at": "2013-02-23T10:56:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.22911412,
                        -29.66967721
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "305269984198791169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at RPPN Ronco do Bugio (Ven\u00e2ncio Aires, RS) http://t.co/nTFZGCZgH7"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-02-23T09:26:00.000Z",
            "id": "305247125082624001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEMPO: s\u00e1bado ser\u00e1 de poucas nuvens no c\u00e9u e temperaturas entre 19\u00baC e 33\u00baC. \u00c0 noite, Luau das Cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "31064084",
            "created_at": "2013-02-23T08:43:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44412545,
                        -7.21081604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "305236401862107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a noite ainda n\u00e3o terminou (@ Floresta Nacional do Araripe) http://t.co/Gn4vhX98xU"
        },
        {
            "author_id": "268418003",
            "created_at": "2013-02-23T04:09:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "305167505469632512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE (Pacoti, Cear\u00e1) http://t.co/fmWgBKrMYH"
        },
        {
            "author_id": "134850967",
            "created_at": "2013-02-23T02:27:07.000Z",
            "id": "305141710109949952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. http://t.co/i0PqVlYJdZ #JulgaLogo"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2013-02-23T02:07:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2734569,
                        -22.96156633
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "305136875713224704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua que vem corrente da montanha, tirai as minhas urucas \ud83d\ude4f\ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/NgQMtePpeH"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-02-23T01:28:48.000Z",
            "id": "305127033854382080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estava muiiiito longe, mas a\u00ed vai um registro feito ontem, no Parque Nacional de Bras\u00edlia, da \u00c1guia-cinzenta... http://t.co/f9aJu9XgIR"
        },
        {
            "author_id": "359490152",
            "created_at": "2013-02-23T01:07:21.000Z",
            "id": "305121636754026499",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. http://t.co/lwb71abf6E"
        },
        {
            "author_id": "126364474",
            "created_at": "2013-02-23T01:01:53.000Z",
            "id": "305120258056912896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Justi\u00e7a Federal julgar\u00e1 fraude em desmatamento no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. http://t.co/0cn7fWBIw3"
        },
        {
            "author_id": "463276221",
            "created_at": "2013-02-23T00:50:20.000Z",
            "id": "305117351672680449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acharam deste lugar?!\nParque Nacional de Yellowstone, Wyoming, EUA.\n\nvia Cria\u00e7\u00e3o Criativos http://t.co/avSM8jSwcu"
        },
        {
            "author_id": "33876198",
            "created_at": "2013-02-23T00:43:00.000Z",
            "id": "305115508812967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, 24 de Fevereiro (21h) a TVM vai transmitir mais uma Grande Reportagem sobre o Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/vyGa4jASMq"
        },
        {
            "author_id": "895535005",
            "created_at": "2013-02-22T23:10:57.000Z",
            "id": "305092342707286016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/KlUfRdQ1zh"
        },
        {
            "author_id": "589105756",
            "created_at": "2013-02-22T22:15:34.000Z",
            "id": "305078404338835456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino do dia: Hava\u00ed - Mas nem s\u00f3 de praias lindas vive o Havai. O estado abriga o Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/3hLDZca6Dc"
        },
        {
            "author_id": "50149371",
            "created_at": "2013-02-22T22:05:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "305075799533436928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paradise #unforgettable #amazing #ocean #cliffs @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/5SH0UABD24"
        },
        {
            "author_id": "583860183",
            "created_at": "2013-02-22T21:47:22.000Z",
            "id": "305071309241602048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a mais o nosso Brasil!: PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7OIS MARANHENSES - BARREIRI... http://t.co/IItxZdyYnU"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-02-22T21:00:01.000Z",
            "id": "305059392670294016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine (Patag\u00f4nia Chilena) http://t.co/YiZy8VQthe"
        },
        {
            "author_id": "708922927",
            "created_at": "2013-02-22T20:49:06.000Z",
            "id": "305056645703139330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Numa estrada \u00e0 beira do Parque Nacional de Nairobi, no Qu\u00eania. http://t.co/f1CLQ2IZnZ"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-02-22T20:44:16.000Z",
            "id": "305055430709739521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia: Parque Nacional da Chapada Diamantina abriga trilhas, grutas, cachoeiras e piscinas naturais. #DESTINOS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2013-02-22T20:41:47.000Z",
            "id": "305054805594873857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RITMO SURPREENDENTE DE INSCRI\u00c7\u00d5ES\n\nProva ser\u00e1 realizada no dia 26 de maio no Parque Nacional do Igua\u00e7u; vagas... http://t.co/P6Hev1K2Up"
        },
        {
            "author_id": "316852244",
            "created_at": "2013-02-22T20:34:59.000Z",
            "id": "305053094067204097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BELA A\u00c7\u00c3O: Projeto garante repovoamento de papagaios no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias; Aves s\u00e3o monitoradas por... http://t.co/4FgLbJbfoo"
        },
        {
            "author_id": "277141294",
            "created_at": "2013-02-22T20:26:55.000Z",
            "id": "305051061578780673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{ } Animais multiplicam-se no Parque Nacional do Bicuar http://t.co/fkyT9n2dLx"
        },
        {
            "author_id": "937373041",
            "created_at": "2013-02-22T20:17:15.000Z",
            "id": "305048629788422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Floresta Nacional do Ibama de Canela! http://t.co/JsC2hUaG37"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-02-22T20:12:04.000Z",
            "id": "305047323694727168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas, nos munic\u00edpios de Pancas e \u00c1guia Branca, tem como objetivo a... http://t.co/cnzfLCPJpC"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-02-22T20:11:06.000Z",
            "id": "305047083264643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a de perto o Monumento Natural dos Pont\u00f5es Capixabas, em Pancas e \u00c1guia Branca. http://t.co/2U3FMfkGxF #descubraoES"
        },
        {
            "author_id": "122202633",
            "created_at": "2013-02-22T19:56:58.000Z",
            "id": "305043526377414657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#EnRDHayUnLugarQueSeLLama parque nacional \"nalga de maco\"- Santiago Rodriguez"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2013-02-22T19:56:57.000Z",
            "id": "305043522975842304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que d\u00e1 acesso a trongueira, dentro do Parque Nacional do Capara\u00f3 , tem um trecho que por causa das chuvas... http://t.co/arfubOEZKS"
        },
        {
            "author_id": "103023770",
            "created_at": "2013-02-22T19:56:56.000Z",
            "id": "305043518655692800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Xingu acompanha a primeira expedi\u00e7\u00e3o dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as, at\u00e9 a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, em 1961 http://t.co/dQoT3T7Omp"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2013-02-22T19:44:41.000Z",
            "id": "305040430809116673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem levou para a casa o livro \"Fauna da Floresta Nacional dos Caraj\u00e1s\" foi Carolina Xavier de Lima. Parab\u00e9ns! http://t.co/du7CcdHcO4"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2013-02-22T19:41:31.000Z",
            "id": "305039637909475330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que d\u00e1 acesso a trongueira dentro do Parque Nacional do Capara\u00f3 , tem um trecho que por causa das chuvas... http://t.co/kErQTEISfm"
        },
        {
            "author_id": "56689975",
            "created_at": "2013-02-22T19:39:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 102,
                        "username": "cbnbhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "305039226330812416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sobre a expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos. Entrevista concedida ao jornalista Marcelo Guedes da @cbnbhz: http://t.co/D1UHYiaiOk"
        },
        {
            "author_id": "428668836",
            "created_at": "2013-02-22T19:21:37.000Z",
            "id": "305034626999648256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EnRDHayUnLugarQueSeLLama parque nacional ''Nalga de maco'' (Santiago Rodriguez)"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2013-02-22T19:21:17.000Z",
            "id": "305034543704989697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que d\u00e1  acesso a trongueira dentro do Parque Nacional do Capara\u00f3 , tem um trecho que  por causa das... http://t.co/Qs4ofU4Ss4"
        },
        {
            "author_id": "548688539",
            "created_at": "2013-02-22T19:08:32.000Z",
            "id": "305031337830645761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada que d\u00e1  acesso a trongueira dentro do Parque Nacional do Capara\u00f3 , tem um trecho que  por causa das... http://t.co/exbCiwInj1"
        },
        {
            "author_id": "863978197",
            "created_at": "2013-02-22T19:06:33.000Z",
            "id": "305030837693464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#EnRDHayUnLugarQueSeLLama parque nacional \"nalga de maco\"- Santiago Rodriguez"
        },
        {
            "author_id": "37206653",
            "created_at": "2013-02-22T18:45:46.000Z",
            "id": "305025606326837249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando muuuuito... @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/9TlBrdGc86"
        },
        {
            "author_id": "1180105129",
            "created_at": "2013-02-22T18:40:55.000Z",
            "id": "305024388170919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso VIce-Govenador , esta visitando a nossa Reserva Extrativista da Chapada Limpa no municipio de Chapadinha, conversando com a comunidade"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2013-02-22T18:39:20.000Z",
            "id": "305023986801184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ElephantVoices mant\u00e9m um projeto de monitoramento e conserva\u00e7\u00e3o de elefantes no Parque Nacional da Gorongosa,... http://t.co/ikfYFYT9YS"
        },
        {
            "author_id": "37206653",
            "created_at": "2013-02-22T18:33:00.000Z",
            "id": "305022396325302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A praia de Bras\u00edlia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/OB5cfCTg5r"
        },
        {
            "author_id": "1129061408",
            "created_at": "2013-02-22T18:29:49.000Z",
            "id": "305021592268845056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melissa Brandts e seu marido passavam um agrad\u00e1vel feriado no Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1, quando foram... http://t.co/LZV1PmMxNO"
        },
        {
            "author_id": "55027918",
            "created_at": "2013-02-22T17:47:56.000Z",
            "id": "305011051630559232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo para encontro com Tadeu Oliveira, gestor da reserva biol\u00f3gica de Santa Isabel."
        },
        {
            "author_id": "188795259",
            "created_at": "2013-02-22T17:40:57.000Z",
            "id": "305009297228701697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convite para a + Comemora\u00e7\u00e3o 10 anos e 95\u00ba mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca.\n\nAmigos Volunt\u00e1rios.\n\nAp\u00f3s as... http://t.co/ff7QDY2MsO"
        },
        {
            "author_id": "171117635",
            "created_at": "2013-02-22T17:00:04.000Z",
            "id": "304999008814895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a diversidade de paisagens do Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA - http://t.co/iHxfRNCXrD"
        },
        {
            "author_id": "128347304",
            "created_at": "2013-02-22T17:00:00.000Z",
            "id": "304998991718912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a diversidade de paisagens do Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA - http://t.co/VKFbBZRW0T"
        },
        {
            "author_id": "482969367",
            "created_at": "2013-02-22T16:41:07.000Z",
            "id": "304994237315948545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfDe Parque Natural a Parque Nacional...? http://t.co/QRW3jfFfGe"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2013-02-22T16:05:54.000Z",
            "id": "304985374130860033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra da Raquel Pacheco foi um sucesso! \u00c0s 15 h teremos exibi\u00e7\u00e3o do document\u00e1rio sobre o Monumento Natural das... http://t.co/tCIYC6OrtJ"
        },
        {
            "author_id": "602781899",
            "created_at": "2013-02-22T15:28:21.000Z",
            "id": "304975924531695617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tangkahan \u00e9 uma pequena aldeia na fronteira do Parque Nacional Gunung Leuser/Indon\u00e9sia. A aldeia est\u00e1 situada na... http://t.co/PCwcSe3Q36"
        },
        {
            "author_id": "84027573",
            "created_at": "2013-02-22T15:03:11.000Z",
            "id": "304969593917681666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u novamente amea\u00e7ado http://t.co/XSZ5UXcayF"
        },
        {
            "author_id": "165085723",
            "created_at": "2013-02-22T14:58:50.000Z",
            "id": "304968496897458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Socorro: MPF investiga aterro que pode afetar Bioma da mata atl\u00e2ntica na Floresta Nacional do Ibura: http://t.co/ojwCUGVYQU"
        },
        {
            "author_id": "52959368",
            "created_at": "2013-02-22T14:29:58.000Z",
            "id": "304961229217202177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona - Col\u00f4mbia #FotosdeViagem #AmericadoSul http://t.co/rTHUbd8yrv"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-02-22T14:17:17.000Z",
            "id": "304958041982373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Rio Preto \u00e9 um lugar legal para aprender sobre\nconserva\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/2U3FMfkGxF #descubraoES"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-02-22T14:16:02.000Z",
            "id": "304957726029672448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra possui a Floresta Nacional do Rio Preto, que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal com... http://t.co/TP0eH3gqde"
        },
        {
            "author_id": "71973399",
            "created_at": "2013-02-22T14:00:04.000Z",
            "id": "304953706972061696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie lugares incr\u00edveis\n\nAnfiteatro Bryce, no Parque Nacional Bryce Canyon, em Utah, nos Estados Unidos http://t.co/Iv2PDUfTSb"
        },
        {
            "author_id": "501184797",
            "created_at": "2013-02-22T13:09:51.000Z",
            "id": "304941070922420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u novamente amea\u00e7ado - http://t.co/BYoGgCPCwc \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "16121923",
            "created_at": "2013-02-22T13:05:46.000Z",
            "id": "304940044387483648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1....Fui!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2013-02-22T13:00:11.000Z",
            "id": "304938639572475905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u novamente amea\u00e7ado - http://t.co/hn5x7QHycL \u2026"
        },
        {
            "author_id": "192316494",
            "created_at": "2013-02-22T12:10:04.000Z",
            "id": "304926026071408640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Gran Sasso no Abruzzo com a cachoeira Morricana.\nBuongiorno! http://t.co/EdGO2qSZtF"
        },
        {
            "author_id": "831478410",
            "created_at": "2013-02-22T11:56:32.000Z",
            "id": "304922618199420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nSejam benvindos Parque Nacional Copo! http://t.co/QThi5avX61"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [maurocezarespn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "maurocezarespn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "maurocezarespn"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [maurocezarespn].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "maurocezarespn",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "maurocezarespn"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Volta Redonda, Brasil",
                "id": "814cfc71b843ff40",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacoti, Brasil",
                "id": "d33e934850702f59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "65745828",
                "name": "Marcelo Venzi",
                "username": "Marceloroxvenzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42699742",
                "name": "M E N D E S \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "fabriciopmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65500328",
                "name": "Fl\u00e1via Piana",
                "username": "fehpiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160994257",
                "name": "Prissilla",
                "username": "audreyhein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436659247",
                "name": "Recanto Cataratas",
                "username": "cataratasresort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27956098",
                "name": "Yami Koolie",
                "username": "Soullessdraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283815521",
                "name": "C\u00e9sar",
                "username": "cesborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966032419324342272",
                "name": "milu",
                "username": "houseofwwolves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368497027",
                "name": "Denisse Millalonco J",
                "username": "Denuchita21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466859",
                "name": "Iran Barbosa",
                "username": "Iran_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607048371",
                "name": "Amanda",
                "username": "_galxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554980",
                "name": "Leandro ferra",
                "username": "leandroferra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429552452",
                "name": "Sergio Copetti",
                "username": "_copetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38944171",
                "name": "Blog da Katyta",
                "username": "KatytaSV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041052776",
                "name": "Ricardo Mateus",
                "username": "RicardoJGMateus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713471780",
                "name": "4you Educational",
                "username": "4youEducational",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14381538",
                "name": "N\u00e3o sou a Grazi",
                "username": "massafera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62182273",
                "name": "Alfredo Souza",
                "username": "alfredosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84222117",
                "name": "rafaelbechlin",
                "username": "rafaelbechlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75418147",
                "name": "Sil Rafelli",
                "username": "SilRafelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10195752",
                "name": "Stunts",
                "username": "stuntsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57773904",
                "name": "Supers\u00f4nico",
                "username": "supersonicopop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18774020",
                "name": "Rute Vera M.Favero",
                "username": "rutevera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567225562",
                "name": "Buthier",
                "username": "onbuthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79306379",
                "name": "Yulo Oiticica",
                "username": "yulooiticica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62032742",
                "name": "BH Eventos",
                "username": "BHEventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52176846",
                "name": "TV Liberal",
                "username": "TVLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516813219",
                "name": "TERRAVISION",
                "username": "terravisiongeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49872671",
                "name": "Oceander Veschi",
                "username": "oceander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26054473",
                "name": "prince mars \u2693\ufe0f",
                "username": "JayM4rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789843889",
                "name": "FIRST VIAGENS",
                "username": "FirstViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344061083",
                "name": "Parauapebas",
                "username": "rodrigaomix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50017903",
                "name": "Bruno Batista",
                "username": "brunimbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108678868",
                "name": "SA Project",
                "username": "sa_project",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285110662",
                "name": "Leonardo Guedes",
                "username": "leonardguedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64074206",
                "name": "Folha da Regiao",
                "username": "folhanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277141294",
                "name": "JORNAL VOC\u00caESEUPET",
                "username": "VOCEESEUPET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123049117",
                "name": "Carlos Quaresma",
                "username": "henriquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71583643",
                "name": "WEBTRIP",
                "username": "WEBTRIP_AGENCIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295741786",
                "name": "Viagem e Viagens",
                "username": "viagemeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222970303",
                "name": "silassantos.silva@ho",
                "username": "119018a",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455029939",
                "name": "Folha do Bico",
                "username": "folhabico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485155090",
                "name": "BELASUL EST\u00c9TICA",
                "username": "Belasull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900223188",
                "name": "MyRecycle",
                "username": "timbetaeomelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33876198",
                "name": "PNETmo\u00e7ambique",
                "username": "PNETmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41916478",
                "name": "Leonardo Galardo",
                "username": "LeonardoGalardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130042287",
                "name": "Leandro Naiss",
                "username": "LeandroNaiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1156744172",
                "name": "Every Deals On",
                "username": "idealscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858111506",
                "name": "dudu afora",
                "username": "duduafora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335695545",
                "name": "Not\u00edcias do PAR\u00c1 \u25e3\u2605\u25e5 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 (#UseMascara\ud83d\ude37)",
                "username": "NoticiasdoPARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179740598",
                "name": "ropisondantas",
                "username": "adplanejados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55058464",
                "name": "Marcos Guimar\u00e3es",
                "username": "marcosvafg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60586908",
                "name": "GOL Linhas A\u00e9reas",
                "username": "VoeGOLoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "350275176",
                "name": "\u014a\u0414\u040e\u044f\u0104\u014a \u06a9\u03c3\u03bc\u4e4b\u0104",
                "username": "Nayran_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424570236",
                "name": "Jornal do Twiiter",
                "username": "Jornal_Twiiter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603841843",
                "name": "\u2663 I am the Z\u00e9 \u2663",
                "username": "jefersonn_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362542154",
                "name": "iza.",
                "username": "Caliely___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358533100",
                "name": "PatrickBobs",
                "username": "Patrick_bobs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609429741",
                "name": "Ivete.",
                "username": "IvetaoSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609359839",
                "name": "Veveta.",
                "username": "IveteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609360290",
                "name": "IS.",
                "username": "IvetteSangg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609447210",
                "name": "Rafa Lima Veras",
                "username": "__RafaellaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609460710",
                "name": " Dinha s2",
                "username": "Dinha_da_CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390129523",
                "name": "Goolden \u00a9",
                "username": "GooldenINFO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371361095",
                "name": "\u062e",
                "username": "enviei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43875908",
                "name": "Not\u00edcias de Patos",
                "username": "NoticiasDePatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557283767",
                "name": "Noticias 24h",
                "username": "24hDeNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1150523088",
                "name": "Jaenne Rodrigues",
                "username": "JaenneRodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231084914",
                "name": "Carla Faleiros",
                "username": "CarlinhaFa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548059933",
                "name": "Bruninha Mikeli",
                "username": "Bruninha_Mikeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525359485",
                "name": "@kaike andrade",
                "username": "kaaiike__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101822551",
                "name": "juninho",
                "username": "juninho_viola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451118258",
                "name": "FM Ouro Negro",
                "username": "Fmdoalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175896929",
                "name": "Jonatas Rodrigues.",
                "username": "soujonatas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295852848",
                "name": "Ag\u00eancia Enfoque",
                "username": "enfoqueagencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1216106870",
                "name": "Veja TV HD Online BR",
                "username": "TvOnineBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333748753",
                "name": "Monster Hill",
                "username": "Monster_Hill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1025321456",
                "name": "Madalena Gomes",
                "username": "madalenagomes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82231539",
                "name": "daenio medeiros",
                "username": "crfdaenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282695452",
                "name": "Daybson Augusto",
                "username": "DaybsonAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778216202",
                "name": "Neymar junior",
                "username": "Neymar20122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "777286351",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "CristianoR2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501354567",
                "name": "Facebook",
                "username": "FacebookOFlClAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558254357",
                "name": "Indico",
                "username": "Pedro93329689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238226038",
                "name": "Alexandre Faria",
                "username": "sgdaganhar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75869122",
                "name": "News",
                "username": "noticias_mundo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83678296",
                "name": "Alta Esta\u00e7\u00e3o Turismo",
                "username": "altaestacaotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189918634",
                "name": "Yuna Hirae Kim",
                "username": "YunaHirae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578601364",
                "name": "M",
                "username": "marck16_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191683102",
                "name": "AN Noticias",
                "username": "annoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582256676",
                "name": "Farias",
                "username": "_farias_08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585301660",
                "name": "M2",
                "username": "marck12_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578675172",
                "name": "iago",
                "username": "iagopossami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251783304",
                "name": "maria alice",
                "username": "maryelice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90022099",
                "name": "MarY...",
                "username": "marina271996",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406726908",
                "name": "Keiila Mirelle",
                "username": "KeiilaMirelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474008656",
                "name": "pritam chakraborty",
                "username": "pritamchakrabo8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384456270",
                "name": "luana s2",
                "username": "S2s2Luana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293229286",
                "name": "ester regina",
                "username": "TezinhaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426795360",
                "name": "haniel fernandes",
                "username": "HanielFernades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327638872",
                "name": "simone jose",
                "username": "simonee_j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394376418",
                "name": "rayanne",
                "username": "chocolate_crys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "459618374",
                "name": "david diana de souza",
                "username": "doido_david",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425248421",
                "name": "ester",
                "username": "ester_flor12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317040336",
                "name": "Thay",
                "username": "_thay88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466846257",
                "name": "Rosimeire Cardoso",
                "username": "lorenarosy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227682501",
                "name": "Welker brittoh",
                "username": "w_brittoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489627608",
                "name": "Trabalhe em Casa",
                "username": "Fontederenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439186043",
                "name": "facenews",
                "username": "face_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436998128",
                "name": "CURTA Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "curtainformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191195444",
                "name": "Rodriguinho",
                "username": "arrobarodriguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282039582",
                "name": "info",
                "username": "informerbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254693432",
                "name": "Momento News",
                "username": "MomentoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239371637",
                "name": "Jonathan Iqueda",
                "username": "jonathaniqueda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132697609",
                "name": "Melk Sampaio",
                "username": "Melk_Sampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116016308",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "paznobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80987203",
                "name": "Resumo de Not\u00edcias",
                "username": "resumonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78375962",
                "name": "Bryan",
                "username": "Bryanteste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85700143",
                "name": "xTRO",
                "username": "xtroxtro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68742340",
                "name": "Sr.wolfi \uf8ff",
                "username": "_FARL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71132350",
                "name": "Revista Acontece",
                "username": "acontecevip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10526922",
                "name": "Nadia Gal Stabile",
                "username": "nadiagalst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55681625",
                "name": "DEFENDA SEU DIREITO",
                "username": "DEFESA_DIREITOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26844247",
                "name": "Felipe Fraz\u00e3o",
                "username": "felipefrazao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "781407708",
                "name": "Omar Cassol",
                "username": "omarcassol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83889557",
                "name": "R\u00e1dio Clube do Par\u00e1",
                "username": "rclubepara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595035394",
                "name": "Yellow Rose",
                "username": "Yellowroseflomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29264538",
                "name": "Alexandra Aranovich",
                "username": "cafeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206937310",
                "name": "Itu_na_web",
                "username": "Itu_na_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162191205",
                "name": "VALOR CAPIXABA",
                "username": "valorcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418275789",
                "name": "Toca do Le\u00e3o",
                "username": "tocadoleao_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157913314",
                "name": "Clarissa Comim",
                "username": "clarissacomim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133017721",
                "name": "T\u00e1 Sabendo?",
                "username": "realtasabendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335283844",
                "name": "Metro Construtora",
                "username": "metrobauru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38289137",
                "name": "Rafael Braga",
                "username": "rafaelbragas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45870897",
                "name": "Marcelo Freixo",
                "username": "MarceloFreixo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21331092",
                "name": "copacabana com",
                "username": "copacabanacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902066160",
                "name": "Jo\u00e3o Carlos Albuquerque",
                "username": "JCAcanalha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188049002",
                "name": "Soy ValleVe",
                "username": "SoyValleVe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263342870",
                "name": "Atlastur Viagens",
                "username": "AtlasturViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595069999",
                "name": "fercho",
                "username": "FERCHO693",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780834721",
                "name": "Andre e Mariane",
                "username": "andreemariane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112298736",
                "name": "Est\u00e2ncia OnLine",
                "username": "estanciaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372386456",
                "name": "Bom Dia SC",
                "username": "TVBomDiaSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494263819",
                "name": "AMAI",
                "username": "amai_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259370650",
                "name": "portalextra",
                "username": "portalextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57023174",
                "name": "Amap\u00e1 News",
                "username": "AmapaNews_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250159375",
                "name": "Ricardo Bortolato",
                "username": "semealuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141283854",
                "name": "Sette Marketing",
                "username": "SetteMarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935201570",
                "name": "M\u00eddia Mix",
                "username": "midiamixclipp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139840905",
                "name": "Governo do Amap\u00e1",
                "username": "governodoamapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56689975",
                "name": "Fred Costa",
                "username": "FredCostaDep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69901718",
                "name": "Di\u00e1rio Sobralense",
                "username": "DSobralense2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262803063",
                "name": "Portal Ceara em Rede",
                "username": "cearaemrede3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259226785",
                "name": "Portal Ceara em Rede",
                "username": "cearaemrede2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294901657",
                "name": "@cearaemrede1",
                "username": "Cearaemrede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298837942",
                "name": "Bombeiros Cascavel",
                "username": "4gbCascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205974045",
                "name": "Luis Grave \ud83c\udfce",
                "username": "luis_grave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246297569",
                "name": "Nat\u00e1lia",
                "username": "naatflorencio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188858964",
                "name": "metz",
                "username": "percy_metz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216916269",
                "name": "Bruno Leonardo",
                "username": "bruno_leo_nardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82354945",
                "name": "m\u00c1RCIOpEREIRA",
                "username": "marciopereira61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101764187",
                "name": "Catarina",
                "username": "catarinaiml",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207338171",
                "name": "Milena Hugo",
                "username": "DicaCalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "857301967",
                "name": "Pablo Geovani Tavares",
                "username": "PabloGTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394195842",
                "name": "RR",
                "username": "RichardSelvagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946244875",
                "name": "Nathalia Malheiros ",
                "username": "NathaliaMalhei1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135841337",
                "name": "La\u00e9ly Fonseca",
                "username": "saladala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251312692",
                "name": "Convenient",
                "username": "Convenient_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14712577",
                "name": "rodrigofoz",
                "username": "rodrigofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186558040",
                "name": "Thiago Mantuano",
                "username": "thiago_mantuano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1211596951",
                "name": "Golfe Para Quem? ",
                "username": "GolfeParaQuem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48568580",
                "name": "Yves Martins",
                "username": "resident_yves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175211619",
                "name": "@juliovaladares",
                "username": "JulioValadaress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182612890",
                "name": "Priscilla",
                "username": "PriihFalquetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "casulopsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366004223",
                "name": "Beth Andrade- Bebeth",
                "username": "deverde13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75957698",
                "name": "Ledson Hemann",
                "username": "ledsonhemann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255053494",
                "name": "Ale Furmanovich",
                "username": "alefurma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194721887",
                "name": "Leticia Birkheuer",
                "username": "lebirk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95436211",
                "name": "Grupo Solu\u00e7\u00f5es LCA Com",
                "username": "GrupoSolucoesRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84673641",
                "name": "Dr.Edson Credidio",
                "username": "edsoncredidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224328504",
                "name": "Andressa Targino",
                "username": "andressatarg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252347457",
                "name": "julliane",
                "username": "juuhalmeida__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126009026",
                "name": "Leandro Serpa",
                "username": "LeandroSerpa88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820646384",
                "name": "Intern\u00e1cia Lab",
                "username": "InternaciaLab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26663913",
                "name": "MARIA ANA NEVES",
                "username": "MARIAANANEVES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268418003",
                "name": "Leandro Costa",
                "username": "leo_unilab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41411550",
                "name": "LaloTadeu",
                "username": "dizconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80901488",
                "name": "Gilberto F S Jr",
                "username": "gilbasmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272941469",
                "name": "rafael",
                "username": "laudenir77",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896589836",
                "name": "Anonymous FUEL",
                "username": "AnonymousFUEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320231643",
                "name": "Hilton de A. Marinho",
                "username": "Hilton1938",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66195744",
                "name": "deeiaOkamoto",
                "username": "deeiaOkamoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178757290",
                "name": "serg10gomes",
                "username": "serg10gomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223313757",
                "name": "carregal",
                "username": "mariaacarregal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "507358449",
                "name": "ClauTotustuusMariae",
                "username": "claudinha0906",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "554807048",
                "name": "Negona Reipert",
                "username": "negona_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483001602",
                "name": "lady g",
                "username": "goodsgaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4209301",
                "name": "copacabana",
                "username": "copacabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35972039",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "k43g0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449477678",
                "name": "52745 REAIS,14DIAS",
                "username": "52745reais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449443536",
                "name": "O vencedor",
                "username": "ovencedorr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387441851",
                "name": "Sergio",
                "username": "recomendocomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343212538",
                "name": "Itamar Marcos",
                "username": "Futuroagora1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334865028",
                "name": "oscar",
                "username": "oscar2361",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331885479",
                "name": "Paulinha",
                "username": "paulinhaaaudia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303917836",
                "name": "Karicas Conk\u00e1",
                "username": "prazery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158889873",
                "name": "Roberto Vindica",
                "username": "vindicara25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276697",
                "name": "Marco Asa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcoasa100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158920899",
                "name": "Alex Fernando",
                "username": "AlexFernandoR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83615149",
                "name": "F\u00e1bio Cabral",
                "username": "FabioAmbiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971034332",
                "name": "Info",
                "username": "maiaaccount",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114229293",
                "name": "Andredivulgador",
                "username": "AndreDivulgador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475776505",
                "name": "Tweet Noticia",
                "username": "TeenLegendario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542818908",
                "name": "iAlertas (Not\u00edcias)",
                "username": "iAlertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331884630",
                "name": "Nathalia",
                "username": "natthhaliaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334863905",
                "name": "tulio",
                "username": "tulio154",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172039232",
                "name": "Indio B\u00eani",
                "username": "IndioBeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241280115",
                "name": "Averdade\u00c9",
                "username": "JornalAverdadeE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296867436",
                "name": "usuario",
                "username": "logindousuario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252068239",
                "name": "Jessica Vella",
                "username": "vellajessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117377513",
                "name": "Rio2016",
                "username": "Rio2016Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84073084",
                "name": "Silvio Araujo",
                "username": "silviofeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416718777",
                "name": "Jean Santos",
                "username": "Jean_santosTkd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34692772",
                "name": "\u043c\u03b1\u03c5",
                "username": "MauRoverssi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42933141",
                "name": "Adri Ishida",
                "username": "adri_ishida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48327541",
                "name": "Leandro Nunes",
                "username": "LeandroNunesTi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434257388",
                "name": "Projeto Ecozone",
                "username": "ecozoneprojeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72305690",
                "name": "Vida de Turista",
                "username": "vidadeturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24982814",
                "name": "Igor Xavier \u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ivxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121928941",
                "name": "Dener Antonio",
                "username": "DenerAntonio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44410280",
                "name": "Edu Trevisan",
                "username": "edutrevisan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35562229",
                "name": "liberdade",
                "username": "obsuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032826472262598656",
                "name": "Twitpic",
                "username": "Twitpic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370261978",
                "name": "Pistorius",
                "username": "PistoriusBad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1438681218",
                "name": "leisy Michele",
                "username": "LeisyMolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39299241",
                "name": "Causes",
                "username": "causes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "517110540",
                "name": "comboNoticias",
                "username": "comboNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65902122",
                "name": "COISAS DE SOCORRO",
                "username": "coisasdesocorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108150900",
                "name": "Florencia Cardozo",
                "username": "flopiiicardozo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231811776",
                "name": "Portal i9Sergipe",
                "username": "portali9sergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145436064",
                "name": "Alicia Luciano",
                "username": "AliciaLuciano15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59566672",
                "name": "Luana Vieira",
                "username": "luhsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "Coach de boteco",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "962228990",
                "name": " jailson f souza",
                "username": "josejailsonfsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40363977",
                "name": "Diego Cupello",
                "username": "diegocupello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548688539",
                "name": "Portal Alto Capara\u00f3",
                "username": "PortalAltoCapar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126137312",
                "name": "Daniel Camargo",
                "username": "danielcamarg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69926426",
                "name": "John, J. \u2650",
                "username": "jhonnylecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31064084",
                "name": "Cleiton Valentim",
                "username": "cleitonvalentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134850967",
                "name": "Marcelo Rodrigues",
                "username": "MarceloRodrgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359490152",
                "name": "Francimar Ferreira",
                "username": "francimarf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126364474",
                "name": "CNJ",
                "username": "CNJ_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "463276221",
                "name": "IDL M\u00eddias",
                "username": "idlmidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895535005",
                "name": "Braitner TI",
                "username": "BraitnerTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589105756",
                "name": "Iza Pelo Mundo",
                "username": "IzaPeloMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50149371",
                "name": "Carolina",
                "username": "CarolinaTesser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583860183",
                "name": "Alina Olshanovskaya",
                "username": "TheAlinaTweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708922927",
                "name": "Mobili\u00e1rio ronron",
                "username": "mobiliaronron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316852244",
                "name": "Jhonatan Coppini",
                "username": "JhonatanCoppini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937373041",
                "name": "Hot\u00e9is em Canela",
                "username": "HoteisEmCanela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122202633",
                "name": "$\u266a\u266bEL 3KT\u266a\u266b$",
                "username": "el3kt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103023770",
                "name": "2001 Video",
                "username": "2001_indica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428668836",
                "name": "Merci Rivera'",
                "username": "merciriveraguzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863978197",
                "name": "Caroline \ud83c\udf3a",
                "username": "_carolineverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37206653",
                "name": "Tito Puglia",
                "username": "titopuglia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180105129",
                "name": "Waldir Abreu",
                "username": "WaldiChapadinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129061408",
                "name": "Wonderl4nd",
                "username": "BlogWonderl4nd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55027918",
                "name": "Anderson Gois",
                "username": "AndersonGois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188795259",
                "name": "Rio Eco Consciente",
                "username": "rioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171117635",
                "name": "Interc\u00e2mbio Arituba",
                "username": "aritubaestudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128347304",
                "name": "Arituba Turismo",
                "username": "aritubaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482969367",
                "name": "isabel herrera",
                "username": "isabelherrera34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602781899",
                "name": "dmp",
                "username": "DMalasProntas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84027573",
                "name": "Rubens Harry Born",
                "username": "rubensborn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165085723",
                "name": "Claudio Nunes",
                "username": "BlogClaudioNun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52959368",
                "name": "Renata Campos",
                "username": "ReVivendoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71973399",
                "name": "Seven Computa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sevencg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501184797",
                "name": "Crescente F\u00e9rtil",
                "username": "CrescenteFertil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16121923",
                "name": "Vicente Jesus",
                "username": "ev_vicentejesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192316494",
                "name": "Comunit\u00e0 Italiana",
                "username": "comunitaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831478410",
                "name": "localbike",
                "username": "localbike1",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "306772321312587777",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ki2lei8hfdvgeoc5pdnxoo89dyf1",
        "oldest_id": "304922618199420928",
        "result_count": 488
    }
}