{
    "data": [
        {
            "author_id": "202020154",
            "created_at": "2013-02-18T22:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.06807709,
                        -45.57337952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "303636649051557889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ventisquero Colgante, Parque nacional Queulat. @ ventisquero colgante http://t.co/76ExhNGN"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-02-18T22:40:39.000Z",
            "id": "303635167661142017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#turismo Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/3c44npSN"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2013-02-18T21:46:30.000Z",
            "id": "303621536676454400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda na Serra da Mantiqueira esta \u00e9 a BR-354 bem pr\u00f3ximo a entrada do Parque Nacional de Itatia, na\u2026 http://t.co/M9gyos3l"
        },
        {
            "author_id": "103023770",
            "created_at": "2013-02-18T21:35:28.000Z",
            "id": "303618763864031232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xingu acompanha a primeira expedi\u00e7\u00e3o dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as,em 1940, at\u00e9 a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Xingu, em 1961 http://t.co/lXaRg3Xc"
        },
        {
            "author_id": "59959307",
            "created_at": "2013-02-18T21:24:59.000Z",
            "id": "303616124455645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Villarrica http://t.co/U8HM1Ozu"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-02-18T21:18:42.000Z",
            "id": "303614543098150913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com mais de 400 ilhas, Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 2\u00ba maior arquip\u00e9lago fluvial do mundo. #AMAZONAS #VIAGEM http://t.co/QPl9zhEM"
        },
        {
            "author_id": "793888598",
            "created_at": "2013-02-18T20:42:08.000Z",
            "id": "303605341248180224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais come\u00e7am a regressar ao Parque Nacional do Bicuar http://t.co/SWukV5Iz"
        },
        {
            "author_id": "210998320",
            "created_at": "2013-02-18T20:34:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9296972,
                        -22.250297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1be8574e65cb9543"
            },
            "id": "303603334663782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Princesinha #Yasmin &lt;3 @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Caetetus http://t.co/orKvjzPe"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2013-02-18T20:32:21.000Z",
            "id": "303602880252887041",
            "in_reply_to_user_id": "610178836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Domingosjessk O parque funcionar\u00e1 na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Gericin\u00f3-Mendanha, entre a Baixada e Z. Oeste.  http://t.co/aZPMExnt"
        },
        {
            "author_id": "33876198",
            "created_at": "2013-02-18T20:31:04.000Z",
            "id": "303602554804256768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronautas do Programa Apollo no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique (1971) http://t.co/7xX7bDC6"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-02-18T20:21:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "303600097038581761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/sAwI2EI9"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2013-02-18T20:20:05.000Z",
            "id": "303599792997670912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MARINHO NO CAMINHO CERTO\n\nCerca de R$ 7 milh\u00f5es foram investidos em obras de melhoria do Parque Nacional... http://t.co/8cr0mIKT"
        },
        {
            "author_id": "930201794",
            "created_at": "2013-02-18T20:02:28.000Z",
            "id": "303595356812349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nouvel article : Parque nacional do Peneda-Ger\u00eas http://t.co/W9XoERRX"
        },
        {
            "author_id": "44894022",
            "created_at": "2013-02-18T19:44:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "Amandysha"
                    }
                ]
            },
            "id": "303590817942081536",
            "in_reply_to_user_id": "45145950",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Amandysha entra aqui http://t.co/Ss6p6m2O"
        },
        {
            "author_id": "244106496",
            "created_at": "2013-02-18T18:45:42.000Z",
            "id": "303576037885894656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LLX e OSX abrem inscri\u00e7\u00f5es para projeto de pesquisa na RPPN Caruara: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/pTwaxnjd #campos #RJ #noticia"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2013-02-18T18:37:57.000Z",
            "id": "303574087035416576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Bicuar com Registo de Aumento de Diversas Esp\u00e9cies Animais http://t.co/mLA7GJ5e"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2013-02-18T18:10:49.000Z",
            "id": "303567259828363264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronautas do Programa Apollo no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique (1971) via ... http://t.co/SykkOL2f"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2013-02-18T17:48:16.000Z",
            "id": "303561583500619777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabilita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Iona no Namibe http://t.co/WiyU0pwZ"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2013-02-18T17:44:18.000Z",
            "id": "303560586149642240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Astronautas do Programa Apollo no Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique (1971) http://t.co/tzFPoJ3e"
        },
        {
            "author_id": "50645625",
            "created_at": "2013-02-18T17:30:41.000Z",
            "id": "303557158849609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fiordland, Nova Zel\u00e2ndia. Um lugar lindo e \u00fanico, como tantos na Natureza.\nhttp://t.co/mpbYJJiE http://t.co/HkYPZzs5"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2013-02-18T17:19:19.000Z",
            "id": "303554299886178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram a programa\u00e7\u00e3o de palestras que ocorrer\u00e3o na exposi\u00e7\u00e3o do Projeto Ilhas do Rio, no Forte de Copacabana.... http://t.co/03iP9XHb"
        },
        {
            "author_id": "564842452",
            "created_at": "2013-02-18T17:09:27.000Z",
            "id": "303551814735917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos http://t.co/Bgb0Srzu"
        },
        {
            "author_id": "23246734",
            "created_at": "2013-02-18T16:11:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 66,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "303537155093954561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assaltos no Parque Laje|  Jornal O Globo http://t.co/I7aKQ1DT via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "111581032",
            "created_at": "2013-02-18T15:17:48.000Z",
            "id": "303523718964056065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lixao da Estrutural e' uma amea\u00e7a 'a sa\u00fade ambiental do DF,pois fica ao lado do Parque Nacional de Bras\u00edlia,que abastece a cidade de \u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2013-02-18T15:06:20.000Z",
            "id": "303520834490867712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/sLhZr1LQ"
        },
        {
            "author_id": "780571639",
            "created_at": "2013-02-18T14:02:21.000Z",
            "id": "303504729621803010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fontes secas no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/yrM8wofU: O Globo: http://t.co/dC2TAwFk"
        },
        {
            "author_id": "111581032",
            "created_at": "2013-02-18T13:42:21.000Z",
            "id": "303499699728568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E' crime muito praticado no DF o ato de parcelar solo rural situado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "294212271",
            "created_at": "2013-02-18T12:43:37.000Z",
            "id": "303484918384709632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: desconstrucaodoolhar: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/Fdt70d0c"
        },
        {
            "author_id": "369430632",
            "created_at": "2013-02-18T12:04:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 63,
                        "start": 49,
                        "username": "alvaroanglada"
                    }
                ]
            },
            "id": "303474975518621697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de las Secuoyas (California) por @alvaroanglada via @Cond\u00e9 Nast Traveler http://t.co/hBX9pPwV"
        },
        {
            "author_id": "515120315",
            "created_at": "2013-02-18T10:46:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "campusdomar"
                    }
                ]
            },
            "id": "303455363699732481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @campusdomar: Investigadores do Campus do Mar presentan os seus traballos no PN Illas Atl\u00e1nticas 25 e 26 de febreiro http://t.co/ommksZev"
        },
        {
            "author_id": "36928165",
            "created_at": "2013-02-18T07:01:42.000Z",
            "id": "303398872816947201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT# Fontes secas no Parque Nacional da Tijuca: \u00a0\u00a0\u00a0Um dos cart\u00f5es postais ambientais do Rio, o Parque Nacional da... http://t.co/BYZ4vVtA"
        },
        {
            "author_id": "1192186530",
            "created_at": "2013-02-18T06:19:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 66,
                        "username": "thammysantana1"
                    }
                ]
            },
            "id": "303388325618802688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO MES DO CARNAVAL VOTEM NO MONUMENTO NATURAL VOTEM,ALINE POSTAL (@thammysantana1 live on http://t.co/qmx6mQXu)"
        },
        {
            "author_id": "1192186530",
            "created_at": "2013-02-18T06:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 82,
                        "username": "thammysantana1"
                    }
                ]
            },
            "id": "303387702311677953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONTRA ENROLA\u00c7\u00c3O TOTAL VOTEM NO MONUMENTO NATURAL VOTEM ALINE POSTAL ALINE POSTA (@thammysantana1 live on http://t.co/qmx6mQXu)"
        },
        {
            "author_id": "1192186530",
            "created_at": "2013-02-18T06:15:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 76,
                        "username": "thammysantana1"
                    }
                ]
            },
            "id": "303387341127561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONTRA ESSA ENROLA\u00c7\u00c3O GERAL VOTE NUM MONUMENTO NATURAL VOTEM ALINE POSTAL. (@thammysantana1 live on http://t.co/qmx6mQXu)"
        },
        {
            "author_id": "148507192",
            "created_at": "2013-02-18T05:51:10.000Z",
            "id": "303381122895728641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas. Praticamente o centro de origem do cerrado. Belo, misterioso e essencial. Para saber... http://t.co/2OKVxUWG"
        },
        {
            "author_id": "171942527",
            "created_at": "2013-02-18T04:12:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "felipedefreitas"
                    }
                ]
            },
            "id": "303356303919685633",
            "in_reply_to_user_id": "30936356",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@felipedefreitas na saga da cachoeira. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/uZ6bMeCZ"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-02-18T03:39:21.000Z",
            "id": "303347949243609088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fontes secas no Parque Nacional da Tijuca: \u00a0\u00a0\u00a0Um dos cart\u00f5es postais ambientais do Rio, o Parque Nacional da Tij... http://t.co/Bp9jckqE"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2013-02-18T03:39:21.000Z",
            "id": "303347947188400129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fontes secas no Parque Nacional da Tijuca: \u00a0\u00a0\u00a0Um dos cart\u00f5es postais ambientais do Rio, o Parque Nacional da Tij... http://t.co/Ufssil9i"
        },
        {
            "author_id": "69904787",
            "created_at": "2013-02-18T03:39:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "botocarioca"
                    }
                ]
            },
            "id": "303347945250631680",
            "in_reply_to_user_id": "128003920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@botocarioca Fontes secas no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/iyGdhfVa #rio"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-02-18T03:39:18.000Z",
            "id": "303347937751207936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fontes secas no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/DORZEhMO"
        },
        {
            "author_id": "61016890",
            "created_at": "2013-02-18T03:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "Ancelmocom"
                    }
                ]
            },
            "id": "303344700448972800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Ancelmocom: Fontes secas no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/HUiV7nyb // este parque h\u00e1 muito j\u00e1 deveria ser da cidade"
        },
        {
            "author_id": "957373650",
            "created_at": "2013-02-18T03:26:00.000Z",
            "id": "303344587383111680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a natureza agradece: Localizado em B\u00fazios, Mangue de Pedra vai virar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nUm dos \u00fanicos tr\u00eas... http://t.co/wNkT2mZW"
        },
        {
            "author_id": "252482366",
            "created_at": "2013-02-18T03:21:57.000Z",
            "id": "303343570344103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fontes secas no Parque Nacional da Tijuca: \u00a0\u00a0\u00a0Um dos cart\u00f5es postais ambientais do Rio, o Parque Nacional da Tij... http://t.co/B6TgPhvo"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-18T03:15:58.000Z",
            "id": "303342063750111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/OZYIGMDl"
        },
        {
            "author_id": "16795139",
            "created_at": "2013-02-18T03:15:56.000Z",
            "id": "303342054078046208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fontes secas no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ISzZ9gRj"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-18T03:14:43.000Z",
            "id": "303341749743517696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Nacional da Serra da Bodoquena, MS http://t.co/O4YkKzO1"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-18T03:12:42.000Z",
            "id": "303341240559206401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, Par\u00e1 http://t.co/c70aQUko"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-18T03:09:04.000Z",
            "id": "303340327463419906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Nacional da Serra da Bodoquena, MS. http://t.co/PtKrWN3r"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-18T03:01:21.000Z",
            "id": "303338384380801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Nacional da Serra da Canastra, MG, http://t.co/4aFCvDkO"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-18T03:00:02.000Z",
            "id": "303338053882228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, Par\u00e1. http://t.co/Q4nRdNTu"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-18T00:34:29.000Z",
            "id": "303301426090737664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u00a0Meandros do Rio Araguaia. http://t.co/xEDg7eOY"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-18T00:04:48.000Z",
            "id": "303293954177257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapimirim, RJ. Um dos \u00faltimos manguezais da Baia da Guanabara. http://t.co/CwiDey57"
        },
        {
            "author_id": "22331916",
            "created_at": "2013-02-17T23:31:44.000Z",
            "id": "303285633667977217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neblina+ Parque nacional Braulio Carrillo+ Massive Attack = WOW!"
        },
        {
            "author_id": "1143434930",
            "created_at": "2013-02-17T23:19:04.000Z",
            "id": "303282446428930048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/qtQp6LGr"
        },
        {
            "author_id": "163969236",
            "created_at": "2013-02-17T23:17:31.000Z",
            "id": "303282054819352576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petrobras n\u00e3o poder\u00e1 usar rio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental para transportar equipamentos pesados http://t.co/hZCwZuar"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-02-17T22:55:10.000Z",
            "id": "303276432216444928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es #MT. O centro geod\u00e9sico da Am\u00e9rica do Sul. #ViajepeloBrasil #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "60972023",
            "created_at": "2013-02-17T22:54:26.000Z",
            "id": "303276244743643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar da Peneda(Ger\u00eas) [8F]: Tiradas no Lugar da Peneda, Santu\u00e1rio da Peneda e no parque nacional Peneda-Ger\u00eas.1... http://t.co/cqrj6iEw"
        },
        {
            "author_id": "28332434",
            "created_at": "2013-02-17T22:20:02.000Z",
            "id": "303267589470179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem curte #Ecoturismo ! Perto do Parque Nacional #Itatiaia onde fica a maravilhosa #Agulhas Negras. https://t.co/0DBVgGTJ"
        },
        {
            "author_id": "1147794691",
            "created_at": "2013-02-17T21:43:22.000Z",
            "id": "303258360956989441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o - BRASIL\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/iDZSpWtU"
        },
        {
            "author_id": "50610037",
            "created_at": "2013-02-17T21:42:21.000Z",
            "id": "303258104668254212",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazil - 1985. Parque Nacional. SC.RS. http://t.co/d0BYgaVm"
        },
        {
            "author_id": "1147794691",
            "created_at": "2013-02-17T21:40:57.000Z",
            "id": "303257752661278720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o - BRASIL\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/6cx408Fs"
        },
        {
            "author_id": "1147794691",
            "created_at": "2013-02-17T21:40:18.000Z",
            "id": "303257590006173696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o - BRASIL\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/GTJTKacL"
        },
        {
            "author_id": "1147794691",
            "created_at": "2013-02-17T21:38:50.000Z",
            "id": "303257219682664448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o - BRASIL\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/VMRhqtTt"
        },
        {
            "author_id": "219676498",
            "created_at": "2013-02-17T21:38:40.000Z",
            "id": "303257180172349441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio hoje pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Guapimirim e Teresop\u00f3lis foi bom demais!!! Que lugar lindo!!!"
        },
        {
            "author_id": "1147794691",
            "created_at": "2013-02-17T21:37:28.000Z",
            "id": "303256876445995008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o - BRASIL\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/Edp0IvXu"
        },
        {
            "author_id": "1147794691",
            "created_at": "2013-02-17T21:35:50.000Z",
            "id": "303256466473775104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o - BRASIL\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/LAXhVNsb"
        },
        {
            "author_id": "1147794691",
            "created_at": "2013-02-17T21:33:09.000Z",
            "id": "303255791799005184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o - BRASIL\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/SYzyO5Xr"
        },
        {
            "author_id": "1147794691",
            "created_at": "2013-02-17T21:29:00.000Z",
            "id": "303254745919918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o - BRASIL\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. \n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma... http://t.co/p2j23Zfh"
        },
        {
            "author_id": "119501953",
            "created_at": "2013-02-17T21:10:27.000Z",
            "id": "303250080440393730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#puravida \u00e1rbol enrollado. Parque nacional #huerquehue http://t.co/ZhUJUEII"
        },
        {
            "author_id": "86745696",
            "created_at": "2013-02-17T20:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44015658,
                        -25.68546066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "303244815766802435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contato com a natureza! Lugar maravilhosooooo, Foz do Igua\u00e7u! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/faPhXRfV"
        },
        {
            "author_id": "224328504",
            "created_at": "2013-02-17T20:43:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89809399,
                        -3.83846403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "303243303225270273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imposs\u00edvel n\u00e3o amar essa princesaaa!! #love #cute #instalove #forever @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/T6LtWYYs"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2013-02-17T20:19:55.000Z",
            "id": "303237363021266944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACESSIBILIDADE EM NORONHA NA REVISTA ECO\n\n\u201cA Ba\u00eda do Sueste, localizada no Parque Nacional Marinho Fernando de... http://t.co/VsIABBUR"
        },
        {
            "author_id": "64272030",
            "created_at": "2013-02-17T19:24:51.000Z",
            "id": "303223503816122368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vidadepai @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SyrFpp1t"
        },
        {
            "author_id": "64272030",
            "created_at": "2013-02-17T17:48:21.000Z",
            "id": "303199218804338689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @leca_dpaula http://t.co/5uWA06sB"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2013-02-17T17:47:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 25,
                        "username": "brunomaneh"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 37,
                        "username": "mayara_godoy"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 51,
                        "username": "Preks_"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 59,
                        "username": "Crgalli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "303198896560148481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mimimidiaTursitando (w/ @brunomaneh @mayara_godoy @preks_ @CrGalli) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) http://t.co/ivEZOHTO"
        },
        {
            "author_id": "81909952",
            "created_at": "2013-02-17T17:34:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "303195765667401728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Almas na floresta da tijuca! (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca w/ 2 others) http://t.co/ZWbMsJAO"
        },
        {
            "author_id": "30858927",
            "created_at": "2013-02-17T16:48:23.000Z",
            "id": "303184127392362496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Estada para o Bom Retiro, no caminho da trilha para o Pico da Tijuca (em Parque Nacional da Floresta... http://t.co/JuuU25yo"
        },
        {
            "author_id": "30858927",
            "created_at": "2013-02-17T16:48:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "303184119179919361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estada para o Bom Retiro, no caminho da trilha para o Pico da Tijuca @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/9whF8gt5"
        },
        {
            "author_id": "527483033",
            "created_at": "2013-02-17T16:18:58.000Z",
            "id": "303176723468525569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "queria ir pro parque nacional !"
        },
        {
            "author_id": "867802592",
            "created_at": "2013-02-17T15:30:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "303164495302381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada da Diamantina - Bahia - Brasil: http://t.co/LSjxsVLf via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "123451988",
            "created_at": "2013-02-17T15:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "marceloadnet0"
                    }
                ]
            },
            "id": "303160464706248705",
            "in_reply_to_user_id": "146367309",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@marceloadnet0: Kichute no Parque #RioDeJaneiro #BicoDoPapagaio desde a #PedradoUrubu @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/uKawy9Mn\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1071426992",
            "created_at": "2013-02-17T15:03:44.000Z",
            "id": "303157791475003392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 o maior situado em \u00e1rea urbana, com 423.83 Km\u00b2"
        },
        {
            "author_id": "146367309",
            "created_at": "2013-02-17T15:00:35.000Z",
            "id": "303157000513146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 16,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Kichute no Parque #RioDeJaneiro #BicoDoPapagaio desde a #PedradoUrubu @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/cGvvyAyD"
        },
        {
            "author_id": "70449157",
            "created_at": "2013-02-17T14:11:12.000Z",
            "id": "303144571368534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Participando da manifesta\u00e7\u00e3o em favor das Dunas do Coc\u00f3. Pela valida\u00e7\u00e3o da lei q cria a \u00e1rea de relevante interesse ecol\u00f3gico na \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "123092826",
            "created_at": "2013-02-17T14:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 9,
                        "username": "Aventuramango"
                    }
                ]
            },
            "id": "303143718314184705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente, o @aventuramango teve varios encontros bacanas no Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/Z1HKNUOO Post com fotos lindas!"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2013-02-17T13:53:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98545385,
                        -22.44873054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "303140230356156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) w/ 2 others [pic]: http://t.co/QdBVjfaD"
        },
        {
            "author_id": "188826200",
            "created_at": "2013-02-17T12:51:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56805608,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "303124551750004737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/WlM38PIw"
        },
        {
            "author_id": "188826200",
            "created_at": "2013-02-17T12:50:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56805608,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "303124282173706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/9z7QkXh8"
        },
        {
            "author_id": "24459345",
            "created_at": "2013-02-17T12:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "303122287467560960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/BJvsYhQE"
        },
        {
            "author_id": "188826200",
            "created_at": "2013-02-17T12:38:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56805608,
                        -25.55395889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "303121253470969858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/h7646WY3"
        },
        {
            "author_id": "28554736",
            "created_at": "2013-02-17T12:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "tiosergioluiz"
                    }
                ]
            },
            "id": "303111777208651776",
            "in_reply_to_user_id": "59832798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@tiosergioluiz em Buique, tamb\u00e9m h\u00e1 o parque nacional do vale do catimbau. Famoso pelas inscri\u00e7\u00f5es rupestres e f\u00f3sseis de dinossauros."
        },
        {
            "author_id": "88927706",
            "created_at": "2013-02-17T11:59:35.000Z",
            "id": "303111447804788739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/L14ERQk7"
        },
        {
            "author_id": "62266316",
            "created_at": "2013-02-17T11:42:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44412545,
                        -7.21081604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "303107087469268993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/FtE5LTGB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-02-17T11:35:11.000Z",
            "id": "303105306894929920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pascoa no Parque Nacional Aparados da Serra! - http://t.co/SvIfMmSN"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2013-02-17T11:31:39.000Z",
            "id": "303104419178876930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Novo post no Aventura Mango: Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/LUTNiUTJ #AdventureBloggers"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-02-17T11:05:16.000Z",
            "id": "303097780992368641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pascoa no Parque Nacional Aparados da Serra! - http://t.co/Ku4dABuF"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-02-17T10:05:13.000Z",
            "id": "303082666016772096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pascoa no Parque Nacional Aparados da Serra! - http://t.co/UPCoH4fp"
        },
        {
            "author_id": "214668038",
            "created_at": "2013-02-17T05:13:04.000Z",
            "id": "303009144867274753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada univrerso, por me permitir admirar e respirar o mesmo ar que esse monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "209947121",
            "created_at": "2013-02-17T05:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 49,
                        "username": "mireellalima"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0980046,
                        -22.8670365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "303005889231716355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que nossa amizade seja eterna.  Te amo. &lt;3  @mireellalima @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/awOqh9aP"
        },
        {
            "author_id": "333778051",
            "created_at": "2013-02-17T04:56:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "303004948990394368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/QXcj9ECO"
        },
        {
            "author_id": "228195228",
            "created_at": "2013-02-17T00:15:01.000Z",
            "id": "302934137306755073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boa noite pessoas.... hoje foi dia de fazer trilha e ficar na piscina do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-17T00:02:52.000Z",
            "id": "302931082699997184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange http://t.co/1DZJQk8k"
        },
        {
            "author_id": "464110737",
            "created_at": "2013-02-17T00:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Lua_Blanco"
                    }
                ]
            },
            "id": "302930555815727104",
            "in_reply_to_user_id": "81234527",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lua_Blanco Meu amor, nem te contei q no carnaval fui num lugar q achei a SUA CARA! Foi o Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1!"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-02-16T23:50:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 45,
                        "username": "VRSabia"
                    }
                ]
            },
            "id": "302928075031707649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @vrsabia http://t.co/09Ibgm25 Parque nacional de Jiuzhaigou na China"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T23:44:02.000Z",
            "id": "302926341467144193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Floresta Nacional de Ipanema, Iper\u00f3-SP http://t.co/bwDBA92k"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T23:36:01.000Z",
            "id": "302924321880408064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1. http://t.co/06O8vjb5"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T23:19:36.000Z",
            "id": "302920192013504512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Parque Nacional da Chapada das Mesas, Maranh\u00e3o. http://t.co/eUH6iv9S"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T23:15:02.000Z",
            "id": "302919043344654337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Parque Nacional de Bras\u00edlia, DF http://t.co/SbzSrhxt"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T23:07:46.000Z",
            "id": "302917216364548096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: Parque Nacional da Serra da Canastra, Minas Gerais. http://t.co/6uC3MlUY"
        },
        {
            "author_id": "462398088",
            "created_at": "2013-02-16T23:06:17.000Z",
            "id": "302916841376985088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesca com Arco Tradicional - Indios do Parque Nacional do Xingu: Muito bom esse video!\n http://t.co/EnLq0xgu"
        },
        {
            "author_id": "223225717",
            "created_at": "2013-02-16T22:21:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 19,
                        "username": "larissapreuss"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 34,
                        "username": "glaucezinha"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "302905638596513792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cazamiga danikamoi @larissapreuss @glaucezinha @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/NusFCzNC"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T21:30:01.000Z",
            "id": "302892616293437441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1lbum de fotos: \u201cParque Nacional da Serra da Bodoquena\u201d, Mato Grosso do Sul. http://t.co/rrm7eEcH"
        },
        {
            "author_id": "48165385",
            "created_at": "2013-02-16T20:53:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.50637726,
                        10.54407339
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "302883459758706688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiguito 2. @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/3KtzQwxX"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T19:18:52.000Z",
            "id": "302859609687851009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange http://t.co/VGwmqtPl"
        },
        {
            "author_id": "335860685",
            "created_at": "2013-02-16T19:04:30.000Z",
            "id": "302855993702887424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos http://t.co/qPCjgK30"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T18:58:35.000Z",
            "id": "302854506604027904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, Par\u00e1. http://t.co/hkDZ5f9J"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T18:56:39.000Z",
            "id": "302854017489440768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \u201cQuebradeiras de coco de baba\u00e7u\u201d - Reserva Extrativista da Mata Grande, MA http://t.co/91VE6TLs"
        },
        {
            "author_id": "143589655",
            "created_at": "2013-02-16T18:46:14.000Z",
            "id": "302851396754079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "j\u00e1 chegamos em Ituporanga, estamos no hotel descansando para fazer um Super show hoje a noite no Parque Nacional da Cebola :)"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T18:41:38.000Z",
            "id": "302850239528833025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1. http://t.co/2UtaT1wX"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2013-02-16T18:30:33.000Z",
            "id": "302847452367687680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Vulc\u00f5es do Hava\u00ed \u00e9 conhecido por suas paisagens e surpreendentes forma\u00e7\u00f5es geol\u00f3gicas.... http://t.co/ZCLmWVqs"
        },
        {
            "author_id": "555841382",
            "created_at": "2013-02-16T18:23:15.000Z",
            "id": "302845612267819008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Tijuca\n#cachoeira #paradise #riodejaneiro @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/kcCTQnCo"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-02-16T18:19:57.000Z",
            "id": "302844782567383041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Par\u00e1. http://t.co/nY2v8die"
        },
        {
            "author_id": "846503462",
            "created_at": "2013-02-16T18:07:24.000Z",
            "id": "302841625296633856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/w0PIge9Y"
        },
        {
            "author_id": "530825479",
            "created_at": "2013-02-16T17:04:37.000Z",
            "id": "302825823080157184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito!!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ApAhPQEs"
        },
        {
            "author_id": "38516064",
            "created_at": "2013-02-16T16:54:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.65374767,
                        -26.21500983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "302823271244652544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo! (@ Parque Nacional Pan De Azucar) http://t.co/5TwIRrNz"
        },
        {
            "author_id": "83195683",
            "created_at": "2013-02-16T15:45:02.000Z",
            "id": "302805798998913024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias - FURB http://t.co/LgsQfX2B"
        },
        {
            "author_id": "203207833",
            "created_at": "2013-02-16T14:53:08.000Z",
            "id": "302792734010404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/xe97mEjB"
        },
        {
            "author_id": "374693770",
            "created_at": "2013-02-16T14:50:14.000Z",
            "id": "302792006441250817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E Partiu Ituporanga, hoje a noite tem Leandro e Evandro no Parque Nacional da cebola abrindo o show do Carlos e Jader ;)"
        },
        {
            "author_id": "255647391",
            "created_at": "2013-02-16T14:41:38.000Z",
            "id": "302789843174453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/eAtDxJpC"
        },
        {
            "author_id": "55457181",
            "created_at": "2013-02-16T14:36:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "302788607750569984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendoooo (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/FCtJJSVe"
        },
        {
            "author_id": "104586009",
            "created_at": "2013-02-16T12:33:14.000Z",
            "id": "302757527785984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora pro parque nacional ?!"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-02-16T12:01:52.000Z",
            "id": "302749636345606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Xingu http://t.co/6ZuV8jlS"
        },
        {
            "author_id": "263835135",
            "created_at": "2013-02-16T11:29:09.000Z",
            "id": "302741399659487232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do Her\u00f3is do Jenipapo visita o Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/fMnwmgkJ"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2013-02-16T11:19:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98368772,
                        -22.44832552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "302738849723998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E depois da caminhada... (@ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os) [pic]: http://t.co/CIgm9B9V"
        },
        {
            "author_id": "1092470725",
            "created_at": "2013-02-16T11:03:25.000Z",
            "id": "302734924274880512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia,Bras\u00edlia, Brazil http://t.co/mETG8FZv"
        },
        {
            "author_id": "552339302",
            "created_at": "2013-02-16T10:09:48.000Z",
            "id": "302721432171991040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/vMZ9NJ3i"
        },
        {
            "author_id": "1115422550",
            "created_at": "2013-02-16T02:42:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 68,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "302608905610092544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal Matogrossense: http://t.co/xTg8jp90 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-02-16T02:09:31.000Z",
            "id": "302600566947848193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Anavilhanas - Amazonas http://t.co/XmWgpXTL"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-02-16T01:48:47.000Z",
            "id": "302595347514007552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Anavilhanas - Amazonas (by\u00a0Carolina Mitsuka) http://t.co/b2hTcTpH"
        },
        {
            "author_id": "228195228",
            "created_at": "2013-02-16T01:41:56.000Z",
            "id": "302593622463889408",
            "in_reply_to_user_id": "115127693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elineia_jessica faz o seguinte... vem pra ter\u00ea, caminha no parque nacional, se refresca e de tarde estuda, de noite volta pra a\u00ed rs"
        },
        {
            "author_id": "228195228",
            "created_at": "2013-02-16T01:33:48.000Z",
            "id": "302591577245769729",
            "in_reply_to_user_id": "115127693",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elineia_jessica vou no Parque Nacional daqui de ter\u00ea... e voc\u00ea?"
        },
        {
            "author_id": "746941831",
            "created_at": "2013-02-16T01:19:45.000Z",
            "id": "302588042357645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Paulo Liebert/AE\n\nRORAI107 PARQUE NACIONAL CANAIMA, Venezuela 29/10/09 TURISMO/RORAIMA VIAGEM Fotos para o... http://t.co/0iZu6zSi"
        },
        {
            "author_id": "57785113",
            "created_at": "2013-02-16T00:54:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "LorhannaAlves"
                    }
                ]
            },
            "id": "302581758719823872",
            "in_reply_to_user_id": "230829698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LorhannaAlves meu tio vai ligar p cara, ta afim? ele \u00e9 o cara mais pika de salto, eu n conhe\u00e7o mas ele vive no parque nacional, trabalha la"
        },
        {
            "author_id": "57945893",
            "created_at": "2013-02-16T00:27:16.000Z",
            "id": "302574833181540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jiuzhaigou, China e a \"Merci\" passeando contigo!\n\nA prov\u00edncia chinesa de Sichuan tem tr\u00eas... http://t.co/vdJmrTA9"
        },
        {
            "author_id": "6202582",
            "created_at": "2013-02-15T23:37:23.000Z",
            "id": "302562280409821184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00bfDe Parque Natural a Parque Nacional...? http://t.co/NkDPfq4F"
        },
        {
            "author_id": "180971410",
            "created_at": "2013-02-15T21:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "camilamrss"
                    }
                ]
            },
            "id": "302537072902807552",
            "in_reply_to_user_id": "441014575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilamrss poooxa, pq vc n\u00e3o foi pro parque nacional hj?"
        },
        {
            "author_id": "69768193",
            "created_at": "2013-02-15T21:02:32.000Z",
            "id": "302523308962881536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe me dizer se tem tomada no Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "120104035",
            "created_at": "2013-02-15T21:02:17.000Z",
            "id": "302523247562485760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito BirdWatching: RPPN Est\u00e2ncia Mimosa: mais uma \u00e1rea protegida na S... http://t.co/4uUqaZHe"
        },
        {
            "author_id": "168783628",
            "created_at": "2013-02-15T20:08:49.000Z",
            "id": "302509794315608064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es e Suas Belezas Naturais  - #chapadadosguimaraes #matogrosso... http://t.co/dq69r2r9"
        },
        {
            "author_id": "168783628",
            "created_at": "2013-02-15T20:07:28.000Z",
            "id": "302509450512715776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es e Suas Belezas Naturais  - #chapadadosguimaraes #matogrosso... http://t.co/WBBAY0ls"
        },
        {
            "author_id": "168783628",
            "created_at": "2013-02-15T19:53:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84991555,
                        -15.3457911
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "302506041583734784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es e Suas Belezas Naturais \ud83d\udcf7 - #chapadadosguimaraes #matogrosso\u2026 http://t.co/jVFPkAQN"
        },
        {
            "author_id": "168783628",
            "created_at": "2013-02-15T19:47:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.85819561,
                        -15.35302834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "302504513753997313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es \ud83d\udcf7- #chapadadosguimaraes #matogrosso #igerscanon #igersmt\u2026 http://t.co/BSkPWeeq"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-02-15T19:45:28.000Z",
            "id": "302503915092602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es #MT. O centro geod\u00e9sico\nda Am\u00e9rica do Sul. #ViajepeloBrasil #Turismo #Dicadedestino"
        },
        {
            "author_id": "162191205",
            "created_at": "2013-02-15T17:23:19.000Z",
            "id": "302468142909759488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas preserva ecossistema de Mata Atl\u00e2ntica  - http://t.co/o7BmmIS6"
        },
        {
            "author_id": "95427195",
            "created_at": "2013-02-15T17:11:59.000Z",
            "id": "302465292406251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha que imagem bem curiosa! J\u00e1 pensou se acontecesse o mesmo com voc\u00ea?\n\nUm casal passeava no Parque Nacional... http://t.co/jH99BoFC"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-02-15T17:11:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "302465260860870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange renova Conselho Consultivo. http://t.co/5v4m7OfL"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2013-02-15T16:58:32.000Z",
            "id": "302461907686797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de enorme extens\u00e3o territorial. O Parque Nacional representa uma parte dela e o... http://t.co/sSaCIxne"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2013-02-15T16:54:28.000Z",
            "id": "302460884394057729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 parceiro do Teres\u00f3polis Reage. Na foto, blitz da equipe de promotoras... http://t.co/S75zf0xx"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2013-02-15T16:52:58.000Z",
            "id": "302460506692792322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 parceiro do Teres\u00f3polis Reage. Na foto, o Centro de Visitas e lojinha do... http://t.co/qLuYa2ke"
        },
        {
            "author_id": "124816139",
            "created_at": "2013-02-15T16:50:05.000Z",
            "id": "302459781350846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional ;*"
        },
        {
            "author_id": "260100887",
            "created_at": "2013-02-15T16:45:32.000Z",
            "id": "302458633143345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31 mil visitantes no feriad\u00e3o de Carnaval http://t.co/hmQe3p6Y"
        },
        {
            "author_id": "57725979",
            "created_at": "2013-02-15T16:40:13.000Z",
            "id": "302457296653524993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa!  Como t\u00e1 chata a \u00c1gua Mineral. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Au3KpcyJ"
        },
        {
            "author_id": "17068009",
            "created_at": "2013-02-15T16:29:48.000Z",
            "id": "302454673628073984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda disseram que eu estava na pior... Haha @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/aDth3hia"
        },
        {
            "author_id": "1042328456",
            "created_at": "2013-02-15T15:46:08.000Z",
            "id": "302443686699089921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tem um parque nacional a minha cidade e tipo tem trilhas, um piscin\u00e3o natural e etc +"
        },
        {
            "author_id": "40053333",
            "created_at": "2013-02-15T15:23:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "302438104466350081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o @YouTube http://t.co/Tuqs2zsc: Parque Nacional Tierra del Fuego"
        },
        {
            "author_id": "915681930",
            "created_at": "2013-02-15T15:13:43.000Z",
            "id": "302435528031219712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lago Dos Peixes - Parque Nacional Dos Len\u00e7\u00f3is (Barreirinhas, Maranh\u00e3o) http://t.co/Ud9Uj0gU"
        },
        {
            "author_id": "915681930",
            "created_at": "2013-02-15T15:12:58.000Z",
            "id": "302435337156841472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Barreirinhas, MA) http://t.co/Tu4V3eHw"
        },
        {
            "author_id": "146367309",
            "created_at": "2013-02-15T14:30:02.000Z",
            "id": "302424535989370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Bico do Papagaio bisto da Pedra do Urubu no Parque nacional da Tijuca @ Bico do Papagaio http://t.co/ABaDwGqS"
        },
        {
            "author_id": "344327080",
            "created_at": "2013-02-15T14:22:14.000Z",
            "id": "302422572065239040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pai, sinto muito sua falta. F\u00c9RIAS EM MORRO DE S\u00c3O PAULO?! APA (\u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL) COM UM DOS... http://t.co/chYdrt95"
        },
        {
            "author_id": "136372512",
            "created_at": "2013-02-15T14:18:16.000Z",
            "id": "302421572298366976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 15 de mar\u00e7o, A\u00e7\u00e3o Itinerante da Justi\u00e7a do Amap\u00e1 chegar\u00e1 \u00e0 comunidade da Reserva Extrativista do Iratapuru, na Regi\u00e3o do Jari."
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2013-02-15T14:17:05.000Z",
            "id": "302421277124210691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Ilhas Cagarras, vistas na zona sul da orla carioca, s\u00e3o Monumento Natural da cidade maravilhosa. \u00c9 das praias... http://t.co/MhqGEeE8"
        },
        {
            "author_id": "124816139",
            "created_at": "2013-02-15T14:16:10.000Z",
            "id": "302421043342110722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais tarde partiu Parque Nacional ent\u00e3o! hahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "1069763304",
            "created_at": "2013-02-15T14:14:33.000Z",
            "id": "302420636108730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu slack no parque nacional! Beijokas!"
        },
        {
            "author_id": "593680808",
            "created_at": "2013-02-15T14:13:15.000Z",
            "id": "302420312283303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 15 de mar\u00e7o, A\u00e7\u00e3o Itinerante da Justi\u00e7a do Amap\u00e1 chegar\u00e1 \u00e0 comunidade da Reserva Extrativista do Iratapuru, na Regi\u00e3o do Jari."
        },
        {
            "author_id": "366862303",
            "created_at": "2013-02-15T13:37:23.000Z",
            "id": "302411285767782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba http://t.co/6U3XEnWc"
        },
        {
            "author_id": "331580518",
            "created_at": "2013-02-15T13:21:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 109,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "302407329347932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carros continuam circulando em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de S\u00e3o Jo\u00e3o da Barra, RJ: http://t.co/YvCFx3et via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2013-02-15T12:38:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98368772,
                        -22.44832552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "302396404343640064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E depois da caminhada... (@ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os w/ 2 others) [pic]: http://t.co/dk8n9gVD"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-02-15T11:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "302382075980435459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @mochileiroscom Trilha do Ouro - Parque Nacional da Boca\u00edna - Relato do nosso colaborador Rafael Gon\u00e7alves... http://t.co/1eZHWIjS"
        },
        {
            "author_id": "36010024",
            "created_at": "2013-02-15T11:37:04.000Z",
            "id": "302381008089657344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Ouro - Parque Nacional da Boca\u00edna - Relato do nosso colaborador Rafael Gon\u00e7alves... http://t.co/ZsLYlzSM"
        },
        {
            "author_id": "138747763",
            "created_at": "2013-02-15T11:30:04.000Z",
            "id": "302379243520815104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal se enfiou na frente de foto tirada em parque nacional no Canad\u00e1\n\nC\u00e2meras Fotogr\u00e1ficas em at\u00e9 10x sem... http://t.co/XgflmSlE"
        },
        {
            "author_id": "116354970",
            "created_at": "2013-02-15T11:08:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51682024,
                        -2.79639475
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "302373920156286977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da Manh\u00e3 com P\u00e2mella, Priscila, Lorien, Ruhan (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/RZ39RIfA"
        },
        {
            "author_id": "745109605",
            "created_at": "2013-02-15T09:17:01.000Z",
            "id": "302345763298607104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de La Vanoise http://t.co/lSAkkFq6"
        },
        {
            "author_id": "317900042",
            "created_at": "2013-02-15T01:49:22.000Z",
            "id": "302233105039753217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Maracan\u00e3 vai ser do Eike Batista, teremos um resort em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, um espa\u00e7o vip atender\u00e1 aos rica\u00e7os em Copacabana,"
        },
        {
            "author_id": "55027918",
            "created_at": "2013-02-15T00:33:01.000Z",
            "id": "302213892157874176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o carnaval fiz uma visita t\u00e9cnica pela reserva biol\u00f3gica de Santa Isabel acompanhado pelo gestor Tadeu Oliveira."
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-02-14T21:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 33,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 45,
                        "username": "VRSabia"
                    }
                ]
            },
            "id": "302174637033414656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei como favorito um v\u00eddeo @YouTube de @vrsabia http://t.co/pWZx7ijS Parque Nacional Chapada da Diamantina - Bahia - Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-02-14T21:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 81,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "302173852723732480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada da Diamantina - Bahia - Brasil: http://t.co/pWZx7ijS via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2013-02-14T21:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 81,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "302165416422293504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Trilha do Ouro - Parque Nacional da Boca\u00edna http://t.co/3Entbmyk Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2013-02-14T21:04:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9664048,
                        -22.4084819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "302161396278362114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tava tao bom o parque nacional hahaa"
        },
        {
            "author_id": "1109712631",
            "created_at": "2013-02-14T20:24:39.000Z",
            "id": "302151387058417666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendo a necessidade de manter o arquip\u00e9lago do Arvoredo na categoria de Reserva Biol\u00f3gica.\n Leia mais no blog http://t.co/5yHFFSpZ"
        },
        {
            "author_id": "41582341",
            "created_at": "2013-02-14T19:45:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43819743,
                        -25.68694227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "302141484482826241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".energia_renovada. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Ry93ZwK1"
        },
        {
            "author_id": "241100784",
            "created_at": "2013-02-14T19:28:34.000Z",
            "id": "302137277256183808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gmateus visitou o parque nacional Pilanesberg (\u00c1frica do Sul) e teve um encontro imediato com um dos\u2026 http://t.co/g4q6E1e3"
        },
        {
            "author_id": "752136439",
            "created_at": "2013-02-14T19:14:22.000Z",
            "id": "302133700777353216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glacial Perito Moreno est\u00e1 localizado na prov\u00edncia de Santa Cruz, na Patag\u00f4nia argentina \"Parque Nacional Los... http://t.co/pITnN4ZA"
        },
        {
            "author_id": "549608166",
            "created_at": "2013-02-14T19:05:17.000Z",
            "id": "302131416064479233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite essa oportunidade e inscreva-se no curso de Gest\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que ser\u00e1 nos dias 25 e 26/02. http://t.co/nlF5IqDQ"
        },
        {
            "author_id": "71769628",
            "created_at": "2013-02-14T18:38:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "302124662740090882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Marcito e Dudu. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/i8rKTP5T"
        },
        {
            "author_id": "878074614",
            "created_at": "2013-02-14T18:19:50.000Z",
            "id": "302119979317338113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Sajama.mpg - http://t.co/HXKX4ijb"
        },
        {
            "author_id": "1069763304",
            "created_at": "2013-02-14T18:15:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "ferreiralivi"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "MylenaGolim"
                    }
                ]
            },
            "id": "302118925536223233",
            "in_reply_to_user_id": "288431345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@ferreiralivi @MylenaGolim NOooo, ela vai pro parque nacional com a turma nova e vai te abandonar!!! &gt;&lt;"
        },
        {
            "author_id": "249693247",
            "created_at": "2013-02-14T18:13:33.000Z",
            "id": "302118396856762368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/5MhEi4Wh"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-02-14T17:35:49.000Z",
            "id": "302108900730212352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am nosso site http://t.co/borckiBT \ncurtam nossa pagina e ganhem descontos especiais! pacotes de... http://t.co/AsH6H9xZ"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-02-14T16:54:00.000Z",
            "id": "302098377208889344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31 mil visitantes no feriad\u00e3o de Carnaval: http://t.co/KACMmTsj"
        },
        {
            "author_id": "155761848",
            "created_at": "2013-02-14T16:53:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "302098368010801153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc59\ud83d\udc4c\u2600\ud83c\udf33\ud83c\udf3e\ud83c\udf34\ud83d\udc1b\ud83d\udc1c\ud83d\udc1e\ud83d\udc0d @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/zAVe3JsJ"
        },
        {
            "author_id": "155761848",
            "created_at": "2013-02-14T16:47:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "302096731619864576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/zj71jnXv"
        },
        {
            "author_id": "44121930",
            "created_at": "2013-02-14T16:33:16.000Z",
            "id": "302093159071117313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a de lobos \u00e9 suspensa em parque nacional da Espanha http://t.co/q5XWofJy"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2013-02-14T16:28:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98545385,
                        -22.44873054
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "302091918450507776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/hN2p8Yzb"
        },
        {
            "author_id": "38677360",
            "created_at": "2013-02-14T16:20:01.000Z",
            "id": "302089826130350081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) [pic]: http://t.co/OC2y0vpD"
        },
        {
            "author_id": "1057697418",
            "created_at": "2013-02-14T16:12:30.000Z",
            "id": "302087932683104257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 3 minutinhos, uma hist\u00f3ria que virou filme: Conhe\u00e7a o trabalho e os esfor\u00e7os dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as http://t.co/WI4h0ENX"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2013-02-14T15:44:27.000Z",
            "id": "302080875770830848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem conhece o Parque Nacional do Ja\u00fa? http://t.co/vMSsY0UA"
        },
        {
            "author_id": "48706262",
            "created_at": "2013-02-14T15:28:06.000Z",
            "id": "302076760764325889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1! http://t.co/Sy99wuxR"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2013-02-14T15:11:45.000Z",
            "id": "302072646789636097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Kilimanjaro \u00e9 protegido pelo Parque Nacional do Kilimanjaro classificado pela UNESCO c/ Patrim\u00f4nio da Humanidade. http://t.co/l4dKge6D"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2013-02-14T14:52:39.000Z",
            "id": "302067839009972225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cap\u00edtulo que fala do Parque Nacional do Igua\u00e7u no livro \"Labirintos - Parques Nacionais\" se chama \"A f\u00faria da cobra grande\". Significa."
        },
        {
            "author_id": "217097667",
            "created_at": "2013-02-14T14:15:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "302058458499403777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/CuHsrNi"
        },
        {
            "author_id": "107848350",
            "created_at": "2013-02-14T13:34:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "302048113995153408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube com luizbarcelosb #aguamineral #friend @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/jZ47wso4"
        },
        {
            "author_id": "107848350",
            "created_at": "2013-02-14T12:12:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "302027513402630145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de quase 20 anos \u00c1gua Mineral com Luiz Barcelos (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/8AwVcuOE"
        },
        {
            "author_id": "40968856",
            "created_at": "2013-02-14T11:54:17.000Z",
            "id": "302022950821978113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Labanca News: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31 mil turistas ... http://t.co/ARuNLAo8"
        },
        {
            "author_id": "558280225",
            "created_at": "2013-02-14T10:57:56.000Z",
            "id": "302008772094742529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cah neh feriado acabou! Bora trabalhar (@ Portaria - Floresta Nacional de Caraj\u00e1s) http://t.co/jpPo1uG6"
        },
        {
            "author_id": "129920248",
            "created_at": "2013-02-14T10:38:06.000Z",
            "id": "302003780600356864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas s\u00e3o detidos acusados de cortar \u00e1rvores em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Maring\u00e1: \nTr\u00eas pessoas foram detida... http://t.co/TPgBwmmV"
        },
        {
            "author_id": "65745828",
            "created_at": "2013-02-14T10:24:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "302000235708809217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol na pele... (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/qOp0ZoAf"
        },
        {
            "author_id": "111066042",
            "created_at": "2013-02-14T09:25:03.000Z",
            "id": "301985394667421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para\u00edsos del mundo: Peneda-Ger\u00eas, plasmando el momento en el \u00fanico parque nacional de #Portugal #ecoturismo http://t.co/ULaZMUi5"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2013-02-14T08:52:48.000Z",
            "id": "301977279586762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental assusta moradores do Jos\u00e9 Ten\u00f3rio: Dois caminh\u00f5es dos Bombeiros foram... http://t.co/8e1afsLJ #fb"
        },
        {
            "author_id": "343837929",
            "created_at": "2013-02-14T08:52:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "PainelNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "301977278735319040",
            "in_reply_to_user_id": "149272656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PainelNoticias Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental assusta moradores do Jos\u00e9 Ten\u00f3rio  http://t.co/UCYitJkq"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-02-14T03:00:11.000Z",
            "id": "301888539816235008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/t3GfOC2I"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-02-14T02:06:26.000Z",
            "id": "301875015400448000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso (by WWF-Brasil) http://t.co/5UTc2BEZ"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-02-14T01:54:46.000Z",
            "id": "301872078464897024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Ja\u00fa - Amazonas (by WWF-Brasil) http://t.co/UEqRConQ"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-02-14T00:47:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 31,
                        "username": "VRSabia"
                    }
                ]
            },
            "id": "301855221011853313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @vrsabia http://t.co/lrMFHju6 Parque nacional de Jiuzhaigou na China"
        },
        {
            "author_id": "256516758",
            "created_at": "2013-02-14T00:45:32.000Z",
            "id": "301854655917465601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios realiza opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o em Angra http://t.co/lHhrVPsH #AngradosReis"
        },
        {
            "author_id": "502047511",
            "created_at": "2013-02-14T00:45:32.000Z",
            "id": "301854654613053440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios realiza opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o em Angra http://t.co/4nsbSZZu #AngradosReis"
        },
        {
            "author_id": "29269245",
            "created_at": "2013-02-14T00:45:01.000Z",
            "id": "301854524321177600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhando com o dia em que teremos souvenires assim do Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es.. http://t.co/YxsDPDil"
        },
        {
            "author_id": "250927009",
            "created_at": "2013-02-14T00:39:18.000Z",
            "id": "301853086287290368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO, com Elmar Duarte e  Mariana Schr\u00f6der"
        },
        {
            "author_id": "133433495",
            "created_at": "2013-02-13T23:19:53.000Z",
            "id": "301833098922950656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica tem como objetivo  preserva\u00e7\u00e3o integral da biota e demais atributos naturais existentes em seus limites,"
        },
        {
            "author_id": "133433495",
            "created_at": "2013-02-13T23:15:54.000Z",
            "id": "301832096115195906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ordem do Dia a favor da Mo\u00e7\u00e3o de protesto da CMF ao PL que tramita em BSB que recategoriza RB marinha do Arvoredo em Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2013-02-13T23:14:13.000Z",
            "id": "301831672788307970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ubajara valendo a visita. Pena as depreda\u00e7\u00f5es irrevers\u00edveis nas cavernas antes da cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "1067130560",
            "created_at": "2013-02-13T22:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Direction_Li"
                    }
                ]
            },
            "id": "301821540155138049",
            "in_reply_to_user_id": "1067130560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@direction_li vai siim... ai ontem ele tava cantando no parque nacional, perto da piscina...kkkk"
        },
        {
            "author_id": "104585037",
            "created_at": "2013-02-13T22:19:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 59,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "301817916536549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a de lobos \u00e9 suspensa em parque nacional da Espanha via @andanews http://t.co/JRiejbLI"
        },
        {
            "author_id": "612036604",
            "created_at": "2013-02-13T22:00:40.000Z",
            "id": "301813164490760192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional de Ouachita, Louisiana.\n\nQuando a noite caiu, a fogueira j\u00e1 estava acesa, as barracas montadas... http://t.co/wh4CAuK0"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2013-02-13T21:03:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 77,
                        "username": "Imazon"
                    }
                ]
            },
            "id": "301798710948532224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Reserva Biol\u00f3gica que guarda rica biodiversidade no norte do Par\u00e1. @imazon http://t.co/C9bwwox3"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2013-02-13T21:02:38.000Z",
            "id": "301798558896644097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/gWUQ9Nvq"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2013-02-13T21:02:07.000Z",
            "id": "301798430638997505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/gzKUvGg6"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-02-13T20:39:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "301792661130579968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @clickfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31 mil visitantes no feriad\u00e3o de Carnaval - http://t.co/GOCRVPze"
        },
        {
            "author_id": "129290771",
            "created_at": "2013-02-13T20:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "301792310000246784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/jA0XXBqt"
        },
        {
            "author_id": "50711176",
            "created_at": "2013-02-13T20:08:23.000Z",
            "id": "301784907242414080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: at Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/AGpXUWsA"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2013-02-13T20:07:10.000Z",
            "id": "301784601939021824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental assusta moradores do Jos\u00e9 Ten\u00f3rio http://t.co/C3k1MYzN"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-02-13T19:36:50.000Z",
            "id": "301776967936643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31 mil visitantes no feriad\u00e3o de Carnaval - http://t.co/Q1RDEVeY"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2013-02-13T18:50:33.000Z",
            "id": "301765318689312769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ProtetoresdoPlaneta vai ao Parque Nacional de Yellowstone, um ref\u00fagio para a preserva\u00e7\u00e3o de animais http://t.co/pScq6j8z \u00c0s 22h"
        },
        {
            "author_id": "331812610",
            "created_at": "2013-02-13T18:47:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.9476558,
                        -18.85210912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "301764618450243584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque nacional / cachoeira dos andrades \" ai j\u00e1 ta for\u00e7ando a barra kkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "351086963",
            "created_at": "2013-02-13T18:40:11.000Z",
            "id": "301762711166009346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe quase 32 mil visitantes no feriado.\nVeja http://t.co/aZLAAEEH"
        },
        {
            "author_id": "607470273",
            "created_at": "2013-02-13T18:20:49.000Z",
            "id": "301757838546575362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31 mil visitantes no feriad\u00e3o de Carnaval http://t.co/jFs7qpLf"
        },
        {
            "author_id": "217638422",
            "created_at": "2013-02-13T18:13:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "301756099135156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 2 others http://t.co/1ALX0qVW"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-02-13T17:42:31.000Z",
            "id": "301748198026924032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 31 mil visitantes no feriad\u00e3o de Carnaval http://t.co/rVY4FIdg"
        },
        {
            "author_id": "255647391",
            "created_at": "2013-02-13T17:17:18.000Z",
            "id": "301741853756252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/jlfwF7Q0"
        },
        {
            "author_id": "421257407",
            "created_at": "2013-02-13T17:06:07.000Z",
            "id": "301739037880893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destinos radicais] Dentro do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG), a Cachoeira Grande tem 50 metros de largura... http://t.co/ekmhvSpC"
        },
        {
            "author_id": "359651483",
            "created_at": "2013-02-13T17:03:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "msinnis"
                    }
                ]
            },
            "id": "301738450850308097",
            "in_reply_to_user_id": "102491286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@msinnis J\u00e1 pois. Em que partes de Praga j\u00e1 estiveste? J\u00e1 foste ao Parque Nacional, por exemplo? J\u00e1 foste ao Pal\u00e1cio Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2013-02-13T16:50:13.000Z",
            "id": "301735035239821312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera foi criada em 27 de dezembro de 1989 na regi\u00e3o da Calha Norte. #CalhaNorteDay"
        },
        {
            "author_id": "104170007",
            "created_at": "2013-02-13T16:26:28.000Z",
            "id": "301729062303444992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Parque Nacional Rhanthanbbore) Vivem 32 tigres neste parque, o melhor da \u00cdndia pra avist\u00e1-los; mas no saff\u00e1ri s\u00f3 vi as pegadas de um deles."
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-02-13T16:24:40.000Z",
            "id": "301728608974671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De sexta (08) a ter\u00e7a (12), mais de 31 mil turistas entraram no Parque Nacional do Iguaz\u00fa, estabelecendo um novo... http://t.co/jASWefQr"
        },
        {
            "author_id": "277141294",
            "created_at": "2013-02-13T16:20:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 59,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "301727474025381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a de lobos \u00e9 suspensa em parque nacional da Espanha via @andanews http://t.co/ULrfUUR8"
        },
        {
            "author_id": "831390944",
            "created_at": "2013-02-13T15:55:22.000Z",
            "id": "301721233521778688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Solar Beir\u00e3o, do inicio do s\u00e9culo XIX, em pleno Parque Nacional da Serra da Estrela. Uma casa acolhedora e... http://t.co/Kgdbdvb5"
        },
        {
            "author_id": "946525392",
            "created_at": "2013-02-13T15:32:50.000Z",
            "id": "301715562730516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu de boa no google maps quando de repente aparece o nome do parque nacional da isl\u00e2ndia"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-02-13T14:02:02.000Z",
            "id": "301692712493662208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT @cbnfoz: Fia\u00e7\u00e3o subterr\u00e2nea no Parque Nacional deve ser entregue at\u00e9 junho: http://t.co/TJog4wWu"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-02-13T13:33:40.000Z",
            "id": "301685573930864641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebeu mais de 31 mil visitantes durante o Carnaval | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/r0x1vNBS"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-02-13T13:13:58.000Z",
            "id": "301680616599085056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu mais de 31 mil visitantes no feriado de Carnaval. Movimenta\u00e7\u00e3o, entretanto, foi 1% inferior a 2012."
        },
        {
            "author_id": "112222634",
            "created_at": "2013-02-13T12:58:17.000Z",
            "id": "301676667540226048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebeu mais de 31 mil visitantes durante o Carnaval http://t.co/7b3aTM6a"
        },
        {
            "author_id": "74361172",
            "created_at": "2013-02-13T12:10:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 126,
                        "username": "valdetario"
                    }
                ]
            },
            "id": "301664656789995520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta a selva de pedra, estava na Reserva Extrativista da Praia do Batoque, convidado por William Cordeiro,um para\u00edso caro @valdetario!"
        },
        {
            "author_id": "35089389",
            "created_at": "2013-02-13T11:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 67,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "301656449849901057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted Giselle M. as the mayor of Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE on @foursquare! http://t.co/WU8P2L6q"
        },
        {
            "author_id": "195495735",
            "created_at": "2013-02-13T11:35:13.000Z",
            "id": "301655763967946752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forte calor faz com que brasilienses lotem o Parque Nacional de Bras\u00edlia - Cidades DF - Correio Braz http://t.co/KkUQhsaQ"
        },
        {
            "author_id": "40511292",
            "created_at": "2013-02-13T11:29:28.000Z",
            "id": "301654317906157568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora! Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios realiza opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o em Paraty e Angra http://t.co/kbZaEkHM"
        },
        {
            "author_id": "31771045",
            "created_at": "2013-02-13T10:33:24.000Z",
            "id": "301640210226237440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca - 50 anos http://t.co/9w7uUSZP"
        },
        {
            "author_id": "31771045",
            "created_at": "2013-02-13T10:20:55.000Z",
            "id": "301637067367129089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es http://t.co/tll5OcBZ"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2013-02-13T10:14:53.000Z",
            "id": "301635547754024960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios realiza opera\u00e7\u00e3o de fiscaliza\u00e7\u00e3o em Paraty e Angra http://t.co/9P061B7z"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2013-02-13T09:21:27.000Z",
            "id": "301622102333743104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades DF: Forte calor faz com que brasilienses lotem o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/DSXsTTq5 #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2013-02-13T09:21:26.000Z",
            "id": "301622098370125825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forte calor faz com que brasilienses lotem o Parque Nacional de Bras\u00edlia:  http://t.co/zWJT7RcR"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-02-13T08:00:23.000Z",
            "id": "301601700916105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ca\u00e7a de lobos \u00e9 suspensa em parque nacional da Espanha http://t.co/CFRgc0rn"
        },
        {
            "author_id": "31771045",
            "created_at": "2013-02-13T06:23:43.000Z",
            "id": "301577374720479232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Guapimirim http://t.co/HMXgOYI9"
        },
        {
            "author_id": "133414899",
            "created_at": "2013-02-13T03:52:50.000Z",
            "id": "301539403497603072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bromelia Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/4x75S9JE"
        },
        {
            "author_id": "216605146",
            "created_at": "2013-02-13T03:08:50.000Z",
            "id": "301528327754244097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem for visitar Penedo no Rio de Janeiro, aproveite para ir no Parque Nacional de Itatiaia.\nVeja a foto... http://t.co/U0bIYpqS"
        },
        {
            "author_id": "14100818",
            "created_at": "2013-02-13T02:14:26.000Z",
            "id": "301514640465227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "carnaval na estrada\nparna\u00edba, lu\u00eds correia, parque nacional sete cidades, barra grande / nova jeri\ne na volta... http://t.co/LHaAYhjr"
        },
        {
            "author_id": "449821054",
            "created_at": "2013-02-13T00:54:23.000Z",
            "id": "301494493763489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VVV Catarata Arco Iris, Parque Nacional #NoelkempffMercado"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2013-02-13T00:20:53.000Z",
            "id": "301486059538239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Itatiaia ainda continua amea\u00e7ado.. \" amigos  \" querem desafetar parte de sua \u00e1rea http://t.co/Xct5X2Jv"
        },
        {
            "author_id": "174402745",
            "created_at": "2013-02-13T00:09:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43819743,
                        -25.68694227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "301483090793078784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante das cataratas !\n#viagem #ferias @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qdUODOBZ"
        },
        {
            "author_id": "154206275",
            "created_at": "2013-02-13T00:05:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "301482192377364481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ChvVR9Iv"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2013-02-12T23:39:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 105,
                        "username": "PicCollage"
                    }
                ]
            },
            "id": "301475738039758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Abrigo Rebou\u00e7as e parte alta do Parque Nacional Itatiaia lugar de muitas hist\u00f3r http://t.co/H5QUe4IE via @PicCollage http://t.co/JPpLGHO7"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2013-02-12T23:28:52.000Z",
            "id": "301472972982599681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Itatiaia com muita gente ... todos nas UCs e quem conhece respeita!!! http://t.co/6zM2g1vs"
        },
        {
            "author_id": "31040862",
            "created_at": "2013-02-12T22:51:19.000Z",
            "id": "301463522913697792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia tem fila de 5 horas no feriado\nhttp://t.co/o0MyCCpK"
        },
        {
            "author_id": "86720743",
            "created_at": "2013-02-12T22:40:51.000Z",
            "id": "301460889859665921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios realiza Opera\u00e7\u00e3o \u00c2ncora de fiscaliza\u00e7\u00e3o em Paraty e Angra para coibir fundeio de barcos: http://t.co/LLLRezQF"
        },
        {
            "author_id": "399193820",
            "created_at": "2013-02-12T22:14:59.000Z",
            "id": "301454378617954306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco..!! http://t.co/1xMgXlDx"
        },
        {
            "author_id": "93952385",
            "created_at": "2013-02-12T22:02:33.000Z",
            "id": "301451251592347649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Cerros de Amotape http://t.co/XMRJsLib"
        },
        {
            "author_id": "327359181",
            "created_at": "2013-02-12T21:56:46.000Z",
            "id": "301449795711680512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que isso desse Parque Nacional de Bras\u00edlia??? Pov\u00e3o .. Farofada .. At\u00e9 colch\u00e3o o povo leva kkkkk viva a divers\u00e3o!!"
        },
        {
            "author_id": "143668187",
            "created_at": "2013-02-12T21:56:02.000Z",
            "id": "301449611447517185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rio Preto @ Salto I - Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros/GO http://t.co/rAzVNsVh"
        },
        {
            "author_id": "41265024",
            "created_at": "2013-02-12T20:51:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10949412,
                        -4.15579378
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "301433412944805889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Registrando a beleza do meu Cear\u00e1... @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/agxCSVia"
        },
        {
            "author_id": "41265024",
            "created_at": "2013-02-12T20:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10949412,
                        -4.15579378
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "301432975961231361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/OwT7A9Ia"
        },
        {
            "author_id": "1421721",
            "created_at": "2013-02-12T19:37:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "izzynobre"
                    }
                ]
            },
            "id": "301414744622002176",
            "in_reply_to_user_id": "11436952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@izzynobre t\u00e1 doendo aqui, e olha que s\u00f3 tomei tiro de paintball at\u00e9 hoje em \u00e1rea protegida por roupa."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-02-12T19:31:52.000Z",
            "id": "301413328318779392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bugio (foto) de 48 cm \u00e9 um dos moradores do Parque Yasun\u00ed, foco da reportagem FLORESTA TROPICAL \u00c0 VENDA. Leia mais http://t.co/sVNdem2s"
        },
        {
            "author_id": "66797739",
            "created_at": "2013-02-12T18:41:09.000Z",
            "id": "301400567530536960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "redimidos na trilha suspensa @ parque nacional http://t.co/k5eu6FbW"
        },
        {
            "author_id": "154206275",
            "created_at": "2013-02-12T18:30:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "301397947801800706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade de estar tomando um banho com a \u00e1gua das cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qG2w8jXr"
        },
        {
            "author_id": "154206275",
            "created_at": "2013-02-12T18:22:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "301395883323424769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jUIgsDUx"
        },
        {
            "author_id": "1057697418",
            "created_at": "2013-02-12T18:22:16.000Z",
            "id": "301395816118112256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A frase #POREXEMPLO dessa semana traz um pouco da cultura que os irm\u00e3os Villas B\u00f4as tentaram preservar, confira http://t.co/WI4h0ENX"
        },
        {
            "author_id": "112201730",
            "created_at": "2013-02-12T18:02:24.000Z",
            "id": "301390816797138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque nacional na conta. Dessa vez o Sete Cidades, no Piau\u00ed. Seguindo em breve para o Parque Nacional Ubajara, no Cear\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "67785290",
            "created_at": "2013-02-12T17:27:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "bellsmello"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.8953161,
                        -8.7623128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "301381990819692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Love u nena @bellsmello @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Vf3rnIv"
        },
        {
            "author_id": "391123332",
            "created_at": "2013-02-12T17:20:42.000Z",
            "id": "301380322170392576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava laa no Parque Nacional do Igua\u00e7u *-*"
        },
        {
            "author_id": "270517428",
            "created_at": "2013-02-12T16:54:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47916667,
                        -25.61366667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "301373749968633856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iiiirrraaaaa Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u @ Parque Nacional Das Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/0hqYG1Zz"
        },
        {
            "author_id": "66797739",
            "created_at": "2013-02-12T16:31:29.000Z",
            "id": "301367933052018689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Redigido saindo da trilha primavera @ parque nacional http://t.co/aH4zsoZa"
        },
        {
            "author_id": "41582341",
            "created_at": "2013-02-12T16:24:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43819743,
                        -25.68694227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "301366068092493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".falls. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Wx0OCNEG"
        },
        {
            "author_id": "41582341",
            "created_at": "2013-02-12T16:21:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43819743,
                        -25.68694227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "301365472597778432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".euzinho_nas_cataratas. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7pM0E5K0"
        },
        {
            "author_id": "46796413",
            "created_at": "2013-02-12T16:14:06.000Z",
            "id": "301363560234225664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) w/ 4 others http://t.co/uETAEkre"
        },
        {
            "author_id": "69663578",
            "created_at": "2013-02-12T14:20:26.000Z",
            "id": "301334953944305664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tv senado falando agora sobre o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaq. Legal"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2013-02-12T14:11:10.000Z",
            "id": "301332622905319424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Travanca, logo a seguir ao Mesio. (Parque Nacional da Pen\u00eada-Ger\u00eas) , hoje de manh\u00e3. Fotografia do Nuno Ara\u00fajo... http://t.co/kDpvGI7f"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-02-12T14:04:11.000Z",
            "id": "301330865718427648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses de forma diferente. Entenda  porque o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses... http://t.co/gvic3Ai8"
        },
        {
            "author_id": "66797739",
            "created_at": "2013-02-12T13:41:36.000Z",
            "id": "301325182868529152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feriado com os redimidos @ parque nacional http://t.co/cowACt9j"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-02-12T13:36:32.000Z",
            "id": "301323908718665728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversidade no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/xVuGL8JT"
        },
        {
            "author_id": "1027152541",
            "created_at": "2013-02-12T13:06:19.000Z",
            "id": "301316300616126465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora ent\u00e3o pro Parque Nacional de Itatiaia? http://t.co/i3eI6Pgh"
        },
        {
            "author_id": "236640773",
            "created_at": "2013-02-12T12:53:04.000Z",
            "id": "301312966576439298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu querido sol! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/edYzoE3g"
        },
        {
            "author_id": "79897856",
            "created_at": "2013-02-12T12:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.815979,
                        -22.34626538
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "301312046786547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia complicado que se apresenta... @ Parque Nacional Do Itatiaia http://t.co/HlCnRcwK"
        },
        {
            "author_id": "53098432",
            "created_at": "2013-02-12T12:43:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.59909078,
                        -22.46617309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "301310476384620544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parceiro de viagem! \u2764 @ Estrada Parque Nacional Do Itatiaia http://t.co/ybXfF53x"
        },
        {
            "author_id": "95331884",
            "created_at": "2013-02-12T11:33:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82939253,
                        -15.40554155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "301292965266079745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/NGMYpGa9"
        },
        {
            "author_id": "26672798",
            "created_at": "2013-02-12T09:29:03.000Z",
            "id": "301261627662143488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE TEM\u2122 farofa with @daoraserdih (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/GIZsc3Gd"
        },
        {
            "author_id": "508261517",
            "created_at": "2013-02-12T04:04:54.000Z",
            "id": "301180049992871936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TdR Plan de Manejo Parque Nacional Jaragua doc free ebook download http://t.co/QRvmgdAX"
        },
        {
            "author_id": "119769633",
            "created_at": "2013-02-12T03:23:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "ideiasbizarras"
                    }
                ]
            },
            "id": "301169711377420288",
            "in_reply_to_user_id": "23988329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ideiasbizarras vou comparar brasil e m\u00e9xico, da amazonia vou analisar impacto em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Pra lascar mesmo!"
        },
        {
            "author_id": "184569205",
            "created_at": "2013-02-12T02:25:22.000Z",
            "id": "301155002259476480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es, Piau\u00ed. http://t.co/xYJr6VN7"
        },
        {
            "author_id": "355572075",
            "created_at": "2013-02-12T02:21:20.000Z",
            "id": "301153989137952768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara, no Qu\u00eania. http://t.co/3H8t34ZW"
        },
        {
            "author_id": "32541347",
            "created_at": "2013-02-11T23:37:19.000Z",
            "id": "301112710186299393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Resenha com a galera das antigas, a caminho de cabur\u00e9. :) @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/LTGm16xe"
        },
        {
            "author_id": "35890949",
            "created_at": "2013-02-11T23:36:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "geanrivas"
                    }
                ]
            },
            "id": "301112382678253568",
            "in_reply_to_user_id": "96627253",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geanrivas \u00e1rea de prote\u00e7ao ambiental? hahaha"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-02-11T23:06:12.000Z",
            "id": "301104882616770561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tr\u00e2nsito foi obrigado a parar na estrada do parque nacional de Nairobi no Qu\u00eania, pois dois le\u00f5es resolveram... http://t.co/PpYu0Ti8"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-02-11T22:49:04.000Z",
            "id": "301100570775789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Interior do Canyo Malacara - Parque Nacional da Serra Geral #aparadosdaserra http://t.co/J54dAzst"
        },
        {
            "author_id": "1012256329",
            "created_at": "2013-02-11T22:39:54.000Z",
            "id": "301098260578320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#secreta #beleza Parque Nacional Peneda Ger\u00eas - Portugal - http://t.co/EkRPX38E"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-02-11T22:18:00.000Z",
            "id": "301092751754264576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "41470754",
            "created_at": "2013-02-11T22:01:40.000Z",
            "id": "301088639356657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u Da Noiva! @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/abV2ZgTj"
        },
        {
            "author_id": "53098432",
            "created_at": "2013-02-11T20:22:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57970469,
                        -22.47453221
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "301063590608240640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pausa... @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/4qiRHZFN"
        },
        {
            "author_id": "156699397",
            "created_at": "2013-02-11T20:03:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.98106466,
                        -25.24369658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "301058886201393152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/536EByzr"
        },
        {
            "author_id": "53098432",
            "created_at": "2013-02-11T20:02:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57970469,
                        -22.47453221
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "301058530444726273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quase l\u00e1... @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/ShDqjxXh"
        },
        {
            "author_id": "156699397",
            "created_at": "2013-02-11T19:55:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.98106466,
                        -25.24369658
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33228944b4424828"
            },
            "id": "301056932914003968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/OF0cPB5o"
        },
        {
            "author_id": "405914185",
            "created_at": "2013-02-11T19:38:58.000Z",
            "id": "301052730477252609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) w/ 2 others http://t.co/VtkRdvjH"
        },
        {
            "author_id": "77766456",
            "created_at": "2013-02-11T19:30:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.61913744,
                        -19.34870957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "301050624664018945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cipo http://t.co/lV7ysXz5"
        },
        {
            "author_id": "60687358",
            "created_at": "2013-02-11T18:50:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "301040494627147776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O segundo sol. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/xJmocmff"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2013-02-11T18:46:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "301039510488248320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/WTdNY61m"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-02-11T18:41:00.000Z",
            "id": "301038139261202433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fia\u00e7\u00e3o subterr\u00e2nea no Parque Nacional deve ser entregue at\u00e9 junho: http://t.co/H2OuIvR4"
        },
        {
            "author_id": "37963824",
            "created_at": "2013-02-11T18:33:14.000Z",
            "id": "301036187152424960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel das Cataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/iLUdyjjX"
        },
        {
            "author_id": "12592012",
            "created_at": "2013-02-11T18:20:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "301032997375848449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/YLQnuVoY"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2013-02-11T17:58:59.000Z",
            "id": "301027566469402625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BA\u00cdA DO SANCHO\n\nBa\u00eda do Sancho integra o Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha.  \u00c9 um lugar inconfund\u00edvel... http://t.co/wocWN6Aa"
        },
        {
            "author_id": "130631341",
            "created_at": "2013-02-11T17:46:56.000Z",
            "id": "301024535438823424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua, muita \u00e1gua... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) [pic]: http://t.co/oVDjRdpM"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2013-02-11T17:26:17.000Z",
            "id": "301019336741638145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) w/ 2 others http://t.co/nXKTZcsR"
        },
        {
            "author_id": "57544485",
            "created_at": "2013-02-11T17:19:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57970469,
                        -22.47453221
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "301017553206116352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/oCqYJp4m"
        },
        {
            "author_id": "217638422",
            "created_at": "2013-02-11T16:19:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "301002505377173504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/syYBn28W"
        },
        {
            "author_id": "70169068",
            "created_at": "2013-02-11T15:51:20.000Z",
            "id": "300995443012288512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s seleciona engenheiro florestal\nhttp://t.co/pHiLHB4U"
        },
        {
            "author_id": "91235693",
            "created_at": "2013-02-11T14:27:36.000Z",
            "id": "300974370703175680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho, em Fernando de Noronha, inaugura praia com total acessibilidade http://t.co/DeOChIeW via Blog #UsinadaInclus\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "23927910",
            "created_at": "2013-02-11T13:21:36.000Z",
            "id": "300957762932842496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shu'Mata Camp, Tanz\u00e2nia\nEm plena terra dos maasai, na orla do Parque Nacional de Amboseli, fica o Shu'Mata Camp\u2026... http://t.co/5tqFKlo0"
        },
        {
            "author_id": "8339052",
            "created_at": "2013-02-11T13:03:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14162857,
                        -29.04972934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "300953265435189248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) http://t.co/qvPRZkoV"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-02-11T12:54:22.000Z",
            "id": "300950908504776706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copel instala rede subterr\u00e2nea no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/xtFuogUE"
        },
        {
            "author_id": "16574533",
            "created_at": "2013-02-11T12:45:40.000Z",
            "id": "300948720344760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/hUd16H2F"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-02-11T12:10:37.000Z",
            "id": "300939897756323841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis, confira: http://t.co/VKDyVfcz"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2013-02-11T12:07:44.000Z",
            "id": "300939173190324224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos do Verde e da Vida,\nSe voc\u00eas ainda n\u00e3o assinaram a peti\u00e7\u00e3o on line em favor da Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/3lk5NfKI"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-02-11T11:38:08.000Z",
            "id": "300931723489841153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "215686315",
            "created_at": "2013-02-11T11:37:23.000Z",
            "id": "300931535442411520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o Maravilha: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/14JhKg6"
        },
        {
            "author_id": "878708299",
            "created_at": "2013-02-11T11:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "300930594970419201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/9O3t5owA"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-02-11T11:32:21.000Z",
            "id": "300930265889513472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instala\u00e7\u00e3o de fia\u00e7\u00e3o subterr\u00e2nea no Parque Nacional do Igua\u00e7u deve remover postes e cabos hoje existentes. Obras ficam prontas em junho."
        },
        {
            "author_id": "741404317",
            "created_at": "2013-02-11T11:00:05.000Z",
            "id": "300922147566669825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina . http://t.co/97t1pWGp"
        },
        {
            "author_id": "831678373",
            "created_at": "2013-02-11T03:19:02.000Z",
            "id": "300806122011500544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#guarda #florestal Floresta Nacional de Sal\u00e1rio Rangers"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2013-02-11T03:11:30.000Z",
            "id": "300804224973930497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que atrai turistas \u00e0 sua cidade? \u2014 Dedo de Deus, parque nacional, sei la acho q isso http://t.co/I2Qx9dRs"
        },
        {
            "author_id": "144323679",
            "created_at": "2013-02-11T02:09:08.000Z",
            "id": "300788528634290176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da regi\u00e3o do Porto Maravilha \u00e9 delimitada pelo Sagas, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental dos bairros da Sa\u00fade,... http://t.co/g1CCTCUC"
        },
        {
            "author_id": "150054450",
            "created_at": "2013-02-11T00:42:30.000Z",
            "id": "300766728391122946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O que atrai turistas \u00e0 sua cidade? \u2014 Itaipu, Parque Nacional,Ecomuseu,Ref\u00fagio... http://t.co/gFYNYoAI"
        },
        {
            "author_id": "813699553",
            "created_at": "2013-02-11T00:17:07.000Z",
            "id": "300760338264117250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Invas\u00e3o  dos Adventistas em Len\u00e7\u00f3is... So crente no Parque Nacional da Chapada Diamantina."
        },
        {
            "author_id": "58095200",
            "created_at": "2013-02-11T00:03:09.000Z",
            "id": "300756826230767616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igrejinha e ao fundo o Parque Nacional do Biribiri http://t.co/qWrQhb0e"
        },
        {
            "author_id": "260992293",
            "created_at": "2013-02-11T00:02:33.000Z",
            "id": "300756672656318465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que atrai turistas \u00e0 sua cidade? \u2014 Dedo de Deus, Feirinha do alto, Parque Nacional .. sl\u00e1 . (acho)... http://t.co/MuCfz8nJ"
        },
        {
            "author_id": "107503846",
            "created_at": "2013-02-10T23:45:12.000Z",
            "id": "300752305559597057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Est\u00e1 Sequ\u00f3ia \u00e9 conhecida como a \u00e1rvore do general Sherman. Ela est\u00e1 no parque Nacional da Sequ\u00f3ia, na Calif\u00f3rnia,... http://t.co/eZILneMl"
        },
        {
            "author_id": "504461261",
            "created_at": "2013-02-10T22:02:18.000Z",
            "id": "300726411348553728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio Ecol\u00f3gico - Parque Nacional da Lagoa do Peixe I http://t.co/01jMY9KA"
        },
        {
            "author_id": "7282892",
            "created_at": "2013-02-10T21:22:00.000Z",
            "id": "300716269966090243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito (@ Parque Nacional Chilo\u00e9) http://t.co/UJ66VVI"
        },
        {
            "author_id": "11667542",
            "created_at": "2013-02-10T21:05:28.000Z",
            "id": "300712110441238528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: El Salvador Parque Nacional volcans Santa Ana #love #doitwithurheart #differences #Salvador #volcano... http://t.co/5xpeo6LN"
        },
        {
            "author_id": "67785290",
            "created_at": "2013-02-10T21:03:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "300711660669239296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rapel nas Cataratas :') uhul @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ArliRJWm"
        },
        {
            "author_id": "11667542",
            "created_at": "2013-02-10T20:59:45.000Z",
            "id": "300710670859632641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: El Salvador Parque Nacional Trying new camera #love #doitwithurheart #differences #Salvador #equality... http://t.co/1WohgYTq"
        },
        {
            "author_id": "15664391",
            "created_at": "2013-02-10T20:29:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 69,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43819743,
                        -25.68694227
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "300703120202268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just ousted Sergio d. as the mayor of Parque Nacional do Igua\u00e7u on @foursquare! http://t.co/BfKmpjk4"
        },
        {
            "author_id": "229235497",
            "created_at": "2013-02-10T18:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.98329526,
                        -3.7132292
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "300670415817297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pagar a estrada denovo depois de uma visita ao Parque Nacional do Ubajara. http://t.co/Z45FVwWA"
        },
        {
            "author_id": "71420224",
            "created_at": "2013-02-10T18:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "gravidadobieber"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82939253,
                        -15.40554155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "300667330873151489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos que vamos lorennaosantos @gravidadobieber willianmaycon @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/rRvvBywk"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-02-10T17:53:54.000Z",
            "id": "300663898799996930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/t3GfOC2I"
        },
        {
            "author_id": "521458109",
            "created_at": "2013-02-10T17:50:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "300663069133111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/zkTboyee"
        },
        {
            "author_id": "964331994",
            "created_at": "2013-02-10T17:23:06.000Z",
            "id": "300656148443451394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAVILHAS DA TERRA - Bela vista, parque nacional dos Lagos Plitvice na Cro\u00e1cia http://t.co/HWi9OIjJ"
        },
        {
            "author_id": "28292091",
            "created_at": "2013-02-10T16:57:28.000Z",
            "id": "300649697603883009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) w/ 2 others http://t.co/28wjwxs8"
        },
        {
            "author_id": "25913180",
            "created_at": "2013-02-10T16:51:03.000Z",
            "id": "300648084046757888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Mar - Projeto Tamar protege tartaruga oliva na Reserva Biol\u00f3gica de Santa Isabel | globo.tv http://t.co/fZedqzFN"
        },
        {
            "author_id": "175396506",
            "created_at": "2013-02-10T16:25:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "300641623312834561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#macucosafari @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/F8FpPBj9"
        },
        {
            "author_id": "1055858646",
            "created_at": "2013-02-10T16:16:28.000Z",
            "id": "300639378546503680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cO \u00cdndio s\u00f3 pode sobreviver dentro de sua pr\u00f3pria cultura\u201d. Conhe\u00e7a o autor dessa frase, aqui: http://t.co/D7RMn18a"
        },
        {
            "author_id": "65225654",
            "created_at": "2013-02-10T16:12:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 19,
                        "username": "fvieira87"
                    },
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 38,
                        "username": "lara_fernandes"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 55,
                        "username": "Hodorigo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "300638437483114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "First time!... com @fvieira87, Mally, @lara_fernandes, @hodorigo (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 12 others) [pic]: http://t.co/wSIS3gsF"
        },
        {
            "author_id": "1057697418",
            "created_at": "2013-02-10T15:58:07.000Z",
            "id": "300634760395501571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De obst\u00e1culo \u00e0 riqueza cultural, entenda o trabalho dos irm\u00e3os Villas B\u00f4as para a preserva\u00e7\u00e3o da cultura ind\u00edgena http://t.co/WI4h0ENX"
        },
        {
            "author_id": "134877997",
            "created_at": "2013-02-10T15:57:30.000Z",
            "id": "300634605088821248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Vista Chinesa (Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro) http://t.co/1iZLBs8m http://t.co/J7xM4EbS"
        },
        {
            "author_id": "15853618",
            "created_at": "2013-02-10T15:56:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98337437,
                        -22.44877278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "300634382597763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La naturaleza. (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os w/ 2 others) http://t.co/xjxRA1w1"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-02-10T14:45:35.000Z",
            "id": "300616510358048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Canastra em #MG, \u00e9 uma \u00f3tima pedida para descansar no carnaval. No parque nacional o visitante poder\u00e1 apreciar uma bela fauna."
        },
        {
            "author_id": "33992913",
            "created_at": "2013-02-10T14:45:21.000Z",
            "id": "300616449750343682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 12 others http://t.co/jWc4syA6"
        },
        {
            "author_id": "64303991",
            "created_at": "2013-02-10T14:08:12.000Z",
            "id": "300607099577196545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui come\u00e7a a reserva Biologica! #instadelicia #intafresquinho #carnaval #matagal #mosquitos http://t.co/ypKHZPFP"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-02-10T13:38:29.000Z",
            "id": "300599623670706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os irm\u00e3os Orlando, Cl\u00e1udio e Leonardo Villas Boas foram membros da  a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu http://t.co/p1qHPaSr"
        },
        {
            "author_id": "125728079",
            "created_at": "2013-02-10T13:30:05.000Z",
            "id": "300597508873281536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ba\u00eda do Sueste, localizada no Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha, \u00e9 a primeira praia da ilha a... http://t.co/uxmvxSJD"
        },
        {
            "author_id": "131039058",
            "created_at": "2013-02-10T13:03:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98337437,
                        -22.44877278
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "300590720073469952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) w/ 2 others [pic]: http://t.co/1GOPtusz"
        },
        {
            "author_id": "197372239",
            "created_at": "2013-02-10T12:52:40.000Z",
            "id": "300588090693668865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u in Minas Gerais Brazil http://t.co/0JjS0w3C"
        },
        {
            "author_id": "95331884",
            "created_at": "2013-02-10T12:28:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82939253,
                        -15.40554155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "300581975339720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/Z52sDgfe"
        },
        {
            "author_id": "228568639",
            "created_at": "2013-02-10T12:19:18.000Z",
            "id": "300579694686912512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu #natureza hehehe @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Sx4Nt2b8"
        },
        {
            "author_id": "343390546",
            "created_at": "2013-02-10T12:16:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "PedroAmarante1"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 18,
                        "username": "eugenio_nas"
                    }
                ]
            },
            "id": "300579073279791104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ab@PedroAmarante1 \u00ab@eugenio_nas Turismo - Parque Nacional de Itabaiana constar\u00e1 no roteiro tur\u00edstico do Estado (JCidade)\u00bb\u00bb"
        },
        {
            "author_id": "210570478",
            "created_at": "2013-02-10T11:14:48.000Z",
            "id": "300563462017400833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu estava em Parque Nacional do Igua\u00e7u (Rod. BR-469, km 18)"
        },
        {
            "author_id": "31064084",
            "created_at": "2013-02-10T11:11:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44415579,
                        -7.21180377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "300562624532340736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BomDia Desejo que seu dia seja t\u00e3o belo quanto esta flor. @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/sibXqEl0"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-02-10T10:32:00.000Z",
            "id": "300552691292200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u abre uma hora mais cedo neste domingo, a partir das 08h00. Expectativa de mais de 10 mil visitantes no atrativo."
        },
        {
            "author_id": "247468703",
            "created_at": "2013-02-10T10:26:39.000Z",
            "id": "300551346644471808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tentando chegar na Estacao Ecologica da Jureia...depois conto o resto...kkkkk http://t.co/p0J0OoCx"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2013-02-10T09:36:43.000Z",
            "id": "300538780820074496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turismo - Parque Nacional de Itabaiana constar\u00e1 no roteiro tur\u00edstico do Estado (JCidade)"
        },
        {
            "author_id": "145022183",
            "created_at": "2013-02-10T07:43:38.000Z",
            "id": "300510321519497216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de #AparadosdaSerra - RS http://t.co/KW3RMYwA"
        },
        {
            "author_id": "149950203",
            "created_at": "2013-02-10T07:40:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57894651,
                        -22.4746166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "300509429235855360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/RcNGCQW6"
        },
        {
            "author_id": "40897123",
            "created_at": "2013-02-10T05:12:47.000Z",
            "id": "300472359205363712",
            "in_reply_to_user_id": "192006949",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paiano_lucy ah, sim. a\u00ed \u00e9 maneiro mesmo. piscina natural \u00e9 mt bom (no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 congelante)"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2013-02-10T01:57:29.000Z",
            "id": "300423209310879744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Irm\u00e3os Villas-Boas fundaram o Parque Nacional do Xingu. Confira na webs\u00e9rie Por Exemplo #globonews - http://t.co/0dtgW3e4"
        },
        {
            "author_id": "17023815",
            "created_at": "2013-02-10T01:38:43.000Z",
            "id": "300418488151982080",
            "in_reply_to_user_id": "16436581",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@japareaggae pro sha s\u00f3 ficar na area protegida quando ele usar breath e atras dele/matando os adds otherwise"
        },
        {
            "author_id": "979058426",
            "created_at": "2013-02-10T01:23:44.000Z",
            "id": "300414716336029696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, Costa Rica  http://t.co/ich591CP"
        },
        {
            "author_id": "31064084",
            "created_at": "2013-02-10T00:38:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44415579,
                        -7.21180377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "300403220029784064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu carnaval esta sendo em Cristo @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/ztMMztDM"
        },
        {
            "author_id": "979058426",
            "created_at": "2013-02-10T00:29:10.000Z",
            "id": "300400982267928577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja, Costa Rica  http://t.co/tWMJyYzU"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2013-02-09T22:57:28.000Z",
            "id": "300377906658541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Copel instala rede subterr\u00e2nea no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/pfBQxfyc"
        },
        {
            "author_id": "42090032",
            "created_at": "2013-02-09T22:43:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "300374408579661824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@MTurismo: #Boanoite! Bela imagem do entardecer no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #GO. Foto: Embratur http://t.co/7iAd7ivz\" amo"
        },
        {
            "author_id": "352541035",
            "created_at": "2013-02-09T22:40:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 18,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "300373726782959616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite Brasil! @MTurismo  Bela imagem do entardecer no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Foto: Embratur http://t.co/2ibWbwZG"
        },
        {
            "author_id": "127203636",
            "created_at": "2013-02-09T22:36:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "63968ec77ab62d12"
            },
            "id": "300372586544635904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade!! @ Parque Nacional Igua\u00e7u http://t.co/M3yIodNs"
        },
        {
            "author_id": "91166591",
            "created_at": "2013-02-09T22:35:43.000Z",
            "id": "300372434182352897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho q chega n\u00e9? @ Parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/4cTLhh5b"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-02-09T22:35:15.000Z",
            "id": "300372316179816450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Boanoite! Bela imagem do entardecer no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #GO. Foto: Embratur http://t.co/6YKDmCfn"
        },
        {
            "author_id": "1163558504",
            "created_at": "2013-02-09T22:29:48.000Z",
            "id": "300370946244636672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/MbUVDOQD Amo Piau\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "1163558504",
            "created_at": "2013-02-09T22:28:36.000Z",
            "id": "300370644254736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/rlqNFNVD Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "66519623",
            "created_at": "2013-02-09T22:26:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27353243,
                        -22.96137419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "300370237411442688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo ao fundo, cristo \u00e0 frente. Ele est\u00e1 no meio de n\u00f3s. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/Cj1juGJ4"
        },
        {
            "author_id": "58538112",
            "created_at": "2013-02-09T22:15:28.000Z",
            "id": "300367338123952128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copel instala rede subterr\u00e2nea no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Postes ser\u00e3o retirados da Rodovia das Cataratas. http://t.co/AAZa0W8f"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-02-09T22:03:41.000Z",
            "id": "300364372524531712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Terra do Fogo (Patag\u00f4nia Argentina) - http://t.co/dANf7Ly7"
        },
        {
            "author_id": "53264941",
            "created_at": "2013-02-09T21:50:44.000Z",
            "id": "300361113101533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha isso @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/IWpizRbi"
        },
        {
            "author_id": "91166591",
            "created_at": "2013-02-09T21:44:14.000Z",
            "id": "300359479260770305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto ai q achei no google.... @ Parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/uPexvApQ"
        },
        {
            "author_id": "91166591",
            "created_at": "2013-02-09T21:31:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "300356313995689985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hqA3KvLR"
        },
        {
            "author_id": "14384021",
            "created_at": "2013-02-09T20:45:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14166876,
                        -29.04972934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "300344711909085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/UFaHv7ta"
        },
        {
            "author_id": "14384021",
            "created_at": "2013-02-09T20:45:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14166876,
                        -29.04972934
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "300344613452009473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#flower #nature #aparados #peace @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/74OeHfw9"
        },
        {
            "author_id": "136368815",
            "created_at": "2013-02-09T20:34:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57894651,
                        -22.4746166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "300341981014528001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/uxZ0KX0v"
        },
        {
            "author_id": "67348421",
            "created_at": "2013-02-09T20:10:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.54037857,
                        -11.39261532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "300335914616516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "In natura with U! @ Parque Nacional Sete Passagens http://t.co/od3uFU1u"
        },
        {
            "author_id": "67348421",
            "created_at": "2013-02-09T20:07:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.54037857,
                        -11.39261532
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "cf5f1fb40765fd7e"
            },
            "id": "300335045959352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu carnaval com algu\u00e9m muito especial! @ Parque Nacional Sete Passagens http://t.co/l9vL8G1s"
        },
        {
            "author_id": "53098432",
            "created_at": "2013-02-09T19:51:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57894651,
                        -22.4746166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "300331055280422912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "p\u00e9s na grama, p\u00e9s na lama! @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/ndNxMtDS"
        },
        {
            "author_id": "53098432",
            "created_at": "2013-02-09T19:40:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57894651,
                        -22.4746166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "300328410012590080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cansou?! @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/gqcMaBUu"
        },
        {
            "author_id": "31064084",
            "created_at": "2013-02-09T19:39:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44415579,
                        -7.21180377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "300328104746971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando ao meu destino do #Carnaval (@ Floresta Nacional do Araripe) http://t.co/rejYet3F"
        },
        {
            "author_id": "53098432",
            "created_at": "2013-02-09T19:30:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57894651,
                        -22.4746166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "300325839776645121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descanso! @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/vAJ7XMre"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2013-02-09T19:23:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "300324027803791360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/D3C1CFch"
        },
        {
            "author_id": "53098432",
            "created_at": "2013-02-09T19:23:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57894651,
                        -22.4746166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "300323941736669185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1o passeio na cachoeira... @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/eqXPil6m"
        },
        {
            "author_id": "53264941",
            "created_at": "2013-02-09T18:46:02.000Z",
            "id": "300314633909178370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/NfpzFTf4"
        },
        {
            "author_id": "53264941",
            "created_at": "2013-02-09T18:44:18.000Z",
            "id": "300314194308378624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/FtAfkhzC"
        },
        {
            "author_id": "53264941",
            "created_at": "2013-02-09T18:42:44.000Z",
            "id": "300313802094829569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Lxw7DOQN"
        },
        {
            "author_id": "12410272",
            "created_at": "2013-02-09T18:21:26.000Z",
            "id": "300308440516022272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida de Wadi Rum - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/HudmxeGN"
        },
        {
            "author_id": "46403893",
            "created_at": "2013-02-09T16:50:22.000Z",
            "id": "300285522687971328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha ganha praia com total acessibilidade http://t.co/lhHxdVBm"
        },
        {
            "author_id": "535271401",
            "created_at": "2013-02-09T16:39:42.000Z",
            "id": "300282840166322177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro Branco como vc e Lindoooo! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u2600\u2600\ud83c\udf05 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/f09fRPRT"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2013-02-09T16:16:03.000Z",
            "id": "300276888088236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copel instala rede subterr\u00e2nea no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/UH5yib8u"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-02-09T16:13:01.000Z",
            "id": "300276122376089600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera receber at\u00e9 30 mil turistas durante o carnaval http://t.co/ovcEgIcs"
        },
        {
            "author_id": "91235693",
            "created_at": "2013-02-09T16:01:25.000Z",
            "id": "300273206458208257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho, em Fernando de Noronha, inaugura praia com total acessibilidade http://t.co/DeOChIeW via Blog #UsinadaInclus\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "406421718",
            "created_at": "2013-02-09T15:38:55.000Z",
            "id": "300267544139423744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desconto especial para moradores de Foz do Igua\u00e7u e munic\u00edpios lindeiros ao Parque Nacional Do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "146932543",
            "created_at": "2013-02-09T15:12:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 52,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "300260981848801280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/EGERdDoo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-02-09T14:43:36.000Z",
            "id": "300253622330089473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am nosso site http://t.co/borckiBT \ncurtam nossa pagina e ganhem descontos especiais! pacotes de... http://t.co/DtoZJ6Jb"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-02-09T14:17:40.000Z",
            "id": "300247096487997440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copel instala rede subterr\u00e2nea no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/QCjj09x8"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-02-09T13:53:10.000Z",
            "id": "300240931230212099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado federal Professor S\u00e9rgio e vereador Marino Garcia pedem informa\u00e7\u00f5es ao ICMBio sobre revis\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "339679478",
            "created_at": "2013-02-09T13:41:42.000Z",
            "id": "300238043611279361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A prefeitura municipal de Embu das Artes esta instalando um lix\u00e3o em uma \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Bairro de... http://t.co/8cViUTo9"
        },
        {
            "author_id": "370867365",
            "created_at": "2013-02-09T13:30:56.000Z",
            "id": "300235335969939456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia \u2013 Copel instala rede subterr\u00e2nea no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Jornal Meu Paran\u00e1 http://t.co/z6FE3eVk"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-02-09T13:21:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 75,
                        "username": "freire_mauricio"
                    }
                ]
            },
            "id": "300233010060595200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao vivo da entrada do Parque Nacional do Igua\u00e7u, rep\u00f3rter Mauricio Freire (@freire_mauricio) acompanha a movimenta\u00e7\u00e3o no feriado."
        },
        {
            "author_id": "356848783",
            "created_at": "2013-02-09T13:07:48.000Z",
            "id": "300229510975078400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wigold Schaffer e Miriam Prochnow, qual a opini\u00e3o de voc\u00eas sobre o Projeto?\n\nAb\u00e7s. http://t.co/4RVNscvh"
        },
        {
            "author_id": "414060409",
            "created_at": "2013-02-09T13:00:05.000Z",
            "id": "300227570551644160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ba\u00eda do Sueste, localizada no Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha, \u00e9 a primeira praia da ilha a... http://t.co/3pVRanxk"
        },
        {
            "author_id": "410985607",
            "created_at": "2013-02-09T13:00:02.000Z",
            "id": "300227558644015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copel instala rede subterr\u00e2nea\nno Parque Nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-02-09T12:40:10.000Z",
            "id": "300222558043774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 30 mil visitantes no Carnaval | H2FOZ http://t.co/rKgVmw9J"
        },
        {
            "author_id": "145482748",
            "created_at": "2013-02-09T12:32:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82419299,
                        -14.17472223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "300220644828790784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Marco A M (@ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros) http://t.co/cqtUOhqw"
        },
        {
            "author_id": "91592851",
            "created_at": "2013-02-09T12:31:27.000Z",
            "id": "300220363743297537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/6zPqennY"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-02-09T11:59:31.000Z",
            "id": "300212328509616130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Copel instala rede el\u00e9trica subterr\u00e2nea no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 09/02/2013 - http://t.co/EmwWsyy1"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-02-09T11:58:21.000Z",
            "id": "300212035990466561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copel instala rede subterr\u00e2nea no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/FPOyml5U http://t.co/4oJ8e5QM"
        },
        {
            "author_id": "602245463",
            "created_at": "2013-02-09T11:40:35.000Z",
            "id": "300207565126643712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim (Rio Grande, Rio Grande do Sul) http://t.co/hF2lJUZJ"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-02-09T10:57:35.000Z",
            "id": "300196741607723008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copel instala rede subterr\u00e2nea no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/FPOyml5U"
        },
        {
            "author_id": "596722196",
            "created_at": "2013-02-09T10:11:44.000Z",
            "id": "300185204155371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/gHR8Lakw"
        },
        {
            "author_id": "185812374",
            "created_at": "2013-02-09T02:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "300072808757739520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkkk @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE http://t.co/OrQxNG3"
        },
        {
            "author_id": "92875812",
            "created_at": "2013-02-09T01:50:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "300059027763761152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara...\n\nSem explica\u00e7\u00f5es... http://t.co/FnKR63wh"
        },
        {
            "author_id": "92875812",
            "created_at": "2013-02-09T01:43:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "300057336993693696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara...\n\nSem explica\u00e7\u00f5es... http://t.co/cTnHFqbL"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-02-09T01:30:54.000Z",
            "id": "300054132440584192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM flagra retirada ilegal de pedras dentro do Parque Nacional Serra de Itabaiana. https://t.co/ceZSVr90"
        },
        {
            "author_id": "14983986",
            "created_at": "2013-02-09T00:26:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "MicaelSilva"
                    }
                ]
            },
            "id": "300037977487310848",
            "in_reply_to_user_id": "5370192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@micaelsilva Devia ter deixado o cavanhaque como \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "86515699",
            "created_at": "2013-02-08T21:20:15.000Z",
            "id": "299991055774937089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anu-coroca que registramos na Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas. Essas aves s\u00e3o comuns nas margens de rios e lagos,... http://t.co/601ZXLMr"
        },
        {
            "author_id": "19221099",
            "created_at": "2013-02-08T20:47:40.000Z",
            "id": "299982853213667328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montecristo Cerro Miramundos #Metapan #ElSalvador #turismo http://t.co/1bHMEgFa"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-02-08T20:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "299978603993628674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chove nas cataratas... (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/oQDCobnY"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-02-08T19:32:41.000Z",
            "id": "299963984126279681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM flagra retirada ilegal de pedras dentro do Parque Nacional Serra de Itabaiana. https://t.co/JJSvKS7j"
        },
        {
            "author_id": "882894902",
            "created_at": "2013-02-08T19:21:37.000Z",
            "id": "299961200987475968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 ai vou eu :)"
        },
        {
            "author_id": "91235693",
            "created_at": "2013-02-08T19:21:18.000Z",
            "id": "299961120737869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho, em Fernando de Noronha, inaugura praia com total acessibilidade http://t.co/DeOChIeW via Blog #UsinadaInclus\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "91235693",
            "created_at": "2013-02-08T19:04:32.000Z",
            "id": "299956900815048704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho, em Fernando de Noronha, inaugura praia com total acessibilidade http://t.co/Go3yZnun"
        },
        {
            "author_id": "42492914",
            "created_at": "2013-02-08T19:00:15.000Z",
            "id": "299955823759736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cabo Orange - Por tr\u00e1s da cortina formada pelas siri\u00fabas, de ra\u00edzes longas que se aprofundam no... http://t.co/OUvzkoCs"
        },
        {
            "author_id": "1059204782",
            "created_at": "2013-02-08T19:00:05.000Z",
            "id": "299955780680040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um card\u00e1pio saboroso em um restaurante que fica em pleno Parque Nacional da Tijuca. Voc\u00ea t\u00e1 procurando um ref\u00fagio... http://t.co/g3MT9ufQ"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-02-08T18:21:01.000Z",
            "id": "299945946668740609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s seleciona engenheiro florestal. http://t.co/ybOwapu5"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2013-02-08T18:13:14.000Z",
            "id": "299943991263256576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto do Monumento Natural Municipal Morro do Penedo  http://t.co/ZlDwfllB"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-02-08T18:06:52.000Z",
            "id": "299942387545944064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta Nacional de Goytacazes registra \u00e1rvores matrizes. http://t.co/kpZH3mTr"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-02-08T18:04:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "299941907101016065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u espera 30 mil visitantes no carnaval. http://t.co/hkTx40Ky"
        },
        {
            "author_id": "35843225",
            "created_at": "2013-02-08T17:37:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "299934977657815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 pra mam\u00e3e hein! \u2600 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/V4m9AGpo"
        },
        {
            "author_id": "185812374",
            "created_at": "2013-02-08T17:18:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "299930249347612672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Instagram @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE http://t.co/RuurQun"
        },
        {
            "author_id": "185812374",
            "created_at": "2013-02-08T17:03:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "299926390852186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clothing @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE http://t.co/EBxOrkP"
        },
        {
            "author_id": "726529152",
            "created_at": "2013-02-08T16:54:43.000Z",
            "id": "299924230756265985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s seleciona engenheiro florestal | \u00c9 preciso ser graduado na \u00e1rea e ter no\u00e7\u00f5es de... http://t.co/qosv4RGG"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-02-08T16:02:15.000Z",
            "id": "299911026130944002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 seu! Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade?"
        },
        {
            "author_id": "35843225",
            "created_at": "2013-02-08T15:54:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "299909151532912640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pular!!! \ud83d\ude4f\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/hE3RoDzr"
        },
        {
            "author_id": "612049238",
            "created_at": "2013-02-08T15:45:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "299906834729426945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 a mesma coisa de areas de conserva\u00e7\u00e3o??"
        },
        {
            "author_id": "35843225",
            "created_at": "2013-02-08T15:43:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "299906364841553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas t\u00f4 chegando! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4SUb0vos"
        },
        {
            "author_id": "98272742",
            "created_at": "2013-02-08T15:17:18.000Z",
            "id": "299899713182896129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s seleciona engenheiro florestal. http://t.co/4A2DPMvx"
        },
        {
            "author_id": "36390281",
            "created_at": "2013-02-08T15:08:28.000Z",
            "id": "299897493498499072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara analisa projeto transforma Reserva do Arvoredo (SC) em Parque Nacional http://t.co/9ocQn951"
        },
        {
            "author_id": "1059204782",
            "created_at": "2013-02-08T15:00:08.000Z",
            "id": "299895392588406785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Procurando um ref\u00fagio no Carnaval do Rio? A minha dica \u00e9 um restaurante que fica no meio do Parque Nacional da... http://t.co/37RYD0sZ"
        },
        {
            "author_id": "112298736",
            "created_at": "2013-02-08T14:58:52.000Z",
            "id": "299895076144947200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM flagra retirada ilegal de pedras no Parque Nacional Serra de Itabaiana:\nhttp://t.co/TVy8qWkd"
        },
        {
            "author_id": "33718966",
            "created_at": "2013-02-08T14:14:51.000Z",
            "id": "299884000237985794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho inaugura praia com total acessibilidade | Revista Hot\u00e9is http://t.co/fXnEWvXW"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-02-08T13:51:27.000Z",
            "id": "299878109782630400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u aguarda 30 mil visitantes no Carnaval - http://t.co/rSbppSdj"
        },
        {
            "author_id": "55901459",
            "created_at": "2013-02-08T13:48:25.000Z",
            "id": "299877347610476544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s seleciona engenheiro florestal: \u00c9 preciso ser graduado na \u00e1rea e ter no\u00e7\u00f5es de coop... http://t.co/teYRnIiy"
        },
        {
            "author_id": "50471898",
            "created_at": "2013-02-08T13:48:24.000Z",
            "id": "299877343240003586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s seleciona engenheiro florestal http://t.co/L0ho8gK0"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2013-02-08T13:48:23.000Z",
            "id": "299877338726948865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s seleciona engenheiro florestal: \u00c9 preciso ser graduado na \u00e1rea e ter no\u00e7\u00f5es de coop... http://t.co/5uzLQ8i1"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-02-08T13:48:23.000Z",
            "id": "299877336789164032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s seleciona engenheiro florestal http://t.co/urTbuiTj"
        },
        {
            "author_id": "29132898",
            "created_at": "2013-02-08T13:41:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "299875658761396226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/9q3LIm7G"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-02-08T13:30:44.000Z",
            "id": "299872898276007937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM flagra retirada ilegal de pedras dentro do Parque Nacional Serra de Itabaiana. https://t.co/QalCdXwy"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [marceloadnet0].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "marceloadnet0",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "marceloadnet0"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LorhannaAlves].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LorhannaAlves",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LorhannaAlves"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mar\u00edlia, Brasil",
                "id": "1be8574e65cb9543",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacoti, Brasil",
                "id": "d33e934850702f59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matel\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "33228944b4424828",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Blumenau, Brasil",
                "id": "63968ec77ab62d12",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Miguel Calmon, Brasil",
                "id": "cf5f1fb40765fd7e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "202020154",
                "name": "nebe",
                "username": "neberaptor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103023770",
                "name": "2001 Video",
                "username": "2001_indica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59959307",
                "name": "Romi Castro",
                "username": "MsRomii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "793888598",
                "name": "Mwangole XXI",
                "username": "Mwangole21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210998320",
                "name": "Fernando Martinelli.",
                "username": "Feer_Martinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33876198",
                "name": "PNETmo\u00e7ambique",
                "username": "PNETmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930201794",
                "name": "Naciako",
                "username": "Naciako",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44894022",
                "name": "Jos\u00e9 Ismael G\u00f3mez Casta\u00f1os",
                "username": "JoseIsmaelGC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45145950",
                "name": "In\u00e9s\u00b2  \ud83d\udc69\ud83c\udfff\u200d\ud83d\udcbb",
                "username": "Amandysha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244106496",
                "name": "Eduardo Castilho",
                "username": "castiledu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50645625",
                "name": "Ent\u00e3o Preserve!",
                "username": "EntaoPreserve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564842452",
                "name": "Companhia Suspensa",
                "username": "cia_suspensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23246734",
                "name": "Lica",
                "username": "corralicacorra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111581032",
                "name": "Salin Siddartha",
                "username": "salinsidarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780571639",
                "name": "S\u00e9rgio Gialluise",
                "username": "gialluise_srgio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294212271",
                "name": "marleice farias",
                "username": "MarleiceFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369430632",
                "name": "SIMMON SAID",
                "username": "simmonsaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418207016",
                "name": "\u00c1lvaro Anglada",
                "username": "alvaroanglada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515120315",
                "name": "redcei",
                "username": "redcei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121094607",
                "name": "Campus do Mar",
                "username": "campusdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36928165",
                "name": "Celso Matoso",
                "username": "cmatoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1192186530",
                "name": "NesterPetro",
                "username": "NesterPetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16715936",
                "name": "*__Thammy__*",
                "username": "thammysantana1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148507192",
                "name": "CERRADONLINE",
                "username": "CERRADONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171942527",
                "name": "J\u00faniorr.",
                "username": "ricciani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3019369907",
                "name": "Felipe De Freitas ",
                "username": "felipedefreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69904787",
                "name": "boto do tiet\u00ea",
                "username": "botodotiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128003920",
                "name": "botocarioca",
                "username": "botocarioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61016890",
                "name": "mirtes guimar\u00e3es",
                "username": "marcia1907",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16795139",
                "name": "Ancelmo.Com",
                "username": "Ancelmocom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "957373650",
                "name": "Elizeu Pires",
                "username": "ElizeuPiresBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252482366",
                "name": "Maur\u00edcio Prandi",
                "username": "MauricioMentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22331916",
                "name": "Raquel Sagot",
                "username": "RaSagot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143434930",
                "name": "SalinasAcontece",
                "username": "SalinasAcontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163969236",
                "name": "Cama\u00e7ari Acontece",
                "username": "c_acontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60972023",
                "name": "F\u00f3rum Fotografia@net",
                "username": "forumfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28332434",
                "name": "Marion Geiger",
                "username": "mariongeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147794691",
                "name": "Hot\u00e9is & Resorts .Co",
                "username": "Hoteis_resorts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50610037",
                "name": "Edson Ribeiro J\u00fanior",
                "username": "EdsonRibeiro61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219676498",
                "name": "Tatiana Santos",
                "username": "Tatibitati79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119501953",
                "name": "Cristian Emhart",
                "username": "cemhart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86745696",
                "name": "J\u00e9ssica Castro",
                "username": "_JehCastroo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224328504",
                "name": "Andressa Targino",
                "username": "andressatarg_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64272030",
                "name": "Maneh",
                "username": "brunomaneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61567261",
                "name": "GODOY, M.",
                "username": "mayara_godoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628817766",
                "name": "Preky",
                "username": "Preks_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49324129",
                "name": "Profegl\u00eas de Inssor",
                "username": "Crgalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81909952",
                "name": "Claupper Peron",
                "username": "Claupper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30858927",
                "name": "MOAssun\u2606CadeiaProGenocida",
                "username": "MOAssun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527483033",
                "name": "*         Kamillinha",
                "username": "KamillinhaaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "867802592",
                "name": "sunamita araujo mace",
                "username": "AraujoMace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123451988",
                "name": "Julio Cesar Nascimento",
                "username": "juliosub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071426992",
                "name": "tha",
                "username": "whythalit4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146367309",
                "name": "Marcelo Adnet",
                "username": "MarceloAdnet",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70449157",
                "name": "Artur Bruno",
                "username": "arturbruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123092826",
                "name": "Natalia Itabayana",
                "username": "destinoprovence",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144655074",
                "name": "Esquerdopata 4.0 turbinado",
                "username": "esquerdopata10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188826200",
                "name": "Flavia calliguri",
                "username": "FlaCalliguri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24459345",
                "name": "F\u00e1bio Marques",
                "username": "fgmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28554736",
                "name": "Zin Carvalho",
                "username": "zincarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59832798",
                "name": "Sergio Gon\u00e7alves",
                "username": "tiosergioluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88927706",
                "name": "Aline Guioli",
                "username": "AlineGuioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62266316",
                "name": "Lusm\u00e1rio Rodrigues",
                "username": "lusmario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214668038",
                "name": "geminha",
                "username": "tranqu1lona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209947121",
                "name": "Lucas Pereira",
                "username": "lpereiraffc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4086875567",
                "name": "\u043c \u029f",
                "username": "mireellalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333778051",
                "name": "Ednardo",
                "username": "EdnardoMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228195228",
                "name": "Matheus dos Santos",
                "username": "mat_santos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464110737",
                "name": "Living..",
                "username": "LuArislove",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81234527",
                "name": "Lua Blanco",
                "username": "Lua_Blanco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462398088",
                "name": "wagner vilela",
                "username": "wagner_vilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223225717",
                "name": "Thais Pontes",
                "username": "PontesThais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64897774",
                "name": "larissa preuss",
                "username": "larissapreuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57807289",
                "name": "Glauce",
                "username": "glaucezinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48165385",
                "name": "Remolacha (\u00b0~.  \u00b0  )",
                "username": "LaRemolacha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335860685",
                "name": "andre luiz",
                "username": "DaRochaqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143589655",
                "name": "Leandro e Evandro",
                "username": "LeandroeEvandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555841382",
                "name": "Borja Mas Rodriguez",
                "username": "Borja_Mas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "846503462",
                "name": "Retweetando",
                "username": "Re_tweetando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530825479",
                "name": "KAROLINE ORNELAS",
                "username": "karolornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38516064",
                "name": "Claudio Saavedra",
                "username": "clausaavedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83195683",
                "name": "Giovani Lazzarotti",
                "username": "glazzarotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203207833",
                "name": "Kleyton Sena",
                "username": "fariaskleyton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374693770",
                "name": "Evandro Santos",
                "username": "Evandrocantor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255647391",
                "name": "Laura Pausini",
                "username": "pausiniwebnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55457181",
                "name": "Danny Montenegro",
                "username": "dannymontenegro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104586009",
                "name": "Manu Sampaio",
                "username": "manu_schuwenck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263835135",
                "name": "Israel Araujo",
                "username": "fotografoisrael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092470725",
                "name": "Guide4tourist",
                "username": "guide4tourists",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552339302",
                "name": "Bruno Machado",
                "username": "BrunoMachadoGOT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115422550",
                "name": "Tonya Carla Maciel",
                "username": "TonyaCarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "746941831",
                "name": "Estudando Geof\u00edsica",
                "username": "eGeofisica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57785113",
                "name": "Eve",
                "username": "EvelynDays_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57945893",
                "name": "LENA ANTABI",
                "username": "LENAANTABI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6202582",
                "name": "puerto bl\u00e1zquez carpallo\ud83c\udf31",
                "username": "puerto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180971410",
                "name": "Viviane Carvalho",
                "username": "vicarvalho2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441014575",
                "name": "\u00f4 mila",
                "username": "camilamrss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69768193",
                "name": "Julisses Calves",
                "username": "ulissesmesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120104035",
                "name": "Bir\u00f4 de Turismo",
                "username": "birodeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168783628",
                "name": "David Borges",
                "username": "davidborges92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162191205",
                "name": "VALOR CAPIXABA",
                "username": "valorcapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95427195",
                "name": "Mandala Tours",
                "username": "MandalaTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124816139",
                "name": "Michelle.",
                "username": "michellealvesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260100887",
                "name": "sjpregistra",
                "username": "sjpnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57725979",
                "name": "Bruno C\u00e9zar",
                "username": "obrunocezar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17068009",
                "name": "fepamplona13",
                "username": "fepamplona13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1042328456",
                "name": "Dani Gon\u00e7alves",
                "username": "daani_goncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40053333",
                "name": "Eduardo Costa Amaral",
                "username": "du_amaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915681930",
                "name": "Ednaldo Lopes",
                "username": "lopes_ednaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344327080",
                "name": "Iago Marinho",
                "username": "deepimarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136372512",
                "name": "Tribunal de Justi\u00e7a do Amap\u00e1",
                "username": "Tjap_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37 #usePFF2",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1069763304",
                "name": "Franco",
                "username": "francamentep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "593680808",
                "name": "Bernadeth Farias",
                "username": "BernadethFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366862303",
                "name": "Saba Misaghian",
                "username": "SMisaghian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331580518",
                "name": "Porto do A\u00e7u",
                "username": "Porto_do_Acu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138747763",
                "name": "Detona Shop",
                "username": "DetonaShop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116354970",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafcesar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745109605",
                "name": "NONSTOP",
                "username": "Nonstop_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317900042",
                "name": "Ot\u00e1vio Malta",
                "username": "OtavioMalta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55027918",
                "name": "Anderson Gois",
                "username": "AndersonGois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61294335",
                "name": "Bruna Magalh\u00e3es",
                "username": "brumagalhaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109712631",
                "name": "Professor Lino Peres",
                "username": "verlinoperes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41582341",
                "name": "Paulinho",
                "username": "djpaulinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241100784",
                "name": "P3",
                "username": "PublicoP3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752136439",
                "name": "Rogerio Medeiros",
                "username": "eio73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "549608166",
                "name": "InstitutoAqualung",
                "username": "ieaqualung",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71769628",
                "name": "Anne with an E",
                "username": "_Kappa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878074614",
                "name": "UnwiredShow",
                "username": "UnwiredShowTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288431345",
                "name": "liv from rio",
                "username": "ferreiralivi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090089697",
                "name": "Mylena Golim",
                "username": "MylenaGolim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249693247",
                "name": "Lemak",
                "username": "lemakoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155761848",
                "name": "Savi Costa",
                "username": "Savi_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44121930",
                "name": "Fuss",
                "username": "fussbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38677360",
                "name": "Midori",
                "username": "Midorifla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057697418",
                "name": "Por Exemplo",
                "username": "Por_exemplo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42492914",
                "name": "Amazon Sat",
                "username": "AmazonSat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48706262",
                "name": "Clickbv",
                "username": "clickbv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217097667",
                "name": "the art of starting over \ud83c\udf2c\ufe0f",
                "username": "frowerrrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107848350",
                "name": "Bruno Dorneles",
                "username": "Brunim_xD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40968856",
                "name": "Marcos Labanca",
                "username": "MarcosLabanca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558280225",
                "name": "Renato Santos",
                "username": "rendssan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129920248",
                "name": "Carl\u00e3o Maring\u00e1",
                "username": "Carlaomaringa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65745828",
                "name": "Marcelo Venzi",
                "username": "Marceloroxvenzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111066042",
                "name": "Ecoturista",
                "username": "ecoturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343837929",
                "name": "Not\u00edcias de Alagoas",
                "username": "Newsearly_AL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256516758",
                "name": "EncontraRJ",
                "username": "encontrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502047511",
                "name": "Angra dos Reis News",
                "username": "rj_angradosreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29269245",
                "name": "NETOGABIRU /|\\ - ando com a sorte",
                "username": "netogabiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250927009",
                "name": "Karla Ketylin",
                "username": "Arteboxflower",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133433495",
                "name": "Jeronimo Alves autor da Lei Biblia nas Escolas",
                "username": "bpJeronimoAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112201730",
                "name": "Luiz Netto",
                "username": "luiznetto777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067130560",
                "name": "vane",
                "username": "angelby_horan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2199448477",
                "name": "Lyryel Carvalho",
                "username": "Direction_Li",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104585037",
                "name": "Carmem Leal",
                "username": "CarmemLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612036604",
                "name": "Matheus Lightyear",
                "username": "AmigoDoWoody",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129290771",
                "name": "Kharyn",
                "username": "khaaryn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711176",
                "name": "Jana Hrzinov\u00e1",
                "username": "yanyna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "331812610",
                "name": "pedro bala",
                "username": "jpedrocallais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351086963",
                "name": "Portal CATVE.COM",
                "username": "portalcatve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607470273",
                "name": "Iguassu Globo Tours",
                "username": "igtours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217638422",
                "name": "Fabricio Herzog",
                "username": "FaBricio_hErzog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421257407",
                "name": "Luma\u00ea Pratas",
                "username": "lumaeprataspb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359651483",
                "name": "Diogo Ferreira Nunes",
                "username": "DiogoFNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102491286",
                "name": "In\u00eas",
                "username": "msinnis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104170007",
                "name": "Airton Ortiz",
                "username": "AirtonOrtiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277141294",
                "name": "JORNAL VOC\u00caESEUPET",
                "username": "VOCEESEUPET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831390944",
                "name": "CGTQ",
                "username": "CGTQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946525392",
                "name": "moved to @lauranjao",
                "username": "lauranjalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112222634",
                "name": "Lourenco miranda",
                "username": "mirandafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74361172",
                "name": "PATRICIO ALMEIDA",
                "username": "ADVPATRICIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56705963",
                "name": "Valdetario Monteiro",
                "username": "valdetario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35089389",
                "name": "Thiago Magalh\u00e3es",
                "username": "ThiagoMagalhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195495735",
                "name": "ALEXANDRE SOARES",
                "username": "alexxmineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40511292",
                "name": "Igor Abreu",
                "username": "igor_abreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31771045",
                "name": "Joakim Antonio",
                "username": "taekwonmaster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "133414899",
                "name": "Travel in Paradise",
                "username": "crtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216605146",
                "name": "Finlandia Fest",
                "username": "FinlandiaFest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14100818",
                "name": "modo aleat\u00f3rio k\u00e1rmico ativado",
                "username": "lobolaloba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449821054",
                "name": "Dani Guzm\u00e1n Silva",
                "username": "daniccoffe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174402745",
                "name": "@NeiOliver",
                "username": "NeiOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154206275",
                "name": "Beatriz Rocha",
                "username": "biarochaps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337476677",
                "name": "PicCollage",
                "username": "PicCollage",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31040862",
                "name": "SBT Jornalismo",
                "username": "sbtjornalismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86720743",
                "name": "ParatyOnLine - POL",
                "username": "ParatyOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399193820",
                "name": "Honduras",
                "username": "Honduras0504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93952385",
                "name": "Majo Gonzales-Vigil",
                "username": "majogvdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327359181",
                "name": "Diego",
                "username": "DiegoAvelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143668187",
                "name": "Erom Cordeiro",
                "username": "Eromcordeiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41265024",
                "name": "Deyvison Araujo",
                "username": "deyvisonaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421721",
                "name": "cardoso",
                "username": "Cardoso",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11436952",
                "name": "\ud83d\udcbe Izzy Nobre",
                "username": "izzynobre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66797739",
                "name": "Felipe",
                "username": "felipeferraz201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67785290",
                "name": "Larissa Cidral",
                "username": "laricidral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70738006",
                "name": "//",
                "username": "bellsmello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391123332",
                "name": ".",
                "username": "Joao_Chila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517428",
                "name": "Cassiano Fabr\u00edcio",
                "username": "YueCassiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46796413",
                "name": "Filipe Machado",
                "username": "filipe_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69663578",
                "name": "Marlon Thomaz",
                "username": "Marlonthomaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1027152541",
                "name": "Daniella Souza",
                "username": "DaniSouza161",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236640773",
                "name": "Avatar \ud83c\udf3b",
                "username": "raqueldepinhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79897856",
                "name": "Lu\u00eds Gomes",
                "username": "lufiligo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53098432",
                "name": "Fabiana Romeo",
                "username": "fabiromeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95331884",
                "name": "Alexandre Ribeiro",
                "username": "alxbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26672798",
                "name": "leo maia",
                "username": "LeoMaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508261517",
                "name": "Lucky Jim\u00e9nez ARQ",
                "username": "redesprmrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119769633",
                "name": "Diego Rodrigues",
                "username": "drodrigues_oias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23988329",
                "name": "viver confunde a gente",
                "username": "ideiasbizarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184569205",
                "name": "Ideias Green",
                "username": "IdeiasGreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355572075",
                "name": "Aline Campos R\u00f4de",
                "username": "Aline_rde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32541347",
                "name": "Sidney Carvalho",
                "username": "sidney_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35890949",
                "name": "Chilenita",
                "username": "giorgiafarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96627253",
                "name": "feio e calculista",
                "username": "geanrivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012256329",
                "name": "ilikr",
                "username": "ilikr_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41470754",
                "name": "Giovanni Pilan",
                "username": "gipilan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156699397",
                "name": "Rique",
                "username": "RiqueLenzii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405914185",
                "name": "Alinson Contreira",
                "username": "Alinson86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77766456",
                "name": "Paulo Henrique",
                "username": "paulohenriquemb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60687358",
                "name": "At\u00e9 tu, Rui?",
                "username": "ruicruzjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37963824",
                "name": "Claudio Borges",
                "username": "claudiorogb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12592012",
                "name": "Sandro A. Fernandes",
                "username": "sandroaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130631341",
                "name": "Ruy Lago",
                "username": "RuyLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57544485",
                "name": "arthur",
                "username": "_ArthurTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70169068",
                "name": "Portal Madeira Total",
                "username": "madeiratotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91235693",
                "name": "Consolidar",
                "username": "_consolidar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23927910",
                "name": "turistacidental.com",
                "username": "turistacidental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8339052",
                "name": "mauromartini",
                "username": "mauromartini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16574533",
                "name": "\ud83c\udd82\ud83c\udd70\ud83c\udd7c",
                "username": "SamuelSobreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215686315",
                "name": "Mari Cabral",
                "username": "RCaMari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878708299",
                "name": "Ivan Seixas",
                "username": "ivanseixas9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741404317",
                "name": "P di Pizza",
                "username": "PdiPizza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831678373",
                "name": "jkjkl lk",
                "username": "jkjkllk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144323679",
                "name": "Porto Maravilha",
                "username": "portomaravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150054450",
                "name": "Ladygi",
                "username": "Giiliane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813699553",
                "name": "Prof. Choko Santana",
                "username": "ChokoSantana83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58095200",
                "name": "Alberto D\u00fcck",
                "username": "AlbertoDuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260992293",
                "name": "Mari \ud83c\udf35",
                "username": "dominguessmari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107503846",
                "name": "Paulo Jubilut",
                "username": "Prof_Jubilut",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504461261",
                "name": "ESMAFESC",
                "username": "ESMAFESC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7282892",
                "name": "Jorge Felipe",
                "username": "jorgefelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11667542",
                "name": "Max Turci",
                "username": "maxturci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15664391",
                "name": "Pedro Smith",
                "username": "pedrosmith",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229235497",
                "name": "Meg Rufino",
                "username": "eguameg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71420224",
                "name": "Vivian Souza",
                "username": "viviansouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438741731",
                "name": "Drica",
                "username": "gravidadobieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521458109",
                "name": "Daniela Catalani",
                "username": "DanielaCatalani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "964331994",
                "name": "Fernando Avance",
                "username": "FernandoAvance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28292091",
                "name": "Rodrigo C",
                "username": "SandmanBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25913180",
                "name": "Jamil de Paula Merlo",
                "username": "jamilmerlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175396506",
                "name": "PaulinhoNomade",
                "username": "OPaulinhoNomade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1055858646",
                "name": "Cacha\u00e7a Reserva 51",
                "username": "Reserva51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65225654",
                "name": "TIAGO BONFIM",
                "username": "tiagobonfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151141968",
                "name": "Fernando Vieira",
                "username": "fvieira87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343691735457796097",
                "name": "Anderson Fernandes Lara",
                "username": "lara_fernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40231223",
                "name": "Hodorigo",
                "username": "Hodorigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134877997",
                "name": "Cris Lima",
                "username": "10crislima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15853618",
                "name": "Bruno Trink (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "brunotrink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33992913",
                "name": "Marcelo Brand\u00e3o",
                "username": "Psicollogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64303991",
                "name": "Ingred Rodrigues",
                "username": "ingredrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125728079",
                "name": "Revista do Tatuap\u00e9",
                "username": "revistatatuape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131039058",
                "name": "Bruno Rebello",
                "username": "bruno_rebello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197372239",
                "name": "Patricia Harvey",
                "username": "eijoobwoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228568639",
                "name": "Isabela Magotti",
                "username": "isamagotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343390546",
                "name": "Olivier Chagas",
                "username": "olivierchagas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407320684",
                "name": "Pedro Amarante",
                "username": "PedroAmarante1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106803206",
                "name": "Eug\u00eanio Nascimento",
                "username": "eugenio_nas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210570478",
                "name": "Gerardo Facundo",
                "username": "gerardogeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31064084",
                "name": "Cleiton Valentim",
                "username": "cleitonvalentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247468703",
                "name": "Aline Romagnoli",
                "username": "alineromagnoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145022183",
                "name": "Ze Braulio",
                "username": "zebraulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149950203",
                "name": "rodrigo espindola",
                "username": "rodrigoespindol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40897123",
                "name": "furtado\u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "tiagobotini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17023815",
                "name": "The Abyss",
                "username": "Cthulhilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979058426",
                "name": "Sol soto ",
                "username": "tu_sd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42090032",
                "name": "Oz\u00e9ias Laurentino Jr",
                "username": "ozeias_junior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352541035",
                "name": "MD7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MD7news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127203636",
                "name": "jess",
                "username": "umajessik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91166591",
                "name": "to triste",
                "username": "thaisera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163558504",
                "name": "Walquiria Almeida ",
                "username": "WalquiriaAlmei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66519623",
                "name": "o fot\u00f3grafo pedro matos",
                "username": "PedrinMatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58538112",
                "name": "Jornale",
                "username": "jornale_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53264941",
                "name": "Elga G\u00f3es",
                "username": "ElgaMaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14384021",
                "name": "Dimas Gabriel",
                "username": "dimasgabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136368815",
                "name": "Marcelo Ostrowski \u26a0\ufe0e\ufe0e",
                "username": "marcelo_ostrows",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67348421",
                "name": "Maur\u00edcio Oliveira",
                "username": "MauricioBey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12410272",
                "name": "paulopires",
                "username": "paulopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46403893",
                "name": "#AgitoSP",
                "username": "AgitoSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535271401",
                "name": "J\u00e9ssica Borges Costa",
                "username": "Jehborgescosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Portal Cantu",
                "username": "portalcantu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406421718",
                "name": "Macuco Saf\u00e1ri",
                "username": "Macucoaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146932543",
                "name": "Luiz Mergulh\u00e3o",
                "username": "tchibum2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339679478",
                "name": "Salve Embu",
                "username": "Salvembu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370867365",
                "name": "Jornal Meu Paran\u00e1",
                "username": "JornalMeuParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733514112",
                "name": "mauricio freire ",
                "username": "freire_mauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356848783",
                "name": "Leandro dos S. Souza",
                "username": "Lele_GT_Amb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414060409",
                "name": "Revista da Mooca",
                "username": "revista_mooca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410985607",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "novapratapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145482748",
                "name": "Parangaricutirimirruaro \ud83c\udfac",
                "username": "BetinhoCapelupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91592851",
                "name": "Anna Bia Salom\u00e3o",
                "username": "AnnaBiaNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602245463",
                "name": "Marina Zambrano",
                "username": "marinabzambrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596722196",
                "name": "Chapada Cultural",
                "username": "ChapadaCultural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185812374",
                "name": "Edmundo Neto",
                "username": "edmundossneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92875812",
                "name": "JOSYELEM",
                "username": "TIBURTIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14983986",
                "name": "Caco Garcia",
                "username": "cacobart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5370192",
                "name": "Micael Silva",
                "username": "MicaelSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86515699",
                "name": "Capixaba da Gema",
                "username": "capixabadagema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19221099",
                "name": "Suchitoto Tours",
                "username": "EcoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882894902",
                "name": "xoxo, Lu.",
                "username": "LittleLu___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1059204782",
                "name": "Fernanda Keller",
                "username": "TheFeKeller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35843225",
                "name": "thiagoadorno",
                "username": "thiagoadorno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726529152",
                "name": "Mundo em Manchete",
                "username": "mundoemmanchete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612049238",
                "name": "a g n i",
                "username": "_agnifrota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98272742",
                "name": "Mexico Ambiental",
                "username": "mexicoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36390281",
                "name": "R\u00e1dio C\u00e2mara",
                "username": "RadioCamara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112298736",
                "name": "Est\u00e2ncia OnLine",
                "username": "estanciaonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33718966",
                "name": "Roberto Belleza",
                "username": "RobertoBelleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55901459",
                "name": "Canto de P\u00e1ssaros",
                "username": "aderocruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50471898",
                "name": "1minutonerd (em \ud83c\udfe1)",
                "username": "1minutonerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29132898",
                "name": "Danielle Rabelo",
                "username": "danipoeys",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "303636649051557889",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npvzzyocc99nrryi567uss5inh5502v1",
        "oldest_id": "299872898276007937",
        "result_count": 494
    }
}