{
    "data": [
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "172464212",
                        "start": 1,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940330300370944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u200f@TvOnlineFilmes Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/0enzHIwGBI #Filme #TvOnline #TV"
        },
        {
            "author_id": "1308916986",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:34.000Z",
            "id": "344940315230232576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/orKizxRvaU"
        },
        {
            "author_id": "973764444",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:31.000Z",
            "id": "344940304597676032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/HGYmZXSRJH"
        },
        {
            "author_id": "919693406",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:29.000Z",
            "id": "344940293860233217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/oQCQjew52w"
        },
        {
            "author_id": "993322232",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:26.000Z",
            "id": "344940282879557632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/SfGX47L1Mr"
        },
        {
            "author_id": "993127736",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:24.000Z",
            "id": "344940273924726785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/jq9YHvfa7x"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:22.000Z",
            "id": "344940266953793537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7... http://t.co/p09cj45yuq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "912828877",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:21.000Z",
            "id": "344940261933215746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/6AVciAQjiL"
        },
        {
            "author_id": "1299612582",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:18.000Z",
            "id": "344940249975230464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/0fDP2dGSaS"
        },
        {
            "author_id": "992917405",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:16.000Z",
            "id": "344940239208464384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/9gGuBoiGRG"
        },
        {
            "author_id": "980675418",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:13.000Z",
            "id": "344940227988684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/tvkTk53PkV"
        },
        {
            "author_id": "973890955",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:11.000Z",
            "id": "344940217599422464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/IHOmrAR0gv"
        },
        {
            "author_id": "1000612998",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:08.000Z",
            "id": "344940206614532096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/AZAGMDUyQs"
        },
        {
            "author_id": "912891258",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:06.000Z",
            "id": "344940198402080769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/cWtEIEeQEn"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:03.000Z",
            "id": "344940185399742466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/MrSoLnwEms"
        },
        {
            "author_id": "280504996",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940178198122496",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/4cHAJp685k #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "1000644050",
            "created_at": "2013-06-12T22:12:00.000Z",
            "id": "344940174079315968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/S6EaFtCfwG"
        },
        {
            "author_id": "1292951611",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:58.000Z",
            "id": "344940163312545792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/dl1HoWAPhw"
        },
        {
            "author_id": "1308852740",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:55.000Z",
            "id": "344940152583495680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/1Ouaa4WQYD"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940147537743872",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/7wObPELgOs #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "980718661",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:53.000Z",
            "id": "344940141426647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/Ley07ncNPb"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940137156861953",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/WLhxJ0XFbb #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "958662955",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:50.000Z",
            "id": "344940130643103744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/H6l3ERCXt9"
        },
        {
            "author_id": "990832717",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:48.000Z",
            "id": "344940121264627712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/whgmf6E1SA"
        },
        {
            "author_id": "980714982",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:45.000Z",
            "id": "344940109268938753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/8CvBA1behz"
        },
        {
            "author_id": "876291636",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:42.000Z",
            "id": "344940098468605954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/0aXNHQhDl2"
        },
        {
            "author_id": "488746319",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940092168740867",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/ql7fX8TM44 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "971834089",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:40.000Z",
            "id": "344940087894736896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/k9q0qQ2p9u"
        },
        {
            "author_id": "972131618",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:37.000Z",
            "id": "344940077169917952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/ZEBAPyrKKP"
        },
        {
            "author_id": "1293556591",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:35.000Z",
            "id": "344940066650615808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/343E82dY7N"
        },
        {
            "author_id": "968242836",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:32.000Z",
            "id": "344940055992868864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/zZHLWBXFef"
        },
        {
            "author_id": "958127402",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:30.000Z",
            "id": "344940044970233856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/h1fj5Gphuu"
        },
        {
            "author_id": "993381278",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:28.000Z",
            "id": "344940038330654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/5Xy04fBb02"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940029086404609",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/VvYIwUQ1AE #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "968026117",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:24.000Z",
            "id": "344940023247949824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/HqOkbNpL5A"
        },
        {
            "author_id": "1428113575",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:22.000Z",
            "id": "344940012615393282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/UUJwfRz2td"
        },
        {
            "author_id": "357017923",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940012548288513",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/AJOS5El33k #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "992992268",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:19.000Z",
            "id": "344940001647271936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/sh8CDUyA2t"
        },
        {
            "author_id": "270517112",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344940001601155072",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/gfJNRpXx2P #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "898386680",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:19.000Z",
            "id": "344940000254775297",
            "in_reply_to_user_id": "915817632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1DGreatLove fui e amanh\u00e3 vou pro parque estadual intervales com a escola e vou ficar o dia inteiro la e vc?"
        },
        {
            "author_id": "993475129",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:17.000Z",
            "id": "344939990276526080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/z3WHWQXpnI"
        },
        {
            "author_id": "993354882",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:14.000Z",
            "id": "344939979472007169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/NhkpU4HpYJ"
        },
        {
            "author_id": "968059016",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:11.000Z",
            "id": "344939968331919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/MEOY9ZesBv"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939961356779520",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/5atoJbh4RX #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "1295461063",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:06.000Z",
            "id": "344939947557543936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/xHCAj7q9pk"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939938057433090",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/yQdVbB7CXh #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "980691888",
            "created_at": "2013-06-12T22:11:01.000Z",
            "id": "344939925512265728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/72093OrbAu"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939916708421633",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/CgUp1XvrKJ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "1308438020",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:58.000Z",
            "id": "344939914510614528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/8Y7O162pgW"
        },
        {
            "author_id": "1449776815",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:56.000Z",
            "id": "344939903324393473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/Pcx2mbAkv7"
        },
        {
            "author_id": "958076918",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:53.000Z",
            "id": "344939892356296704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/D8Bh9jTV1X"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939889181196289",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/RArmtuLn75 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "1308390996",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:51.000Z",
            "id": "344939881740525568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/LHcMwkliTR"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939881639841793",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/84DIZ7QcLV #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "449281945",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939871355408384",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/J4YmZPxbGv #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "919653006",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:48.000Z",
            "id": "344939870738841600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/Yr88ZjQuyT"
        },
        {
            "author_id": "993651313",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:45.000Z",
            "id": "344939859707846656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/F4SykyO00q"
        },
        {
            "author_id": "957758881",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:43.000Z",
            "id": "344939850530701312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/4Watya4r2L"
        },
        {
            "author_id": "280518727",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939849440165888",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/dTBoMiZbVU #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "990857635",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:40.000Z",
            "id": "344939838115569664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/Txhe5B7v0f"
        },
        {
            "author_id": "449289570",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939837637402624",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/k05lYyAGer #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "912726462",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:38.000Z",
            "id": "344939827352969216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/T1hmZKxU1w"
        },
        {
            "author_id": "449285825",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939818029035520",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/eddSIliPjB #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "951566676",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:35.000Z",
            "id": "344939816481345536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/na7ECGgdz2"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939809103568896",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/sQ6G8KNxSy #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "968236988",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:33.000Z",
            "id": "344939806201094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/Td66hmt2qp"
        },
        {
            "author_id": "171206906",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939796180893696",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/y005fpcX2c #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "1308769878",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:30.000Z",
            "id": "344939795056820224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/YPK3omlxEs"
        },
        {
            "author_id": "357025292",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939788371099649",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/ZDCiCuQqVn #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "968034840",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:28.000Z",
            "id": "344939784759812096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/nWbfMdcWKR"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939777558196224",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/F9a5EQqoMT #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "957794208",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:26.000Z",
            "id": "344939776312492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/uIoR6v3Ckj"
        },
        {
            "author_id": "980496846",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:22.000Z",
            "id": "344939763041701888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/nMSf5x7Aab"
        },
        {
            "author_id": "199647902",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939760088920065",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/iJBeg8lHpE #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "1057870268",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:20.000Z",
            "id": "344939751780003841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/BlabW0kY1U"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939751285075968",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/JSgRZmF8FQ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "958977847",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:17.000Z",
            "id": "344939740707028993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/gCA0DRldL2"
        },
        {
            "author_id": "1446750624",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:15.000Z",
            "id": "344939730200322049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/q1v8H8iZMP"
        },
        {
            "author_id": "185313058",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939724756099072",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/aJDiDye6h6 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "974024761",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:12.000Z",
            "id": "344939719341264896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/toNhsG7URd"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939716518477824",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/CvTiYN95mC #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "1299953426",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:10.000Z",
            "id": "344939709627252736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/UEdhxREHm8"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939707928559616",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/MoVN4Zwx5y #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "973792896",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:07.000Z",
            "id": "344939699116339201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/I8fyLRbPF2"
        },
        {
            "author_id": "993201302",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:04.000Z",
            "id": "344939687972065282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/D17yjliAX4"
        },
        {
            "author_id": "993401198",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:02.000Z",
            "id": "344939677477912576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/ZqcDX1Ng74"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2013-06-12T22:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939674395095040",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/RCe9aZL8WX #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939664773365760",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/nxSVftJiUW #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "958458403",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:57.000Z",
            "id": "344939656258924545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/ak8aRGu9Nr"
        },
        {
            "author_id": "993027758",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:54.000Z",
            "id": "344939644921729024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/JOfX2lqPwU"
        },
        {
            "author_id": "194545169",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939641767620608",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/B2UcKdEYVV #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939634343682048",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/Kkptb40RCv #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "967992368",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:52.000Z",
            "id": "344939634100428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/7jrAeFlnaH"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939623690141696",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/upURP7qObt #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "968110609",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:49.000Z",
            "id": "344939623262322688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/XxQcf8ukuL"
        },
        {
            "author_id": "62342078",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:46.000Z",
            "id": "344939612331982848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/TlxBEzsnAC"
        },
        {
            "author_id": "269228737",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939611564408832",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/zracw5uWNL #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:44.000Z",
            "id": "344939603951771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/CS3YhtczV6"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939594288087040",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/tw0av78dwb #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "270512535",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939587212288000",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/nQAU4gKbdt #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "195990459",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939576374226944",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/zA4Q7UD1y5 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:36.000Z",
            "id": "344939568895762432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr...  http://t.co/VC8xrTzIIz"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939566005891073",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/6AZRlo0lqx #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "231180617",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:33.000Z",
            "id": "344939554828087296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/DzhwwyvNg8"
        },
        {
            "author_id": "120805466",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939549862027265",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/aHkCTkN57l #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "1362652746",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:25.000Z",
            "id": "344939524239028224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[G1 Not\u00edcias] Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/gZF9dPDTTA"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939524205445122",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/x5PimFgMmh #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "199854532",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939523681181696",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/SbWDqN6qvQ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "188911843",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939489455648768",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/vPyArpqOzW #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "210000540",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939482140778497",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/fD6JMvXfPW #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939446623420416",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/v25PwCNaWB #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "171180508",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "96428020",
                        "start": 3,
                        "username": "RochaPeritos"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939427728076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @RochaPeritos Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/5NxgUyksRE #pericia #contabil"
        },
        {
            "author_id": "201223265",
            "created_at": "2013-06-12T22:09:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939426591408128",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/bnOrC2BMa9 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939408866299904",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/AZ9ifL7QvR #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939399231987712",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/QROQ7sfQel #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939392919543808",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/rYSeTR1tUT #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "208631651",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939350456430593",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/BeYTsvjCkI #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "120809087",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939341069565952",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/knCTUElWBX #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "120810423",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939324221042689",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/2r3EqeW04l #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173450739",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939315119394816",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/7nQX052azc #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939289152454656",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/I9SBV5c4Yj #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939278700269569",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/L0vlG1oANg #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939244306976768",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/cBmyzouhq9 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939218595876864",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/6fjG0wHDd3 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939187570630656",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/INBB680GmX #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2013-06-12T22:08:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939175885299712",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/B0M37gp49Z #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939126862254083",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/ZKBgVp57rE #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939110940684288",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/2AodAiPuUn #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939099930632195",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/yE8mzm3YXK #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172043510",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939091768532992",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/J37BU3Ly4M #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939063331147776",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/vwcsUV3XN3 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172029019",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939061976395776",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/iYyszSPsWC #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939051784237056",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/YFE0swYpZ2 #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172769278",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939042246365185",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/8CcJhwi34t #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939021870452736",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/16P1sYirhR #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "205189349",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344939009509826562",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/tyMnPA3OSx #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2013-06-12T22:07:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938999586119680",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/zKRy6XGkFc #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "104930207",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938910985641985",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/iiKLM0fV3Z #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "104931857",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938903385546752",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/Gnk0UvcNdQ #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "105572798",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:53.000Z",
            "id": "344938886276993024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/pc4PpSf7ef"
        },
        {
            "author_id": "96434272",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938880635641856",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/PEPBwOHqgF #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "173144508",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938871924092929",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/YQSKmvy1NO #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:48.000Z",
            "id": "344938864546295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/oFngwRFado"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938856115761152",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/XprtGI3gtl #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938845017604096",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/U4V0mp0Tcd #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938823152709632",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/Kl1tytOq9q #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938804710346754",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/OoVyvSM85D #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "198842419",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938797051551745",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/8buwLn6xUB #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96389225",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938777275416576",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/yBVWLtp9st #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "172352597",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938767284572160",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/fojP7nGiYO #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938758417813504",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/jNy0Zy7d6o #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96405216",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938734237650944",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/2Qq9VQ8xUB #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938722837557250",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/za4WxSD9Ol #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938713656201217",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/FvnUYOITLD #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938704663609344",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/pUc6oZ6kdT #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938696195338240",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/9yHwV26LyX #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2013-06-12T22:06:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938692797935616",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/c8ZIXf2FhH #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2013-06-12T22:05:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938652637491201",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/1Q7lvttEVi #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "188854962",
            "created_at": "2013-06-12T22:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "344938643510677505",
            "in_reply_to_user_id": "96428417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaisTvOnline Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/12QJerJ6Ed #tvonline #filme #tv"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-06-12T22:05:50.000Z",
            "id": "344938620525891584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final: Ele est\u00e1 em execuca\u00e7\u00e3o, mas burocr... http://t.co/pNiVkd2cnL"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-06-12T22:05:16.000Z",
            "id": "344938476724174848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de manejo do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ, entra na fase final http://t.co/i4NzGOZCm2"
        },
        {
            "author_id": "58354166",
            "created_at": "2013-06-12T21:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "87556801",
                        "start": 0,
                        "username": "olheosmuros"
                    }
                ]
            },
            "id": "344934026001412096",
            "in_reply_to_user_id": "87556801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@olheosmuros \"Mais amor por favor/Tinta pra quem tem muro\" Parque Municipal, BH MG http://t.co/Yn5oBlS38H"
        },
        {
            "author_id": "344031247",
            "created_at": "2013-06-12T21:12:22.000Z",
            "id": "344925166461140992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal ser\u00e1 o palco da edi\u00e7\u00e3o 2013 do Festival N\u00f4made, evento que tem o objetivo de trazer ao p\u00fablico... http://t.co/nyyMY5LG06"
        },
        {
            "author_id": "46807012",
            "created_at": "2013-06-12T21:08:16.000Z",
            "id": "344924131835396097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STF: cabe ao MPF e n\u00e3o ao MPE apurar crime cometido em \u00e1rea que abrange unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental criada por decreto federal."
        },
        {
            "author_id": "39747989",
            "created_at": "2013-06-12T20:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "14116807",
                        "start": 127,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "344920141550723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrastao  Para a  Limpeza de Todo o Parque Nacioanl Ilha Grande no II Rio + Limpo | Portal Alt\u00f4nia  http://t.co/atQXOcB2Yp via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-06-12T20:46:19.000Z",
            "id": "344918609329537024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Revelando a Foto dessa semana foi de uma foto do Yellowstone, primeiro parque nacional! Confira: http://t.co/ixV0aHGVRD #RevelandoFoto"
        },
        {
            "author_id": "87274137",
            "created_at": "2013-06-12T20:44:12.000Z",
            "id": "344918079165321217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em Canudos, um trabalho integrado de policiais e guardas do Parque da Arara ajuda a preservar as araras azuis http://t.co/HECR1bKV9v"
        },
        {
            "author_id": "1390156105",
            "created_at": "2013-06-12T20:40:49.000Z",
            "id": "344917223669907457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u reabre o Parque Natural Municipal: Espa\u00e7o ficou fechado cinco meses e passou por obras de manuten\u00e7... http://t.co/mIQtkiX5TF"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-06-12T20:31:39.000Z",
            "id": "344914918295883776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Parque Estadual do Cunhambebe comemora cinco anos de cria\u00e7\u00e3o: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n    P... http://t.co/rBjaV28Ujt"
        },
        {
            "author_id": "83678296",
            "created_at": "2013-06-12T20:30:23.000Z",
            "id": "344914598345965568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saf\u00e1ri Fotogr\u00e1fico no Parque Estadual de Terra Ronca (PETeR) \u2013 Goi\u00e1s\n\nVoc\u00ea sabe o que \u00e9 um saf\u00e1ri fotogr\u00e1fico?... http://t.co/6i4nu9HgTe"
        },
        {
            "author_id": "78403549",
            "created_at": "2013-06-12T20:17:38.000Z",
            "id": "344911389426581504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biologia Fucamp: Jogos Biol\u00f3gicos 2013 - Parque Municipal Vict\u00f3rio ... http://t.co/jBYYnusJ3e"
        },
        {
            "author_id": "76996749",
            "created_at": "2013-06-12T19:50:39.000Z",
            "id": "344904601113354240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posse do Conselho Gestor do Parque Estadual da Serra de Montes Altos \nhttp://t.co/6f4zg5l5AY"
        },
        {
            "author_id": "302981627",
            "created_at": "2013-06-12T19:27:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "302981627",
                        "start": 74,
                        "username": "TvPrefeito"
                    }
                ]
            },
            "id": "344898835849543683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u reabre o Parque Natural Municipal: http://t.co/zdTFDxH7ha via @tvprefeito"
        },
        {
            "author_id": "340954325",
            "created_at": "2013-06-12T19:24:21.000Z",
            "id": "344897980630958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana, o primeiro de quatro propriet\u00e1rios que ainda t\u00eam im\u00f3veis dentro da \u00e1rea do Parque Nacional (Parna)... http://t.co/B1L7ybivTS"
        },
        {
            "author_id": "340954325",
            "created_at": "2013-06-12T19:17:20.000Z",
            "id": "344896217181990913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana, o primeiro de quatro propriet\u00e1rios que ainda t\u00eam im\u00f3veis dentro da \u00e1rea do Parque Nacional (Parna)... http://t.co/1H6tUdNPmq"
        },
        {
            "author_id": "448833778",
            "created_at": "2013-06-12T19:17:15.000Z",
            "id": "344896196676026368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana, o primeiro de quatro propriet\u00e1rios que ainda t\u00eam im\u00f3veis dentro da \u00e1rea do Parque Nacional (Parna)... http://t.co/JlyT1GlAb5"
        },
        {
            "author_id": "344031247",
            "created_at": "2013-06-12T18:55:47.000Z",
            "id": "344890793284210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sons dos quatro cantos do mundo v\u00e3o ecoar no Parque Municipal http://t.co/r5RWRDaYY2"
        },
        {
            "author_id": "1446723924",
            "created_at": "2013-06-12T18:50:42.000Z",
            "id": "344889512163430401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Partiu? Cataratas do Igua\u00e7u e o Parque Nacional - http://t.co/Gf86nwwO3B"
        },
        {
            "author_id": "72887229",
            "created_at": "2013-06-12T18:49:11.000Z",
            "id": "344889131257708545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sons dos quatro cantos do mundo v\u00e3o ecoar no Parque Municipal http://t.co/ztTBwsR89W"
        },
        {
            "author_id": "85371377",
            "created_at": "2013-06-12T18:43:59.000Z",
            "id": "344887825470193664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fot\u00f3grafo Quang-Tuan Luong mostra os vulc\u00f5es ativos do Parque Nacional de Vulc\u00f5es do Hava\u00ed. http://t.co/igdB9gKAbr"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-12T18:37:18.000Z",
            "id": "344886140412776448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "53229192",
            "created_at": "2013-06-12T18:27:43.000Z",
            "id": "344883731011604480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciando o Pequeno Expediente, o vereador Ivaldo Jos\u00e9, fala sobre o acesso a reserva biol\u00f3gica do Projeto (cont) http://t.co/us8KrTI4zn"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2013-06-12T18:16:37.000Z",
            "id": "344880936019693569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa identifica novas esp\u00e9cies de peixe em Parque Estadual do Mirador: http://t.co/wuxPlSL19D"
        },
        {
            "author_id": "316728400",
            "created_at": "2013-06-12T18:00:38.000Z",
            "id": "344876913757659136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL DE MENGIBAR/2013 http://t.co/Q88mtLXsbK"
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2013-06-12T17:45:22.000Z",
            "id": "344873071422894081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @integracao_ne: Nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do bioma caatinga ser\u00e1 implantada por Codevasf e governo alagoano http://t.co/xATv7nmorK"
        },
        {
            "author_id": "41625487",
            "created_at": "2013-06-12T17:17:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "344866120693592064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/YjIBeo0NWD"
        },
        {
            "author_id": "185759167",
            "created_at": "2013-06-12T16:45:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.643784,
                        -26.920416
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "344857924016951296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Mirante Parque Natural Municipal Do Atalaia http://t.co/yX6NHdsjeL"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-06-12T16:32:00.000Z",
            "id": "344854608948113409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Canudos, um trabalho integrado de policiais e guardas do Parque da Arara ajuda a preservar as araras azuis http://t.co/Zxj2VzfN9t"
        },
        {
            "author_id": "41218121",
            "created_at": "2013-06-12T16:08:59.000Z",
            "id": "344848817696411648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje vou colar no parque municipal pra encontrar uns amigos ae"
        },
        {
            "author_id": "37266854",
            "created_at": "2013-06-12T15:48:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.438114,
                        -25.691096
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "344843660703195136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u e Cataratas... http://t.co/v10GRkfFKX Foz do Igua\u00e7u, PR."
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2013-06-12T15:36:24.000Z",
            "id": "344840618037612544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Minist\u00e9rio P\u00fablico e AMMA permitiram que a Cevel constru\u00edsse em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, na Avenida 136."
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2013-06-12T15:34:18.000Z",
            "id": "344840090230599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sou totalmente contra o arquivamento no MP do processo que se trata da constru\u00e7\u00e3o da concession\u00e1ria da Cevel em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "343406043",
            "created_at": "2013-06-12T15:29:44.000Z",
            "id": "344838938378264576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia dos Namorados c amor @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/9DPH1lsIvG"
        },
        {
            "author_id": "343406043",
            "created_at": "2013-06-12T15:28:11.000Z",
            "id": "344838550178648065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor &lt;3 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/XZTBBKAzJD"
        },
        {
            "author_id": "186456264",
            "created_at": "2013-06-12T15:27:25.000Z",
            "id": "344838357186142208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imprecis\u00e3o dos limites de reserva biol\u00f3gica no Amazonas favorece acusado\nhttp://t.co/0ge2sQ1G13"
        },
        {
            "author_id": "62514462",
            "created_at": "2013-06-12T15:21:43.000Z",
            "id": "344836921123565569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vasques Landim comenta situa\u00e7\u00e3o da Floresta Nacional do Cariri\nhttp://t.co/mkg4hUMZ9b"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-12T14:38:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "344825950434885634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Cabedelo sedia minioficina. http://t.co/nzFDS67tpz"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-06-12T14:35:48.000Z",
            "id": "344825366285791232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/tRZuWBwzw9"
        },
        {
            "author_id": "952725080",
            "created_at": "2013-06-12T14:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "319985877",
                        "start": 49,
                        "username": "KikaRaquel"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "2316051446",
                        "start": 94,
                        "username": "siliconeshow98"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "216669140",
                        "start": 110,
                        "username": "naohadesernada"
                    }
                ]
            },
            "id": "344824733428219906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "eu cantei a m\u00fasica do amado Batista VEM MORENA p @KikaRaquel no pedalinho do parque municipal @siliconeshow98 @naohadesernada @cajuetotonho."
        },
        {
            "author_id": "952725080",
            "created_at": "2013-06-12T14:19:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "319985877",
                        "start": 49,
                        "username": "KikaRaquel"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "2316051446",
                        "start": 94,
                        "username": "siliconeshow98"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "216669140",
                        "start": 110,
                        "username": "naohadesernada"
                    }
                ]
            },
            "id": "344821335140204544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu cantei a m\u00fasica do amado Batista VEM MORENA p @KikaRaquel no pedalinho do parque municipal @siliconeshow98 @naohadesernada @cajuetotonho"
        },
        {
            "author_id": "363883519",
            "created_at": "2013-06-12T14:16:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93545151,
                        -19.92280388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "344820632481062912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No centro, nada pra fazer... vamos para o  #ParqueMunicipal *-* @ Parque municipal http://t.co/h9YikdwwrQ"
        },
        {
            "author_id": "13828862",
            "created_at": "2013-06-12T14:15:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "344820374464245760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/ydILbMucBq"
        },
        {
            "author_id": "277135227",
            "created_at": "2013-06-12T14:13:33.000Z",
            "id": "344819765564567553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano passa a integrar o conselho consultivo do Parque Nacional Chapada das Mesas: http://t.co/I1totnHmXW"
        },
        {
            "author_id": "237829879",
            "created_at": "2013-06-12T14:13:32.000Z",
            "id": "344819763874238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano passa a integrar o conselho consultivo do Parque Nacional Chapada das Mesas: http://t.co/Mm3IFKIyyu"
        },
        {
            "author_id": "306565097",
            "created_at": "2013-06-12T14:13:29.000Z",
            "id": "344819750687350784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bayeux: Parque Estadual da Mata do X\u00e9m-X\u00e9m dever\u00e1 receber cerca de prote\u00e7\u00e3o http://t.co/jaIjxcd8AR via @bayeuxemfoco"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-06-12T14:09:41.000Z",
            "id": "344818795174563842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 152 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP\n\nCom 268 hectares, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Noroeste Paulista,... http://t.co/oZwNH2Jhrf"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-06-12T14:05:31.000Z",
            "id": "344817743918411777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior reserva tropical \u00famida continua irregular na Amaz\u00f4nia\n\nParque Nacional do Ja\u00fa \u00e9 o retrato da complexa situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria no Brasil."
        },
        {
            "author_id": "417163989",
            "created_at": "2013-06-12T13:56:13.000Z",
            "id": "344815403815538688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Criado em 1989, abriga in\u00fameras chapadas, onde predomina a vegeta\u00e7\u00e3o... http://t.co/Oh8v7ZLb8D"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2013-06-12T13:21:36.000Z",
            "id": "344806693928050689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a no #Descubraminas o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e planeje sua visita. Informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m em ingl\u00eas! http://t.co/PXBycA3BHY"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-06-12T13:04:41.000Z",
            "id": "344802436013256705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rvores do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/tNU1wK5ie7"
        },
        {
            "author_id": "309686630",
            "created_at": "2013-06-12T13:04:38.000Z",
            "id": "344802423937847297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional (Parna) do Ja\u00fa, maior reserva tropical \u00famida, continua irregular na Amaz\u00f4nia | Portal EcoDebate http://t.co/iVXWgtvpat"
        },
        {
            "author_id": "309686630",
            "created_at": "2013-06-12T12:58:47.000Z",
            "id": "344800951456108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional (Parna) do Ja\u00fa, maior reserva tropical \u00famida, continua irregular na Amaz\u00f4nia http://t.co/8D1rAJpQ0v"
        },
        {
            "author_id": "1510115161",
            "created_at": "2013-06-12T12:47:25.000Z",
            "id": "344798088898174976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/mZSJ4P0Ou9"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2013-06-12T12:45:43.000Z",
            "id": "344797663985815553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional (Parna) do Ja\u00fa, maior reserva tropical \u00famida, continua irregular na Amaz\u00f4nia http://t.co/MAEJRecgUx"
        },
        {
            "author_id": "196801687",
            "created_at": "2013-06-12T12:02:27.000Z",
            "id": "344786773760692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Patrimonio publico e so quando pobre quebra. Os empresarios podem quebrar o maracana de boa, construir em area de prote\u00e7ao ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-06-12T12:01:17.000Z",
            "id": "344786481530933248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMA, SLUM e BPA realizam opera\u00e7\u00e3o na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Catol\u00e9 e Fern\u00e3o Velho.\nConfira a mat\u00e9ria:... http://t.co/eGt81GEWTV"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-06-12T11:54:46.000Z",
            "id": "344784842753454082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nAssistam \u00e0 mat\u00e9ria da TV Paju\u00e7ara sobre opera\u00e7\u00e3o realizada na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Catol\u00e9 e... http://t.co/pKa4taPoa2"
        },
        {
            "author_id": "59532122",
            "created_at": "2013-06-12T11:38:08.000Z",
            "id": "344780654325682176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/7S0HW7yo7z"
        },
        {
            "author_id": "349053302",
            "created_at": "2013-06-12T11:35:05.000Z",
            "id": "344779888835829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bayeux: Parque Estadual da Mata do X\u00e9m-X\u00e9m dever\u00e1 receber cerca de prote\u00e7\u00e3o http://t.co/3KED1KrUUu via @bayeuxemfoco"
        },
        {
            "author_id": "350582064",
            "created_at": "2013-06-12T11:35:04.000Z",
            "id": "344779883374862338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bayeux: Parque Estadual da Mata do X\u00e9m-X\u00e9m dever\u00e1 receber cerca de prote\u00e7\u00e3o http://t.co/XkEN44PcDt via @bayeuxemfoco"
        },
        {
            "author_id": "452246979",
            "created_at": "2013-06-12T11:35:03.000Z",
            "id": "344779877502816256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bayeux: Parque Estadual da Mata do X\u00e9m-X\u00e9m dever\u00e1 receber cerca de prote\u00e7\u00e3o http://t.co/NHlaP7jBvd via @bayeuxemfoco"
        },
        {
            "author_id": "50125816",
            "created_at": "2013-06-12T11:35:01.000Z",
            "id": "344779871123300352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bayeux: Parque Estadual da Mata do X\u00e9m-X\u00e9m dever\u00e1 receber cerca de prote\u00e7\u00e3o http://t.co/QzXe8muoxE via @bayeuxemfoco"
        },
        {
            "author_id": "520671223",
            "created_at": "2013-06-12T11:35:00.000Z",
            "id": "344779864726970368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bayeux: Parque Estadual da Mata do X\u00e9m-X\u00e9m dever\u00e1 receber cerca de prote\u00e7\u00e3o http://t.co/w7vjbC3GHl via @bayeuxemfoco"
        },
        {
            "author_id": "74519483",
            "created_at": "2013-06-12T11:34:58.000Z",
            "id": "344779858955599872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bayeux: Parque Estadual da Mata do X\u00e9m-X\u00e9m dever\u00e1 receber cerca de prote\u00e7\u00e3o http://t.co/jf0VH5S440 via @bayeuxemfoco"
        },
        {
            "author_id": "99312564",
            "created_at": "2013-06-12T11:34:57.000Z",
            "id": "344779853620453376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bayeux: Parque Estadual da Mata do X\u00e9m-X\u00e9m dever\u00e1 receber cerca de prote\u00e7\u00e3o http://t.co/E58y2UH2xo via @bayeuxemfoco"
        },
        {
            "author_id": "163089266",
            "created_at": "2013-06-12T11:28:46.000Z",
            "id": "344778297089069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano Papel e Celulose passa a integrar o Conselho Consultivo do Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/AgpW6xI55N"
        },
        {
            "author_id": "163089266",
            "created_at": "2013-06-12T11:24:33.000Z",
            "id": "344777238467731457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano Papel e Celulose passa a integrar o Conselho Consultivo do Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/kUqiAQusrs"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-12T11:20:54.000Z",
            "id": "344776316891066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/tHeyFlwOEZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-12T11:20:52.000Z",
            "id": "344776311400693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/q4s5izJqhw"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-12T11:20:52.000Z",
            "id": "344776309081243648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =&gt; Parque Nacional da Serra Geral - - - http://t.co/z9nJ1rt1S4"
        },
        {
            "author_id": "72537124",
            "created_at": "2013-06-12T10:09:45.000Z",
            "id": "344758412195815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos!Seguem mais algumas fotos do Projeto de Cicloturismo no Parque Nacional das Emas, o Pedal no Cerrado. Momento maravilhoso!"
        },
        {
            "author_id": "438645078",
            "created_at": "2013-06-12T10:04:19.000Z",
            "id": "344757045767061504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mata do X\u00e9m-X\u00e9m dever\u00e1 receber cerca de prote\u00e7\u00e3o, segundo MPPB."
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-06-12T09:55:31.000Z",
            "id": "344754828829933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Revelando a Foto dessa semana foi de uma foto do Yellowstone, primeiro parque nacional! Confira: http://t.co/kpHWofkYJ9 #RevelandoFoto"
        },
        {
            "author_id": "345143186",
            "created_at": "2013-06-12T09:20:17.000Z",
            "id": "344745962696232960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano Papel e Celulose passa a integrar o Conselho Consultivo do Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/HIh10m9Rk9"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2013-06-12T09:15:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87317988,
                        -23.49642072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "344744755651031040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia na paz do Senhor ! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/wbfmXzCziq"
        },
        {
            "author_id": "25617433",
            "created_at": "2013-06-12T04:31:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27374958,
                        -22.96119189
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "344673227852898304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia dos Namorados \ud83d\udc6c\ud83d\udc95 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XunS8qBhHz"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2013-06-12T04:01:57.000Z",
            "id": "344665851871502337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mata do X\u00e9m-X\u00e9m em Bayeux, dever\u00e1 receber cerca de prote\u00e7\u00e3o http://t.co/VDFRmj9AsM #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-06-12T03:40:12.000Z",
            "id": "344660380204810240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior reserva tropical \u00famida continua irregular na Amaz\u00f4nia. Parque Nacional ainda \u00e9 moradia para 100 pessoas. http://t.co/LuCWCShUXA"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-12T03:07:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "344652179950411776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/71aYTJbgi6"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-12T02:49:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "344647664685686784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/kl46f6CgGR"
        },
        {
            "author_id": "307050162",
            "created_at": "2013-06-12T02:48:16.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "344647310623526913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisando sobre Parque Nacional, quando leio isso: ''...Caminhadas em trilhas...'', vou at\u00e9 por em negrito pra Bea ver e rir"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-06-12T02:37:22.000Z",
            "id": "344644566823075840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sdds do dia que eu fui com o povo do role la no parque municipal p ver o p\u00f4r do sol sdds"
        },
        {
            "author_id": "78217031",
            "created_at": "2013-06-12T02:32:04.000Z",
            "id": "344643233768427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como assim gente? Oo \n\n\"nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal foi criada na Amaz\u00f4nia Legal no governo Dilma, que... http://t.co/WOHrpTax8I"
        },
        {
            "author_id": "168304367",
            "created_at": "2013-06-12T02:26:07.000Z",
            "id": "344641735282016256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pico das Agulhas Negras, 5\u00ba Pico mais alto do Brasil, est\u00e1 localizado na parte alta do Parque Nacional do... http://t.co/y5aHQU87n1"
        },
        {
            "author_id": "484015235",
            "created_at": "2013-06-12T01:54:13.000Z",
            "id": "344633708126539777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: cidicley: Alpinismo -\u00a0Parque nacional Yosemite, na Calif\u00f3rnia (EUA), por\u00a0Jimmy Chin. http://t.co/BWM8pyKqte"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-06-12T01:42:49.000Z",
            "id": "344630836513107968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo as 10h no Parque Municipal! http://t.co/YkcgUzIXPD"
        },
        {
            "author_id": "307050162",
            "created_at": "2013-06-12T01:04:00.000Z",
            "id": "344621069673570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Da Tijuca, voc\u00ea deveria se sentir culpado por ser uma das raz\u00f5es de eu ter que me estressar... Ou melhor, Cesar"
        },
        {
            "author_id": "14598659",
            "created_at": "2013-06-12T00:38:24.000Z",
            "id": "344614629227499521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00eamea de macaco Prego e filhote, Parque Nacional do Viru\u00e1, Roraima. Todos os direitos reservados - Rodrigo Meurer,... http://t.co/C9bSjjVWeb"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-12T00:04:46.000Z",
            "id": "344606164102807553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que o homem confie no homem como o menino confia no menino. @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/KJTc4xNUZP"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-11T23:55:53.000Z",
            "id": "344603929297973248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhos @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/tFHr6OFG0u"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-11T23:50:18.000Z",
            "id": "344602524885581824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses dois.... @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/xxlXh6MMWO"
        },
        {
            "author_id": "1406066088",
            "created_at": "2013-06-11T23:44:01.000Z",
            "id": "344600943385513985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RAPOSA DENTRO DO GALINHEIRO: GRUPO SUZANO \u00c9 MEMBRO DO CONSELHO DO PARQUE NACIONAL DA CHAPADA... http://t.co/CWMwfXfD6D"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-11T23:38:38.000Z",
            "id": "344599587786477569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ian me faz lembrar da inf\u00e2ncia t\u00e3o bem v\u00edvida! @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/w357xbg4NR"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-11T23:35:21.000Z",
            "id": "344598758560002049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casinha de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/coxJ042v39"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-11T23:34:08.000Z",
            "id": "344598453260808193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ian amou a sensa\u00e7\u00e3o de balan\u00e7ar @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/VueBtNtsuM"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-11T23:32:18.000Z",
            "id": "344597992751374336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai Ianzinho!!! @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/dvefdNMZGk"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-11T23:31:12.000Z",
            "id": "344597717227552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luz da minha vida @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/KcaI37dx7L"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-11T23:28:37.000Z",
            "id": "344597065982177281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9s belo, \u00e9s forte ... @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/bdxnThi6Cx"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-06-11T23:26:02.000Z",
            "id": "344596416896851969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/tRZuWBwzw9"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-11T23:22:43.000Z",
            "id": "344595580749762562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sapecas @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/aeUDSUFcx7"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-11T23:18:55.000Z",
            "id": "344594626784665600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ian concentradinho @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/aN858b5Iq7"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-11T23:17:18.000Z",
            "id": "344594217928126464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brrrrrummmmmm!!!! @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/cZB5WXS2RL"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-11T23:14:08.000Z",
            "id": "344593421958258689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que eu mais amo! @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/7N1OLGJbCq"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-11T23:12:15.000Z",
            "id": "344592945711837184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menino bonito @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/YhyLOYPbSu"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-11T23:09:41.000Z",
            "id": "344592303144448000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os parques s\u00e3o fundamentais para toda a popula\u00e7\u00e3o! @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/6x454VNspy"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-11T23:04:37.000Z",
            "id": "344591025744015363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ianzinho curtindo o domingo bo parque @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/ojhhynGn6J"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-06-11T22:46:33.000Z",
            "id": "344586480548737024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/U8LDL7o9iL"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-06-11T22:09:19.000Z",
            "id": "344577110859472897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 152 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP http://t.co/frT46lPqD5"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2013-06-11T22:03:52.000Z",
            "id": "344575737736622080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 152 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP http://t.co/QiUzWWOqTR"
        },
        {
            "author_id": "547730744",
            "created_at": "2013-06-11T22:00:16.000Z",
            "id": "344574831792111616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica discutiu plano de manejo do Parque Estadual da Serra de Ricardo Franco |... http://t.co/xjlSXgmkfj"
        },
        {
            "author_id": "128614851",
            "created_at": "2013-06-11T21:51:52.000Z",
            "id": "344572718601076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 152 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP: Cento e cinquenta e dois hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gi... http://t.co/AMrYktAFuK"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-06-11T21:51:52.000Z",
            "id": "344572716457803777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 152 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP: Cento e cinquenta e dois hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gi... http://t.co/rSgCWNfN8r"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2013-06-11T21:51:51.000Z",
            "id": "344572712036999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 152 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP N\u00famero m\u00e1ximo de consultas a API por hora (200) excedido IP: 128.242.249.14"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-06-11T21:51:44.000Z",
            "id": "344572683381530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 152 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP: Cento e cinquenta e dois hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gi... http://t.co/zLmwlDjDqg"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2013-06-11T21:49:53.000Z",
            "id": "344572218002518017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 152 hectares de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em SP http://t.co/q8nvoYPZpn"
        },
        {
            "author_id": "43107330",
            "created_at": "2013-06-11T21:36:46.000Z",
            "id": "344568919287271424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Durante audi\u00eancia p\u00fablica que propus sobre o Parque Nacional dos Alcatrazes, o Contra-Almirante Wilson Pereira de Lima (Marinha do Brasil)"
        },
        {
            "author_id": "65889844",
            "created_at": "2013-06-11T21:36:36.000Z",
            "id": "344568877918867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea protegida da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 a mais antiga do pa\u00eds e continua a ser a \u00fanica com estatuto de parque nacional.... http://t.co/AEFDhAqK7U"
        },
        {
            "author_id": "29497597",
            "created_at": "2013-06-11T21:28:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "344566762978824193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino2. (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/WpXo3m2M7I"
        },
        {
            "author_id": "248835661",
            "created_at": "2013-06-11T21:20:43.000Z",
            "id": "344564878276689921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual do Itatiaia http://t.co/J5wcAKHAIR"
        },
        {
            "author_id": "1134376933",
            "created_at": "2013-06-11T21:20:28.000Z",
            "id": "344564815781576704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mata do X\u00e9m-X\u00e9m em Bayeux, dever\u00e1 receber cerca de prote\u00e7\u00e3o, http://t.co/0EZFmUkAVa"
        },
        {
            "author_id": "82089475",
            "created_at": "2013-06-11T21:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "344564521886703618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/oCF3q9ZpvP Pull Up Portugal - Encontro I Parque Nacional de Street Workout, Fafe. 06k13"
        },
        {
            "author_id": "236849035",
            "created_at": "2013-06-11T20:39:44.000Z",
            "id": "344554565787586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1FRICA DO SUL - BOTSWANA - MIL E UMA AVENTURAS NO PARQUE NACIONAL DO RIO CHOBE!\n\nO Rio Chobe abriga uma densa... http://t.co/dTSYoRpKiY"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2013-06-11T20:28:09.000Z",
            "id": "344551649601269760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[site] Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gandarela foi tema de audi\u00eancia http://t.co/iswq6DUog0"
        },
        {
            "author_id": "55847679",
            "created_at": "2013-06-11T20:08:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "344546824117440513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro FC NxZero Manauz ;) @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/3K02ARcqab"
        },
        {
            "author_id": "208639300",
            "created_at": "2013-06-11T19:38:38.000Z",
            "id": "344539187728486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Mata do X\u00e9m-X\u00e9m dever\u00e1 receber cerca de prote\u00e7\u00e3o, segundo MPPB: Para p\u00f4r fim ao processo de... http://t.co/yiFc2hgO0J"
        },
        {
            "author_id": "43107330",
            "created_at": "2013-06-11T18:49:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.86534979,
                        -15.8009039
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "344526922010726400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora, com a palavra, o Sr. Jos\u00e9 Pedro de Oliveira Costa, do Comit\u00ea Pr\u00f3-Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes."
        },
        {
            "author_id": "29457202",
            "created_at": "2013-06-11T18:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "15370698",
                        "start": 126,
                        "username": "mochilabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "344524471836758016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros inaugura trilha com pernoite! Veja mais informa\u00e7\u00f5es em http://t.co/nyRdtabqo3, via @mochilabrasil"
        },
        {
            "author_id": "328733478",
            "created_at": "2013-06-11T18:26:39.000Z",
            "id": "344521072881836032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco #BellaHonduras http://t.co/uYiUf8ANxz"
        },
        {
            "author_id": "113389848",
            "created_at": "2013-06-11T18:18:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.25156403,
                        -30.03181839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "344519081342427136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed - Sede Administrativa - Ilha da Pintada http://t.co/KIkXLPL5Vf"
        },
        {
            "author_id": "70732178",
            "created_at": "2013-06-11T17:54:21.000Z",
            "id": "344512945692225537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RID\u00cdCULO LIBERAREM O PARQUE MUNICIPAL DE RODEIOS PRA UM SHOW DE BOSTA, JUSTAMENTE NO DIA DO ENARTINHO."
        },
        {
            "author_id": "153040666",
            "created_at": "2013-06-11T17:41:25.000Z",
            "id": "344509692019634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 n\u00e3o temos desculpas para entrarmos \u00e0s cegas no Parque Nacional do Ger\u00eas http://t.co/WXiMUa9IwP"
        },
        {
            "author_id": "43107330",
            "created_at": "2013-06-11T17:35:28.000Z",
            "id": "344508192065204225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao-vivo, audi\u00eancia p\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Alcatrazes http://t.co/0SwkWjdMXN"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-06-11T17:32:57.000Z",
            "id": "344507558767251456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja a imaem em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins http://t.co/JwWaxxSXqe"
        },
        {
            "author_id": "28340920",
            "created_at": "2013-06-11T17:28:32.000Z",
            "id": "344506448778248192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O objetivo \u00e9 encontrar uma solu\u00e7\u00e3o para os moradores que j\u00e1 estavam no local antes da cria\u00e7\u00e3o da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "28340920",
            "created_at": "2013-06-11T17:28:12.000Z",
            "id": "344506362434289665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mosaico Jureia-Itatins, criada pelo Governo de SP em abril/2013, aumentou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 79.240 p/ 84.425 hectares"
        },
        {
            "author_id": "82158240",
            "created_at": "2013-06-11T17:18:03.000Z",
            "id": "344503808908468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 come\u00e7ando, agora na Comiss\u00e3o de Meio Ambiente, audi\u00eancia p\u00fablica sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho... http://t.co/spQhBsPWx3"
        },
        {
            "author_id": "416761154",
            "created_at": "2013-06-11T17:16:57.000Z",
            "id": "344503533665652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo clique do instagramer gsiolari do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, em Goi\u00e1s.\u2026 http://t.co/qrb8DIsrn5"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2013-06-11T17:14:19.000Z",
            "id": "344502872362348544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Sociedade Peruana de Direito Ambiental diz que \u00e9 urgente a categoriza\u00e7\u00e3o da zona como Parque Nacional,... http://t.co/dWA17ITfJB #eco"
        },
        {
            "author_id": "136334055",
            "created_at": "2013-06-11T16:56:06.000Z",
            "id": "344498287228899328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TOP 10 AM\u00c9RICA DO SUL NATUREZA EXTREMA #3\n\nPARQUE NACIONAL TAYRONA, COL\u00d4MBIA\nEm meio \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o do Parque... http://t.co/xdmb4Y531v"
        },
        {
            "author_id": "345022394",
            "created_at": "2013-06-11T16:21:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3028461437",
                        "start": 0,
                        "username": "kingbieb3r"
                    }
                ]
            },
            "id": "344489614549057536",
            "in_reply_to_user_id": "158540163",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kingbieb3r Amor,o encontro vai ser no parque municipal mesmo ou vai ser em outro lugar?"
        },
        {
            "author_id": "147196873",
            "created_at": "2013-06-11T16:15:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85223974,
                        -29.31324058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "344487968058273792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/4XHjNFu1yK"
        },
        {
            "author_id": "129927156",
            "created_at": "2013-06-11T16:00:14.000Z",
            "id": "344484225573060608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo consome \u00e1rea da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica em Rio Preto. http://t.co/1yRcjpjlba\n\nFoto: Guilherme Baffi http://t.co/wPYEKHCEr6"
        },
        {
            "author_id": "335757552",
            "created_at": "2013-06-11T15:52:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "35578865",
                        "start": 0,
                        "username": "albuquerquejr"
                    }
                ]
            },
            "id": "344482210776236032",
            "in_reply_to_user_id": "35578865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@albuquerquejr Se \u00e9 uma reserva,\u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o aprovada pelo congresso e com um plano de manejo, \u00e9 coisa p\u00fablica, \u00f1 latifundio"
        },
        {
            "author_id": "73956810",
            "created_at": "2013-06-11T15:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "86047751",
                        "start": 115,
                        "username": "BairroEducador"
                    }
                ]
            },
            "id": "344478419419021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Alunos do 6\u00b0 ano do CIEP Patrice Lumumba, no Engenho da Rainha, visitaram nesta manh\u00e3 o Parque Nacional da Tijuca. @BairroEducador"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-11T15:35:55.000Z",
            "id": "344478106662359040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#DicadeDestino Quem \u00e9 f\u00e3 de mergulho n\u00e3o pode deixar de conhecer o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos na #Bahia."
        },
        {
            "author_id": "211622900",
            "created_at": "2013-06-11T15:21:19.000Z",
            "id": "344474431080497152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem anima um 4:20 la nu parque municipal?"
        },
        {
            "author_id": "108362180",
            "created_at": "2013-06-11T15:05:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.23511,
                        -25.72297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "344470370566426624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escalera a la nada #guai #ybyturuzu #paraguay #stairs #fail @ Parque Municipal de Independencia http://t.co/xE1w5XAeDj"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-06-11T15:00:52.000Z",
            "id": "344469285239943170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/tRZuWBwzw9"
        },
        {
            "author_id": "311191571",
            "created_at": "2013-06-11T14:49:48.000Z",
            "id": "344466499488083968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escoteiros movimentam Parque Municipal de Eventos em Imb\u00e9 http://t.co/HfC4lyrBlz"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2013-06-11T14:41:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "344464463753269248",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@minc_rj Globo: Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos completa 11 anos, estimulando visita\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as, jovens e adultos http://t.co/cRWC7TXn9f"
        },
        {
            "author_id": "537639384",
            "created_at": "2013-06-11T14:36:05.000Z",
            "id": "344463050075668480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana fui conhecer um pouco mais sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u. reserva que guarda uma das novas 7... http://t.co/SxGwIyYdxf"
        },
        {
            "author_id": "538521488",
            "created_at": "2013-06-11T14:29:21.000Z",
            "id": "344461354612178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa, com 2 milh\u00f5es de hectares na Amaz\u00f4nia, continua irregular http://t.co/3uFli34z8x"
        },
        {
            "author_id": "486218707",
            "created_at": "2013-06-11T14:26:31.000Z",
            "id": "344460641869914112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demarca\u00e7\u00e3o de Parque Estadual foi discutida em Vila Bela- http://t.co/yfYw6N0alv"
        },
        {
            "author_id": "17758142",
            "created_at": "2013-06-11T14:23:14.000Z",
            "id": "344459817504604160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s, do Movimento Pr\u00f3 Lagoa Seca, aguardamos a concretiza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Lagoa Seca, para continuarmos... http://t.co/FlBaz7pDNa"
        },
        {
            "author_id": "1405804772",
            "created_at": "2013-06-11T14:16:35.000Z",
            "id": "344458143717265408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano Papel e Celulose passa a integrar o conselho consultivo do Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/hGhtFWYYK9"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2013-06-11T14:14:37.000Z",
            "id": "344457648600653825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os moradores que resistem em deixar a \u00e1rea do Parque Nacional vivem da pesca, do extrativismo e ... http://t.co/0HVqGlL10z #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "1286367548",
            "created_at": "2013-06-11T14:09:01.000Z",
            "id": "344456237137682434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reserva biol\u00f3gica soltando fuma\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "434548109",
            "created_at": "2013-06-11T14:03:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "17718003",
                        "start": 1,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "344454854619570176",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@guia4rodas: Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) recebe a ter\u00e7a-feira. Bom dia, Brasil! http://t.co/rHebbxCpSy\u201d"
        },
        {
            "author_id": "62509647",
            "created_at": "2013-06-11T13:57:43.000Z",
            "id": "344453395404431361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Gandarela foi tema de audi\u00eancia na #CMBH -  http://t.co/HJK8w17aJ9 via @cmbhinforma"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-06-11T13:49:59.000Z",
            "id": "344451446441390081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE:  Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/tRZuWBwzw9"
        },
        {
            "author_id": "1371724639",
            "created_at": "2013-06-11T13:33:33.000Z",
            "id": "344447314586370049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Khajuraho Bandhavgarh Kanha Viajes, 11 d\u00edas de viaje a Delhi y Kanha Parque Nacional http://t.co/xsvAtNZIFL http://t.co/x1qXxGDnEi"
        },
        {
            "author_id": "1371724639",
            "created_at": "2013-06-11T13:33:27.000Z",
            "id": "344447286711029762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Khajuraho Bandhavgarh Kanha Viajes, 11 d\u00edas de viaje a Delhi y Kanha Parque Nacional http://t.co/xsvAtNZIFL http://t.co/q3pKDkmmye"
        },
        {
            "author_id": "92012377",
            "created_at": "2013-06-11T13:27:11.000Z",
            "id": "344445711326273537",
            "in_reply_to_user_id": "49612951",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SandrinhaP2 normal, Kalil diz que o Atl\u00e9tico \u00e9 dono do indepa e do Parque municipal, e os burrinhos v\u00e3o pagar 50% pra andar l\u00e1;"
        },
        {
            "author_id": "70065005",
            "created_at": "2013-06-11T13:22:33.000Z",
            "id": "344444544030474241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: http://t.co/J04yvmVOVf"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2013-06-11T13:17:38.000Z",
            "id": "344443305381224448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o do bioma caatinga ser\u00e1 implantada por Codevasf e governo alagoano http://t.co/zIp82i75VR"
        },
        {
            "author_id": "1098671916",
            "created_at": "2013-06-11T13:13:11.000Z",
            "id": "344442186403819520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra Do Mar http://t.co/LQ5esNmiNk"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-06-11T12:58:03.000Z",
            "id": "344438377799643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quadrilhas, comidas t\u00edpicas e muita m\u00fasica no Parque Municipal http://t.co/IHlD2sNFog"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-06-11T12:54:38.000Z",
            "id": "344437517589831681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mangaratiba: PARQUE DE EXPOSI\u00c7\u00d5ES Parque Estadual Cunhambebe, Instituto Boto Cinza, Creche Devany Mendes e a... http://t.co/X76wllhlQw"
        },
        {
            "author_id": "1155658129",
            "created_at": "2013-06-11T12:51:58.000Z",
            "id": "344436846895456257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) recebe a ter\u00e7a-feira. Bom dia, Brasil! http://t.co/tW... (Veja na What: http://t.co/BWXi7AEaGs)"
        },
        {
            "author_id": "291461365",
            "created_at": "2013-06-11T12:47:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "17718003",
                        "start": 108,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "344435720863223808",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) recebe a ter\u00e7a-feira. Bom dia, Brasil! http://t.co/taaOuf1zXg via @guia4rodas"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-06-11T12:45:50.000Z",
            "id": "344435305580994561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) recebe a ter\u00e7a-feira. Bom dia, Brasil! http://t.co/tWcDJNiy4J"
        },
        {
            "author_id": "72929347",
            "created_at": "2013-06-11T12:43:48.000Z",
            "id": "344434792315633664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros/GO inaugura primeira trilha com pernoite http://t.co/4qRSMBIwVn"
        },
        {
            "author_id": "50440584",
            "created_at": "2013-06-11T12:36:38.000Z",
            "id": "344432991050792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano Papel e Celulose passa a integrag o Conselho Consultivo do Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/NWI0YEqVBr"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-06-11T12:30:47.000Z",
            "id": "344431516069273601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/tRZuWBwzw9"
        },
        {
            "author_id": "43107330",
            "created_at": "2013-06-11T12:20:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "61843152",
                        "start": 37,
                        "username": "camaradeputados"
                    }
                ]
            },
            "id": "344428887209570304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia! Hj tem audi\u00eancia p\u00fablica na @CamaraDeputados sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Alcatrazes. Espero vcs! http://t.co/inkTM5ByTq"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-06-11T11:21:48.000Z",
            "id": "344414156528685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A maior reserva tropical \u00famida continua  irregular na Amaz\u00f4nia. Parque Nacional ainda \u00e9 moradia para 100 pessoas.  http://t.co/LuCWCShUXA"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2013-06-11T11:13:07.000Z",
            "id": "344411971988365313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa \u00e9 o retrato da complexa situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria em que se encontra  parte das \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o http://t.co/kSOKEutr5O"
        },
        {
            "author_id": "142243636",
            "created_at": "2013-06-11T09:32:03.000Z",
            "id": "344386537204641792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano passa a integrar Conselho Consultivo do Parque Nacional Chapa das Mesas - http://t.co/tCOHwmWgMM #Destaque"
        },
        {
            "author_id": "154640353",
            "created_at": "2013-06-11T09:28:00.000Z",
            "id": "344385516428460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa identifica novas esp\u00e9cies de peixes no Parque Estadual do Mirador http://t.co/GclyxsUeb9"
        },
        {
            "author_id": "142243636",
            "created_at": "2013-06-11T09:17:05.000Z",
            "id": "344382769914318848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano passa a integrar Conselho Consultivo do Parque Nacional Chapa das Mesas - http://t.co/C5FdrH88wG #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-06-11T09:00:47.000Z",
            "id": "344378669340426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona, Col\u00f4mbia\nEm meio \u00e0 vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Tayrona, encontram-se os Ecohabs, meios... http://t.co/ZZXrZ9tJxP"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-06-11T06:17:52.000Z",
            "id": "344337669612007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/x43LDRaiyj"
        },
        {
            "author_id": "66219536",
            "created_at": "2013-06-11T03:39:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "77032057",
                        "start": 0,
                        "username": "RafaelQuartel"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "46264951",
                        "start": 56,
                        "username": "marcusmota"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "344297937427374080",
            "in_reply_to_user_id": "77032057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafaelquartel e galobato hoje no ensaio fotogr\u00e1fico! A @marcusmota \u00e9 feeeera! @ Parque Estadual -\u2026 http://t.co/IyosoACwnD"
        },
        {
            "author_id": "108973566",
            "created_at": "2013-06-11T03:11:35.000Z",
            "id": "344290789549027329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ceci est un...? #bigblogx Do you know what this is? @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vaJRvxxDHV"
        },
        {
            "author_id": "139880572",
            "created_at": "2013-06-11T03:06:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "344289482914295810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uau! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/rmKG8FdZf8"
        },
        {
            "author_id": "108973566",
            "created_at": "2013-06-11T03:03:58.000Z",
            "id": "344288872970211328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand soleil en Argentina! #bigblogx Lot of sun in Argentina! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/bdMIQfltik"
        },
        {
            "author_id": "108973566",
            "created_at": "2013-06-11T03:02:02.000Z",
            "id": "344288385701146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Les chutes, les chutes!!! #bigblogx Igua\u00e7u falls! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sYuSZbgLDR"
        },
        {
            "author_id": "202754813",
            "created_at": "2013-06-11T01:58:00.000Z",
            "id": "344272270476324865",
            "in_reply_to_user_id": "149982662",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samaradiasc_ @rhannsler parque municipal, Domingo com os MetaDoze hahaah te chamei pro evento agora eu acho"
        },
        {
            "author_id": "1259284788",
            "created_at": "2013-06-11T01:32:23.000Z",
            "id": "344265824489598976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal, Belo Horizonte, MG. #portifolio http://t.co/m7qa13tqaH"
        },
        {
            "author_id": "40566758",
            "created_at": "2013-06-11T01:08:24.000Z",
            "id": "344259791360765953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma da s\u00e9rie: Os gatos do Parque Municipal  http://t.co/kK3rWUkbHm"
        },
        {
            "author_id": "429762738",
            "created_at": "2013-06-11T00:36:21.000Z",
            "id": "344251725659664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discutir\u00e1 Parque Nacional da Serra do Gandarela | C\u00e2mara Municipal de Belo Horizonte http://t.co/g3oM2sivrD via @cmbhinforma"
        },
        {
            "author_id": "195770751",
            "created_at": "2013-06-11T00:29:40.000Z",
            "id": "344250043592753154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made: retrato cultural de diferentes partes do mundo no Parque Municipal, em BH. http://t.co/GfAsT9Idwu"
        },
        {
            "author_id": "1013185405",
            "created_at": "2013-06-11T00:10:29.000Z",
            "id": "344245216145969152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Escola Municipal Jos\u00e9 F. da Fonseca Visita Parque Municipal Natural Sombra da Tarde... http://t.co/TFDe0qgMlW"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2013-06-10T23:54:01.000Z",
            "id": "344241070089060353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Codevasf e Governo do Estado implantam unidade de conserva\u00e7\u00e3o do bioma caatinga http://t.co/S3URoTTHCG"
        },
        {
            "author_id": "415728251",
            "created_at": "2013-06-10T23:44:01.000Z",
            "id": "344238551824732160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fazer uma plaquinha de free hugs e ir abra\u00e7ar os casais no parque municipal, pq nao? UHEHUEUHEUH @normab_fdm"
        },
        {
            "author_id": "187650021",
            "created_at": "2013-06-10T23:41:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.72766662,
                        -22.5236472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a52bcc9f4b1ceaa3"
            },
            "id": "344237958750162944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "con #LuanaPalacios #LuciaraPalacios #Show (@ Parque Estadual dos Ervais) http://t.co/gB2pD7ccEz"
        },
        {
            "author_id": "105204031",
            "created_at": "2013-06-10T23:29:59.000Z",
            "id": "344235022267609089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passa Quatro MG\nFloresta Nacional \n__________________ http://t.co/Lj5GtXn9X6"
        },
        {
            "author_id": "48762662",
            "created_at": "2013-06-10T23:15:55.000Z",
            "id": "344231482056904705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Imparcial - Urbano - Pesquisa identifica novas esp\u00e9cies de peixes no Parque Estadual do Mirador http://t.co/NblCkJSUDv"
        },
        {
            "author_id": "275231842",
            "created_at": "2013-06-10T22:58:00.000Z",
            "id": "344226973570195457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para o Parque Nacional das Emas - GO! Vou morrer de saudades dele... marcusmota Te amo meu\u2026 http://t.co/wph8CVJm3F"
        },
        {
            "author_id": "1157336882",
            "created_at": "2013-06-10T22:50:46.000Z",
            "id": "344225151614861312",
            "in_reply_to_user_id": "233169080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@needantonelli \u00e9 perto do parque municipal sabe?"
        },
        {
            "author_id": "1123400414",
            "created_at": "2013-06-10T22:41:57.000Z",
            "id": "344222934639972352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional valle de C\u00f3cora http://t.co/dJek8wXSZr"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-06-10T22:34:21.000Z",
            "id": "344221022431637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos pont\u00f5es capixabas - pancas-es / \u00e1guia branca-es http://t.co/Fp2xt93w7I"
        },
        {
            "author_id": "66219536",
            "created_at": "2013-06-10T22:24:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "46264951",
                        "start": 16,
                        "username": "marcusmota"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "344218616151035905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EisQueMeRefa\u00e7o @marcusmota @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/9aMf12WFue"
        },
        {
            "author_id": "43482806",
            "created_at": "2013-06-10T22:12:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87317988,
                        -23.49642072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "344215430707179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xooo barriga que n\u00e3o te amo mais!!! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/gfyZU2LW7W"
        },
        {
            "author_id": "242882480",
            "created_at": "2013-06-10T22:00:21.000Z",
            "id": "344212464705089536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demarca\u00e7\u00e3o de Parque Estadual \u00e9 tema de audi\u00eancia: http://t.co/nqcsCafhpi"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-06-10T21:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "344207203537924096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho (Sobral, Cear\u00e1) http://t.co/IGWXQZZb0D"
        },
        {
            "author_id": "118163778",
            "created_at": "2013-06-10T21:10:21.000Z",
            "id": "344199881876979712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar uma corridinha no parque municipal, quem quiser chega l\u00e1 xD"
        },
        {
            "author_id": "334034280",
            "created_at": "2013-06-10T21:00:02.000Z",
            "id": "344197287381192704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made Edi\u00e7\u00e3o 2013: 15 e 16 de junho 2013 \u2013 Parque Municipal Belo Horizonte.\nEntrada gratuita !... http://t.co/7zmAfVxSXD"
        },
        {
            "author_id": "334034280",
            "created_at": "2013-06-10T20:59:42.000Z",
            "id": "344197201829961728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made Edi\u00e7\u00e3o 2013: 15 e 16 de junho 2013 \u2013 Parque Municipal Belo Horizonte.\nEntrada gratuita !... http://t.co/qZa9snABBE"
        },
        {
            "author_id": "66219536",
            "created_at": "2013-06-10T20:51:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "77032057",
                        "start": 38,
                        "username": "RafaelQuartel"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "344195063762546688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado pelo carinho e belo trabalho @rafaelquartel @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/mJAkLc9fhN"
        },
        {
            "author_id": "53263475",
            "created_at": "2013-06-10T20:43:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55339757",
                        "start": 0,
                        "username": "radio1029"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "63459107",
                        "start": 11,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "344193202930208768",
            "in_reply_to_user_id": "55339757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radio1029 @TransitoBH Tr\u00e2nsito intenso nos dois sentidos da AV. dos Andradas, ao lado do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "77204624",
            "created_at": "2013-06-10T19:46:41.000Z",
            "id": "344178825359417344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente Not\u00edcia: Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o tem agora uma  trilha acess\u00edvel para deficientes."
        },
        {
            "author_id": "226235834",
            "created_at": "2013-06-10T19:38:02.000Z",
            "id": "344176648851173378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedi pro meu pai me levar pra conhecer o pato e ele disse que vai me levar no parque municipal pra mim ver o pato e o Ganso \ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-06-10T19:15:36.000Z",
            "id": "344171006342070272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja a imagem em Barra do Una - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins Digital Photographer Brasil http://t.co/vGGtZGYmzQ"
        },
        {
            "author_id": "708028134",
            "created_at": "2013-06-10T18:51:14.000Z",
            "id": "344164870817710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa quarta tem que ir la no parque municipal vou arrumar dinheiro pra comprar cigarros"
        },
        {
            "author_id": "21101930",
            "created_at": "2013-06-10T18:31:08.000Z",
            "id": "344159815230189568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sorocaba: prefeito Pannunzio entregou a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o: http://t.co/XBA8hKA8hw"
        },
        {
            "author_id": "62606094",
            "created_at": "2013-06-10T18:01:01.000Z",
            "id": "344152232977129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AmbienteRJ Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o inaugura trilha na #MataAtl\u00e2ntica acess\u00edvel p/ pessoas c/ necessidades especiais http://t.co/e8FBXgK7Lc"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-10T17:51:09.000Z",
            "id": "344149753837281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ----&gt; Parque Nacional da Serra Geral -  - http://t.co/0qn8EElA4E"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-10T17:51:09.000Z",
            "id": "344149752180514816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ----&gt; Parque Nacional da Serra Geral -  - http://t.co/Xe4Xlduob7"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-10T17:51:09.000Z",
            "id": "344149752117616640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ----&gt; Parque Nacional da Serra Geral -  - http://t.co/cPAttpv8T0"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2013-06-10T17:48:23.000Z",
            "id": "344149057058533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suzano Papel e Celulose passa a integrar o Conselho Consultivo do Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/xorIRx3vXH"
        },
        {
            "author_id": "112465806",
            "created_at": "2013-06-10T17:33:03.000Z",
            "id": "344145196096819200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora audi\u00eancia p\u00fablica na Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Econ\u00f4mico #CMBH p discutir a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da #SerradoGandarela. (Cont)"
        },
        {
            "author_id": "28559051",
            "created_at": "2013-06-10T17:28:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.52413062,
                        -22.41396857
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "344144084048441344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Rio Claro! @ Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade http://t.co/954mfD9gRg"
        },
        {
            "author_id": "63317388",
            "created_at": "2013-06-10T17:07:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.698816,
                        -22.9474604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "344138754648326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixo a vida me levar..Vida leva eu sou feliz e agrade\u00e7o por tudo que Deus me deu. @ Parque Nacional http://t.co/vtUWgYhirF"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2013-06-10T17:02:48.000Z",
            "id": "344137584152293377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto transforma em lei MP do governo que viabiliza constru\u00e7\u00e3o de quatro usinas em unidades de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/N634rOP6IL #eco"
        },
        {
            "author_id": "298139440",
            "created_at": "2013-06-10T17:00:02.000Z",
            "id": "344136887893639170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os mineiros brincaram muito neste s\u00e1bado no Parque Municipal Aggeo Pio Sobrinho! http://t.co/2KxbZJzkMI"
        },
        {
            "author_id": "63317388",
            "created_at": "2013-06-10T16:53:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.698816,
                        -22.9474604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "344135286562902016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserve a natureza.....prezerva\u00e7\u00e3o do mancial. @ Parque Nacional http://t.co/2PZRIw41mc"
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2013-06-10T16:33:05.000Z",
            "id": "344130105439817728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Limpopo conclu\u00edda - http://t.co/tX7fILJVuu http://t.co/VTt2aAd1SR"
        },
        {
            "author_id": "735210822",
            "created_at": "2013-06-10T16:27:43.000Z",
            "id": "344128754630676481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo d\u00e1 in\u00edcio ao plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande. Leia mais em http://t.co/ikdWEiOzlX"
        },
        {
            "author_id": "72917379",
            "created_at": "2013-06-10T16:24:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "14074577",
                        "start": 0,
                        "username": "mserrano"
                    }
                ]
            },
            "id": "344128017095868417",
            "in_reply_to_user_id": "14074577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mserrano Imagina o choque dele quando descobrir q o mundo n\u00e3o gira em torno dele -&gt; http://t.co/aIYwDeabTk"
        },
        {
            "author_id": "372357564",
            "created_at": "2013-06-10T16:16:00.000Z",
            "id": "344125808513789952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @DepBolsonaro (aquele que usa a esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios como seu tanque de pesca) ~exercendo cidadania~ no RJ https://t.co/7Hg6tlCiJj"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-06-10T16:14:19.000Z",
            "id": "344125382913564673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 realiza parceira com a Curtlo para produ\u00e7\u00e3o de uniformes\n\nOs novos uniformes tem... http://t.co/bLPDUaVA6s"
        },
        {
            "author_id": "63317388",
            "created_at": "2013-06-10T16:04:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.698816,
                        -22.9474604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "344122918428635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhado ...fechamento certo @ Parque Nacional http://t.co/pGPODD09ya"
        },
        {
            "author_id": "333429818",
            "created_at": "2013-06-10T15:53:12.000Z",
            "id": "344120069581840384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Das Mangabeiras: \n\nO Parque das Mangabeiras \u00e9 um parque municipal d... http://t.co/JbBXq9wdXQ"
        },
        {
            "author_id": "63317388",
            "created_at": "2013-06-10T15:51:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.698816,
                        -22.9474604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"
            },
            "id": "344119557981614080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vejo um novo come\u00e7o de era..... @ Parque Nacional http://t.co/bQHMlCZt5g"
        },
        {
            "author_id": "42110061",
            "created_at": "2013-06-10T15:41:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386041,
                        -25.24972648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "344117205476208640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1j\u00e1 (@ Parque Estadual de Vila Velha) http://t.co/G4br4N7BvA"
        },
        {
            "author_id": "283790380",
            "created_at": "2013-06-10T15:40:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "344116780609966081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/AbXsIKeCRj"
        },
        {
            "author_id": "62847967",
            "created_at": "2013-06-10T15:20:40.000Z",
            "id": "344111882740830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mount Aspiring - Nova Zel\u00e2ndia\n\nUm dos lugares bel\u00edssimos que o recente filme \"O HOBBIT\" foi... http://t.co/W473Kizqgj"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-06-10T15:09:37.000Z",
            "id": "344109101363650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaza: Conclu\u00edda a veda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Limpopo http://t.co/Z4oDIE0uQ0"
        },
        {
            "author_id": "265586133",
            "created_at": "2013-06-10T15:09:08.000Z",
            "id": "344108978617319424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaza: Conclu\u00edda a veda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Limpopo http://t.co/VH8eEYBSeT"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-06-10T15:09:08.000Z",
            "id": "344108977526829057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gaza: Conclu\u00edda a veda\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Limpopo http://t.co/B2OBMMrsEh"
        },
        {
            "author_id": "34322435",
            "created_at": "2013-06-10T15:07:25.000Z",
            "id": "344108545861619712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro agora tem reserva biol\u00f3gica acess\u00edvel para pessoas com necessidades especiais \u00bb... http://t.co/LiXFizFzKt"
        },
        {
            "author_id": "62509647",
            "created_at": "2013-06-10T15:02:51.000Z",
            "id": "344107399197630465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o discutir\u00e1 Parque Nacional da Serra do Gandarela -  http://t.co/ZCJxpsfEjn via @cmbhinforma"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-06-10T14:47:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.42785401,
                        -23.57467664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "344103654351060994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Apucarana, PR) http://t.co/wqDcKafObu"
        },
        {
            "author_id": "38866037",
            "created_at": "2013-06-10T14:24:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "344097623269064704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o \" vem papai Beatriz\" (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) http://t.co/LuspZUclQf"
        },
        {
            "author_id": "114752503",
            "created_at": "2013-06-10T13:56:04.000Z",
            "id": "344090589777776643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palcos confirmados para o Petr\u00f3polis Jazz &amp; Blues Festival 2013!\nParque Municipal e Pal\u00e1cio de Cristal!\nDe 10 a... http://t.co/zo8e5S0893"
        },
        {
            "author_id": "346067535",
            "created_at": "2013-06-10T13:27:19.000Z",
            "id": "344083356801200128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00f3 vibe #wonderful #vibe @ Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/zSNmsuiF73"
        },
        {
            "author_id": "187972586",
            "created_at": "2013-06-10T13:23:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.49015875,
                        -23.88100174
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "344082289191436289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00f4 segundona chata rs... #torica #Sunshine #riviera #Love @ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA\u2026 http://t.co/GGb34GpYvz"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-06-10T12:56:21.000Z",
            "id": "344075563222331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Representantes do Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange (PNSHL), da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guaratuba e do... http://t.co/RtNCltS5wm"
        },
        {
            "author_id": "1330055041",
            "created_at": "2013-06-10T12:53:20.000Z",
            "id": "344074804229451776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Moraine\nO lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade, listado... http://t.co/AuSWWrqHim"
        },
        {
            "author_id": "145747122",
            "created_at": "2013-06-10T12:46:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "344073075433803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/08evcvEVLa"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-10T12:46:02.000Z",
            "id": "344072965882781697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) - Trilha no Interior do Canyon Itaimbezinho - dia... http://t.co/Da7LFTPl3H"
        },
        {
            "author_id": "130892766",
            "created_at": "2013-06-10T12:36:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0582684,
                        0.0426863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "344070542304899072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@assembleia_ap: Floresta Estadual do Amap\u00e1 foi debatida em audi\u00eancia p\u00fablica http://t.co/yWnTZwBz4U\" Aquem interessa de fato?"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2013-06-10T12:35:50.000Z",
            "id": "344070399430123520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE na CMBH a partir das 13 hoas! http://t.co/rNo5vbOKaO"
        },
        {
            "author_id": "334317362",
            "created_at": "2013-06-10T12:24:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "334317362",
                        "start": 93,
                        "username": "patosemcena"
                    }
                ]
            },
            "id": "344067449005690882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o j\u00e1 do Parque Nacional Serra do Teixeira/Pico do Jabre-PB. http://t.co/nWepwnXOPn via @patosemcena"
        },
        {
            "author_id": "40532473",
            "created_at": "2013-06-10T12:12:20.000Z",
            "id": "344064486560370689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE\nAUDI\u00caNCIA P\u00daBLICA CMBH - \nPARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA, TURISMO E EMPREENDEDORISMO\nHor\u00e1rio: 10... http://t.co/GkHkisCIXh"
        },
        {
            "author_id": "341329439",
            "created_at": "2013-06-10T12:11:07.000Z",
            "id": "344064178459381761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional do Crepori est\u00e1 localizada entre as rodovias Transamaz\u00f4nica, BR-230, e Cuiab\u00e1-Santar\u00e9m,... http://t.co/O6iOhXDhn3"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-06-10T12:00:42.000Z",
            "id": "344061558986514432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo prepara edital para explora\u00e7\u00e3o de 440 mil hectares de floresta no Par\u00e1\n\nA Floresta Nacional do Crepori... http://t.co/avW85Wnceq"
        },
        {
            "author_id": "110546198",
            "created_at": "2013-06-10T11:53:21.000Z",
            "id": "344059709969543169",
            "in_reply_to_user_id": "262668644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rota98FM Andradas, parque municipal, lento! Bju p amg linda Talita Tavares."
        },
        {
            "author_id": "817277388",
            "created_at": "2013-06-10T11:41:58.000Z",
            "id": "344056843842244608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando trilha no parque estadual ;)"
        },
        {
            "author_id": "59566672",
            "created_at": "2013-06-10T10:33:41.000Z",
            "id": "344039661024468992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A neblina l\u00e1 no Parque Nacional se espalha t\u00e3o r\u00e1pido q eu me senti num desses seriados americano de suspense/terror rs"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-06-10T10:11:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "344033996386226176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho (Sobral, Cear\u00e1) http://t.co/kUD69J5WGc"
        },
        {
            "author_id": "274045130",
            "created_at": "2013-06-10T09:45:27.000Z",
            "id": "344027523308453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou pro Parque Municipal hoje \u2665"
        },
        {
            "author_id": "48610545",
            "created_at": "2013-06-10T04:08:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "343942821855764483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/RPFWM8XYAa Henshin no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "183473803",
            "created_at": "2013-06-10T03:00:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.98175515,
                        -3.03501419
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "343925600391684096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*o* @ Parque Estadual Sumauma http://t.co/aPmllLoTMc"
        },
        {
            "author_id": "1491797618",
            "created_at": "2013-06-10T02:22:49.000Z",
            "id": "343916127602233345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Folclore (S\u00e3o Jos\u00e9 de Ribamar, MA) http://t.co/cqy2pLDRZE"
        },
        {
            "author_id": "34036508",
            "created_at": "2013-06-10T02:22:36.000Z",
            "id": "343916073512476672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro exp\u00f5e beleza de 147 esp\u00e9cies de aves do Parque Nacional da Lagoa do Peixe, local importante para seu ciclo... http://t.co/MvZLfy423n"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-10T02:08:11.000Z",
            "id": "343912445234008064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha da CG: Troque a foto de sua capa por alguma imagem da natureza.\nO Pool de Beleza: (Parque Nacional de... http://t.co/HWnmsv7O9E"
        },
        {
            "author_id": "236951826",
            "created_at": "2013-06-10T00:53:38.000Z",
            "id": "343893685798330369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Ervais w/ @feelixvillalba http://t.co/WJjqX95FCO"
        },
        {
            "author_id": "54640494",
            "created_at": "2013-06-10T00:35:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2824154792",
                        "start": 0,
                        "username": "thebittersweetc"
                    }
                ]
            },
            "id": "343889121586061312",
            "in_reply_to_user_id": "98709013",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@thebittersweetc HAHAHAHA S\u00c9RIO?? Tijuca \u00e9 onde tem o parque nacional ou barra da tijuca??"
        },
        {
            "author_id": "327092535",
            "created_at": "2013-06-10T00:20:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99898589,
                        -19.88807215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "343885367793049601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atleta... @ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello http://t.co/T7RnUkgEgh"
        },
        {
            "author_id": "130866190",
            "created_at": "2013-06-10T00:11:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "343882998346838017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa junina conzamigos! (@ Parque Municipal do Idoso w/ 6 others) http://t.co/R3LMMveMYz"
        },
        {
            "author_id": "65399059",
            "created_at": "2013-06-10T00:07:16.000Z",
            "id": "343882017743704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/k3aFWyAYz3"
        },
        {
            "author_id": "65399059",
            "created_at": "2013-06-10T00:02:32.000Z",
            "id": "343880824703291393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/bRkPJyaXlY"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2013-06-09T23:52:13.000Z",
            "id": "343878231029608448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Col\u00f4mbia pode dobrar o tamanho do Parque Nacional Chiribiquete para torn\u00e1-lo a maior \u00e1rea protegida na... http://t.co/zQRGwvraB8 #eco"
        },
        {
            "author_id": "130355777",
            "created_at": "2013-06-09T23:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "343872515174699008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de Smilers &lt;3 @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/HuunkoGANT"
        },
        {
            "author_id": "121524421",
            "created_at": "2013-06-09T23:25:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7432717,
                        -2.9196109
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "725826b367f80872"
            },
            "id": "343871591979028482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito interessante o parque nacional de sete cidades. #exausto"
        },
        {
            "author_id": "512698007",
            "created_at": "2013-06-09T23:25:38.000Z",
            "id": "343871539365683200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pela iniciativa REBIO Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o Icmbio, magia e acessibilidade na Mata Atl\u00e2ntica. http://t.co/JhTMEJfW6i"
        },
        {
            "author_id": "152244148",
            "created_at": "2013-06-09T23:25:17.000Z",
            "id": "343871450559692800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente\nSerra da Tiririca vai ganhar Unidade de Pol\u00edcia Ambiental (Upam) dia 21.\n\nUnidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/bTRs3axEVF"
        },
        {
            "author_id": "287541629",
            "created_at": "2013-06-09T23:23:54.000Z",
            "id": "343871101430034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira da Afonso Pena, Parque municipal, pra\u00e7a do Papa e Villa Villa Paraty para terminar o doming\u00e3o. Na companhia... http://t.co/v5DaEDGV8I"
        },
        {
            "author_id": "406888097",
            "created_at": "2013-06-09T23:04:04.000Z",
            "id": "343866114108973057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 n\u00e3o temos desculpas para entrarmos \u00e0s cegas no Parque Nacional do Ger\u00eas \n#Ger\u00eas #PNPG #Portugal \nhttp://t.co/bBHkAxa1a9"
        },
        {
            "author_id": "29021561",
            "created_at": "2013-06-09T22:53:59.000Z",
            "id": "343863576496336896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro Whovian GO :) @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/f5v8uF0rQG"
        },
        {
            "author_id": "163253383",
            "created_at": "2013-06-09T22:46:23.000Z",
            "id": "343861663969181696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj o dia foi de clube, no meio da #flona #floresta #nacional #carajas http://t.co/RrmWywSWGO"
        },
        {
            "author_id": "303534614",
            "created_at": "2013-06-09T22:43:24.000Z",
            "id": "343860910974185472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arraial do amor \u2728 (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/69R8SoGJIO"
        },
        {
            "author_id": "143676471",
            "created_at": "2013-06-09T22:35:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64747338,
                        -27.21063037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "343859023877136384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o imposs\u00edvel hahah @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/BSvZaLrz0P"
        },
        {
            "author_id": "43732752",
            "created_at": "2013-06-09T22:18:16.000Z",
            "id": "343854587867983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclopasseio - Floresta Nacional de Ipanema (Iper\u00f3, SP) http://t.co/EpFT16nvu1"
        },
        {
            "author_id": "65177770",
            "created_at": "2013-06-09T22:09:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85223974,
                        -29.31324058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "343852320263639040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/kWPBNRJm18"
        },
        {
            "author_id": "67687689",
            "created_at": "2013-06-09T22:01:32.000Z",
            "id": "343850373322272768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \ud83c\udf04 (em Parque Estadual do Ibitipoca) http://t.co/ZDkIYDrxbU"
        },
        {
            "author_id": "101484615",
            "created_at": "2013-06-09T21:56:29.000Z",
            "id": "343849105606451200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao menos \u00e9 moda de viola numa reserva biol\u00f3gica hahahaha super lindo aqui"
        },
        {
            "author_id": "497462954",
            "created_at": "2013-06-09T21:20:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "114824084",
                        "start": 95,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "343839954822111233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz check-in @ Parque Estadual da Serra da Cantareira (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/sO7vAwgZQ1 - @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "812137921",
            "created_at": "2013-06-09T21:12:15.000Z",
            "id": "343837971751002112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nossa pode crer a festa junina do sant \u00e9 no parque municipal,  esqueci total"
        },
        {
            "author_id": "55472490",
            "created_at": "2013-06-09T21:04:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.06478953,
                        -15.56574311
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "343836038524968961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarah (@ Parque Estadual Massairo Okamura) http://t.co/3VeakcrTQs"
        },
        {
            "author_id": "34798131",
            "created_at": "2013-06-09T21:00:05.000Z",
            "id": "343834911632920576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de janeiro ganhou mais uma atra\u00e7\u00e3o! O Parque Natural Municipal Paisagem Carioca fica localizado entre os... http://t.co/3kUN192ZuB"
        },
        {
            "author_id": "42084157",
            "created_at": "2013-06-09T20:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "343833068840288256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresenta\u00e7\u00e3o no Pq. Flamboyant @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/AU0L9kItRi"
        },
        {
            "author_id": "361672494",
            "created_at": "2013-06-09T20:49:07.000Z",
            "id": "343832151269187587",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MetaDoze domingo (16/06) no PARQUE MUNICIPAL [BH/MG] \nas 14:00 vai perder?!... http://t.co/Asm7muJLDN"
        },
        {
            "author_id": "417463696",
            "created_at": "2013-06-09T20:49:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "483528468",
                        "start": 0,
                        "username": "itssmaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "343832143287422976",
            "in_reply_to_user_id": "284264257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@itssmaria perdao,nao \u00e9 no ipseng \u00e9 no semper,atras do parque municipal..."
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2013-06-09T20:45:53.000Z",
            "id": "343831338274680832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Serra da Tiririca ter\u00e1 unidade de pol\u00edcia ambiental: O Parque Estadual da Serra da Tiririca vai ganh... http://t.co/o6JYl7vA5F"
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-06-09T20:26:35.000Z",
            "id": "343826481161576449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela \u00e9 excelente op\u00e7\u00e3o para finais de semana e feriados\n\nO Parque-arquip\u00e9lago apresenta... http://t.co/Dios9Y5VpF"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-09T20:26:04.000Z",
            "id": "343826349460426752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo Ian no balan\u00e7o do parque @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/KShuiAHjiV"
        },
        {
            "author_id": "54003279",
            "created_at": "2013-06-09T20:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.9519721,
                        -28.40944219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c7671ffa90993e9"
            },
            "id": "343825897717125120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "natureza mais que perfeita! \ud83d\ude31\ud83d\ude0d\u2764 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/DcMI5WPvD4"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-09T20:22:33.000Z",
            "id": "343825463388561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ian - brincou o dia todo! @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/1cFvVX3sv7"
        },
        {
            "author_id": "26225712",
            "created_at": "2013-06-09T20:20:12.000Z",
            "id": "343824872339828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, Reinaldo, Carlos Balduino e Moises no passeio no Parque Nacional das 7 Cidades, que fica a 200 km de Teresina PI http://t.co/CQhpxfc4R0"
        },
        {
            "author_id": "26225712",
            "created_at": "2013-06-09T20:11:43.000Z",
            "id": "343822738361815040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 Cidades, PI - forma\u00e7\u00f5es rochosas de 120 milh\u00f5es de anos http://t.co/vjdwcH8SBb"
        },
        {
            "author_id": "26225712",
            "created_at": "2013-06-09T20:09:24.000Z",
            "id": "343822156897079297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Tartaruga .Parque Nacional das 7 Cidades, PI - forma\u00e7\u00f5es rochosas de 120 milh\u00f5es de anos http://t.co/LJPu53NkgI"
        },
        {
            "author_id": "26225712",
            "created_at": "2013-06-09T20:07:03.000Z",
            "id": "343821563411431424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das 7 Cidades, PI - forma\u00e7\u00f5es rochosas de 120 milh\u00f5es de anos http://t.co/TXtHq2j0hT"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-09T20:03:01.000Z",
            "id": "343820548201144320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial http://t.co/lIYZkuQcAv"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-09T20:02:44.000Z",
            "id": "343820476688236544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial http://t.co/lIYZkuQcAv http://t.co/QSncKSq0G5"
        },
        {
            "author_id": "72211680",
            "created_at": "2013-06-09T19:55:33.000Z",
            "id": "343818669257789441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#lifeisgood @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/O2FeMeJLJe"
        },
        {
            "author_id": "152642428",
            "created_at": "2013-06-09T19:36:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35749514,
                        -29.49090128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "343813874241376256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/FLFQdzJGhb"
        },
        {
            "author_id": "1444611439",
            "created_at": "2013-06-09T19:16:55.000Z",
            "id": "343808946412343296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal\" http://t.co/SxtwwZjDKB"
        },
        {
            "author_id": "29021561",
            "created_at": "2013-06-09T19:13:32.000Z",
            "id": "343808096172404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Whovianique Goi\u00e1s :) @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/9GfAI6iE5h"
        },
        {
            "author_id": "70372486",
            "created_at": "2013-06-09T19:07:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "343806546939092993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunday #friends @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/X2Ig8bZUHe"
        },
        {
            "author_id": "70372486",
            "created_at": "2013-06-09T19:04:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "343805927222288384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#positivevibrations #sunday @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/N3F1izekz7"
        },
        {
            "author_id": "94870524",
            "created_at": "2013-06-09T19:04:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "533160352",
                        "start": 1,
                        "username": "acarolinton"
                    }
                ]
            },
            "id": "343805791897284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@acarolinton: Parque municipal de Barueri u.u http://t.co/ilJZfb0ucg\" \\o/"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-06-09T19:00:22.000Z",
            "id": "343804784253497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades da SOS Mata Atl\u00e2ntica com Parque Nacional da Tijuca http://t.co/dM54JHKNVi"
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2013-06-09T18:55:27.000Z",
            "id": "343803545860046848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Continue celebrando o meio ambiente com uma visita ao Parque Municipal: http://t.co/zO3wZlJ5EH"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-09T18:54:25.000Z",
            "id": "343803285670617089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ian  meu precioso! @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/YaA21jx0IW"
        },
        {
            "author_id": "246829103",
            "created_at": "2013-06-09T18:52:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "343802758807302148",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica boa no parque com Walter Dias! #parque #domingo #producao @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/nlAiNSmsKT"
        },
        {
            "author_id": "533160352",
            "created_at": "2013-06-09T18:51:33.000Z",
            "id": "343802565361799168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Barueri u.u http://t.co/3lYLd3Jauc"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-06-09T18:51:29.000Z",
            "id": "343802547389206528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo domingo \u00e0s 10h no Parque Municipal!\nPoesia de BAX na Pra\u00e7a dos Fundadores! http://t.co/dPEOCw8R1c"
        },
        {
            "author_id": "76520776",
            "created_at": "2013-06-09T18:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "213003993",
                        "start": 2,
                        "username": "onovojeito"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "62141862",
                        "start": 19,
                        "username": "pamayala"
                    }
                ]
            },
            "id": "343801788119543808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 @onovojeito : RT @pamayala: Mais amor @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/llQ3Yx0wWN"
        },
        {
            "author_id": "84824272",
            "created_at": "2013-06-09T18:45:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75583815,
                        -23.46034881
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "343801095333761024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro da PJ no Pico do Jaragu\u00e1 (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) [pic]: http://t.co/RUn3jm40BX"
        },
        {
            "author_id": "166704642",
            "created_at": "2013-06-09T18:43:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5795207,
                        -23.63413542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "343800526829391873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis (S\u00e3o Caetano do Sul, SP) http://t.co/gAPb7dNF6w"
        },
        {
            "author_id": "35934747",
            "created_at": "2013-06-09T18:32:29.000Z",
            "id": "343797766054625280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ian e seus carrinhos no Parque Chico Mendes de Osasco. @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/yi94jn7VBG"
        },
        {
            "author_id": "207626456",
            "created_at": "2013-06-09T18:31:30.000Z",
            "id": "343797520306147328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leve a fam\u00edlia para conhecer o Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade, o Parque Nacional de Bras\u00edlia.http://t.co/X4MBiNK1cw"
        },
        {
            "author_id": "44233553",
            "created_at": "2013-06-09T18:25:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "940381734",
                        "start": 4,
                        "username": "MileneFloriano"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "260227574",
                        "start": 21,
                        "username": "acroripoll"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58028824,
                        -22.46297285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "343796065096581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com @milenefloriano, @acroripoll (@ Parque Nacional de Itatiaia) http://t.co/duHbEn3Atz"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2013-06-09T18:24:28.000Z",
            "id": "343795749177393152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades SOS Mata Atl\u00e2ntica  no Parque Nacional Tijuca ...  * Pic made with app ( http://t.co/kRdLa1QX9R ) http://t.co/5AwiyGHyx0"
        },
        {
            "author_id": "40685588",
            "created_at": "2013-06-09T18:24:26.000Z",
            "id": "343795742072242177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o solzinho. (@ Parque Municipal Harry Hobus) http://t.co/9iUd8VlakO"
        },
        {
            "author_id": "37010349",
            "created_at": "2013-06-09T18:22:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.40489361,
                        -23.98790818
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e2e743f3f58bd158"
            },
            "id": "343795281965481984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulherada!!! #Secom2013 #ChurrasDoTrabalho #Churrasco #Trabalho @ Parque Municipal \u00c9zio Dall' Aqua\u2026 http://t.co/kx7xzwDFvI"
        },
        {
            "author_id": "258061064",
            "created_at": "2013-06-09T18:12:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "343792825864970241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mexicana e meu cruzeirinho lindo auau curtindo o fds em bh!!! Amoooooo @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/6fSokIoiYD"
        },
        {
            "author_id": "353875201",
            "created_at": "2013-06-09T18:10:25.000Z",
            "id": "343792213853089792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde :) #parque #municipal #Silvia #instalove #happy #l4l #follow #like #instagood http://t.co/gYBfJDziXW"
        },
        {
            "author_id": "928795638",
            "created_at": "2013-06-09T18:08:55.000Z",
            "id": "343791833761054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando pra casa. No retrovisor...parque estadual intervales"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-06-09T18:08:08.000Z",
            "id": "343791638897909760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/rQcjYEVGJB"
        },
        {
            "author_id": "161824434",
            "created_at": "2013-06-09T18:06:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.932,
                        -29.6
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "343791274438049792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fuui huahuahua @ Parque Municipal P\u00f4r do Sol http://t.co/2O6SkLsPA7"
        },
        {
            "author_id": "40261229",
            "created_at": "2013-06-09T18:03:48.000Z",
            "id": "343790546034245632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 n\u00e3o temos desculpas para entrarmos \u00e0s cegas no Parque Nacional do Ger\u00eas http://t.co/eJDXH2Ux78"
        },
        {
            "author_id": "172802230",
            "created_at": "2013-06-09T17:43:48.000Z",
            "id": "343785514131943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Libera\u00e7\u00e3o da pesca na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 tema de debate \u2014 Portal da C\u00e2mara dos Deputados http://t.co/E5RMYPzcRO"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2013-06-09T17:43:33.000Z",
            "id": "343785451867488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E continua a absurda, est\u00fapida e retr\u00f3grada tentativa de abrir a pesca em uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica apenas para... http://t.co/YJrKout1QW"
        },
        {
            "author_id": "428629194",
            "created_at": "2013-06-09T17:32:44.000Z",
            "id": "343782731253174272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 26 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Trilha Passare\u00fava - Parque Estadual da Serra do Mar - Cubat\u00e3o\" http://t.co/9SP5EJ9quL"
        },
        {
            "author_id": "258061064",
            "created_at": "2013-06-09T17:29:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "343781793318699010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj meu domingo \u00e9 s\u00f3 pra ele.... No parque com meu filho! #passeio #amo #fds @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/CQja5Gqdev"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [siliconeshow98].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "siliconeshow98",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "siliconeshow98"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [siliconeshow98].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "siliconeshow98",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "siliconeshow98"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [thebittersweetc].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "thebittersweetc",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "thebittersweetc"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Por\u00e3, Brasil",
                "id": "a52bcc9f4b1ceaa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maric\u00e1, Brasil",
                "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apucarana, Brasil",
                "id": "189194c7a42ed6bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parna\u00edba, Brasil",
                "id": "725826b367f80872",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Luiz Gonzaga, Brasil",
                "id": "1c7671ffa90993e9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "e2e743f3f58bd158",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Retiro do Sul, Brasil",
                "id": "460445600d414ea4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308916986",
                "name": "beta juniot",
                "username": "betajuniot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973764444",
                "name": "mariadamasceno",
                "username": "mariadamasceno6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919693406",
                "name": "RODRIGOMAIA",
                "username": "marcos43857984",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993322232",
                "name": "marcelofreitascaico",
                "username": "marcelo43941210",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993127736",
                "name": "maraluciamederos",
                "username": "maraluciamedero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912828877",
                "name": "luciacaico",
                "username": "luciacaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299612582",
                "name": "luansilva",
                "username": "luansil46478170",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992917405",
                "name": "lorinhacaico",
                "username": "lorinhacaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980675418",
                "name": "liamagalhaes32",
                "username": "liamagalhaes32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973890955",
                "name": "lainanuners45",
                "username": "lainanuners45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000612998",
                "name": "kywywulydiasde",
                "username": "kywywulydiasde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912891258",
                "name": "jucelinocaico",
                "username": "jucelinocaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280504996",
                "name": "VEJAM TV ONLINE 0800",
                "username": "VejaTvOnline7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000644050",
                "name": "rew\u00e7ysom som",
                "username": "rewysomsom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1292951611",
                "name": "MARIA TIM BETA",
                "username": "MARIATIMBETA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308852740",
                "name": "joao doly",
                "username": "joaodoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171180508",
                "name": "Rocha Peritos  \u00ae",
                "username": "Peritos_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980718661",
                "name": "janokalima",
                "username": "janokalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958662955",
                "name": "REWLYSONBETA3",
                "username": "REWLYSONBETA3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990832717",
                "name": "eveniliemarcia",
                "username": "eveniliemarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980714982",
                "name": "eduardodantascaico",
                "username": "eduardodantasca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876291636",
                "name": "profedilma",
                "username": "edilmaprof2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488746319",
                "name": "Margarida Santos",
                "username": "Wellington_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971834089",
                "name": "EDILMACAICO",
                "username": "EDILMACAICO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "972131618",
                "name": "edilmacibely",
                "username": "edilmacibely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293556591",
                "name": "tim beta",
                "username": "TimEclpicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968242836",
                "name": "eclipameri",
                "username": "eclipameri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958127402",
                "name": "DJANOITANS",
                "username": "DJANOITANS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993381278",
                "name": "dirlanigosmar",
                "username": "dirlanigosmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968026117",
                "name": "MARIOCAICOR",
                "username": "MARIOCAICOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428113575",
                "name": "diana melo",
                "username": "dianame02168689",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357017923",
                "name": "Carmem Lucia",
                "username": "VerTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "992992268",
                "name": "derciolima432",
                "username": "derciolima432",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270517112",
                "name": "TV ONLINE GR\u00c1TIS",
                "username": "TvOnline0800",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "898386680",
                "name": "carou",
                "username": "tylernude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993475129",
                "name": "denizefreita",
                "username": "denizefreita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993354882",
                "name": "deborablando4",
                "username": "deborablando4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968059016",
                "name": "dbns6",
                "username": "dbns6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1295461063",
                "name": "dantascibely",
                "username": "dantascibely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980691888",
                "name": "carlosalberto3234543",
                "username": "carlosa97036055",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308438020",
                "name": "CARLA BETA",
                "username": "CARLABETA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449776815",
                "name": "andersombeta",
                "username": "andersombeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958076918",
                "name": "rodrigobebert",
                "username": "rodrigobebert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308390996",
                "name": "MARIO BETA",
                "username": "MARIOBETA2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449281945",
                "name": "Filmes e TV Online \u00ae",
                "username": "TelevanLocadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "919653006",
                "name": "parentesmotos",
                "username": "parentesmotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993651313",
                "name": "parentemotos3",
                "username": "parentemotos3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957758881",
                "name": "rewlyson tres",
                "username": "rewlysontres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280518727",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Vanslocacaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990857635",
                "name": "nanyquelps",
                "username": "nanyquelps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449289570",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "VeiculosTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912726462",
                "name": "MARIAJURA",
                "username": "MARIAJURA323545",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449285825",
                "name": "Locadora TELEVAN \u00ae",
                "username": "TelevanVeiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "951566676",
                "name": "nandarew",
                "username": "nandarew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968236988",
                "name": "nandarewlyson",
                "username": "nandarewlyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171206906",
                "name": "Consultoria Cont\u00e1bil",
                "username": "PeritoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1308769878",
                "name": "gabrielbeta",
                "username": "gabrielbeta5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357025292",
                "name": "Kamila Pitanga",
                "username": "Televan_Ofertas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968034840",
                "name": "NANABOUA",
                "username": "NANABOUA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957794208",
                "name": "nalvinhalima",
                "username": "nalvinhacaico7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "980496846",
                "name": "nalvinhacaico3",
                "username": "nalvinhacaico3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199647902",
                "name": "TURISMO MINAS VAN BH",
                "username": "Tour_Minas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057870268",
                "name": "miranda",
                "username": "mirandacaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958977847",
                "name": "janokamarizangela",
                "username": "janokamarizange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446750624",
                "name": "mario junior",
                "username": "marioju91979103",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185313058",
                "name": "VANS LOCA\u00c7\u00c3O ONIBUS",
                "username": "VANSBHONIBUSBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974024761",
                "name": "mariodecaico",
                "username": "mariodecaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299953426",
                "name": "marinarewlima",
                "username": "marinarewlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973792896",
                "name": "mariakryslias",
                "username": "mariakryslias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993201302",
                "name": "mariaizauracaico",
                "username": "mariaizauracaic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993401198",
                "name": "caicocentral",
                "username": "caicocentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958458403",
                "name": "alucabeta",
                "username": "alucacaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993027758",
                "name": "alberanircaicobeta",
                "username": "alberanircaicob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194545169",
                "name": "Transportes Vans BH",
                "username": "VanBH_VansBH_MG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967992368",
                "name": "aiderabelo",
                "username": "aiderabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "968110609",
                "name": "aiderabelo12",
                "username": "aiderabelo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62342078",
                "name": "Rewlyson Gabriel",
                "username": "RewlysonCds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269228737",
                "name": "Wanessa Camargo",
                "username": "BHVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270512535",
                "name": "Gabriel Jesus",
                "username": "Minas_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195990459",
                "name": "Gusttavo Lima",
                "username": "TV_ON_LINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231180617",
                "name": "Zyzz",
                "username": "AlwaysZyzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120805466",
                "name": "M\u00e1rcio Valad\u00e3o",
                "username": "TELEVANViagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362652746",
                "name": "Noticias 1000 Grau",
                "username": "noticia1000grau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199854532",
                "name": "VANS BH TRANSPORTES",
                "username": "Aluguel_Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911843",
                "name": "Shows BH",
                "username": "ShowsBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210000540",
                "name": "VANS BH TRANSFER BH",
                "username": "wwwTELEVANcombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428020",
                "name": "Rocha Peritos",
                "username": "RochaPeritos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201223265",
                "name": "Vans em BH - MG",
                "username": "vansembhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208631651",
                "name": "CITY TOUR - VANS BH",
                "username": "4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120809087",
                "name": "Doming\u00e3o do Faust\u00e3o",
                "username": "TELEVAN_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120810423",
                "name": "Grazi Massafera",
                "username": "TELEVANViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173450739",
                "name": "Gisele B\u00fcndchen",
                "username": "TELEVAN_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172043510",
                "name": "VANS BH FRETAMENTOS",
                "username": "TransporteBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172029019",
                "name": "ALUGUEL VANS BH VANS",
                "username": "TransportesBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172769278",
                "name": "Marcia Almeida",
                "username": "MICRO_ONIBUS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205189349",
                "name": "ALUGUEL VANS BH/MG",
                "username": "VanBH_VansBH_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104930207",
                "name": "VANS BH VAN BH VANS",
                "username": "Minas_Vans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104931857",
                "name": "Joelma Calypso",
                "username": "Minas_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105572798",
                "name": "Eddu, esperando segunda dose dela, a P\u00e2faizer",
                "username": "EdduMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96434272",
                "name": "\u00d4nibus BH",
                "username": "OnibusBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173144508",
                "name": "Mar\u00edlia Mendon\u00e7a",
                "username": "Onibus_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198842419",
                "name": "Vans BH Micro-\u00f4nibus",
                "username": "VansbhVansbhVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389225",
                "name": "Xuxa Meneguel",
                "username": "VanbhVanbhVanbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172352597",
                "name": "Aline Morais",
                "username": "MinasVan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96405216",
                "name": "Cleber Junqueira",
                "username": "MinasVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188854962",
                "name": "Julio Alvarenga",
                "username": "VejaTvOnlinePc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58354166",
                "name": "Marina Moreira",
                "username": "m4r1n4_tr4c1nh0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87556801",
                "name": "olheosmuros",
                "username": "olheosmuros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344031247",
                "name": "Mercado Moderno",
                "username": "Mercado_Moderno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46807012",
                "name": "Rodrigo Leite",
                "username": "RodrigocrLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39747989",
                "name": "Paternidade de Deus",
                "username": "paternidadedeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87274137",
                "name": "Gustavo",
                "username": "guga_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390156105",
                "name": "Not\u00edcias Nova Igua\u00e7u",
                "username": "not_novaiguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83678296",
                "name": "Alta Esta\u00e7\u00e3o Turismo",
                "username": "altaestacaotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78403549",
                "name": "Audrey",
                "username": "dreyzinhaszczer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76996749",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Latinha",
                "username": "latinhalelis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302981627",
                "name": "TvPrefeito",
                "username": "TvPrefeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340954325",
                "name": "ParquedasLaranjeiras",
                "username": "PqLaranjeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448833778",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "revistecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446723924",
                "name": "Onde ir em Foz?",
                "username": "ondeirfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72887229",
                "name": "Pessoa. Ag\u00eancia de Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas",
                "username": "pessoacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85371377",
                "name": "Nexjor FAC UPF",
                "username": "Nexjor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53229192",
                "name": "C\u00e2mara de Aracaju",
                "username": "cmaracaju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "316728400",
                "name": "El blog de Meng\u00edbar",
                "username": "blogdemengibar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41625487",
                "name": "Rod",
                "username": "digoash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185759167",
                "name": "Lara \ud83c\udf3b",
                "username": "Larisrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41218121",
                "name": "Azad",
                "username": "raphan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37266854",
                "name": "Gabriel Sperandio",
                "username": "sperandio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74167636",
                "name": "Djalma Ara\u00fajo",
                "username": "djalmaaraujo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343406043",
                "name": "Day",
                "username": "DaykPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186456264",
                "name": "DPU/SP",
                "username": "DPU_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62514462",
                "name": "Assembleia Legislativa do Estado do Cear\u00e1",
                "username": "Assembleia_CE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "952725080",
                "name": "Elcio Carmo",
                "username": "ElcioCarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319985877",
                "name": "Rakel Sueli",
                "username": "KikaRaquel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216669140",
                "name": "Gleyson Laje",
                "username": "naohadesernada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "363883519",
                "name": "LorenaCristina",
                "username": "_LorenCris_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13828862",
                "name": "Janelle Rominski",
                "username": "JanelleRominski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277135227",
                "name": "RevistaDesktop",
                "username": "RevistaDesktop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237829879",
                "name": "apseventoscorporativos",
                "username": "apsfeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306565097",
                "name": "Marcelo Barbosa",
                "username": "mlbpbjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417163989",
                "name": "RotasBr",
                "username": "RotasBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309686630",
                "name": "Maria do Carmo",
                "username": "maydocarmo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510115161",
                "name": "NaTur Ger\u00eas",
                "username": "NaturGeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196801687",
                "name": "Rod",
                "username": "rod1895",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59532122",
                "name": "Rodrigo Cravo",
                "username": "RodrigoSCravo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349053302",
                "name": "Rayssa",
                "username": "rdctf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350582064",
                "name": "Leandro Henrique",
                "username": "Leandro172010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "452246979",
                "name": "DEYLTON SILVA",
                "username": "deyltonof_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50125816",
                "name": "Leo Micena",
                "username": "leomicena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "520671223",
                "name": "ariofox",
                "username": "ariofox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74519483",
                "name": "vilma lucia",
                "username": "vilma_luciafofa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99312564",
                "name": "valentinaemqap",
                "username": "valentinaemqap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163089266",
                "name": "Jornal O Progresso",
                "username": "oprogressonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72537124",
                "name": "kelly bessa",
                "username": "kbessa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438645078",
                "name": "@tribunadopovo",
                "username": "TribunadoPovo14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345143186",
                "name": "Zos Oliveira",
                "username": "zos2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25617433",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f CAiO",
                "username": "C4iO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307050162",
                "name": "Rach",
                "username": "_RachelFran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78217031",
                "name": "Arison Jardim",
                "username": "arisonjardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168304367",
                "name": "Lucas Costa",
                "username": "lscmaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484015235",
                "name": "lu\u03b1n\u03b1",
                "username": "amorpeloluan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14598659",
                "name": "Rodrigo S Meurer",
                "username": "nanookpoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35934747",
                "name": "Deby \ud83d\udea9\ud83c\udf1f\ud83c\udf0e",
                "username": "Deboradiogo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406066088",
                "name": "ALEX",
                "username": "alex_pm190",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "547730744",
                "name": "Guia Lacerda",
                "username": "Guialacerdanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128614851",
                "name": "Alex Os\u00f3rio \uf8ff",
                "username": "Ninguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43107330",
                "name": "Ricardo Tripoli",
                "username": "ricardotripoli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65889844",
                "name": "Super Interessante",
                "username": "superint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29497597",
                "name": "Michelle Guimar\u00e3es",
                "username": "mguimaraesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248835661",
                "name": "Pedro Carrara",
                "username": "_PedroCarrara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1134376933",
                "name": "Bayeux J\u00e1",
                "username": "bayeuxja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82089475",
                "name": "NoneEvo",
                "username": "NoneEvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236849035",
                "name": "Raidho Tour Operator",
                "username": "RaidhoViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112465806",
                "name": "Leonardo Mattos",
                "username": "leonardojmattos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55847679",
                "name": "parliament da lana del rey",
                "username": "brand0nes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208639300",
                "name": "MP da Para\u00edba",
                "username": "mppboficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29457202",
                "name": "MalaPronta.com",
                "username": "malapronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15370698",
                "name": "Mochila Brasil",
                "username": "mochilabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328733478",
                "name": "Bivien",
                "username": "BeeStungMe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113389848",
                "name": "Rafael Erling",
                "username": "rafaerling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70732178",
                "name": "J\u00falia Dal Paz",
                "username": "juuliadp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153040666",
                "name": "Fronteiras",
                "username": "FronteirasPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28340920",
                "name": "Samuel Moreira",
                "username": "samuelmoreira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82158240",
                "name": "e-Democracia",
                "username": "edemocracia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "416761154",
                "name": "IGersBrasil Oficial",
                "username": "instabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136334055",
                "name": "Ailton Barros",
                "username": "eunaoparoemcasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345022394",
                "name": "Marina",
                "username": "opsmarinamm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3028461437",
                "name": "n",
                "username": "kingbieb3r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147196873",
                "name": "Jean",
                "username": "jean_je",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129927156",
                "name": "Di\u00e1rio da Regi\u00e3o",
                "username": "diariodaregiao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335757552",
                "name": "Subcomandante Marco",
                "username": "marcaoifcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35578865",
                "name": "Antonio Albuquerque",
                "username": "albuquerquejr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73956810",
                "name": "Escolas do Amanh\u00e3",
                "username": "escolasdoamanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86047751",
                "name": "Bairros",
                "username": "BairroEducador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "211622900",
                "name": "doug suck's",
                "username": "Ar_doug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108362180",
                "name": "juanjo lopez",
                "username": "juanjolos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311191571",
                "name": "JP News - Litoral",
                "username": "RdLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537639384",
                "name": "Silvana Canal",
                "username": "SilvanaCanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538521488",
                "name": "Hoje S\u00e3o Paulo",
                "username": "HojeSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486218707",
                "name": "akitafacil.net",
                "username": "akitafacil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17758142",
                "name": "guzcartunista",
                "username": "guzcartunista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405804772",
                "name": "MaqGold",
                "username": "maqgoldmaquinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286367548",
                "name": "Leandro Jos\u00e9 Ferreira",
                "username": "leandro__j",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434548109",
                "name": "Douglas Nunes",
                "username": "dougipadv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62509647",
                "name": "L\u00e9o Burgu\u00eas",
                "username": "LeoBurgues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371724639",
                "name": "Travelogy India",
                "username": "ViajeAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92012377",
                "name": "Daniel Carvalho",
                "username": "dc_canalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70065005",
                "name": "Andr\u00e9",
                "username": "Andrepmpe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1098671916",
                "name": "Sara Line",
                "username": "Poxa_Gordinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155658129",
                "name": "babsvida",
                "username": "pelasmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291461365",
                "name": "Elias Caddah",
                "username": "eliascaddah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72929347",
                "name": "Ca\u00e7adoresDeAventuras",
                "username": "CacadoresRedeTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50440584",
                "name": "F\u00f3rum Caraj\u00e1s",
                "username": "forumcarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61843152",
                "name": "C\u00e2mara dos Deputados",
                "username": "camaradeputados",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142243636",
                "name": "Nativa FM",
                "username": "fmnativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154640353",
                "name": "Igor Leonardo",
                "username": "igorleonardosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66219536",
                "name": "Dyego Afonso",
                "username": "dyegoafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77032057",
                "name": "Rafael Duarte",
                "username": "RafaelQuartel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46264951",
                "name": "Marcus Mota",
                "username": "marcusmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108973566",
                "name": "The Green Geekette",
                "username": "zegreengeekette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139880572",
                "name": "Mi",
                "username": "milenabueno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202754813",
                "name": "R\u00d4MULO",
                "username": "MauraoFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259284788",
                "name": "Alisson Duarte",
                "username": "duartealisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40566758",
                "name": "L\u00edh Triste Com T...",
                "username": "lihvinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429762738",
                "name": "vanessa",
                "username": "tx_vanessinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195770751",
                "name": "site Caleidosc\u00f3pio",
                "username": "Caleidoscopiobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013185405",
                "name": "DIARIO BS",
                "username": "DIARIOBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415728251",
                "name": "gabi",
                "username": "p0gabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187650021",
                "name": "Alberto Tomas Gracia",
                "username": "albert_thom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105204031",
                "name": "agnaldo",
                "username": "guina452",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48762662",
                "name": "Celio Sergio",
                "username": "celiosergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275231842",
                "name": "Erika Mota",
                "username": "_ErikaMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157336882",
                "name": "jess",
                "username": "dreamforga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123400414",
                "name": "Ricardo Iglesias A.",
                "username": "Ricardoig9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43482806",
                "name": "Rodrigo Lira",
                "username": "rodrigodelira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242882480",
                "name": "Assembleia MT",
                "username": "assembleiamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118163778",
                "name": "Lorena Barbosa",
                "username": "lolycrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334034280",
                "name": "Paco Pigalle",
                "username": "pacopigalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53263475",
                "name": "Marina Rodrigues",
                "username": "r_marina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77204624",
                "name": "Professor S\u00e9rgio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ProfSergioRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226235834",
                "name": "ef",
                "username": "kuwfehrsoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "708028134",
                "name": "\ub098\ub294 \ubc30\uace0\ud30c.",
                "username": "Dlc_Tropicall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21101930",
                "name": "PSDB SP - Estadual",
                "username": "PSDB_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28559051",
                "name": "Cristiano Vieira",
                "username": "cristianoid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63317388",
                "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf5\u00ea \ud835\udcd2\ud835\udcea\ud835\udcf6\ud835\udcea\ud835\udcec\ud835\udcf1\ud835\udcf8",
                "username": "kissandra11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298139440",
                "name": "Alian\u00e7a Inf\u00e2ncia",
                "username": "infanciaalianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735210822",
                "name": "SEADS RS",
                "username": "seadsRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72917379",
                "name": "B2",
                "username": "Daniel_AP_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14074577",
                "name": "Marcelo Serrano",
                "username": "mserrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372357564",
                "name": "Henrique Fragoso",
                "username": "Henr1queFragoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333429818",
                "name": "WILLIAN",
                "username": "WILLIAN_VIVO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42110061",
                "name": "Andressa",
                "username": "dreelinrod",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283790380",
                "name": "Bruno",
                "username": "BrunoLvL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62847967",
                "name": "ACORIANA TURISMO",
                "username": "ACORIANATURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265586133",
                "name": "Matope Jos\u00e9",
                "username": "MatopeJM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99337229",
                "name": "Jocelma e Willein",
                "username": "JocelmaeWillein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38866037",
                "name": "Le Nogueira",
                "username": "DjLeNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114752503",
                "name": "Shopping Vilarejo",
                "username": "Vilarejo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346067535",
                "name": "Amanda Rosa",
                "username": "amanda_sdr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187972586",
                "name": "Lua \u263e #sheis",
                "username": "luagimenez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330055041",
                "name": "PIRAMIDETUR",
                "username": "PIRAMIDETUR1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145747122",
                "name": "Henrique Momi",
                "username": "RickyzMomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130892766",
                "name": "RIZONILSON",
                "username": "rizonilson_ADV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6243822",
                "name": "Luiz Pimenta",
                "username": "pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334317362",
                "name": "patosemcena",
                "username": "patosemcena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40532473",
                "name": "Tiago Abjaud",
                "username": "tiagoogles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341329439",
                "name": "Portal Tail\u00e2ndia",
                "username": "portaltailandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110546198",
                "name": "Lorrainy",
                "username": "lorrainy_kk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817277388",
                "name": "alexa mas nao da amazon",
                "username": "AlexyaMatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59566672",
                "name": "Luana Vieira",
                "username": "luhsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274045130",
                "name": "Stefanny",
                "username": "stefdsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48610545",
                "name": "Kadu",
                "username": "Kadu_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183473803",
                "name": "peixiana",
                "username": "GislaineOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1491797618",
                "name": "CLAUDIA FERREIRA",
                "username": "NovoTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34036508",
                "name": "biologias",
                "username": "biologias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236951826",
                "name": "Arnold Benitez",
                "username": "Arnold_Benitez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54640494",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "misststark",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327092535",
                "name": "Chris T. Millard",
                "username": "millard_chris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130866190",
                "name": "David Benedy",
                "username": "davidbenedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65399059",
                "name": "Ingrid Souza",
                "username": "Ingriidsza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130355777",
                "name": "felps",
                "username": "felpls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121524421",
                "name": "Afranio Amorim",
                "username": "Afranioamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512698007",
                "name": "Jane Fernandes",
                "username": "janeambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152244148",
                "name": "LSM",
                "username": "LeiSecaMarica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287541629",
                "name": "Guilherme Barbosa",
                "username": "Guilhermepgb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "406888097",
                "name": "Luis Alberto Silva",
                "username": "Lui54lb3rt0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29021561",
                "name": "Clare Nunes Neumann",
                "username": "Claire__Neumann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163253383",
                "name": "Alexandre Martins",
                "username": "xandesmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303534614",
                "name": "Kamila Santos",
                "username": "KamilaaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143676471",
                "name": "Cristiano Junior",
                "username": "Criistiano_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43732752",
                "name": "SVicente",
                "username": "svicente99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65177770",
                "name": "Vivian Fi\u00faza",
                "username": "viivianfiuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67687689",
                "name": "maju",
                "username": "majusanoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101484615",
                "name": "Helianca",
                "username": "byah_hamona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497462954",
                "name": "Nathalia Gomes",
                "username": "lua_nath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "812137921",
                "name": "bibi \ud83d\udc7e",
                "username": "biaafmt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55472490",
                "name": "Not Alice",
                "username": "victorkrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34798131",
                "name": "Grupo Marina",
                "username": "Hoteis_Marina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42084157",
                "name": "Pedro F.",
                "username": "ppfilizzola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361672494",
                "name": "MetaDoze HipHop",
                "username": "metadoze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417463696",
                "name": "Rose Carvalho",
                "username": "rosemariajesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483528468",
                "name": "M.",
                "username": "itssmaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54003279",
                "name": "Carol",
                "username": "youwer3trouble",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26225712",
                "name": "JO\u00c3O BRAVIN",
                "username": "joaobravin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72211680",
                "name": "Haikaiss.",
                "username": "spinardi_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "152642428",
                "name": "priscila \u2654",
                "username": "pri_baumgratz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444611439",
                "name": "Camila Oliveira",
                "username": "OllyCamila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70372486",
                "name": "J\u00faf Farias",
                "username": "juliafariasr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94870524",
                "name": "Nay \u00a3~",
                "username": "gauch4_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533160352",
                "name": "Caroline Nunes",
                "username": "acarolinton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246829103",
                "name": "Marlon Andreata",
                "username": "marlonandreata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76520776",
                "name": "Casa com Design Blog",
                "username": "casacomdesign",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213003993",
                "name": "Novo Jeito",
                "username": "onovojeito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62141862",
                "name": "Pam Ayala",
                "username": "pamayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84824272",
                "name": "Dyco",
                "username": "dycobispo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166704642",
                "name": "thabata",
                "username": "tharodriguesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207626456",
                "name": "Allia Hotels",
                "username": "allia_hotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44233553",
                "name": "kathleen fsi",
                "username": "kathyzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940381734",
                "name": "Colorada Feliz Feliz \ud83c\uddee\ud83c\udde9",
                "username": "MileneFloriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260227574",
                "name": "Antonio Oliveira",
                "username": "acroripoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40685588",
                "name": "Bruno Duarte",
                "username": "duartebruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37010349",
                "name": "Jaqueline de Marco",
                "username": "jaquedemarco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258061064",
                "name": "\u2606Paulinha Docinho \u266a",
                "username": "docinhopaulinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353875201",
                "name": "A LINE",
                "username": "itsAlinerc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928795638",
                "name": "PY2GTA Jo\u00e3o Vieira",
                "username": "joaocabreuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161824434",
                "name": "Vitor Simionato",
                "username": "VitorSimionato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40261229",
                "name": "tino pozo rodr\u00edguez",
                "username": "tino_xinzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172802230",
                "name": "Divers for Sharks",
                "username": "Divers4sharks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428629194",
                "name": "Duburr",
                "username": "BandaDuburr",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "344940330300370944",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ku19otf7mn969reyocw77vcqzrlp",
        "oldest_id": "343781793318699010",
        "result_count": 499
    }
}