{
    "data": [
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2013-06-09T17:04:33.000Z",
            "id": "343775637137399808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Serra da Tiririca ter\u00e1 unidade de pol\u00edcia ambiental: O Parque Estadual da Serra da Tiririca vai ganh... http://t.co/8Xn1yb4WOR"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2013-06-09T16:56:57.000Z",
            "id": "343773724828397568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PE: JC online] Inc\u00eandio destr\u00f3i dep\u00f3sito do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha http://t.co/9ckmpTGOju"
        },
        {
            "author_id": "245896728",
            "created_at": "2013-06-09T16:56:57.000Z",
            "id": "343773722546671616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i dep\u00f3sito do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha http://t.co/4j1sS7k0hT"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-06-09T16:49:32.000Z",
            "id": "343771858446979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja em Barra do Una - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins Digital Photographer Brasil http://t.co/Zeko1D85HI"
        },
        {
            "author_id": "248018512",
            "created_at": "2013-06-09T16:42:08.000Z",
            "id": "343769994397622272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj vou no parque municipal dirigir,quem quiser ver uma aula d drift,favor comparecer,grato"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2013-06-09T16:41:44.000Z",
            "id": "343769895621763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Aves da Mata Atl\u00e2ntica pode ser vista no Parque Estadual da Serra do Mar em Caraguatatuba http://t.co/9zabr5ymMC"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2013-06-09T16:41:39.000Z",
            "id": "343769874314698753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o Aves da Mata Atl\u00e2ntica pode ser vista no Parque Estadual da Serra do Mar em Caraguatatuba http://t.co/ejVQYHTXWC"
        },
        {
            "author_id": "65156443",
            "created_at": "2013-06-09T16:37:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "343768906462265344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voar ou navegar?!?! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/zr1EtZkKEB"
        },
        {
            "author_id": "65156443",
            "created_at": "2013-06-09T16:33:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "343767698490155009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rema remador... @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/jJqTiye0a5"
        },
        {
            "author_id": "69496760",
            "created_at": "2013-06-09T16:25:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "343765863654125568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de perifa belo horizontino @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/TsX8k5PgH6"
        },
        {
            "author_id": "149324556",
            "created_at": "2013-06-09T16:09:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "343761753827586048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada Ecol\u00f3gica \ud83d\udc63 \ud83c\udfc3 @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/NjgtQDaQdW"
        },
        {
            "author_id": "363334448",
            "created_at": "2013-06-09T16:04:35.000Z",
            "id": "343760545889001474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*#*Olha o proggraminha feira rip e parque municipal kkk muito bom rsrsrs###"
        },
        {
            "author_id": "41243778",
            "created_at": "2013-06-09T16:01:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717401,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "343759746878275585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O retorno dos bambas!!! #slackline @ Parque Municipal do Mindu http://t.co/L7c5IiwfFb"
        },
        {
            "author_id": "166169745",
            "created_at": "2013-06-09T16:00:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00218496,
                        -22.98002332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "343759498630033411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "joguinho basico (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/87b36dZMdl"
        },
        {
            "author_id": "1036845235",
            "created_at": "2013-06-09T15:52:27.000Z",
            "id": "343757494180511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/GHzo3WMUCu"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-06-09T15:50:04.000Z",
            "id": "343756891408715777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio nas florestas do Parque Nacional de Cilento e do Vallo di Diano, na prov\u00edncia de Salerno, It\u00e1lia. #IMAGENSDASEMANA #VEJA"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2013-06-09T15:49:41.000Z",
            "id": "343756797871538179",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continue celebrando o meio ambiente com uma visita ao Parque Municipal http://t.co/DZY5L37Qzs #fb"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-06-09T15:38:28.000Z",
            "id": "343753972022145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sementes de Poesia BAX poeta no Museu Nacional da Poesia (Pra\u00e7a dos Fundadores-Parque Municipal BH) http://t.co/H3KGchvwmO"
        },
        {
            "author_id": "187388063",
            "created_at": "2013-06-09T15:37:30.000Z",
            "id": "343753730937729026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo domingo no Parque Municipal! http://t.co/k7fnnZv537"
        },
        {
            "author_id": "41243778",
            "created_at": "2013-06-09T15:36:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "994160832",
                        "start": 45,
                        "username": "matthewscirne"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.00717401,
                        -3.07870187
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "343753437554569216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slackline!!! (@ Parque Municipal do Mindu w/ @matthewscirne) http://t.co/jdNVL6keFl"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-06-09T15:35:32.000Z",
            "id": "343753236102139904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo domingo no Parque Municipal! http://t.co/h5yiYfkLsu"
        },
        {
            "author_id": "482484183",
            "created_at": "2013-06-09T15:13:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "343747593542725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu s\u00f3 quero que o dia termine bem..\u266a#doming\u00e3o @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/5hhKvmK91G"
        },
        {
            "author_id": "33716889",
            "created_at": "2013-06-09T15:01:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "343744782889279490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso (Manaus, AM) http://t.co/ygALPTlytW"
        },
        {
            "author_id": "307657092",
            "created_at": "2013-06-09T14:48:27.000Z",
            "id": "343741387012984832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo baum #saberviver#saude#simplicidade#acordamulekada @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/C37qFGVbFA"
        },
        {
            "author_id": "46476688",
            "created_at": "2013-06-09T14:44:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57340144,
                        -23.86376388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "343740350654980098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidade \u00e9 quest\u00e3o de contentamento @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/RrtLkSS6G4"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-06-09T14:42:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 75,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "343739855903281152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (BR. 369, Apucarana) on @foursquare: http://t.co/l01c1s5Pvw"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-06-09T14:41:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.42785401,
                        -23.57467664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "343739735962943490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Apucarana, PR) http://t.co/OtnkeeSg5P"
        },
        {
            "author_id": "46476688",
            "created_at": "2013-06-09T14:34:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57340144,
                        -23.86376388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "343737834252951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Pai na metade dos 60km de hoje, pausa para repor as energias. @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/ToHRJwXLy1"
        },
        {
            "author_id": "204777976",
            "created_at": "2013-06-09T14:28:32.000Z",
            "id": "343736372789657600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia a todos. T\u00f4 indo ver um encontro de capoeira no parque municipal. Vamos??!!!"
        },
        {
            "author_id": "19832159",
            "created_at": "2013-06-09T14:26:47.000Z",
            "id": "343735933809610752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lisa Simpson Tocando \" Can you feel the love tonight\" do Rei le\u00e3o no parque municipal! http://t.co/OIlUfFa4CF"
        },
        {
            "author_id": "19832159",
            "created_at": "2013-06-09T14:14:34.000Z",
            "id": "343732859217002497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quebrando meu pr\u00e9-conceitos. O parque municipal est\u00e1 mais lindo do que nunca! http://t.co/jBHWo0w4Ge"
        },
        {
            "author_id": "8311222",
            "created_at": "2013-06-09T14:01:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "343729522153238529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others [pic]: http://t.co/VWdH5OXE3z"
        },
        {
            "author_id": "434829625",
            "created_at": "2013-06-09T14:01:17.000Z",
            "id": "343729516646105089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque municipal ontem, tava muito bom !!"
        },
        {
            "author_id": "146053625",
            "created_at": "2013-06-09T13:55:44.000Z",
            "id": "343728119372460033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continue celebrando o meio ambiente com uma visita ao Parque Municipal http://t.co/Qk3RNIYwzc"
        },
        {
            "author_id": "1354414723",
            "created_at": "2013-06-09T13:31:07.000Z",
            "id": "343721925396279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continue celebrando o meio ambiente com uma visita ao Parque Municipal: Parque Municipal de Macei\u00f3 \u00e9 reconheci... http://t.co/8vjHG4DoPn"
        },
        {
            "author_id": "397256898",
            "created_at": "2013-06-09T13:31:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "397256898",
                        "start": 121,
                        "username": "alagoasnarede1"
                    }
                ]
            },
            "id": "343721912020652032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#alagoas Continue celebrando o meio ambiente com uma visita ao Parque Municipal: Parque Mu... http://t.co/ld05OWWI1B via @alagoasnarede1"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-06-09T13:10:59.000Z",
            "id": "343716857884340225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "veja a imagem em Barra do Una - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins Digital Photographer Brasil http://t.co/ejfcD7Bgc3"
        },
        {
            "author_id": "28274261",
            "created_at": "2013-06-09T13:09:08.000Z",
            "id": "343716392622772225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A gorgeous sunny day! Viva el tr\u00f3pico (@ Parque Nacional Morrocoy) http://t.co/N2jIuAmtqJ"
        },
        {
            "author_id": "187606451",
            "created_at": "2013-06-09T12:57:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "343713369376845824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Morro da Pescaria (Guarapari, ES) [pic]: http://t.co/XAYhBM9cQE"
        },
        {
            "author_id": "69321607",
            "created_at": "2013-06-09T12:29:03.000Z",
            "id": "343706306479271938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boca do Mato na TV! =) http://t.co/MMbCt5zQBX"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-06-09T12:18:21.000Z",
            "id": "343703612498788352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins http://t.co/m5sEAOSH23"
        },
        {
            "author_id": "25272898",
            "created_at": "2013-06-09T12:06:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.76019764,
                        -9.61333819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "343700533292453888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at parque municipal de macei\u00f3 (MAcei\u00f3, Alagoas) http://t.co/twRkEAnGKD"
        },
        {
            "author_id": "560281040",
            "created_at": "2013-06-09T11:37:11.000Z",
            "id": "343693251896832002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia e um Excelente Domingo!\n\nParque Nacional Marinho de Abrolhos\n\nCurta o PX Radio http://t.co/SQee0FSnGl"
        },
        {
            "author_id": "101484615",
            "created_at": "2013-06-09T11:04:59.000Z",
            "id": "343685148811874305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu nem lembrava dessa reserva biol\u00f3gica. Comassim"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-06-09T11:03:11.000Z",
            "id": "343684694224805888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra do Una - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins Digital Photographer Brasil http://t.co/7wekhIzH0D"
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2013-06-09T10:29:02.000Z",
            "id": "343676099798110208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora trekkiarrrrr... (@ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros) http://t.co/c8421TyQeU"
        },
        {
            "author_id": "101653499",
            "created_at": "2013-06-09T07:21:06.000Z",
            "id": "343628808416550913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sabemos reparar, and going beyond... http://t.co/zUWEEgqPlj"
        },
        {
            "author_id": "190652014",
            "created_at": "2013-06-09T04:34:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.37686623,
                        -21.13356841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd4d228757bd2074"
            },
            "id": "343586926672089089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dedo de Deus @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/dH0nnEe8Wn"
        },
        {
            "author_id": "1444611439",
            "created_at": "2013-06-09T03:28:21.000Z",
            "id": "343570235145744385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal\" http://t.co/cqOnhra6Cq"
        },
        {
            "author_id": "54190543",
            "created_at": "2013-06-09T02:45:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "111358205",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaFortal"
                    }
                ]
            },
            "id": "343559367452413952",
            "in_reply_to_user_id": "111358205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leisecafortal #BOLS SAO CONRADO SENTIDO BARRA  Parque Nacional da Tijuca 23:45 #leisecamobile"
        },
        {
            "author_id": "54989739",
            "created_at": "2013-06-09T02:26:35.000Z",
            "id": "343554690425966593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica - Amap\u00e1 Digital -Trabalhadores rurais pedem revoga\u00e7\u00e3o da lei que criou Floresta Estadual http://t.co/X6SYN6xGwG via @SeuTwitter"
        },
        {
            "author_id": "59566672",
            "created_at": "2013-06-09T02:12:32.000Z",
            "id": "343551154501853185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fui visitar as nuvens rs Prateleiras do Parque Nacional do Itatiaia *-* Verso L'alto #nature\u2026 http://t.co/gF2VBBlUP1"
        },
        {
            "author_id": "81975660",
            "created_at": "2013-06-09T01:51:25.000Z",
            "id": "343545837625962496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3, domingo 09/06, 9 hs estaremos em apoio aos ind\u00edgenas na Av. Afonso Pena na entrada do Parque Municipal. http://t.co/WiPk1LV1cE"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2013-06-09T00:31:19.000Z",
            "id": "343525680744636418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende espingardas em parque estadual de Cap\u00e3o Bonito, SP: Um homem foi levado para a delegacia.\n62 ... http://t.co/3INvj1gaWU"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2013-06-08T23:57:31.000Z",
            "id": "343517176210259968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende espingardas em parque estadual de Cap\u00e3o Bonito, SP: Um homem foi levado para a delegacia.\n62 ... http://t.co/tyTGpnLWv2"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-06-08T23:53:56.000Z",
            "id": "343516274694946817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende espingardas em parque estadual de Cap\u00e3o Bonito, SP: Um homem foi levado para... http://t.co/RTwNbdn7ys #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "290449918",
            "created_at": "2013-06-08T23:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "343515554272927744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/0BDSxheo6G"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2013-06-08T23:39:42.000Z",
            "id": "343512689974321152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SP Pol\u00edcia apreende espingardas em parque estadual de Cap\u00e3o Bonito, SP http://t.co/e7Q1zWvlrb"
        },
        {
            "author_id": "199472228",
            "created_at": "2013-06-08T23:28:53.000Z",
            "id": "343509968063975425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei pro Parque Estadual foi divino *-*"
        },
        {
            "author_id": "72537124",
            "created_at": "2013-06-08T23:21:31.000Z",
            "id": "343508114559098880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera massa, eu e meu amor F\u00e1bio Haruki Nabeta no 'Pedal no Cerrado', no Parque Nacional das Emas. Projeto... http://t.co/mkLh4WjzlE"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-06-08T23:16:56.000Z",
            "id": "343506960517300228",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende espingardas em parque estadual de Cap\u00e3o Bonito, SP: Um homem foi levado para a delegacia.\n62 ... http://t.co/l4bqHQopxA"
        },
        {
            "author_id": "163258930",
            "created_at": "2013-06-08T23:10:40.000Z",
            "id": "343505386315333632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/xEzJ2Q8P79"
        },
        {
            "author_id": "418143899",
            "created_at": "2013-06-08T23:08:05.000Z",
            "id": "343504734562430977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia apreende espingardas em parque estadual de Cap\u00e3o Bonito, SP http://t.co/gbBYjTmhUj"
        },
        {
            "author_id": "36801431",
            "created_at": "2013-06-08T22:38:34.000Z",
            "id": "343497308241010688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/XoaLJNiWPo"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-06-08T22:38:25.000Z",
            "id": "343497268495802369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/89gMx6JVyQ Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "801510354",
            "created_at": "2013-06-08T22:36:46.000Z",
            "id": "343496852529897474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Ouro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/519PZAev8b"
        },
        {
            "author_id": "143541011",
            "created_at": "2013-06-08T22:32:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "343495772697935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso (Manaus, AM) http://t.co/PA2V42csyK"
        },
        {
            "author_id": "1444611439",
            "created_at": "2013-06-08T22:10:05.000Z",
            "id": "343490139596673024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal\" http://t.co/sMtvDH4yWV"
        },
        {
            "author_id": "621142722",
            "created_at": "2013-06-08T22:06:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "343489174185336833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso (Manaus, AM) http://t.co/dJ0Q1wBhAz"
        },
        {
            "author_id": "1444611439",
            "created_at": "2013-06-08T22:04:18.000Z",
            "id": "343488683904741378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal\" http://t.co/hY5uj6Ee4g"
        },
        {
            "author_id": "346691902",
            "created_at": "2013-06-08T22:00:07.000Z",
            "id": "343487629775499264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Eduardo Ruiz http://t.co/dZciPm9x3G"
        },
        {
            "author_id": "1444611439",
            "created_at": "2013-06-08T21:59:01.000Z",
            "id": "343487355761614848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 18 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal\" http://t.co/bcRDeI0m6w"
        },
        {
            "author_id": "346691902",
            "created_at": "2013-06-08T21:58:48.000Z",
            "id": "343487297230102528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Eduardo Ruiz http://t.co/g2Ed3EJnTs"
        },
        {
            "author_id": "346691902",
            "created_at": "2013-06-08T21:52:58.000Z",
            "id": "343485832361017344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Eduardo Ruiz http://t.co/go8faMpLqc"
        },
        {
            "author_id": "25356609",
            "created_at": "2013-06-08T21:48:14.000Z",
            "id": "343484640348209153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/XtcbJHbUg2"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-08T21:41:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "343483049981399041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/z6gvZHjC2w"
        },
        {
            "author_id": "121897550",
            "created_at": "2013-06-08T21:37:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77852751,
                        -22.87446211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "343481951614824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O povo da barraca das maravilhas!!! @ Parque Municipal De Itaguai http://t.co/CTamNdHrKv"
        },
        {
            "author_id": "148888094",
            "created_at": "2013-06-08T21:34:27.000Z",
            "id": "343481169767186433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DeBoaNaLagoa kk @ Parque municipal de BH http://t.co/tcIePTuxBM"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2013-06-08T21:29:52.000Z",
            "id": "343480018556551168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhadores rurais pedem revoga\u00e7\u00e3o da lei que criou Floresta Estadual http://t.co/ZsAm0t8xLp"
        },
        {
            "author_id": "298758909",
            "created_at": "2013-06-08T21:28:07.000Z",
            "id": "343479578012024832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional Marinho de Abrolhos.\n\nhttp://t.co/HgALvq6jpA http://t.co/8f3Bo0DJy6"
        },
        {
            "author_id": "148888094",
            "created_at": "2013-06-08T21:18:04.000Z",
            "id": "343477047944945665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "3 anos... @ Parque municipal de BH http://t.co/NKr0THWTVo"
        },
        {
            "author_id": "128998434",
            "created_at": "2013-06-08T21:09:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "343474871084408832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/hJ3fRyOJZ1 cai e deixa 32 mortos no Parque Nacional das Sete Quedas - Janeiro 1982"
        },
        {
            "author_id": "138930384",
            "created_at": "2013-06-08T21:06:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "343474046555533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/HC7F6rlKFC"
        },
        {
            "author_id": "239817152",
            "created_at": "2013-06-08T20:59:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "343472474106765313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/7ylKSfxxFk"
        },
        {
            "author_id": "23389284",
            "created_at": "2013-06-08T20:42:00.000Z",
            "id": "343467973509529600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00f5es (@ Ponta do Coral - Parque Municipal w/ 2 others) http://t.co/tHPSfQ0ZMM"
        },
        {
            "author_id": "166344788",
            "created_at": "2013-06-08T20:34:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87317988,
                        -23.49642072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "343466202103967745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de tarde e eu acompanhando o Fefe no parquinho hahah @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/HWk15LmpDm"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-08T20:04:20.000Z",
            "id": "343458492083994624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Piscina do Diabo nas cataratas do Zimb\u00e1bue\n\nO local \u00fanico localiza-se no Parque Nacional das Cataratas... http://t.co/qTUGlcLhgO"
        },
        {
            "author_id": "20638803",
            "created_at": "2013-06-08T20:00:01.000Z",
            "id": "343457408045158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cro\u00e1cia -  Parque Nacional Plitvice Lakes\n\nUm para\u00edso na terra que voc\u00ea precisa conhecer! Programe j\u00e1 sua... http://t.co/Lcw4PzzuHX"
        },
        {
            "author_id": "522206079",
            "created_at": "2013-06-08T19:47:34.000Z",
            "id": "343454272878440448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PWCW aqui na Pista, Break pra quem curte!! @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/cq1Baj8h9k"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-08T19:03:34.000Z",
            "id": "343443201396453377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial http://t.co/lIYZkuQcAv http://t.co/aatCvy4DD8"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-08T19:03:04.000Z",
            "id": "343443075286302722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial http://t.co/lIYZkuQcAv"
        },
        {
            "author_id": "24695222",
            "created_at": "2013-06-08T18:24:20.000Z",
            "id": "343433328696901632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva/Parque Estadual da Cantareira (S\u00e3o Paulo/Mairipor\u00e3, SP) http://t.co/4q2k8nWGGF"
        },
        {
            "author_id": "907160612",
            "created_at": "2013-06-08T18:17:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1215711409",
                        "start": 1,
                        "username": "ElMundoEnFoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "343431600396201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@ElMundoEnFoto: Parque Nacional Tortugas Secas, Florida. http://t.co/88cMHFGkbC\"que lindo!!!"
        },
        {
            "author_id": "69590391",
            "created_at": "2013-06-08T18:09:41.000Z",
            "id": "343429639856861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 20 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"A samaumeira vov\u00f3- Maguary/Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s\" http://t.co/nsFymfcYb7"
        },
        {
            "author_id": "111404283",
            "created_at": "2013-06-08T18:01:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63822632,
                        -27.01081562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "343427658866098176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Lindo! @ Parque Natural Municipal Raimundo Malta http://t.co/3uSvUBcGAa"
        },
        {
            "author_id": "436040623",
            "created_at": "2013-06-08T18:00:02.000Z",
            "id": "343427213544288259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo divisa com o Chile, Bariloche fica dentro de um parque nacional, e \u00e9 famosa por suas pistas de esqui e... http://t.co/stkkaKzYLM"
        },
        {
            "author_id": "636209603",
            "created_at": "2013-06-08T17:57:22.000Z",
            "id": "343426539838382080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Ilha dos Currais | Gazeta do Povo http://t.co/ACFvU35Zrc"
        },
        {
            "author_id": "66411529",
            "created_at": "2013-06-08T17:49:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9342511,
                        -19.9248105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "343424455038615552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dias melhores pra sempre, am\u00e9m. @ Parque Municipal - Belzonte http://t.co/kteyb86Vvg"
        },
        {
            "author_id": "53210678",
            "created_at": "2013-06-08T17:38:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9843619,
                        -22.44878242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "343421759741100035",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque todos s\u00f3 pra gente! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/TQkzI0pPIo"
        },
        {
            "author_id": "327092535",
            "created_at": "2013-06-08T17:37:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99898589,
                        -19.88807215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "343421452911013888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhadinha no hor\u00e1rio de almo\u00e7o?! @ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello http://t.co/6qGorHzp1C"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-06-08T17:28:46.000Z",
            "id": "343419344497287169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins http://t.co/oFjhwERXSO"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-06-08T17:24:38.000Z",
            "id": "343418301315170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcus Cabaleiro: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins http://t.co/wqVkKaiqEC"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-06-08T17:23:24.000Z",
            "id": "343417994451484672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins http://t.co/3iVnIvErp8"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-06-08T17:23:22.000Z",
            "id": "343417982325764097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins http://t.co/nXkSAVBqse"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2013-06-08T17:23:18.000Z",
            "id": "343417965905059841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins http://t.co/jYA9w1ZR0h"
        },
        {
            "author_id": "260227574",
            "created_at": "2013-06-08T17:15:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "940381734",
                        "start": 51,
                        "username": "MileneFloriano"
                    }
                ]
            },
            "id": "343416097728512002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca w/ @milenefloriano http://t.co/SdbJ9KDqLZ"
        },
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2013-06-08T17:05:48.000Z",
            "id": "343413561395138561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha segunda Chapada... Encantada a primeira vista!!! (@ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros) http://t.co/TGg8MqU66h"
        },
        {
            "author_id": "53210678",
            "created_at": "2013-06-08T16:40:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9843619,
                        -22.44878242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "343407177429577728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto isso no picnic! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/bwi8vTnmYr"
        },
        {
            "author_id": "57519548",
            "created_at": "2013-06-08T16:37:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "343406449961095168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar simplesmente sensacional. @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/NOG1MuCrR7"
        },
        {
            "author_id": "57519548",
            "created_at": "2013-06-08T16:29:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "343404551921078273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Caracol - RS @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/FkHfVg6hbK"
        },
        {
            "author_id": "52048519",
            "created_at": "2013-06-08T16:08:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "343399132565762048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/ZzPsMHQYwg"
        },
        {
            "author_id": "138831658",
            "created_at": "2013-06-08T16:07:54.000Z",
            "id": "343398992450822144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 Primeira vez com pezinhos na grama!! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/QMhJtXPDNw"
        },
        {
            "author_id": "76367942",
            "created_at": "2013-06-08T16:05:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87317988,
                        -23.49642072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "343398287728074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se divertindo com a fam\u00edlia.. (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 w/ 2 others) [pic]: http://t.co/swQuWLIJgg"
        },
        {
            "author_id": "28290394",
            "created_at": "2013-06-08T15:53:51.000Z",
            "id": "343395454656077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no parque! \u00ca vidinha marromeno @flavinha_motta (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) [pic]: http://t.co/9prw0WGPgS"
        },
        {
            "author_id": "53210678",
            "created_at": "2013-06-08T15:46:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9843619,
                        -22.44878242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "343393641382961152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de picnic @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/EAPLp4lSKi"
        },
        {
            "author_id": "856609854",
            "created_at": "2013-06-08T15:45:04.000Z",
            "id": "343393246493421568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento: Rodolfo Abrantes em Sapiranga\nDia: 20/07 as 19:30\nLocal: Parque Municipal do Imigrante em Sapiranga/RS... http://t.co/aaTm44xE3Z"
        },
        {
            "author_id": "153228027",
            "created_at": "2013-06-08T15:40:17.000Z",
            "id": "343392042942070785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rios que desaparecem nos buracos das rochas s\u00e3o um dos mist\u00e9rios do parque nacional. O rio Perdido some debaixo... http://t.co/71adJkrQTi"
        },
        {
            "author_id": "181358477",
            "created_at": "2013-06-08T15:00:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "343381982023131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/4AfhvDVHzz"
        },
        {
            "author_id": "895582561",
            "created_at": "2013-06-08T14:50:15.000Z",
            "id": "343379450643243009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/5xNI5f1yOu"
        },
        {
            "author_id": "254191502",
            "created_at": "2013-06-08T14:48:58.000Z",
            "id": "343379130248732672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Charapucu, em Afu\u00e1, faz a primeira assembleia geral | Maraj\u00f3 Online: http://t.co/48zOuiVRiV"
        },
        {
            "author_id": "91473275",
            "created_at": "2013-06-08T14:48:04.000Z",
            "id": "343378902045052928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ilha Grande (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/UptBVwJXmr"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2013-06-08T14:43:16.000Z",
            "id": "343377692013494272",
            "in_reply_to_user_id": "518476845",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bikerzl   Busque num Parque Municipal uma muda adequada para calcada."
        },
        {
            "author_id": "52048519",
            "created_at": "2013-06-08T14:42:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "343377404984705026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sand @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/6vzKwIiKw0"
        },
        {
            "author_id": "941367032",
            "created_at": "2013-06-08T14:40:47.000Z",
            "id": "343377066839924736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CLUBE DE ENGENHARIA http://t.co/80cKabUfni"
        },
        {
            "author_id": "52048519",
            "created_at": "2013-06-08T14:26:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "343373402637217792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hipsterizando pela cidade! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/A5Bfi3Vr17"
        },
        {
            "author_id": "40313319",
            "created_at": "2013-06-08T14:04:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43861958,
                        -25.68492928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "343368057730781184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/LZkrGKDfRu"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2013-06-08T13:51:20.000Z",
            "id": "343364624990736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o inaugura trilha acess\u00edvel para deficientes.\n\nObjetivo \u00e9 incluir esse tipo de p\u00fablico... http://t.co/XTcbZuW6xN"
        },
        {
            "author_id": "362827120",
            "created_at": "2013-06-08T13:45:54.000Z",
            "id": "343363255869263872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, mas que Belo Horizonte! Rs vista do parque estadual Serra Verde.. http://t.co/EW7ZWt5d2g"
        },
        {
            "author_id": "264485409",
            "created_at": "2013-06-08T13:38:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75583815,
                        -23.46034881
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "343361316016242688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Over the hills and far away (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1) http://t.co/O1YkVvAIAC"
        },
        {
            "author_id": "51860836",
            "created_at": "2013-06-08T13:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 124,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "343359912539217920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores ter\u00e3o \"advogado de gra\u00e7a\" neste s\u00e1bado no Parque Municipal de BH - Minas - Hoje Em Dia http://t.co/oZ6rgO2Vfq via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2013-06-08T13:28:35.000Z",
            "id": "343358900390723584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trabalhadores rurais pedem revoga\u00e7\u00e3o da lei que criou Floresta Estadual http://t.co/ZsAm0t8xLp"
        },
        {
            "author_id": "92966920",
            "created_at": "2013-06-08T13:28:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82940882,
                        -15.40539981
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "343358820690587648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/JaMIdOkRh9"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-06-08T13:16:26.000Z",
            "id": "343355841354801156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Moradores ter\u00e3o \"advogado de gra\u00e7a\" neste s\u00e1bado no Parque Municipal de BH http://t.co/JRrOc1GPtX #BH #advogado #gr\u00e1tis #gratuito"
        },
        {
            "author_id": "81302381",
            "created_at": "2013-06-08T13:11:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "343354713116405760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As belezuras de Fonte Grande #family #nature #tree #brazil @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/2VDznOoZFM"
        },
        {
            "author_id": "364276572",
            "created_at": "2013-06-08T13:09:55.000Z",
            "id": "343354201050591232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ex-presidente do Facebook paga multa absurda por se casar em \u00e1rea protegida, http://t.co/QUrUVl0Hua"
        },
        {
            "author_id": "56265462",
            "created_at": "2013-06-08T13:02:11.000Z",
            "id": "343352257095557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "with Silvia (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/Hl2rVYOObJ"
        },
        {
            "author_id": "1339027369",
            "created_at": "2013-06-08T12:59:02.000Z",
            "id": "343351462304296960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/9jVldJskM7 http://t.co/UKkxUGPVML Ex-presidente do... http://t.co/m2kpu8eRXZ http://t.co/UKkxUGPVML http://t.co/9jVldJskM7"
        },
        {
            "author_id": "50008248",
            "created_at": "2013-06-08T12:55:16.000Z",
            "id": "343350512764198913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/wyQQYX7gU9"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-06-08T12:50:37.000Z",
            "id": "343349344356945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bando de irer\u00ea (Dendrocygna viduata) Lagoa Bonita - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas.\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/3nckxm7YxU"
        },
        {
            "author_id": "205866967",
            "created_at": "2013-06-08T12:22:16.000Z",
            "id": "343342209267027968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a caminho... (Check-in: Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u) http://t.co/9BIE6emIYs"
        },
        {
            "author_id": "1198087316",
            "created_at": "2013-06-08T12:15:54.000Z",
            "id": "343340606073995264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais Quinzinho pah!!!!!\n\nQuinzinho e a Esposa Estavam a\nFazer Turismo No Parque Nacional\nDa Quissama Logo Apareceu... http://t.co/IO6eSWvrJF"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-06-08T12:02:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "2999808774",
                        "start": 10,
                        "username": "alebussmann_"
                    }
                ]
            },
            "id": "343337299804815363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volte! RT @alebussmann_: Que saudade =( @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/eQbPOCYHv5"
        },
        {
            "author_id": "14947157",
            "created_at": "2013-06-08T11:56:46.000Z",
            "id": "343335793839988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/rVRbVnV3d4"
        },
        {
            "author_id": "56704733",
            "created_at": "2013-06-08T11:50:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.95696983,
                        -19.79837458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "343334255352483840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no parque Estadual Serra Verde come\u00e7ando a Caminhada Ecol\u00f3gica! http://t.co/Xm9mS8el9U"
        },
        {
            "author_id": "271877211",
            "created_at": "2013-06-08T11:45:37.000Z",
            "id": "343332985132703744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Legal x Floresta Estadual do Amap\u00e1 - Flota http://t.co/23CpYvdBeo"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-06-08T11:27:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "343328320651411456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho (Sobral, Cear\u00e1) http://t.co/zRyTWgrc6t"
        },
        {
            "author_id": "415747887",
            "created_at": "2013-06-08T11:00:16.000Z",
            "id": "343321574448979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Illas Atl\u00e1nticas comeza as tarefas de limpeza e mantemento do seu entorno coa retirada de residuos nas Ons. http://t.co/hkxf76rU3J"
        },
        {
            "author_id": "925203810",
            "created_at": "2013-06-08T11:00:07.000Z",
            "id": "343321535513235458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Glacier est\u00e1 localizado no estado de Montana, e faz fronteira com as prov\u00edncias canadenses de... http://t.co/hy0eIi7uhe"
        },
        {
            "author_id": "176767978",
            "created_at": "2013-06-08T10:55:14.000Z",
            "id": "343320307739799554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Illas Atl\u00e1nticas comeza as tarefas de limpeza e mantemento do seu entorno coa retirada de residuos nas Ons. http://t.co/fkcAYFCoXs"
        },
        {
            "author_id": "59566672",
            "created_at": "2013-06-08T10:23:26.000Z",
            "id": "343312303036432384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia *-* bora subir para as Prateleiras do Parque Nacional do Itatiaia com a Stephanie e a Juliana!"
        },
        {
            "author_id": "231086362",
            "created_at": "2013-06-08T09:41:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 130,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "343301738998145024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH recebe neste domingo o \u201cEncontro Internacional Mundo Capoeira\u201d no Parque Municipal - Especializado -http://t.co/B9B8bXMF07 via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "73090233",
            "created_at": "2013-06-08T09:40:49.000Z",
            "id": "343301578289209344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xunta | O Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas comeza as tarefas de limpeza e mantemento do seu entor... http://t.co/185tc7k5fS #galicia"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-06-08T08:36:27.000Z",
            "id": "343285383125139456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/89gMx6JVyQ Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "518749094",
            "created_at": "2013-06-08T08:23:54.000Z",
            "id": "343282223438520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News + data on the map: \u00cdndios s\u00e3o presos por garimpo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1Ind\u00edgenas son... http://t.co/036eiOVviu #eco"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-06-08T07:52:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "72171848",
                        "start": 102,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "343274237714378752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores ter\u00e3o \"advogado de gra\u00e7a\" neste s\u00e1bado no Parque Municipal de BH http://t.co/GAK6Jjp5I8 via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-08T04:45:23.000Z",
            "id": "343227232241737728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial -- http://t.co/lIYZkuQcAv http://t.co/zO8ElBAv3r"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-08T04:45:22.000Z",
            "id": "343227225757319170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial -- http://t.co/lIYZkuQcAv"
        },
        {
            "author_id": "67029726",
            "created_at": "2013-06-08T03:58:50.000Z",
            "id": "343215516221071360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito entrega a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e0 popula\u00e7\u00e3o... http://t.co/nET3dfuPzw"
        },
        {
            "author_id": "39057663",
            "created_at": "2013-06-08T02:16:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.31415176,
                        -19.76094627
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f7aadbdc1a6a3e87"
            },
            "id": "343189692080066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Esmeraldas http://t.co/Z3NMwCIvPu"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-08T02:02:48.000Z",
            "id": "343186316399353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial. - http://t.co/lIYZkuQcAv http://t.co/P8cr38GOzf"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-08T02:02:44.000Z",
            "id": "343186299177537537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial. - http://t.co/lIYZkuQcAv"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-06-08T01:24:21.000Z",
            "id": "343176641029226497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/gmGEqEFUUO http://t.co/KPP085aZSF"
        },
        {
            "author_id": "459223481",
            "created_at": "2013-06-08T01:12:41.000Z",
            "id": "343173701879083008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14:00   MINHA PARTY NO PARQUE Parque Municipal de Botucatu em Botucatu Sdds Laura Sdds HSAUSHUSAHUSAHSAUHSAUSAHUSAHSAUSHAUSAHUSAHUA"
        },
        {
            "author_id": "99337229",
            "created_at": "2013-06-08T01:12:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.444878,
                        -23.58384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "343173667452235778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Col\u00f4nia Mineira - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (Apucarana, PR) http://t.co/EcmTcRekOh"
        },
        {
            "author_id": "338730190",
            "created_at": "2013-06-08T00:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "1212918199026475008",
                        "start": 22,
                        "username": "katara_rock"
                    }
                ]
            },
            "id": "343170417575481345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ent\u00e3o mes que vem tem @Katara_Rock no parque municipal e muitas outras bandas fodas"
        },
        {
            "author_id": "63465377",
            "created_at": "2013-06-08T00:50:31.000Z",
            "id": "343168126260768768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/BJIfJCWWZr"
        },
        {
            "author_id": "283639935",
            "created_at": "2013-06-08T00:49:08.000Z",
            "id": "343167779106611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/55BnljX0G3"
        },
        {
            "author_id": "160045242",
            "created_at": "2013-06-08T00:30:18.000Z",
            "id": "343163037777264641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 estarei no parque municipal pra uma resenha c\u00e1 galero"
        },
        {
            "author_id": "288356235",
            "created_at": "2013-06-08T00:14:13.000Z",
            "id": "343158988877205504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e9ssica Braga Silva esteve em Parque Municipal Harry Hobus."
        },
        {
            "author_id": "56792035",
            "created_at": "2013-06-08T00:00:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57340144,
                        -23.86376388
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "343155501707718656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa maiaaaaor neblina '.' (@ Parque Estadual da Serra do Mar) http://t.co/M1c1pxn82d"
        },
        {
            "author_id": "294904703",
            "created_at": "2013-06-08T00:00:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25515557,
                        -16.62782669
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "343155491519725568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa Junina... (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado) http://t.co/GLrBcPeaa1"
        },
        {
            "author_id": "81302381",
            "created_at": "2013-06-07T23:49:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "343152841747206144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#landscape #bridge #sea #brazil #sky #city @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/uCt1BV7CNM"
        },
        {
            "author_id": "256556324",
            "created_at": "2013-06-07T23:46:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.790675,
                        -15.111413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7e058bdbe2789850"
            },
            "id": "343151968660881408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Ja\u00edba (Matias Cardoso, Mg) http://t.co/YvyaZBuFL4"
        },
        {
            "author_id": "69590391",
            "created_at": "2013-06-07T23:38:40.000Z",
            "id": "343150044146434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 26 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"COMUNIDADE MAGUARY- FLORESTA NACIONAL DO TAPAJ\u00d3S- BELTERA PA\" http://t.co/m9uPjBZmQJ"
        },
        {
            "author_id": "69590391",
            "created_at": "2013-06-07T23:31:23.000Z",
            "id": "343148212711993345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 30 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"COMUNIDADE MAGUARY- FLORESTA NACIONAL DO TAPAJ\u00d3S- BELTERA PA\" http://t.co/k24XFWs7ny"
        },
        {
            "author_id": "221783425",
            "created_at": "2013-06-07T23:24:24.000Z",
            "id": "343146455151816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#UN #Procurement Constru\u00e7\u00e3o da base conjugada e guarita no Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed: #DBConstruction #Braz... http://t.co/igoFuN2K1f"
        },
        {
            "author_id": "118907707",
            "created_at": "2013-06-07T23:17:18.000Z",
            "id": "343144666675421184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @betoverissimo: SEMA (Governo do Par\u00e1) estuda criar Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual na regi\u00e3o Juruti (Oeste do Estado)."
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-06-07T22:50:27.000Z",
            "id": "343137908858957824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio das Aves re\u00fane imagens de expedi\u00e7\u00f5es de Renato Grimm pelo Parque Nacional da Lagoa do Peixe. #LIVRO #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "240486038",
            "created_at": "2013-06-07T22:45:57.000Z",
            "id": "343136775209902080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse nosso Parque Nacional do Igua\u00e7u que tem as Cataratas com sua bel\u00edssima flora e fauna vale ouro!!! Visitem-na... http://t.co/EyPOz5znQE"
        },
        {
            "author_id": "298758909",
            "created_at": "2013-06-07T22:39:19.000Z",
            "id": "343135106506039296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um para\u00edso brasileiro:\nParque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es... http://t.co/mBRVvYivMg"
        },
        {
            "author_id": "721501764",
            "created_at": "2013-06-07T22:16:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "17122446",
                        "start": 14,
                        "username": "beefpoint"
                    }
                ]
            },
            "id": "343129372733079552",
            "in_reply_to_user_id": "17122446",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Holanda... RT @beefpoint: Alian\u00e7a da Terra abrange mais terras preservadas do que maior parque nacional dos #EUA http://t.co/UjlNyksj1r"
        },
        {
            "author_id": "72189004",
            "created_at": "2013-06-07T22:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "343128953369817088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run, n\u00e3o rum!!! Kk (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 2 others) http://t.co/tMnAUEUOoR"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2013-06-07T22:10:10.000Z",
            "id": "343127773440774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A\u00e7ude do Pici pode virar \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico. http://t.co/NXmdIDdNmQ"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2013-06-07T22:05:21.000Z",
            "id": "343126560800395264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Charapucu, em Afu\u00e1, faz a primeira assembleia geral http://t.co/rFF2UyKzbi"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-07T22:02:52.000Z",
            "id": "343125934901166080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial. http://t.co/lIYZkuQcAv http://t.co/Jg2jd0NPZ4"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-07T22:02:47.000Z",
            "id": "343125912356802560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial. http://t.co/lIYZkuQcAv"
        },
        {
            "author_id": "17122446",
            "created_at": "2013-06-07T22:00:33.000Z",
            "id": "343125351599325185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alian\u00e7a da Terra abrange mais terras preservadas do que maior parque nacional dos #EUA http://t.co/wx0RQdaoSF"
        },
        {
            "author_id": "64738239",
            "created_at": "2013-06-07T22:00:07.000Z",
            "id": "343125243721814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Estadual da Pedra Azul, Domingos Martins - Esp\u00edrito Santo\n\nRoteiro: Rota do Sol e da Moqueca \u2013... http://t.co/o70NmXmquN"
        },
        {
            "author_id": "914574734",
            "created_at": "2013-06-07T21:19:25.000Z",
            "id": "343114999897681921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo - BH recebe neste domingo o \u201cEncontro Internacional Mundo Capoeira\u201d no Parque Municipal http://bit.... http://t.co/F3RkgiRxLZ"
        },
        {
            "author_id": "63819075",
            "created_at": "2013-06-07T21:12:36.000Z",
            "id": "343113285014532096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/9PutOMRUrv"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-06-07T20:54:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "72171848",
                        "start": 113,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "343108610143969280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BH recebe neste domingo o \u201cEncontro Internacional Mundo Capoeira\u201d no Parque Municipal http://t.co/YCPeNeTljm via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-06-07T20:53:45.000Z",
            "id": "343108542737309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BH recebe neste domingo o \u201cEncontro Internacional Mundo Capoeira\u201d no Parque Municipal http://t.co/FI6hpzP7hh"
        },
        {
            "author_id": "168762728",
            "created_at": "2013-06-07T20:30:18.000Z",
            "id": "343102641762619392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pannunzio entregou a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Sorocaba \u00e0 popula\u00e7\u00e3o http://t.co/fa9VU1Jbz3"
        },
        {
            "author_id": "1322283602",
            "created_at": "2013-06-07T20:26:24.000Z",
            "id": "343101659116863488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semam apresenta proposta para a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho:\nhttp://t.co/QeazJ53yLZ"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-06-07T20:21:29.000Z",
            "id": "343100419448401920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para desgosto de Bolsonaro, 4\u00aa C\u00e2mara do MPF confirma que pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios \u00e9 inconstitucional http://t.co/pA1yrpUDw3"
        },
        {
            "author_id": "454946796",
            "created_at": "2013-06-07T20:16:56.000Z",
            "id": "343099277779808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pannunzio entregou a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Sorocaba \u00e0 popula\u00e7\u00e3o http://t.co/1qYsk4sAg4"
        },
        {
            "author_id": "445811667",
            "created_at": "2013-06-07T20:14:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "343098679311347715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais!!! @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/AZEhZvE3cH"
        },
        {
            "author_id": "205811032",
            "created_at": "2013-06-07T20:13:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55339757",
                        "start": 0,
                        "username": "radio1029"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "63459107",
                        "start": 11,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "343098458502213632",
            "in_reply_to_user_id": "55339757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radio1029 @TransitoBH Transito intenso ali na Afonso pena, perto do Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "34303787",
            "created_at": "2013-06-07T20:09:46.000Z",
            "id": "343097470248693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajudando com as bandeirinhas - Parque Municipal do Idoso. http://t.co/DHAer4pgC6"
        },
        {
            "author_id": "552887193",
            "created_at": "2013-06-07T19:54:04.000Z",
            "id": "343093519453413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volunt\u00e1rios da OSCIP Iracambi no Pico do Itajur\u00fa, setor sul do Parque Estadual da Serra do Brigadeiro. O local... http://t.co/5NEdt5U21R"
        },
        {
            "author_id": "95658121",
            "created_at": "2013-06-07T19:51:20.000Z",
            "id": "343092832308957186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque municipal Cemucam, que tem o \u00fanico viveiro de \u00e1rvores que abastece a capital paulista, pode ser doado... http://t.co/jM0lFA9EY4"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-06-07T19:48:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35749514,
                        -29.49090128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "343092040063651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/T3rAfw038G"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-06-07T19:42:03.000Z",
            "id": "343090497574801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca informa oficialmente as novas regras de acesso ao Cristo Redentor e recomenda... http://t.co/gEXt5NHSvx"
        },
        {
            "author_id": "156322476",
            "created_at": "2013-06-07T19:27:43.000Z",
            "id": "343086890066509824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "* Rio ganha nova \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental: Parque Natural Municipal Paisagem Carioca, no Leme. Leia mais: http://t.co/21WUwBAFS2"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2013-06-07T18:47:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1170371384",
                        "start": 26,
                        "username": "MoniqueCheker"
                    }
                ]
            },
            "id": "343076804296310785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias PGR: Procuradora @MoniqueCheker participou de audi\u00eancia p\u00fablica na C\u00e2mara dos Deputados: http://t.co/VC7us6qSo7"
        },
        {
            "author_id": "270107589",
            "created_at": "2013-06-07T18:45:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.60640503,
                        -15.59578878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "343076174404124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ralando! (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas (ESECAE)) http://t.co/jCevK1PCX2"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2013-06-07T18:44:00.000Z",
            "id": "343075889388605440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para 4\u00aa C\u00e2mara do MPF, libera\u00e7\u00e3o da pesca na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (RJ) \u00e9 inconstitucional: Procur... http://t.co/RjxRolh1RS #MPF"
        },
        {
            "author_id": "43398662",
            "created_at": "2013-06-07T18:40:38.000Z",
            "id": "343075040046239744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New blog post: Projeto de lei municipal quer transformar a\u00e7ude em \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico: http://t.co/xNgo05TjoG"
        },
        {
            "author_id": "237699649",
            "created_at": "2013-06-07T18:27:20.000Z",
            "id": "343071696191901696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Vale dos Dinossauros, em Sousa, est\u00e1 pronto para visita\u00e7\u00f5es. Visite! http://t.co/1ysPX1cobK"
        },
        {
            "author_id": "63276599",
            "created_at": "2013-06-07T18:15:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "id": "1332481965132566530",
                        "start": 119,
                        "username": "leonardo_vilela"
                    }
                ]
            },
            "id": "343068802608676864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CaldasNovas: Secret\u00e1rio Giuseppe Vecci visita o Parque Estadual da Serra de CN - http://t.co/DJhXRnaknp [@sjsamaral45 @leonardo_vilela]"
        },
        {
            "author_id": "63276599",
            "created_at": "2013-06-07T18:14:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "1332481965132566530",
                        "start": 114,
                        "username": "leonardo_vilela"
                    }
                ]
            },
            "id": "343068539218976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CaldasNovas: Pintura de meio-fio na estrada de acesso ao Parque Estadual - http://t.co/f4rzQL80VU  [@sjsamaral45 @leonardo_vilela]"
        },
        {
            "author_id": "63276599",
            "created_at": "2013-06-07T18:09:05.000Z",
            "id": "343067101923266560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CaldasNovas: Parque Estadual Serra de Caldas Novas realiza programa\u00e7\u00e3o na Semana do Meio Ambiente - http://t.co/geUhLM1WaU"
        },
        {
            "author_id": "133500827",
            "created_at": "2013-06-07T18:08:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "49339134",
                        "start": 120,
                        "username": "CamiloPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "343066973669830656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acusado de grilagem de terra far\u00e1 audi\u00eancia p\u00fablica para debater a Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/vovrv3RTH1 cc @CamiloPSB"
        },
        {
            "author_id": "257796376",
            "created_at": "2013-06-07T18:05:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "15020362",
                        "start": 0,
                        "username": "locaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "343066306247020545",
            "in_reply_to_user_id": "15020362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@locaweb vendemos #Queijos de Alagoa-MG, munic\u00edpio 100% em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental: APAMantiqueira e Pq. Est. Serra do Papagaio :-)"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-06-07T18:03:33.000Z",
            "id": "343065709812805632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhe pelo Parque Nacional Los Alerces, em Chubut: http://t.co/SYMFUCbGlS"
        },
        {
            "author_id": "1012153189",
            "created_at": "2013-06-07T18:02:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "14116807",
                        "start": 112,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "343065548596334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Col\u00e9gio Municipal Paulo Freire recebe palestra sobre Parque Estadual da Costa do Sol http://t.co/9kwM1iAMl0 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "237830602",
            "created_at": "2013-06-07T18:00:38.000Z",
            "id": "343064976262590464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro de Not\u00edcia: Monumento Natural Vale dos Dinossauros: [youtube:http://t.co/jVNem5gDmC... http://t.co/vBv1Ji4DmV #PBIndoMaisLonge"
        },
        {
            "author_id": "86061742",
            "created_at": "2013-06-07T17:57:11.000Z",
            "id": "343064105298567170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/nKKcaXkN5S #GovParaiba"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2013-06-07T17:57:10.000Z",
            "id": "343064102966546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/rWMGMTXRQt"
        },
        {
            "author_id": "605442460",
            "created_at": "2013-06-07T17:36:48.000Z",
            "id": "343058975702536193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo d\u00e1 in\u00edcio ao plano de manejo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Banhado Grande http://t.co/8lE4a3W9qQ"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-06-07T17:35:56.000Z",
            "id": "343058760773820416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal ter\u00e1 \"advogado de gra\u00e7a\" e outros atendimentos gratuitos amanh\u00e3 em BH http://t.co/JRrOc1GPtX #BH #gratuito #gr\u00e1tis"
        },
        {
            "author_id": "95146151",
            "created_at": "2013-06-07T17:27:17.000Z",
            "id": "343056582181011456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra de Sonora http://t.co/daKDbygjvf"
        },
        {
            "author_id": "26273696",
            "created_at": "2013-06-07T17:24:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "343055947595407360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito e bem conservado! Qdo minhas meninas vierem v\u00e3o amar!!! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/CktTM5PkXQ"
        },
        {
            "author_id": "45640366",
            "created_at": "2013-06-07T17:22:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "343055462901633024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Web (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/F3gtnhtlY6"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-07T17:04:15.000Z",
            "id": "343050783853518850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial - http://t.co/lIYZkuQcAv http://t.co/7cxFXUleKb"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-07T17:04:13.000Z",
            "id": "343050778140889088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial - http://t.co/lIYZkuQcAv"
        },
        {
            "author_id": "47009380",
            "created_at": "2013-06-07T16:51:20.000Z",
            "id": "343047534647836672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00c1SIS DE MINAS - GUIA IMPRESSO E SITE\n\nGuia Impresso e Site dos Roteiros Tur\u00edsticos do Parque Nacional da Serra... http://t.co/aKS89B4mqf"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2013-06-07T16:43:25.000Z",
            "id": "343045543301373952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta sexta-feira, uma fam\u00edlia de alces invadiu um quintal no leste de Moscou, perto do Parque Nacional Losiny... http://t.co/fao72gfOkx"
        },
        {
            "author_id": "499107662",
            "created_at": "2013-06-07T16:42:09.000Z",
            "id": "343045222470676480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta sexta-feira, uma fam\u00edlia de alces invadiu um quintal no leste de Moscou, perto do Parque Nacional Losiny Ostrov http://t.co/DXTKykdPNW"
        },
        {
            "author_id": "47173910",
            "created_at": "2013-06-07T16:19:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2500202516",
                        "start": 0,
                        "username": "carolinagontijo"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1129246480538230784",
                        "start": 17,
                        "username": "DebbyTavares"
                    }
                ]
            },
            "id": "343039520813498369",
            "in_reply_to_user_id": "70210431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carolinagontijo @DebbyTavares Aluno do meu amigo contou que o pai dele \u00e9 Mickey de trenzinho do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "38571264",
            "created_at": "2013-06-07T16:08:10.000Z",
            "id": "343036672600055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal  em Petr\u00f3polis. http://t.co/Vbl5VlXuM2"
        },
        {
            "author_id": "38571264",
            "created_at": "2013-06-07T16:03:52.000Z",
            "id": "343035591195234304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/34gYZ03XKC"
        },
        {
            "author_id": "216678206",
            "created_at": "2013-06-07T15:52:13.000Z",
            "id": "343032656713371649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal condena ex-secret\u00e1rio de Meio Ambiente do governo  Washington Reis por a\u00e7\u00f5es na Reserva Biol\u00f3gica do... http://t.co/Pj8AhMP6bR"
        },
        {
            "author_id": "216678206",
            "created_at": "2013-06-07T15:50:57.000Z",
            "id": "343032339670130688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tribunal condena ex-secret\u00e1rio de Meio Ambiente do governo  Washington Reis por a\u00e7\u00f5es na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1\nhttp://t.co/etDYP2r4M7"
        },
        {
            "author_id": "56704733",
            "created_at": "2013-06-07T15:32:00.000Z",
            "id": "343027568921944065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3 a nossa Caminhada Ecol\u00f3gica no Parque Municipal Serra Verde! Participe deste momento de descontra\u00e7\u00e3o. http://t.co/OL9xAJDoao"
        },
        {
            "author_id": "26275202",
            "created_at": "2013-06-07T15:25:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "148167600",
                        "start": 16,
                        "username": "PH_Torres"
                    }
                ]
            },
            "id": "343025896187363330",
            "in_reply_to_user_id": "353632360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardointheUK @ph_torres ;-) \u00e9, poxa, tem Belo Monte, tem um monte de empreendimento sendo autorizado e nenhuma Unidade de conserva\u00e7\u00e3o\u2026"
        },
        {
            "author_id": "40566758",
            "created_at": "2013-06-07T15:18:51.000Z",
            "id": "343024261432225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/629wITPT66"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-06-07T15:13:00.000Z",
            "id": "343022787209859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Karina, falando s/ as Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, diz que ser\u00e1 realizado o plano de manejo do Parque Estadual de Areia Vermelha #meioambientepb"
        },
        {
            "author_id": "64200520",
            "created_at": "2013-06-07T15:10:17.000Z",
            "id": "343022104297476096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica vai discutir situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Vale do Catimbau http://t.co/Pm2lOqqmIN"
        },
        {
            "author_id": "47130785",
            "created_at": "2013-06-07T14:32:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "343012469775691776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gradiente: O caso da Vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo,...: http://t.co/RAW94JrCoY via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "317451756",
            "created_at": "2013-06-07T14:31:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "35201891",
                        "start": 0,
                        "username": "pluraleemsite"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "86720743",
                        "start": 18,
                        "username": "ParatyOnline"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.7172834,
                        -23.2210595
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "343012382810992640",
            "in_reply_to_user_id": "35201891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@pluraleemsite MT @ParatyOnline Encontro Pesquisa Parque Nacional Serra da Bocaina em Paraty dias 20 e 21 de junho: http://t.co/X4cTLXnfS5"
        },
        {
            "author_id": "67475509",
            "created_at": "2013-06-07T14:29:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "343011792290721793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a juventude de Samambaia, na \u00c1gua Mineral @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/JyI05aZx28"
        },
        {
            "author_id": "533084344",
            "created_at": "2013-06-07T14:28:16.000Z",
            "id": "343011529777610752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Ambiente assinalado no Parque Municipal http://t.co/RU2Q2xz4Na"
        },
        {
            "author_id": "36439188",
            "created_at": "2013-06-07T14:09:52.000Z",
            "id": "343006899131785218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica da Uni\u00e3o ter\u00e1 trilha acess\u00edvel para deficientes.\n\nInaugura\u00e7\u00e3o ser\u00e1 na manh\u00e3 de hoje e contar\u00e1... http://t.co/4r8vuSgwSh"
        },
        {
            "author_id": "86720743",
            "created_at": "2013-06-07T14:03:06.000Z",
            "id": "343005199167782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1\u00b0 Encontro de Pesquisa do Parque Nacional da Serra da Bocaina acontece em Paraty nos dias 20 e 21 de junho: http://t.co/50jPdQGwvt"
        },
        {
            "author_id": "886619232",
            "created_at": "2013-06-07T14:01:30.000Z",
            "id": "343004793553436673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H? 34 anos, era criado o Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/7Cs7NMnuwD #redeglobo"
        },
        {
            "author_id": "23815963",
            "created_at": "2013-06-07T13:51:10.000Z",
            "id": "343002195425374209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pelo menos os muros do Parque Municipal de Valinhos t\u00e3o ficando da hora, os kras t\u00e3o querendo deixar bonita mesmo a cidade hein?!"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-06-07T13:44:00.000Z",
            "id": "343000392667365378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e APA Morro da Pedreira ganham fanpage no facebook !\n\nForam criadas duas p\u00e1ginas... http://t.co/frIB1YjFfo"
        },
        {
            "author_id": "29258249",
            "created_at": "2013-06-07T13:43:49.000Z",
            "id": "343000346261594112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FLORESTA ESTADUAL DO AMAP\u00c1 - FLOTA est\u00e1 sendo debatida em audi\u00eancia p\u00fablica na AL neste momento!"
        },
        {
            "author_id": "81302381",
            "created_at": "2013-06-07T13:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "342999305096929281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mountain #sky #peace #tree #nature @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/zFhg9BGygj"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-07T13:31:57.000Z",
            "id": "342997356561715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial http://t.co/lIYZkuQcAv"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-07T13:31:37.000Z",
            "id": "342997275599048705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial http://t.co/lIYZkuQcAv http://t.co/Yvphl8U43G"
        },
        {
            "author_id": "113389848",
            "created_at": "2013-06-07T13:14:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.25156403,
                        -30.03181839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "342992968061427712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed - Sede Administrativa - Ilha da Pintada http://t.co/ElMlgswlVu"
        },
        {
            "author_id": "1410198487",
            "created_at": "2013-06-07T13:03:50.000Z",
            "id": "342990282486325248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, unidade de conserva\u00e7\u00e3o, vai inaugurar no pr\u00f3ximo dia 21 de junho a... http://t.co/JXTNFWwF1R"
        },
        {
            "author_id": "207938038",
            "created_at": "2013-06-07T12:40:05.000Z",
            "id": "342984307482169344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti: Parque Nacional da Tijuca, no aplicativo Android Guia do Torcedor. Mais dicas em http://t.co/QMs9DBQRw7"
        },
        {
            "author_id": "56498973",
            "created_at": "2013-06-07T12:39:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "50470300",
                        "start": 3,
                        "username": "VEJARio"
                    }
                ]
            },
            "id": "342984184308047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @vejario: Rio ganha nova \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, com trilha. Parque Natural Municipal Paisagem Carioca fica no Leme..."
        },
        {
            "author_id": "249859773",
            "created_at": "2013-06-07T12:33:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "66202762",
                        "start": 107,
                        "username": "RevistaEdificar"
                    }
                ]
            },
            "id": "342982592527745027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semam faz consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho http://t.co/srzCrEmCBS via @revistaedificar"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2013-06-07T12:31:45.000Z",
            "id": "342982207910068224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Rio ganha nova \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental, com trilha. Parque Natural Municipal Paisagem Carioca fica no Leme http://t.co/SAf3mGgECb"
        },
        {
            "author_id": "1284826706",
            "created_at": "2013-06-07T12:24:29.000Z",
            "id": "342980378560167937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia faces!\n\nEssa \u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Pec\u00e9m, que fica pr\u00f3ximo ao Terminal Portu\u00e1rio.... http://t.co/9vXK8iFBDI"
        },
        {
            "author_id": "1317461246",
            "created_at": "2013-06-07T12:21:57.000Z",
            "id": "342979743349633024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Jo\u00e3o Pessoa - Semam prop\u00f5e transformar Pic\u00e3ozinho em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental. Confira:... http://t.co/ql0hcVaCce"
        },
        {
            "author_id": "356513002",
            "created_at": "2013-06-07T12:21:17.000Z",
            "id": "342979573845225474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Jo\u00e3o Pessoa - Semam prop\u00f5e transformar Pic\u00e3ozinho em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental. Confira:... http://t.co/8JFsuELJSi"
        },
        {
            "author_id": "66202762",
            "created_at": "2013-06-07T12:10:07.000Z",
            "id": "342976764328411136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semam faz consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho http://t.co/zsDTJXg8zz"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-06-07T11:59:58.000Z",
            "id": "342974209514934272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/0vaOfKqBsU"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2013-06-07T11:54:52.000Z",
            "id": "342972926372503552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00e7ude do Pici pode virar \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico. http://t.co/NXmdIDdNmQ"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-06-07T11:40:21.000Z",
            "id": "342969271862820865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Vale: Projeto prev\u00ea libera\u00e7\u00e3o da pesca na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios http://t.co/XpcFFhoxQX"
        },
        {
            "author_id": "35514636",
            "created_at": "2013-06-07T11:31:58.000Z",
            "id": "342967163335876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio ganha nova \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental\n\nParque Natural Municipal Paisagem Carioca, localizado no Leme, tem 1\u2026 http://t.co/PNxNHfO700"
        },
        {
            "author_id": "59566672",
            "created_at": "2013-06-07T11:09:31.000Z",
            "id": "342961514187210752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou para as Prateleiras no Parque Nacional do Itatiaia. Bora relaxar depois de uma semana tensa de provas! depois"
        },
        {
            "author_id": "581814710",
            "created_at": "2013-06-07T11:02:50.000Z",
            "id": "342959831340171264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Floresta Estadual do Amap\u00e1, com a sigla Flota, \u00e9 a bola da vez, hoje, no plen\u00e1rio da Assembleia Legislativa...http://t.co/DAzAJAN7bM"
        },
        {
            "author_id": "74804035",
            "created_at": "2013-06-07T10:46:32.000Z",
            "id": "342955728539095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje ocorre audi\u00eancia p\u00fablica no A.L sobre a Floresta Estadual do Amap\u00e1. O Governo do Estado diz que n\u00e3o vai participar do evento."
        },
        {
            "author_id": "298758909",
            "created_at": "2013-06-07T10:28:45.000Z",
            "id": "342951256660271104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros.... http://t.co/NQgipqKE5X"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-06-07T09:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "342944001789403136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja feliz acima de tudo. (@ Parque Municipal Mucambinho) [pic]: http://t.co/QK9YOm90Se"
        },
        {
            "author_id": "404325613",
            "created_at": "2013-06-07T09:08:21.000Z",
            "id": "342931019885842433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plen\u00e1rio aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Ilhas dos Currais http://t.co/LrnX3WVF89"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-07T06:30:59.000Z",
            "id": "342891418790023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial &gt; http://t.co/lIYZkuQcAv"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-07T06:30:57.000Z",
            "id": "342891408778227712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial &gt; http://t.co/lIYZkuQcAv http://t.co/V9xC08ayYU"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-07T03:29:37.000Z",
            "id": "342845778366193664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem Incr\u00edvel: Saltaria?\nHalf Dome, no Parque Nacional de Yosemite nos Estados Unidos.\n#Curta Climatologia... http://t.co/gRkobWdGXA"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-07T03:01:52.000Z",
            "id": "342838791502979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial. -- http://t.co/lIYZkuQcAv"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-07T03:01:19.000Z",
            "id": "342838654001090560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial. -- http://t.co/lIYZkuQcAv http://t.co/TvYceDGYfd"
        },
        {
            "author_id": "277698687",
            "created_at": "2013-06-07T02:33:49.000Z",
            "id": "342831733265272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha tem um passeio de merda com a escola at\u00e9 o parque estadual, eu n\u00e3o ia... at\u00e9 a diretora dizer que vale 1 ponto em ciencias :))"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-06-07T02:28:50.000Z",
            "id": "342830480510562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial: \u201cEm todo o pa\u00eds, \u00e9 m... http://t.co/fiRPdlosQz"
        },
        {
            "author_id": "211278245",
            "created_at": "2013-06-07T01:45:46.000Z",
            "id": "342819642408062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algum profetas doid\u00e3o | Parque municipal de Belo Horizonte MG/Brasil. http://t.co/qrEwipxtKz"
        },
        {
            "author_id": "618793554",
            "created_at": "2013-06-07T01:23:15.000Z",
            "id": "342813975295180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto do Jacu\u00ed e suas Belezas naturais. Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es. http://t.co/fjDC8fnzmK"
        },
        {
            "author_id": "148938074",
            "created_at": "2013-06-07T01:21:44.000Z",
            "id": "342813594985058304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Basketball de primeira.\" @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini: http://t.co/jVmMPko6uQ #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2013-06-07T00:39:13.000Z",
            "id": "342802895659483139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo que eu entendi, o vereador Hamilton Port n\u00e3o \u00e9 contra fazer eventos no Parque Municipal, mas sim regularizar... http://t.co/gecHjOKbY3"
        },
        {
            "author_id": "580065557",
            "created_at": "2013-06-07T00:34:21.000Z",
            "id": "342801667013632002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cidade do Rio ganha mais um parque ecol\u00f3gico\n\nO Parque Natural Municipal Paisagem Carioca, com 160 ha, inaugurado... http://t.co/36GAGDqXpo"
        },
        {
            "author_id": "220512745",
            "created_at": "2013-06-07T00:05:18.000Z",
            "id": "342794356626968576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comoassim um aeroporto internacional em Jericoacoara? pensei que era um parque nacional protegido!"
        },
        {
            "author_id": "47760744",
            "created_at": "2013-06-06T23:59:19.000Z",
            "id": "342792852641828864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo que eu entendi, o vereador  Hamilton Port n\u00e3o \u00e9 contra fazer eventos no Parque Municipal, mas sim regularizar... http://t.co/gx6leLAiR3"
        },
        {
            "author_id": "408178807",
            "created_at": "2013-06-06T23:51:18.000Z",
            "id": "342790833478709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JA PENSOU EM USAR O ZOLOGICO OU PARQUE MUNICIPAL? #3B... \u2014 kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk... http://t.co/0XZOVCULbw"
        },
        {
            "author_id": "223791055",
            "created_at": "2013-06-06T23:47:09.000Z",
            "id": "342789790191714304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o ter\u00e1 trilha interpretativa acess\u00edvel para pessoas com defici\u00eancia. http://t.co/OfKy0j2aF0 via @nietemartinez"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2013-06-06T23:30:04.000Z",
            "id": "342785490916872193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria, no Zimbabwe, a conserva\u00e7\u00e3o deste monumento natural tinha sido... http://t.co/lJMYJQFeeF"
        },
        {
            "author_id": "169591171",
            "created_at": "2013-06-06T23:20:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "621288426",
                        "start": 0,
                        "username": "AlwaysJasBieber"
                    }
                ]
            },
            "id": "342782977975148544",
            "in_reply_to_user_id": "621288426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlwaysJasBieber @SexyJasminator mds, vai ser no parque municipal, vou te mandar as informa\u00e7oes daqui a pouquinho hahah"
        },
        {
            "author_id": "169146498",
            "created_at": "2013-06-06T23:14:05.000Z",
            "id": "342781469414002689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha a mnh turma vai p o parque nacional por\u00e9m vou ficar em casa p dormir haha"
        },
        {
            "author_id": "56704733",
            "created_at": "2013-06-06T23:11:00.000Z",
            "id": "342780691836178433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer participar da Caminhada Ecol\u00f3gica no Parque Municipal Serra Verde? Saiba como acessando o link: http://t.co/OL9xAJDoao"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-06-06T23:10:04.000Z",
            "id": "342780458637066240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge florestas do Parque Nacional de Cilento e do Vallo di Diano, na prov\u00edncia de Salerno (It\u00e1lia). #IMAGENSDASEMANA #VEJA"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-06T23:02:09.000Z",
            "id": "342778465638027264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial -- http://t.co/lIYZkuQcAv"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-06T23:01:18.000Z",
            "id": "342778251799851008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial -- http://t.co/lIYZkuQcAv http://t.co/OFJSivIGo4"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-06-06T23:00:07.000Z",
            "id": "342777953287020546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Parque Estadual de Ibitipoca?\n\nA trilha come\u00e7a na Prainha, local de rara beleza, com \u00e1guas cor de... http://t.co/ytw8jqaXAF"
        },
        {
            "author_id": "1237054273",
            "created_at": "2013-06-06T22:51:02.000Z",
            "id": "342775669505282048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional em Rond\u00f4nia vai ser legalmente desmatada   http://t.co/YxLBuAOhmX http://t.co/AasI8DLc7M"
        },
        {
            "author_id": "200213564",
            "created_at": "2013-06-06T22:45:08.000Z",
            "id": "342774182058270720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ato contra a revoga\u00e7\u00e3o da lei de cria\u00e7\u00e3o da floresta estadual do Amap\u00e1.Amanh\u00e3 8h ,concentra\u00e7\u00e3o na UEAP."
        },
        {
            "author_id": "970834975",
            "created_at": "2013-06-06T22:45:00.000Z",
            "id": "342774151595048960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional em Rond\u00f4nia vai ser legalmente desmatada   http://t.co/gZ8hPGTWNw http://t.co/qS2KJoAe8g"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-06-06T22:44:27.000Z",
            "id": "342774010616102912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/gMcNUFIdMW"
        },
        {
            "author_id": "589513329",
            "created_at": "2013-06-06T22:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "2555576628",
                        "start": 0,
                        "username": "patifou"
                    }
                ]
            },
            "id": "342772408647835648",
            "in_reply_to_user_id": "322699314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Patifou  A esta\u00e7\u00e3o do Taim ( ESEC Taim ) \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o intregral da natureza localizada no sul do estado +"
        },
        {
            "author_id": "115492715",
            "created_at": "2013-06-06T22:30:50.000Z",
            "id": "342770586352775168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show agora a tarde no Parque Municipal com Vin\u00edcius Calixto Paulo Cardoso e Robinho Ribeiro. Vlw mo\u00e7ada. http://t.co/3YgTmVYt5F"
        },
        {
            "author_id": "115492715",
            "created_at": "2013-06-06T22:29:23.000Z",
            "id": "342770221397966848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show agora a tarde no Parque Municipal. http://t.co/zviegy3YzW"
        },
        {
            "author_id": "168879945",
            "created_at": "2013-06-06T22:21:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "342768310963814400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino pra gradua\u00e7\u00e3o! Rush!! (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/wNDurlgDLk"
        },
        {
            "author_id": "950483365",
            "created_at": "2013-06-06T22:07:56.000Z",
            "id": "342764821546139648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ecuador, belleza natural que enamora!  Parque Nacional #Cajas http://t.co/59Q7CiLwch"
        },
        {
            "author_id": "279645963",
            "created_at": "2013-06-06T22:05:13.000Z",
            "id": "342764137220292610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui"
        },
        {
            "author_id": "53049578",
            "created_at": "2013-06-06T21:48:56.000Z",
            "id": "342760040773586945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os dias a partir das 14h a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Planeta Vivo estar\u00e1 recebendo a crian\u00e7ada.Evento gratuito no piso superior do Av Center."
        },
        {
            "author_id": "72879684",
            "created_at": "2013-06-06T21:44:47.000Z",
            "id": "342758997801197568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de ver as fotos do meu pr\u00f3ximo destino para viagem...Parque Nacional da Serra da Bocaina - SP, maravilhoso!!"
        },
        {
            "author_id": "1024883748",
            "created_at": "2013-06-06T21:22:33.000Z",
            "id": "342753397776207872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atardecer gracitano, morros de macaira,monumento natural.! http://t.co/L9Y62hTwu1"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-06-06T21:09:15.000Z",
            "id": "342750053896712192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo terceiro domingo do m\u00eas um SEMENTES DE POESIA no Parque Municipal! http://t.co/5BESFMgoj2"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2013-06-06T21:07:09.000Z",
            "id": "342749525728964610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ecoturismo pode ser uma das maneiras mais eficientes de sustentar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental em todas... http://t.co/WNr8O1eefQ"
        },
        {
            "author_id": "29497597",
            "created_at": "2013-06-06T20:41:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "342743135782309888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino2. Prepara\u00e7\u00e3o f\u00edsica. Com Robson (@ Parque Municipal do Idoso) [pic]: http://t.co/w5yvrzgVhM"
        },
        {
            "author_id": "113702356",
            "created_at": "2013-06-06T20:35:20.000Z",
            "id": "342741517091340290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/F1Kak23v3w"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2013-06-06T20:31:00.000Z",
            "id": "342740429831294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rio ganha nova \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Parque Natural Municipal Paisagem Carioca fica no Leme. Confira: http://t.co/SAf3mGgECb"
        },
        {
            "author_id": "716685536",
            "created_at": "2013-06-06T20:28:05.000Z",
            "id": "342739693907083265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Bosque da Freguesia \u00e9 atra\u00e7\u00e3o em Jacarepagu\u00e1 | http://t.co/4rd3bUFcDa http://t.co/WLwNvQ1BFH"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-06T20:25:55.000Z",
            "id": "342739146986635264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Atividades da Semana do Meio Ambiente prosseguem no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/Ly0htnPf22"
        },
        {
            "author_id": "128915853",
            "created_at": "2013-06-06T20:23:43.000Z",
            "id": "342738596891086848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG FUTURO EST\u00c1 AQUI: Parque Municipal ganha balan\u00e7o para cadeirante http://t.co/3ygeXxSHw2"
        },
        {
            "author_id": "306335041",
            "created_at": "2013-06-06T20:15:16.000Z",
            "id": "342736468101459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "26\u00ba Rodeio Crioulo do CTG Independentes da Quer\u00eancia de 7-9 de junho no Parque Municipal Agricultor Gilmar Graf http://t.co/Ge88qM5qlu"
        },
        {
            "author_id": "158062538",
            "created_at": "2013-06-06T20:12:34.000Z",
            "id": "342735791132385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL INAUGURA PRIMEIRA TRILHA COM PERNOITE   https://t.co/EY7ldxmBKx"
        },
        {
            "author_id": "157767481",
            "created_at": "2013-06-06T19:46:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "157767481",
                        "start": 0,
                        "username": "juanchoblandon"
                    }
                ]
            },
            "id": "342729268683501569",
            "in_reply_to_user_id": "157767481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@juanchoblandon #brasil parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/7ELJY54mrA"
        },
        {
            "author_id": "157767481",
            "created_at": "2013-06-06T19:39:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "572321580",
                        "start": 66,
                        "username": "xcesarx66"
                    }
                ]
            },
            "id": "342727539577454594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u #brasil #Argentina #Venezuela #Colombia @xcesarx66 http://t.co/CF2m80yeMz"
        },
        {
            "author_id": "1357714754",
            "created_at": "2013-06-06T19:35:37.000Z",
            "id": "342726490040987649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea for visitar Minas Gerais ou o Rio de Janeiro, que tal dar uma paradinha no Parque Nacional de Itatiaia?!... http://t.co/sTbQcRgDAo"
        },
        {
            "author_id": "157767481",
            "created_at": "2013-06-06T19:34:52.000Z",
            "id": "342726303377653760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/kLReM8cMjr"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2013-06-06T19:27:45.000Z",
            "id": "342724511369682945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made: Retrato cultural de diferentes partes do mundo no Parque Municipal http://t.co/BLZMFVIEbv"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-06-06T19:25:09.000Z",
            "id": "342723857465094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso trekking no Parque Nacional #Tayrona, um dos mais belos da #Col\u00f4mbia. Veja dezenas de fotos desse... http://t.co/7VwPrAYqzu"
        },
        {
            "author_id": "1458061118",
            "created_at": "2013-06-06T19:22:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "342723129099055104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/tQVIogGJgl"
        },
        {
            "author_id": "316852244",
            "created_at": "2013-06-06T18:58:28.000Z",
            "id": "342717139192516609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias come\u00e7a a indenizar propriet\u00e1rios; Quatro \u00e1reas num total de 96,9 hectares s\u00e3o... http://t.co/FGKJEzHhIF"
        },
        {
            "author_id": "180747795",
            "created_at": "2013-06-06T18:54:24.000Z",
            "id": "342716116478611457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva - subida da Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ http://t.co/dZhCpbbElh"
        },
        {
            "author_id": "180747795",
            "created_at": "2013-06-06T18:53:39.000Z",
            "id": "342715928116600832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva - subida da Pedra do Sino - Parque Nacional da Serra dor \u00d3rg\u00e3os - RJ http://t.co/jPIrglcyLP"
        },
        {
            "author_id": "316852244",
            "created_at": "2013-06-06T18:49:23.000Z",
            "id": "342714857310793728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias come\u00e7a a indenizar propriet\u00e1rios; Quatro \u00e1reas num total de 96,9 hectares s\u00e3o... http://t.co/feRyUFCmq4"
        },
        {
            "author_id": "126325982",
            "created_at": "2013-06-06T18:35:14.000Z",
            "id": "342711295935660032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formas de coibir dispers\u00e3o de som no Parque Municipal seguem na pauta de Hamilton Port: http://t.co/f7ALWqRgxk"
        },
        {
            "author_id": "143792765",
            "created_at": "2013-06-06T18:23:56.000Z",
            "id": "342708452000411648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#wilderness of Portugal in Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas protecting 300 million years... http://t.co/Mz0KQzQBfb"
        },
        {
            "author_id": "334034280",
            "created_at": "2013-06-06T18:18:40.000Z",
            "id": "342707123349774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made Edi\u00e7\u00e3o 2013: 15 e 16 de junho 2013 \u2013 Parque Municipal Belo Horizonte.\nEntrada gratuita !... http://t.co/A7tS2KNa9R"
        },
        {
            "author_id": "334034280",
            "created_at": "2013-06-06T18:17:33.000Z",
            "id": "342706843262517249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made Edi\u00e7\u00e3o 2013: 15 e 16 de junho 2013 \u2013 Parque Municipal Belo Horizonte.\nEntrada gratuita !... http://t.co/DJ35mJAZU3"
        },
        {
            "author_id": "334034280",
            "created_at": "2013-06-06T18:16:09.000Z",
            "id": "342706491956002816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made Edi\u00e7\u00e3o 2013: 15 e 16 de junho 2013 \u2013 Parque Municipal Belo Horizonte.\nEntrada gratuita !... http://t.co/YKTP3UcQdt"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-06T18:04:44.000Z",
            "id": "342703614722203649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nesta sexta-feira, 7 de junho, ser\u00e1 inaugurada a trilha interpretativa na Reserva Biol\u00f3gica Uni\u00e3o, no Rio de Janeiro. http://t.co/aWMJU3eaCU"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-06T18:03:49.000Z",
            "id": "342703387890032640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial. - http://t.co/lIYZkuQcAv"
        },
        {
            "author_id": "383438900",
            "created_at": "2013-06-06T18:02:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1126055250",
                        "start": 0,
                        "username": "_Clariou"
                    }
                ]
            },
            "id": "342703055835377664",
            "in_reply_to_user_id": "493576794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_clariou fui n moss,fui matar aula no parque municipal kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-06T18:01:56.000Z",
            "id": "342702912528580609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial. - http://t.co/lIYZkuQcAv http://t.co/HkVvpba8Ff"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-06-06T18:01:40.000Z",
            "id": "342702848846483456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Patrim\u00f4nio. O Parque Nacional de Igua\u00e7u \u00e9 tamb\u00e9m uma das sete maravilhas da #Natureza!"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2013-06-06T17:52:38.000Z",
            "id": "342700575508541440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias cada vez mais consolidado. http://t.co/1P0rHco1pp"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2013-06-06T17:52:10.000Z",
            "id": "342700458030268416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um importante e fundamental passo para a consolida\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. http://t.co/U4dgAMDPDe"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2013-06-06T17:46:23.000Z",
            "id": "342699001692434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Brumadinho revoga decreto que ampliava \u00e1rea do Monumento Natural M\u00e3e d'\u00c1gua - http://t.co/fqdmD05ckz"
        },
        {
            "author_id": "285437640",
            "created_at": "2013-06-06T17:41:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "342697654024802304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o fica mais aberto em dias de semana =( (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/x8ncFL8528"
        },
        {
            "author_id": "28338546",
            "created_at": "2013-06-06T17:40:52.000Z",
            "id": "342697611096096768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas. http://t.co/PWidtzLYAl"
        },
        {
            "author_id": "127571367",
            "created_at": "2013-06-06T17:33:44.000Z",
            "id": "342695817443946496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00facleo Caragu\u00e1 Parque Estadual da Serra do Mar comemora Semana do Meio Ambiente http://t.co/KtrV9AfdNd"
        },
        {
            "author_id": "298676644",
            "created_at": "2013-06-06T17:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "59260256",
                        "start": 0,
                        "username": "familiaderua"
                    }
                ]
            },
            "id": "342692782898565120",
            "in_reply_to_user_id": "59260256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@familiaderua Voc\u00eas j\u00e1 tem alguma data pra postar a disputa no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-06-06T16:47:29.000Z",
            "id": "342684177814126594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo Horizonte sedia abertura de encontro internacional de capoeira: Parque Municipal ser\u00e1 palco do evento.\nEn... http://t.co/GJjCBgWA08"
        },
        {
            "author_id": "29473967",
            "created_at": "2013-06-06T16:35:50.000Z",
            "id": "342681247778234368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades no Parque Estadual do Juquery http://t.co/f7bqSASytK"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-06-06T16:03:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "342673208870318081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho (Sobral, Cear\u00e1) https://t.co/s7Fbrlrtyc"
        },
        {
            "author_id": "381206065",
            "created_at": "2013-06-06T16:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "342672452981256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7ando sem garfo... Corre Matheus!!! Hahahahahahahaha (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/1KAYXqkP78"
        },
        {
            "author_id": "201019098",
            "created_at": "2013-06-06T15:46:57.000Z",
            "id": "342668944391405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse parque municipal ta lixoso"
        },
        {
            "author_id": "348512354",
            "created_at": "2013-06-06T15:43:23.000Z",
            "id": "342668044851621889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1reas degradadas do Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 s\u00e3o reflorestadas http://t.co/G4nLxpXsrt"
        },
        {
            "author_id": "76008563",
            "created_at": "2013-06-06T15:33:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "342665640710139905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outono *-* @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/rPRygwoGby"
        },
        {
            "author_id": "43326876",
            "created_at": "2013-06-06T15:26:01.000Z",
            "id": "342663675670298625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Meio Ambiente da C\u00e2mara debate viabilidade do PL que prop\u00f5e liberar pesca em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica http://t.co/6FgFodLx9C"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-06-06T15:08:58.000Z",
            "id": "342659385996218369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores ter\u00e3o \"advogado de gra\u00e7a\" neste s\u00e1bado no Parque Municipal de BH http://t.co/JRrOc1GPtX #advogado #gr\u00e1tis #gratuito #BH #Minas"
        },
        {
            "author_id": "76008563",
            "created_at": "2013-06-06T15:07:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "342659098766094337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda \u00e9 pouco, a vista aqui \u00e9 perfeita! #gramado2013 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/X1bvWR7vOs"
        },
        {
            "author_id": "42717526",
            "created_at": "2013-06-06T15:04:52.000Z",
            "id": "342658352502956032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas http://t.co/S6kVQfudYY"
        },
        {
            "author_id": "69590391",
            "created_at": "2013-06-06T14:42:11.000Z",
            "id": "342652643736440833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 96 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"COMUNIDADE MAGUARY- FLORESTA NACIONAL DO TAPAJ\u00d3S- BELTERA PA\" http://t.co/DNrxHmJRbI"
        },
        {
            "author_id": "25091368",
            "created_at": "2013-06-06T14:41:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "1132563306",
                        "start": 19,
                        "username": "BIDpolanco"
                    }
                ]
            },
            "id": "342652453201772544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida por @BIDpolanco http://t.co/uf3oBgo69a"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-06T14:39:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "342651875763576832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias inicia regulzariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria. http://t.co/Dj8sCZoZyc"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-06T14:32:50.000Z",
            "id": "342650291839188993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial. http://t.co/lIYZkuQcAv"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-06T14:30:56.000Z",
            "id": "342649812841267201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial. http://t.co/lIYZkuQcAv http://t.co/lFk43lQitB"
        },
        {
            "author_id": "333805079",
            "created_at": "2013-06-06T14:26:10.000Z",
            "id": "342648616508346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "partiu parque nacional com a anja hahahaha"
        },
        {
            "author_id": "115492715",
            "created_at": "2013-06-06T14:08:37.000Z",
            "id": "342644199432278017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE 15:00 EM PONTO IVAN FONSECA E BANDA NO PARQUE MUNICIPAL \"DE GRA\u00c7A\" tocando m\u00fasicas do seu cd instrumental \"Equil\u00edbrio\""
        },
        {
            "author_id": "789843889",
            "created_at": "2013-06-06T14:03:25.000Z",
            "id": "342642888938774530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE DOS LAGOS - CRO\u00c1CIA\n\nUma das maiores atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas do pa\u00eds, o famoso Parque Nacional Plitvice... http://t.co/M6nYbST6mV"
        },
        {
            "author_id": "69590391",
            "created_at": "2013-06-06T14:01:12.000Z",
            "id": "342642332962795521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 129 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"COMUNIDADE MAGUARY- FLORESTA NACIONAL DO TAPAJ\u00d3S- BELTERA PA\" http://t.co/FJUA7TOYeo"
        },
        {
            "author_id": "333805079",
            "created_at": "2013-06-06T13:55:34.000Z",
            "id": "342640914390466560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cara algu\u00e9m p ir p parque nacional comigo ??"
        },
        {
            "author_id": "56704733",
            "created_at": "2013-06-06T13:48:00.000Z",
            "id": "342639009358561280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha se reunir comigo na Caminhada Ecol\u00f3gica 2013, no Parque Municipal Serra Verde, dia  8 de junho, as 8h. http://t.co/OL9xAJDoao"
        },
        {
            "author_id": "98374662",
            "created_at": "2013-06-06T13:47:23.000Z",
            "id": "342638853770850305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros enfrentam chamas gigantes em florestas da It\u00e1lia\n\nAs florestas do Parque Nacional de Cilento e do Vallo... http://t.co/wYXiSFtwjb"
        },
        {
            "author_id": "548491802",
            "created_at": "2013-06-06T13:47:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2606081664",
                        "start": 0,
                        "username": "kidrauhl_z"
                    }
                ]
            },
            "id": "342638810699558912",
            "in_reply_to_user_id": "941547728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kidrauhl_z no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "72264983",
            "created_at": "2013-06-06T13:44:33.000Z",
            "id": "342638143306092544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Mar festeja Semana do Meio Ambiente: A Funda\u00e7\u00e3o Florestal, do Governo Estadual, pr... http://t.co/ZalpVVZQRm"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-06T13:18:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "342631601852805122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u celebra Semana do Meio Ambiente. http://t.co/FSkKAcWaw3"
        },
        {
            "author_id": "1371906480",
            "created_at": "2013-06-06T13:16:06.000Z",
            "id": "342630982916141056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secretarias se unem e levam alunos ao Parque Natural Municipal Salto do Sucuri\u00fa para plantarem \u00e1rvores em... http://t.co/PTqEswGZTa"
        },
        {
            "author_id": "131681651",
            "created_at": "2013-06-06T12:44:31.000Z",
            "id": "342623034907168770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica poder\u00e1 discutir situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Catimbau http://t.co/I9hhiTAD0H"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-06T12:31:50.000Z",
            "id": "342619842169413632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial - http://t.co/lIYZkuQcAv"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-06T12:30:52.000Z",
            "id": "342619598039941121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial - http://t.co/lIYZkuQcAv http://t.co/wNmERviom1"
        },
        {
            "author_id": "1229809812",
            "created_at": "2013-06-06T12:28:27.000Z",
            "id": "342618988666306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica sobre a Floresta Estadual do Amap\u00e1 (FLOTA), \u00e0s 9h na Assembleia Legislativa do Estado. Participe! http://t.co/ZgKHRxf3xf"
        },
        {
            "author_id": "192316494",
            "created_at": "2013-06-06T12:10:10.000Z",
            "id": "342614389263855616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buongiorno!\n\nA natureza do Parque Nacional \"Gran Paradiso\" em Vale de Aosta encanta. http://t.co/yHbKjkusYf"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-06-06T12:03:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "837731966",
                        "start": 123,
                        "username": "defesacivilbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "342612740269023232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aqui - Vistoria da Coordenadoria Municipal de Defesa Civil libera brinquedos do Parque Municipal: http://t.co/dJq4Xey3M6 | @defesacivilbh"
        },
        {
            "author_id": "45536584",
            "created_at": "2013-06-06T12:00:37.000Z",
            "id": "342611986720374784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado J\u00falio Cavalcanti prop\u00f5e audi\u00eancia p\u00fablica para discutir situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Catimbau http://t.co/ckJFfU5z7j"
        },
        {
            "author_id": "81302381",
            "created_at": "2013-06-06T11:53:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "342610248177184768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vitoria #brazil #landscape @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/q9HpEhOzqG"
        },
        {
            "author_id": "532298310",
            "created_at": "2013-06-06T11:41:02.000Z",
            "id": "342607058123771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Breeze foi encontrado abandonado no Parque Nacional de Dartmoor (Inglaterra) poucas horas ap\u00f3s nascer.... http://t.co/M72zb2tEfp"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-06-06T11:35:58.000Z",
            "id": "342605782447177728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Rio Napo no Parque Nacional Yasuni, na Amaz\u00f4nia Equatoriana, a 300 km ao leste de Quito. Yasuni, uma... http://t.co/sXFr4Qpg20"
        },
        {
            "author_id": "29473967",
            "created_at": "2013-06-06T11:05:54.000Z",
            "id": "342598217134907393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia! A quinta-feira come\u00e7a com a imagem do Parque Nacional Drakensberg, localizado na prov\u00edncia sul-africana... http://t.co/SgPdcX1Wym"
        },
        {
            "author_id": "95234966",
            "created_at": "2013-06-06T10:46:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "342593324571557889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/uzj9CwhGiz"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-06T10:30:26.000Z",
            "id": "342589289256865792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial http://t.co/lIYZkuQcAv http://t.co/60YJFOwAM6"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-06T10:30:23.000Z",
            "id": "342589279534456836",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial http://t.co/lIYZkuQcAv"
        },
        {
            "author_id": "297621886",
            "created_at": "2013-06-06T04:29:43.000Z",
            "id": "342498512208019456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado J\u00falio Cavalcanti prop\u00f5e audi\u00eancia p\u00fablica para discutir situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Cati http://t.co/hj9rqtCJkd"
        },
        {
            "author_id": "54244567",
            "created_at": "2013-06-06T03:54:22.000Z",
            "id": "342489616567382016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A boa de BH neste domingo no parque!! \nhttp://t.co/k9XNUOXQMv"
        },
        {
            "author_id": "599387727",
            "created_at": "2013-06-06T03:26:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "55660696",
                        "start": 0,
                        "username": "SIN24Horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "342482622376734720",
            "in_reply_to_user_id": "55660696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sin24horas declarar como parque nacional....."
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-06-06T03:03:27.000Z",
            "id": "342476802683461633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA NEWS: No Parque Estadual Morro do Diabo (SP), uma estrada que deveria receber aten\u00e7\u00e3o especial http://t.co/MerWpxfD9F"
        },
        {
            "author_id": "69621926",
            "created_at": "2013-06-06T02:59:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "342475873833865216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/xmE6WiWAZg Rep\u00f3rter Brasil visita Parque Estadual da Pedra Branca -"
        },
        {
            "author_id": "67696414",
            "created_at": "2013-06-06T01:38:20.000Z",
            "id": "342455382444236801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dia fui no parque municipal e tinha uns cara 30 anos brincando de espada de isopor"
        },
        {
            "author_id": "422386972",
            "created_at": "2013-06-06T01:38:11.000Z",
            "id": "342455344691302400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "- 10 de Agosto - S\u00e1bado - Show Nacional no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es em comemora\u00e7\u00e3o ao DOIS ANOS de Fillus Boliche Bar!!"
        },
        {
            "author_id": "55891668",
            "created_at": "2013-06-06T01:30:52.000Z",
            "id": "342453502599106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 justi\u00e7a ambiental? Melhor resposta - Escolhida por vota\u00e7\u00e3o\nPor Justi\u00e7a Ambiental entenda-se o conjunto de... http://t.co/U9MghOsEhJ"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-06-06T01:25:47.000Z",
            "id": "342452224473042944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente. \n\nhttp://t.co/pmZF6KI5dn http://t.co/mBvB08PW5b"
        },
        {
            "author_id": "1338042836",
            "created_at": "2013-06-06T01:18:06.000Z",
            "id": "342450290521432064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH. #parquemunicipalbh #parquemunicipal #parque #bh #belohorizonte #minas\u2026 http://t.co/4sIYrfIKWO"
        },
        {
            "author_id": "57140196",
            "created_at": "2013-06-06T01:01:10.000Z",
            "id": "342446029330857985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom conhecer: Parque estadual da pedra branca - Jacar\u00e9pagua, RJ."
        },
        {
            "author_id": "164817186",
            "created_at": "2013-06-06T00:56:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "10228272",
                        "start": 72,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "342444904791805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fabio Curtis - Parque Municipal Leon Feffer: http://t.co/luih1aj9ZO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2013-06-06T00:52:10.000Z",
            "id": "342443763479740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG MaCamp: Parque estadual Itacolomi.\n\nSauda\u00e7\u00f5es campistas a todos.\n\nA mat\u00e9ria \u00e9 de 2008 mais o lugar parece... http://t.co/8whfzUdvRi"
        },
        {
            "author_id": "28171045",
            "created_at": "2013-06-06T00:49:18.000Z",
            "id": "342443043892371456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00falio Cavalcanti prop\u00f5e audi\u00eancia sobre import\u00e2ncia do Parque Nacional do Catimbau http://t.co/38ea6VpwvJ"
        },
        {
            "author_id": "28171045",
            "created_at": "2013-06-06T00:36:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "163988337",
                        "start": 9,
                        "username": "julio14014"
                    }
                ]
            },
            "id": "342439750088675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado @julio14014 prop\u00f5e audi\u00eancia sobre import\u00e2ncia do Parque Nacional do Catimbau. Saiba mais em: http://t.co/Ifd62S8t7F"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2013-06-06T00:06:30.000Z",
            "id": "342432273473343489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amigos e minhas amigas, leitores e leitoras. Na tarde de hoje, descendo pela estrada do Parque Estadual do... http://t.co/wNJqXWXo7T"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2013-06-06T00:05:52.000Z",
            "id": "342432112479182849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amigos e minhas amigas, leitores e leitoras. Na tarde de hoje, descendo pela estrada do Parque Estadual do... http://t.co/fmCKZtTdRZ"
        },
        {
            "author_id": "176808076",
            "created_at": "2013-06-05T23:52:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "47986826",
                        "start": 0,
                        "username": "cintiamcr"
                    }
                ]
            },
            "id": "342428640404975616",
            "in_reply_to_user_id": "47986826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cintiamcr Compras. auhsuha Fomos no parque municipal, na pra\u00e7a da Liberdade e no out let."
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2013-06-05T23:43:29.000Z",
            "id": "342426480837554176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Samauma na Floresta Nacional dos Tapajos\n\nhttp://t.co/95iA0hisjk http://t.co/6x7bcuEi4M"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2013-06-05T23:40:34.000Z",
            "id": "342425744443592704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de preserva\u00e7\u00e3o recupera arara azul em Pedregulho http://t.co/xBBm4Mol0d"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-06-05T23:27:54.000Z",
            "id": "342422559914094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de preserva\u00e7\u00e3o recupera arara azul em Pedregulho http://t.co/5HWPUsWORk"
        },
        {
            "author_id": "92881701",
            "created_at": "2013-06-05T23:27:54.000Z",
            "id": "342422556613152769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de preserva\u00e7\u00e3o recupera arara azul em Pedregulho http://t.co/H836hanqeP"
        },
        {
            "author_id": "394447893",
            "created_at": "2013-06-05T23:26:15.000Z",
            "id": "342422144522801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia do Meio Ambiente, uma boa not\u00edcia. Prefeitura de Catal\u00e3o discute cria\u00e7\u00e3o de parque municipal no Pasto do... http://t.co/mbzCWlx2DE"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2013-06-05T23:25:34.000Z",
            "id": "342421969599332353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de preserva\u00e7\u00e3o recupera arara azul em Pedregulho http://t.co/wZOgFIqoMc"
        },
        {
            "author_id": "226299776",
            "created_at": "2013-06-05T23:24:12.000Z",
            "id": "342421628589842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de preserva\u00e7\u00e3o recupera arara azul em Pedregulho -... http://t.co/sqpWCdK3kS"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2013-06-05T23:16:50.000Z",
            "id": "342419773906374656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG MaCamp: Parque estadual Itacolomi.\n\nSauda\u00e7\u00f5es campistas a todos.\n\nA mat\u00e9ria \u00e9 de 2008 mais o lugar parece... http://t.co/gerlbsjmTP"
        },
        {
            "author_id": "344389021",
            "created_at": "2013-06-05T23:13:46.000Z",
            "id": "342419003660177408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis receber\u00e1 grandes nomes do Jazz e Blues em 2 palcos!\n\n\"Parque Municipal e Pal\u00e1cio de Cristal\"\nO Parque... http://t.co/6ZQtT7phSW"
        },
        {
            "author_id": "344389021",
            "created_at": "2013-06-05T23:10:36.000Z",
            "id": "342418204620103680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis receber\u00e1 grandes nomes do Jazz e Blues em 2 palcos!\n\nParque Municipal e Pal\u00e1cio de Cristal\nO Parque... http://t.co/ip0Dku7a4u"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-06-05T23:05:08.000Z",
            "id": "342416828942917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de preserva\u00e7\u00e3o recupera arara azul em Pedregulho: Ave que havia escapado duas semanas atr\u00e1s fo... http://t.co/rFG0kPKFOm"
        },
        {
            "author_id": "1091052276",
            "created_at": "2013-06-05T23:05:07.000Z",
            "id": "342416826342461440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Parque estadual de preserva\u00e7\u00e3o recupera arara azul em Pedregulho - http://t.co/L8yAcbfScW"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2013-06-05T23:05:03.000Z",
            "id": "342416809988866049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de preserva\u00e7\u00e3o recupera arara azul em Pedregulho: Ave que havia escapado duas... http://t.co/bkVrNsNSvF #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-06-05T23:04:54.000Z",
            "id": "342416771850072068",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de preserva\u00e7\u00e3o recupera arara azul em Pedregulho http://t.co/DDpAkjrxsD"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-06-05T23:04:54.000Z",
            "id": "342416768674963456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de preserva\u00e7\u00e3o recupera arara azul em Pedregulho: Ave que havia escapado duas semanas atr\u00e1s fo... http://t.co/rzs0f8rBmI"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-06-05T22:57:06.000Z",
            "id": "342414808823508992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque estadual de preserva\u00e7\u00e3o recupera arara azul em Pedregulho http://t.co/QMCCypjtcd"
        },
        {
            "author_id": "481281928",
            "created_at": "2013-06-05T22:56:04.000Z",
            "id": "342414546402697216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual de preserva\u00e7\u00e3o recupera arara azul em Pedregulho http://t.co/5Nn9XiiQPS"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2013-06-05T22:53:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "119064111",
                        "start": 0,
                        "username": "eikebatista"
                    }
                ]
            },
            "id": "342413956348006401",
            "in_reply_to_user_id": "119064111",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eikebatista O Projeto de Conserva\u00e7\u00e3o das Restingas do A\u00e7u, mantido pela LLX na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Fazenda"
        },
        {
            "author_id": "223097687",
            "created_at": "2013-06-05T22:46:04.000Z",
            "id": "342412031888093184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bi\u00f3logo denuncia que Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba est\u00e1 sendo aterrada http://t.co/xnLJBLAHrb"
        },
        {
            "author_id": "1106266075",
            "created_at": "2013-06-05T22:25:43.000Z",
            "id": "342406911351738370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia irei criar uma torcida com o nome de Garotos do Parque municipal 'D"
        },
        {
            "author_id": "222537789",
            "created_at": "2013-06-05T22:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.32602664,
                        -22.85294453
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "342405370658029568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Eventos (Extrema, MG) http://t.co/1bDSV5vO0b"
        },
        {
            "author_id": "360069653",
            "created_at": "2013-06-05T22:08:15.000Z",
            "id": "342402513422671873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECRETO N\u00ba 53.965, DE 4 DE JUNHO DE 2013 Cria e denomina o Parque Municipal Horto do Ip\u00ea. FERNANDO HADDAD,... http://t.co/2s6W1i4uRK"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2013-06-05T22:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "221658696",
                        "start": 124,
                        "username": "ultimosrefugios"
                    }
                ]
            },
            "id": "342400785910489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbienteES Por meio de fotos e textos, livro conta hist\u00f3ria da Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas. http://t.co/iKeh4EYJhp @ultimosrefugios"
        },
        {
            "author_id": "494067655",
            "created_at": "2013-06-05T21:42:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "266126629",
                        "start": 0,
                        "username": "DepJulioC"
                    }
                ]
            },
            "id": "342396047164858369",
            "in_reply_to_user_id": "266126629",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DepJulioC (PTB) prop\u00f5e audi\u00eancia p\u00fablica para debater a preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Catimbau: http://t.co/Qkenj1dBMj"
        },
        {
            "author_id": "405685373",
            "created_at": "2013-06-05T21:32:10.000Z",
            "id": "342393434881003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "hoje o dia foi daora, fiquei no parque municipal com os meninos jogando conversa fora"
        },
        {
            "author_id": "564531602",
            "created_at": "2013-06-05T21:26:52.000Z",
            "id": "342392097816580096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A galera do \u00daltimos Ref\u00fagios lan\u00e7a amanh\u00e3 livro e document\u00e1rio sobre a Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas. http://t.co/Lw8BPVf8r1"
        },
        {
            "author_id": "1093718400",
            "created_at": "2013-06-05T21:21:15.000Z",
            "id": "342390684625539072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado J\u00falio Cavalcanti prop\u00f5e audi\u00eancia p\u00fablica para discutir situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Catimbau http://t.co/gr1kxBer76"
        },
        {
            "author_id": "486976545",
            "created_at": "2013-06-05T21:19:34.000Z",
            "id": "342390263924277248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal \u00e9 apresentado em consulta p\u00fablica... http://t.co/oSNIMeNOtF"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2013-06-05T21:17:49.000Z",
            "id": "342389823371345923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1reas RT @danybsj Dia do Meio Ambiente e nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o criada."
        },
        {
            "author_id": "58578143",
            "created_at": "2013-06-05T21:10:03.000Z",
            "id": "342387866753720320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONHE\u00c7A A NEVE GASTANDO POUCO E SE DIVERTINDO MUITO!\n\nJunto ao Parque Nacional Los Alerces, La Hoya possui... http://t.co/qYLyc4VqMa"
        },
        {
            "author_id": "8313132",
            "created_at": "2013-06-05T21:08:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.18349591,
                        -21.75405559
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "342387400833634304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c2nimo! (@ Parque Municipal do Jardim Bot\u00e2nico) http://t.co/5vaE0dWdCC"
        },
        {
            "author_id": "443213649",
            "created_at": "2013-06-05T20:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "77348614",
                        "start": 1,
                        "username": "natibonii"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "342381373354553344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": ".@natibonii (@ Parque Natural Municipal do Atalaia) http://t.co/D7VBqBnXjT"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-06-05T20:41:09.000Z",
            "id": "342380595785129986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/RmfQYpZrmV"
        },
        {
            "author_id": "473124500",
            "created_at": "2013-06-05T20:07:04.000Z",
            "id": "342372015568723969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "passei a tarde no parque municipal com a Poly e o Rapha *0*"
        },
        {
            "author_id": "468687839",
            "created_at": "2013-06-05T20:00:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2541819739",
                        "start": 1,
                        "username": "NatGeo_Esp"
                    }
                ]
            },
            "id": "342370456759844866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@NatGeo_Esp: Parque Nacional Kluane, Canad\u00e1. http://t.co/7bYbH8QwsU\"@Hugo_Sismondi. Fliiiiiipasss coleguiiii"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2013-06-05T19:52:05.000Z",
            "id": "342368247229865984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACOVESC realizam passeios gratuitos em comemora\u00e7\u00e3o aos 24 anos do Parque Nacional Serra da Capivara -... http://t.co/JRpUVfT6aQ"
        },
        {
            "author_id": "523567888",
            "created_at": "2013-06-05T19:40:48.000Z",
            "id": "342365405685379072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovens usam as redes sociais para incentivar as visitas ao Parque Municipal | TV Libertas http://t.co/3isdtiTUk6"
        },
        {
            "author_id": "1338042836",
            "created_at": "2013-06-05T19:40:35.000Z",
            "id": "342365351155220480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH #parquemunicipal #parquemunicipalbh #parque #bh #belohorizonte #minas\u2026 http://t.co/lgKy2AWUlw"
        },
        {
            "author_id": "86964306",
            "created_at": "2013-06-05T19:22:02.000Z",
            "id": "342360683997982720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/8V7cJhIhz3"
        },
        {
            "author_id": "329847871",
            "created_at": "2013-06-05T19:18:32.000Z",
            "id": "342359801646415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 de junho marca a cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica de Atol das Rocas. Voc\u00ea sabe por que ela \u00e9 t\u00e3o importante? Descubra! http://t.co/QKP432FbdU"
        },
        {
            "author_id": "217156692",
            "created_at": "2013-06-05T19:13:25.000Z",
            "id": "342358515911901184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo investe na estrutura do Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es:  http://t.co/zLhTW2Dh3v"
        },
        {
            "author_id": "1128983940",
            "created_at": "2013-06-05T19:08:47.000Z",
            "id": "342357348427378688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Brava - Peru\u00edbe -  A praia Brava em Peru\u00edbe faz parte do Parque Estadual do Itingu\u00e7\u00fa e a visita\u00e7\u00e3o por... http://t.co/in33VhhfsK"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-06-05T19:06:04.000Z",
            "id": "342356664999100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Igua\u00e7u conserva as impactantes Cataratas, um dos fen\u00f4menos naturais mais famosos do mundo #ArgentinaPulsa"
        },
        {
            "author_id": "179128388",
            "created_at": "2013-06-05T18:58:16.000Z",
            "id": "342354701788008449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14\u00ba Parque Municipal do Rio atende a pedido dos moradores dos morros do Leme, S\u00e3o Jo\u00e3o e Babil\u00f4nia\n\nO Rio... http://t.co/giQqjCx7UM"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2013-06-05T18:53:33.000Z",
            "id": "342353515047440385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos acompanhando o Simulado de Combate e Preven\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandios no Parque Estadual do Itacolomi. Bombeiros... http://t.co/aFmdMxiKB8"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2013-06-05T18:52:46.000Z",
            "id": "342353320326856705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos acompanhando o Simulado de Combate e Preven\u00e7\u00e3o de Inc\u00eandios no Parque Estadual do Itacolomi. Bombeiros... http://t.co/xbXjp8Zt5j"
        },
        {
            "author_id": "480068441",
            "created_at": "2013-06-05T18:48:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2172786334",
                        "start": 0,
                        "username": "ingrid_victor"
                    }
                ]
            },
            "id": "342352239672836100",
            "in_reply_to_user_id": "997996519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ingrid_victor eu tamb\u00e9m hf~fjf vai ter dia 23 no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2013-06-05T18:12:00.000Z",
            "id": "342343059259916291",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20.000... http://t.co/8mrLPkZEak"
        },
        {
            "author_id": "494067655",
            "created_at": "2013-06-05T18:03:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "266126629",
                        "start": 13,
                        "username": "DepJulioC"
                    }
                ]
            },
            "id": "342340870755991552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o: @DepJulioC (PTB) ressalta import\u00e2ncia do Parque Nacional do Catimbau e chama aten\u00e7\u00e3o das autoridades para invas\u00f5es na \u00e1rea."
        },
        {
            "author_id": "39297524",
            "created_at": "2013-06-05T17:55:11.000Z",
            "id": "342338829182697473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00b0 Encontro de Pesquisa do Parque Nacional da Serra da Bocaina (PNSB) http://t.co/OX73N2lUGj"
        },
        {
            "author_id": "557962392",
            "created_at": "2013-06-05T17:50:41.000Z",
            "id": "342337693532975104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Viva o Dia Mundial do Meio Ambiente* SEMMARH &amp; ACAT comemoram juntos esta importante data, no Parque Municipal de Trin, programa\u00e7\u00e3o di\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "44815681",
            "created_at": "2013-06-05T17:48:10.000Z",
            "id": "342337063812751361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio: Parque Estadual de Vila Velha/PR: Na semana passada, eu e minha fam\u00edlia fomos visitar o Parque Estadu... http://t.co/cYMsmXEwuQ"
        },
        {
            "author_id": "44815681",
            "created_at": "2013-06-05T17:43:01.000Z",
            "id": "342335765151350784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiz um post contando tudo sobre o passeio no Parque Vila Velha/PR! Quem vem pra c\u00e1, n\u00e3o pode deixar de conhecer! :) http://t.co/g0bsVPSbfr"
        },
        {
            "author_id": "47453409",
            "created_at": "2013-06-05T17:21:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.52115801,
                        -23.62715183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35e1542602b65f19"
            },
            "id": "342330324916781056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PETAR #cavernismo #p\u00f3sgradua\u00e7\u00e3o #13/04/2013 #batcaverna @ Petar Parque Estadual http://t.co/kV9wPYZmlE"
        },
        {
            "author_id": "41378549",
            "created_at": "2013-06-05T17:12:16.000Z",
            "id": "342328026803077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made Edi\u00e7\u00e3o 2013 : 15 e 16 de Junho 2013 \nno Parque Municipal - Belo Horizonte. - Entrada Gratuita... http://t.co/l7IEtES5Pq"
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2013-06-05T17:10:04.000Z",
            "id": "342327473662488576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos maiores atrativos do Parque Natural Municipal do Atalaia, em Itaja\u00ed, \u00e9 o mirante com 153 metros de altura.... http://t.co/D2uYCWxMQn"
        },
        {
            "author_id": "334034280",
            "created_at": "2013-06-05T17:07:19.000Z",
            "id": "342326783137419264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made Edi\u00e7\u00e3o 2013 : 15 e 16 de Junho 2013 no Parque Municipal - Belo Horizonte.\nEntrada Gratuita ! http://t.co/ruT0cDARul"
        },
        {
            "author_id": "86746199",
            "created_at": "2013-06-05T17:05:34.000Z",
            "id": "342326341816967169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento natural dos Lagosteiros http://t.co/39T3CR5WVN"
        },
        {
            "author_id": "14140824",
            "created_at": "2013-06-05T17:05:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.814763,
                        -23.605288
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5aaf2499d3a86bb2"
            },
            "id": "342326288960323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Urbano Jequitib\u00e1 http://t.co/5XA2lmSo1t"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2013-06-05T17:04:34.000Z",
            "id": "342326091144364032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 o maior parque urbano do mundo, com 42,3 mil hectares\n http://t.co/VyrPJBPUav #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "229021350",
            "created_at": "2013-06-05T16:51:10.000Z",
            "id": "342322715279118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros (Goi\u00e1s, Brasil) http://t.co/DTYEl9xU0X"
        },
        {
            "author_id": "108606773",
            "created_at": "2013-06-05T16:50:03.000Z",
            "id": "342322434415947777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recebe den\u00fancia de grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/fEu2TMuLh5 via @janete_nacamara"
        },
        {
            "author_id": "125027223",
            "created_at": "2013-06-05T16:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "140866262",
                        "start": 0,
                        "username": "TV_verdade"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "342322363083419648",
            "in_reply_to_user_id": "140866262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@TV_verdade Este pau ai Carlini \u00e9 para o mostro que tentou molestar uma crian\u00e7a de 7 anos no parque municipal em Bh domingo.."
        },
        {
            "author_id": "68504906",
            "created_at": "2013-06-05T16:48:09.000Z",
            "id": "342321959994019840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So faltou um edredom e um travisseiro pra eu me jogar nessa grama do parque municipal e dormir eternamente! Kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "256516758",
            "created_at": "2013-06-05T16:37:36.000Z",
            "id": "342319301841256450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Bosque da Freguesia \u00e9 atra\u00e7\u00e3o em Jacarepagu\u00e1 http://t.co/1U54RS9Ofh #Jacarepagua"
        },
        {
            "author_id": "823495346",
            "created_at": "2013-06-05T16:37:33.000Z",
            "id": "342319289468063744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Bosque da Freguesia \u00e9 atra\u00e7\u00e3o em Jacarepagu\u00e1 http://t.co/JylElII41n #Jacarepagua"
        },
        {
            "author_id": "419536992",
            "created_at": "2013-06-05T16:37:32.000Z",
            "id": "342319287026978816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Bosque da Freguesia \u00e9 atra\u00e7\u00e3o em Jacarepagu\u00e1 http://t.co/X1gWOyyYJ0 #Jacarepagua"
        },
        {
            "author_id": "255980156",
            "created_at": "2013-06-05T16:23:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "193003734",
                        "start": 7,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "342315781129924609",
            "in_reply_to_user_id": "18912498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TVNBR @mmeioambiente dia 7 assembleia legislativa vai fazer audiencia para propor a extin\u00e7\u00e3o da Floresta Estadual do Amap\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "255980156",
            "created_at": "2013-06-05T16:20:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "193003734",
                        "start": 7,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "342315047558721536",
            "in_reply_to_user_id": "18912498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TVNBR @mmeioambiente aqui no amap\u00e1 politicos madeireiros querem acabar com a Floresta Estadual,  e enganando pequenos agricultores"
        },
        {
            "author_id": "42717526",
            "created_at": "2013-06-05T16:20:09.000Z",
            "id": "342314912250462208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro revela fotos in\u00e9ditas da Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas http://t.co/S6kVQfudYY"
        },
        {
            "author_id": "256516758",
            "created_at": "2013-06-05T16:15:04.000Z",
            "id": "342313633583353856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botafogo ganha Parque Natural Municipal Paisagem Carioca http://t.co/UpuCRBwvtk #Botafogo"
        },
        {
            "author_id": "823467588",
            "created_at": "2013-06-05T16:15:02.000Z",
            "id": "342313625781940225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botafogo ganha Parque Natural Municipal Paisagem Carioca http://t.co/DwZVrTycd4 #Botafogo"
        },
        {
            "author_id": "386124243",
            "created_at": "2013-06-05T16:15:02.000Z",
            "id": "342313623307296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Botafogo ganha Parque Natural Municipal Paisagem Carioca http://t.co/XMe2h7h66e #Botafogo"
        },
        {
            "author_id": "86123080",
            "created_at": "2013-06-05T16:11:39.000Z",
            "id": "342312773637795840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEco-Estudante\u201d planta mudas nativas no Parque Municipal - AVS Nova Friburgo http://t.co/8bl3833yK1"
        },
        {
            "author_id": "86123080",
            "created_at": "2013-06-05T16:05:27.000Z",
            "id": "342311212710764546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEco-Estudante\u201d planta mudas nativas no Parque Municipal - AVS Nova Friburgo: http://t.co/hgiybAuW3N"
        },
        {
            "author_id": "271877211",
            "created_at": "2013-06-05T16:05:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "49774583",
                        "start": 74,
                        "username": "joaocapi"
                    }
                ]
            },
            "id": "342311193777676289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Janete Capiberibe - MPF recebe den\u00fancia de grilagem de terras na Flota-AP @joaocapi http://t.co/3XYlYm9rmK via @janete_nacamara"
        },
        {
            "author_id": "823495346",
            "created_at": "2013-06-05T16:03:51.000Z",
            "id": "342310808564404224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal Serra do Mendanha \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer em Bangu http://t.co/KsIBQeeNO7 #Bangu"
        },
        {
            "author_id": "160257105",
            "created_at": "2013-06-05T16:02:25.000Z",
            "id": "342310450123395072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governo criou novas Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o, como Ref\u00fagio da Vida Silvestre em \u00c1gua Branca, 24 Reservas Particulares de Patrim\u00f4nio Natural."
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2013-06-05T15:59:17.000Z",
            "id": "342309660373700608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar de Bem especial em...Visuais Estonteantes do Brasil\n\nParque Nacional Ubajara, Cear\u00e1\n\nSituado na Serra de... http://t.co/O3PZLp1zlL"
        },
        {
            "author_id": "111762497",
            "created_at": "2013-06-05T15:55:18.000Z",
            "id": "342308658157334532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARIANA FALANDO QUE SOU NOOB , mas sair da \u00e1rea protegida n\u00e3o curte ... certo ? Cagona ."
        },
        {
            "author_id": "254745508",
            "created_at": "2013-06-05T15:53:30.000Z",
            "id": "342308206434983936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doutores da glicemia... #labic #12por8 #agitagoias #pqflamboyant @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/YIiD2nppKc"
        },
        {
            "author_id": "1466167543",
            "created_at": "2013-06-05T15:52:28.000Z",
            "id": "342307942550339585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMPEONATO DE CRICKET INTERNO MASCULINO\nSABADO, 8 de JUNHO, 9:00 as 12:00 hs. PARQUE MUNICIPAL\nVENHAM TORCER E JOGAR! http://t.co/r5cyZ1A1cs"
        },
        {
            "author_id": "182156585",
            "created_at": "2013-06-05T15:52:07.000Z",
            "id": "342307855287857153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/elXHdSYVmX"
        },
        {
            "author_id": "334034280",
            "created_at": "2013-06-05T15:39:49.000Z",
            "id": "342304762047365122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made Edi\u00e7\u00e3o 2013 : 15 e 16 de Junho 2013 no Parque Municipal - Belo Horizonte.\nEntrada Gratuita ! http://t.co/QuUXFhT4MO"
        },
        {
            "author_id": "334034280",
            "created_at": "2013-06-05T15:39:08.000Z",
            "id": "342304588415766528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival N\u00f4made Edi\u00e7\u00e3o 2013 : 15 e 16 de Junho 2013 no Parque Municipal - Belo Horizonte.\nEntrada Gratuita ! http://t.co/A0CsixOPiR"
        },
        {
            "author_id": "741818588",
            "created_at": "2013-06-05T15:17:47.000Z",
            "id": "342299217341083648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que lugar gostaria de conhecer ? \u2014 No momento quero conhecer o Parque Nacional Iguaz\u00fa-Argentina... http://t.co/407rDmtdU3"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2013-06-05T15:00:36.000Z",
            "id": "342294892078317570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Esperan\u00e7a deve se consolidar at\u00e9 o final do ano http://t.co/A4DH5mx5Xg"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ElMundoEnFoto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ElMundoEnFoto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ElMundoEnFoto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [alebussmann_].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "alebussmann_",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "alebussmann_"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [carolinagontijo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "carolinagontijo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "carolinagontijo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [AlwaysJasBieber].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "AlwaysJasBieber",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "AlwaysJasBieber"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [patifou].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "patifou",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "patifou"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [NatGeo_Esp].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "NatGeo_Esp",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "NatGeo_Esp"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apucarana, Brasil",
                "id": "189194c7a42ed6bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Muria\u00e9, Brasil",
                "id": "dd4d228757bd2074",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esmeraldas, Brasil",
                "id": "f7aadbdc1a6a3e87",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ja\u00edba, Brasil",
                "id": "7e058bdbe2789850",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil",
                "id": "35e1542602b65f19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cotia, Brasil",
                "id": "5aaf2499d3a86bb2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245896728",
                "name": "Jornal do Commercio",
                "username": "jc_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248018512",
                "name": "vine",
                "username": "_ahvini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533369464",
                "name": "Carlos Valim Cool Hunter women's fashion",
                "username": "carlosvalim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65156443",
                "name": "Firmino Otoni",
                "username": "FirminoOtoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69496760",
                "name": "eteoclesm",
                "username": "eteoclesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149324556",
                "name": "Flavio Santiago",
                "username": "flaviosgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363334448",
                "name": "f\u00ea makup Hinode",
                "username": "Femakeups2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41243778",
                "name": "Marcelo de Jesus \uf8ff",
                "username": "dejesusmarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166169745",
                "name": "luiz",
                "username": "pactolovato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036845235",
                "name": "Granada",
                "username": "ajuricaba107",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187388063",
                "name": "MUSEUNACIONALPOESIA",
                "username": "MUNAPbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "994160832",
                "name": "Matthews Cirne",
                "username": "matthewscirne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482484183",
                "name": "Lili",
                "username": "elidiaanelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33716889",
                "name": "figurinha de zap",
                "username": "anutcha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307657092",
                "name": "Gilberto Faria",
                "username": "GilbertoFaria2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46476688",
                "name": "Wezz",
                "username": "WezzSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99337229",
                "name": "Jocelma e Willein",
                "username": "JocelmaeWillein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204777976",
                "name": "Tiago Couto",
                "username": "ctiago25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19832159",
                "name": "Samuel \u039ericksen",
                "username": "neskcire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8311222",
                "name": "Wilamis",
                "username": "will_um",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "434829625",
                "name": "TriNkEi",
                "username": "trinkei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146053625",
                "name": "Alemtemporeal",
                "username": "alemtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354414723",
                "name": "L\u00edgia Fonseca",
                "username": "LgiaFonseca1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397256898",
                "name": "alagoasnarede",
                "username": "alagoasnarede1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28274261",
                "name": "Fran Alvarez",
                "username": "faalvarezg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187606451",
                "name": "Gabi",
                "username": "marilia_gabii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69321607",
                "name": "wellington lyra",
                "username": "welllyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25272898",
                "name": "H\u00edtalo Silva",
                "username": "hitalos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560281040",
                "name": "PX R\u00e1dio",
                "username": "pxradioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101484615",
                "name": "Helianca",
                "username": "byah_hamona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126698796",
                "name": "Cinthia Monaco",
                "username": "CiMonaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101653499",
                "name": "Daniela Roitstein",
                "username": "droitstein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190652014",
                "name": "amteus",
                "username": "manhaninl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444611439",
                "name": "Camila Oliveira",
                "username": "OllyCamila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54190543",
                "name": "Veronica Berman \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "veronicaberman1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111358205",
                "name": "Lei Seca Fortaleza",
                "username": "LeiSecaFortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54989739",
                "name": "Amap\u00e1 Digital.net",
                "username": "Amapadigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59566672",
                "name": "Luana Vieira",
                "username": "luhsv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81975660",
                "name": "imersaolatina",
                "username": "imersaolatina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290449918",
                "name": "TeacherJoe",
                "username": "Europeu46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199472228",
                "name": "a meio nutri",
                "username": "SabriinaV_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72537124",
                "name": "kelly bessa",
                "username": "kbessa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163258930",
                "name": "jggydefvhjmbvgv",
                "username": "virtualstudiorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418143899",
                "name": "G1 Itapetininga",
                "username": "g1itapetininga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36801431",
                "name": "Daphne Carvalho",
                "username": "DaphneCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "801510354",
                "name": "Dalva G M Machado",
                "username": "g_dalva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143541011",
                "name": "ESTELIONAT\u00c1LIA",
                "username": "natalialorrance",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621142722",
                "name": "Junior Oliveira",
                "username": "Oliveira_Joci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346691902",
                "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcf8\ud835\udcfb\ud835\udd02",
                "username": "Norilyta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25356609",
                "name": "ALEXANDRE GURTAT",
                "username": "gurtat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121897550",
                "name": "Thalles Aguilar",
                "username": "ThallesAguilar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148888094",
                "name": "J\u00e9ssica Sena",
                "username": "jesicasena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705550",
                "name": "Jornal A Gazeta",
                "username": "gazetamcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298758909",
                "name": "ISSIM",
                "username": "issimweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128998434",
                "name": "Valmor Luiz Buche \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "vlbmor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "138930384",
                "name": "fritor.",
                "username": "Vitujcf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239817152",
                "name": "\u3086\u30fc\u3059\u3051",
                "username": "TulioBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23389284",
                "name": "Lou Kfouri",
                "username": "loukfouri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166344788",
                "name": "Cacau \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfeb",
                "username": "Caa_Sanntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20638803",
                "name": "Time Tour",
                "username": "TimeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522206079",
                "name": "Bruno Lima",
                "username": "brunolimahm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24695222",
                "name": "Simone",
                "username": "Brumonny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907160612",
                "name": "Yuly Mart\u00ednez",
                "username": "YulyMartnez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69590391",
                "name": "Edson R. P. Feitosa",
                "username": "edsonfeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111404283",
                "name": "Matheus Rech",
                "username": "MattheusRech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436040623",
                "name": "Via Alegria",
                "username": "ViaAlegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636209603",
                "name": "Litotal",
                "username": "LitotalI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66411529",
                "name": "Maxwell Condois\u00e9lli",
                "username": "maxrodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53210678",
                "name": "Flavia",
                "username": "flavia_mottap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327092535",
                "name": "Chris T. Millard",
                "username": "millard_chris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260227574",
                "name": "Antonio Oliveira",
                "username": "acroripoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "940381734",
                "name": "Colorada Feliz Feliz \ud83c\uddee\ud83c\udde9",
                "username": "MileneFloriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57519548",
                "name": "Larissa",
                "username": "larissalng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52048519",
                "name": "gutto faria",
                "username": "GuttoFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138831658",
                "name": "Lana R. Costa",
                "username": "lanarcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76367942",
                "name": "Cambraia\u00ae",
                "username": "TuitidoCambra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28290394",
                "name": "Fernando",
                "username": "fernantonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856609854",
                "name": "agendagospelrs",
                "username": "agendagospelrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153228027",
                "name": "jonas barrera",
                "username": "JONAS_BARRERA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181358477",
                "name": "\ud83c\udf97paranoica assumida",
                "username": "maelp__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "895582561",
                "name": "Kerllen Oliveira",
                "username": "kerlleen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254191502",
                "name": "Maraj\u00f3 Online",
                "username": "marajoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91473275",
                "name": "Will I am",
                "username": "Nerrask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "941367032",
                "name": "Benedicto Francisco",
                "username": "novampbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40313319",
                "name": "Guille F.",
                "username": "guillotee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36439188",
                "name": "Jornal O Debate",
                "username": "odebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362827120",
                "name": "Lucciana Indelicato",
                "username": "LuccianaIndelic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264485409",
                "name": "Rickardoso \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "Rck_Crds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51860836",
                "name": "Marius Carvalho",
                "username": "mariuscarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92966920",
                "name": "Allan Diego",
                "username": "allandiego7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81302381",
                "name": "Paulo Nogarol",
                "username": "Nogarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364276572",
                "name": "Not\u00edcias na web",
                "username": "meuguiasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56265462",
                "name": "Ricardo Alarco",
                "username": "veli64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339027369",
                "name": "TudoMundo\u00c9Loco",
                "username": "Robson___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50008248",
                "name": "Julio Molina - 100% jacar\u00e9",
                "username": "_Molina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205866967",
                "name": "ALEXANDRE BAHIA",
                "username": "xbahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1198087316",
                "name": "antonio santos",
                "username": "santos_asc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14947157",
                "name": "ducorrea",
                "username": "ducorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56704733",
                "name": "Luzia Ferreira",
                "username": "LuziaFerreira23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271877211",
                "name": "Yuri Gazel",
                "username": "yurigazel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415747887",
                "name": "C.O.E.T.F.G.",
                "username": "coetfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "925203810",
                "name": "clickviaja.com",
                "username": "clickviaja_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231086362",
                "name": "Daniel P Antunes",
                "username": "capvidaarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73090233",
                "name": "GaliciaNews",
                "username": "GaliciaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518749094",
                "name": "InfoAmazonia",
                "username": "InfoAmazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72171848",
                "name": "Ricardo charles",
                "username": "orfury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67029726",
                "name": "DI\u00c1RIO DE SOROCABA",
                "username": "diariosorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39057663",
                "name": "Direto com Daniel Nunes",
                "username": "diretocomdaniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459223481",
                "name": "Gi Lumina",
                "username": "GiLumina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338730190",
                "name": "Gabriel",
                "username": "Gabriel_blcosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1212918199026475008",
                "name": "\u304b\u305f\u3089\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8",
                "username": "katara_rock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63465377",
                "name": "Wellington",
                "username": "x182149",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283639935",
                "name": "K\u00e1ssio Matos TIMBETA",
                "username": "KassioPMatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160045242",
                "name": "R\u00cdZIA CERQUEIRA",
                "username": "rizia_cerqueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "288356235",
                "name": "daniel",
                "username": "danielbuttke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56792035",
                "name": "Mariana",
                "username": "MariBeliebers2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294904703",
                "name": "Luiz Cl\u00e1udio - Parafraseando",
                "username": "LCNCLuizClaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256556324",
                "name": "Carlos Henrique",
                "username": "Dr_Carlos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221783425",
                "name": "UN Development Business",
                "username": "devbusiness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118907707",
                "name": "Simone Romero",
                "username": "romerosimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240486038",
                "name": "Alex Mendes",
                "username": "AlexZpKnO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721501764",
                "name": "O Pecuarista",
                "username": "opecuarista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17122446",
                "name": "beefpoint",
                "username": "beefpoint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72189004",
                "name": "h\u00eanio_a_saraiva",
                "username": "henioas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64738239",
                "name": "Thiago Cagna",
                "username": "tcagna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914574734",
                "name": "Jornal Hoje em Dia ",
                "username": "hoje_em_dia_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63819075",
                "name": "Julya Kronbauer",
                "username": "Julyafk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168762728",
                "name": "Prefeitura Sorocaba",
                "username": "pref_sorocaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322283602",
                "name": "Belas Paisagens",
                "username": "BelasPaisagenss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454946796",
                "name": "Nave.Org",
                "username": "NaveOrg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445811667",
                "name": "Fl\u00e1vinha Pai\u00e3o",
                "username": "FlavinhaeCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205811032",
                "name": "Maria de F\u00e1tima",
                "username": "fatinhafernan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34303787",
                "name": "Lucy Lopes",
                "username": "Lliu11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552887193",
                "name": "OSCIP Iracambi",
                "username": "iracambibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95658121",
                "name": "CBCS",
                "username": "cbcssustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156322476",
                "name": "Ipanema Plaza Hotel",
                "username": "Ipanema_Plaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "270107589",
                "name": "PH",
                "username": "Phfreiitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43398662",
                "name": "direitoce",
                "username": "direitoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237699649",
                "name": "Sec. Admi. PB",
                "username": "seadgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63276599",
                "name": "Ag\u00eancia Press",
                "username": "AgenciaPress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332481965132566530",
                "name": "Leleo_da AD",
                "username": "leonardo_vilela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133500827",
                "name": "Lu\u00eds Lopes",
                "username": "geoluislopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257796376",
                "name": "Queijo d'Alagoa MG\u00ae",
                "username": "queijodalagoamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15020362",
                "name": "Locaweb (De \ud83c\udfe1)",
                "username": "locaweb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1012153189",
                "name": "Folha de B\u00fazios",
                "username": "folhadebuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237830602",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba",
                "username": "DefParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86061742",
                "name": "Juan Cibalde",
                "username": "Juan_Cibalde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605442460",
                "name": "Secretaria de Governan\u00e7a do RS",
                "username": "SGGE_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95146151",
                "name": "Mariana de Barros",
                "username": "mari_de_barros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26273696",
                "name": "Carolina Chaves Dias",
                "username": "CindPink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45640366",
                "name": "F1 and Rock and Roll",
                "username": "yvancho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47009380",
                "name": "bethlee@",
                "username": "elizabethdeandr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499107662",
                "name": "Sputnik Brasil",
                "username": "sputnik_brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "47173910",
                "name": "Ana Cris Gontijo \ud83d\udc14",
                "username": "anacrisgontijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129246480538230784",
                "name": "D\u00e9bora Tavares",
                "username": "DebbyTavares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38571264",
                "name": "Rubens Souza",
                "username": "rubenssouzac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216678206",
                "name": "Duque de Caxias / RJ",
                "username": "DCduquedecaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26275202",
                "name": "Leandra Gon\u00e7alves",
                "username": "lelegoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148167600",
                "name": "Pedro Torres",
                "username": "PH_Torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40566758",
                "name": "L\u00edh Triste Com T...",
                "username": "lihvinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64200520",
                "name": "Itapuama FM",
                "username": "itapuamafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47130785",
                "name": "UnivespTV",
                "username": "UnivespTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317451756",
                "name": "Jader Figueiredo",
                "username": "Aguia_NewAge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86720743",
                "name": "ParatyOnLine - POL",
                "username": "ParatyOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67475509",
                "name": "Eliana",
                "username": "Eliana_Pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533084344",
                "name": "Jorge Matos Dias",
                "username": "JorgeMatosDias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "886619232",
                "name": "Magnolia Mitsue Arae",
                "username": "MagnoliaMitsueA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23815963",
                "name": "Will Godoi",
                "username": "WGodoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29258249",
                "name": "brilha la luna",
                "username": "eriikaluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113389848",
                "name": "Rafael Erling",
                "username": "rafaerling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1410198487",
                "name": "SOS_Cerrado",
                "username": "SOS_Cerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207938038",
                "name": "Teste app",
                "username": "testeapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56498973",
                "name": "Bruno Fagundes",
                "username": "bruno_fagundes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249859773",
                "name": "Anne Fernandes",
                "username": "anneksfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66202762",
                "name": "Revista Edificar",
                "username": "RevistaEdificar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284826706",
                "name": "PortalPec\u00e9m",
                "username": "PortalPecem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317461246",
                "name": "Jo\u00e3o Pessoa na WEB",
                "username": "JPAnaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356513002",
                "name": "Cabedelo na WEB",
                "username": "Cabedelo_na_WEB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35514636",
                "name": "dodo",
                "username": "dodo_salazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581814710",
                "name": "Luiz Melo",
                "username": "luizmelodiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74804035",
                "name": "Anderson Farias",
                "username": "AndersonFariasj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404325613",
                "name": "Folha Maranh\u00e3o",
                "username": "FolhaMaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277698687",
                "name": "dora aventureira",
                "username": "stormzain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211278245",
                "name": "Matheus Fernandes",
                "username": "MatheusCFernand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618793554",
                "name": "Marcelo Pereira",
                "username": "Marcelinhomsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148938074",
                "name": "Gabriel Faustino \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "gsfaustino16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47760744",
                "name": "Adriano de Souza",
                "username": "adrianoanimador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580065557",
                "name": "Sustentarte",
                "username": "Sustentarte_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220512745",
                "name": "Aquela outra l\u00e1",
                "username": "LuGiraoCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408178807",
                "name": "\u201ceuteamoparasempre\u201d",
                "username": "LorraineVieira5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223791055",
                "name": "Acessibilidade na Pr\u00e1tica",
                "username": "acessibilidadep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169591171",
                "name": "\ud83e\udd84",
                "username": "_ciellealves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169146498",
                "name": "Tat\u00e1",
                "username": "tata_medeiross",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237054273",
                "name": "JORNAL OGUAPOR\u00c9",
                "username": "JORNALOGUAPORE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200213564",
                "name": "\u26a1humanizador",
                "username": "AraujoMateusG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970834975",
                "name": "MIGUEL MONTTE -Grupo Empresarial Guapor\u00e9-GEG",
                "username": "miguel_montte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589513329",
                "name": ".",
                "username": "ohjujuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115492715",
                "name": "Ivan Fonseca",
                "username": "IvanFonsec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168879945",
                "name": "mam\u00e3e do Ben\u00edcio",
                "username": "haiannyalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950483365",
                "name": "Todo Ecuador",
                "username": "EcuadorTodo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279645963",
                "name": "carolinE",
                "username": "caaiatsunik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53049578",
                "name": "Avenida Center",
                "username": "shoppingavenida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72879684",
                "name": "Deh",
                "username": "Deborahcaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024883748",
                "name": "Ronald Rosillo",
                "username": "ronaldrosillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29497597",
                "name": "Michelle Guimar\u00e3es",
                "username": "mguimaraesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113702356",
                "name": "Gabriel Pinheiro",
                "username": "tgpgabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716685536",
                "name": "Rio2Shopping",
                "username": "Rio2Shopping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128915853",
                "name": "Matheus Kreling",
                "username": "blogsdomatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306335041",
                "name": "Prefeitura de Itaja\u00ed",
                "username": "pref_itajai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158062538",
                "name": "Vida Buena",
                "username": "vidabuenasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157767481",
                "name": "juan david",
                "username": "juanchoblandon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572321580",
                "name": "cesar Augusto",
                "username": "xcesarx66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1357714754",
                "name": "MilhasTur",
                "username": "MilhasTurBelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458061118",
                "name": "diego",
                "username": "Diego2pacJeje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316852244",
                "name": "Jhonatan Coppini",
                "username": "JhonatanCoppini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180747795",
                "name": "Gata's Tur",
                "username": "GatasTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126325982",
                "name": "C\u00e2mara Vinhedo",
                "username": "camaravinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143792765",
                "name": "Zoltan Kun",
                "username": "zkun1971",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334034280",
                "name": "Paco Pigalle",
                "username": "pacopigalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383438900",
                "name": "xuzin dei vil",
                "username": "porraxuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1126055250",
                "name": "Clara Ani Carvalho",
                "username": "_Clariou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285437640",
                "name": "\u2605 suave e tranquila como um vulc\u00e3o \u2605",
                "username": "vateKT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28338546",
                "name": "Renato Wanick",
                "username": "RenatoWanick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127571367",
                "name": "Rede Manac\u00c1",
                "username": "RedeManacA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298676644",
                "name": "mauricio sousa",
                "username": "affs_mauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59260256",
                "name": "Fam\u00edlia de Rua",
                "username": "familiaderua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29473967",
                "name": "Revista Mundo Eco",
                "username": "MundoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381206065",
                "name": "Gabi",
                "username": "gabrielaflore_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201019098",
                "name": "\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd99\ud835\udd86 \ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud835\udd89\ud835\udd8a\ud835\udd98\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\u00e7\ud835\udd86\ud835\udd89\ud835\udd86",
                "username": "BreakdownDoBen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348512354",
                "name": "Jornal da Regi\u00e3o",
                "username": "jregiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76008563",
                "name": "Lu\u00e9cia",
                "username": "luuh_carvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326876",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Combate ao Lixo no Mar",
                "username": "LixoMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42717526",
                "name": "Revista Leia",
                "username": "revistaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25091368",
                "name": "ErnestoFP \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd",
                "username": "bubufp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132563306",
                "name": "BID Polanco",
                "username": "BIDpolanco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333805079",
                "name": "PequenaOrganica",
                "username": "LelisGuarilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789843889",
                "name": "FIRST VIAGENS",
                "username": "FirstViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98374662",
                "name": "Record FM",
                "username": "Recordfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548491802",
                "name": "lexi",
                "username": "thecrazyjdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606081664",
                "name": "guardando",
                "username": "kidrauhl_z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72264983",
                "name": "Jornal Agito",
                "username": "jornalagito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1371906480",
                "name": "Costa Rica - MS",
                "username": "prefeituradecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131681651",
                "name": "D\u00e1rcio Rab\u00ealo",
                "username": "darciorabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229809812",
                "name": "Dep.Eider Pena",
                "username": "Dep_EiderPena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192316494",
                "name": "Comunit\u00e0 Italiana",
                "username": "comunitaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "837731966",
                "name": "Defesa Civil de Belo Horizonte",
                "username": "defesacivilbh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45536584",
                "name": "Jornal de Caruaru",
                "username": "jornal_caruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532298310",
                "name": "FimdaBusca FabiKadi",
                "username": "newsdafabikadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95234966",
                "name": "Nykolas Estev\u00e3o",
                "username": "Nykolas_EstevAo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297621886",
                "name": "Amannda Oliveira",
                "username": "blogamannda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54244567",
                "name": "Karla Megda",
                "username": "karlalamegda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599387727",
                "name": "luz carolina lizardo",
                "username": "luzcarolinaliza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55660696",
                "name": "Noticias SIN",
                "username": "SIN24Horas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69621926",
                "name": "Valter Sanches",
                "username": "ValterSanches",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67696414",
                "name": "acervo de \u00f3dio",
                "username": "Antunesvns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422386972",
                "name": "REINATINHO",
                "username": "natinhu__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55891668",
                "name": "charles",
                "username": "charlesnetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338042836",
                "name": "Glauner Neumeg",
                "username": "GlaunerN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57140196",
                "name": "PalmB, Al",
                "username": "AllPalmB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164817186",
                "name": "Jesushed",
                "username": "jesushed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28171045",
                "name": "PTB",
                "username": "ptb14",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163988337",
                "name": "J\u00falio Cavalcanti",
                "username": "julio14014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237919770",
                "name": "jornalvozativa.com",
                "username": "jornalvozativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176808076",
                "name": "Vanessa Carneiro",
                "username": "vanessa_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47986826",
                "name": "C\u00edntia Mara \ud83d\udc0a",
                "username": "cintiamcr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92881701",
                "name": "tstparan\u00e1",
                "username": "tstparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394447893",
                "name": "Colaaki",
                "username": "colaakioficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226299776",
                "name": "Mercado Goiano",
                "username": "_mercadogoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344389021",
                "name": "Petr\u00f3polisJazzBlues",
                "username": "petrojazzblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1091052276",
                "name": "Luso-Brasileiro",
                "username": "lusobrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481281928",
                "name": "G1 Ribeir\u00e3o Preto",
                "username": "g1ribeiraopreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119064111",
                "name": "Eike Batista Oficial",
                "username": "eikebatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223097687",
                "name": "Maria Clara Serra",
                "username": "Mclaraserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1106266075",
                "name": "Victor Hugo",
                "username": "victorhugovhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222537789",
                "name": "Dracarys",
                "username": "vinnifenty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360069653",
                "name": "Gazeta da Semana",
                "username": "gazetadasemana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "221658696",
                "name": "\u00daltimos Ref\u00fagios",
                "username": "ultimosrefugios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494067655",
                "name": "Alepe",
                "username": "AlepeOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "266126629",
                "name": "Julio Cavalcanti",
                "username": "DepJulioC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405685373",
                "name": "\ud835\ude99\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\udea2\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c",
                "username": "PolyPoly_013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564531602",
                "name": "SouES",
                "username": "eusoues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093718400",
                "name": "Paulista Atualizado",
                "username": "Paulista_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486976545",
                "name": "Di\u00e1rio Aldeense",
                "username": "DiarioAldeense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58578143",
                "name": "Travel Time",
                "username": "mundotravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8313132",
                "name": "Luiz Fernando Dias",
                "username": "luizdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443213649",
                "name": "Lele",
                "username": "leeccel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77348614",
                "name": "Nati",
                "username": "natibonii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473124500",
                "name": "kellen \ud83d\udda4\ud83e\udd0d",
                "username": "grandestart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468687839",
                "name": "Laura Barbero",
                "username": "LauBarbero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523567888",
                "name": "TV Libertas",
                "username": "LibertasTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86964306",
                "name": "Ihago Alencar",
                "username": "IhagoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329847871",
                "name": "ApoioEscolar24horas",
                "username": "ApoioEscolar24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217156692",
                "name": "Vooz",
                "username": "VoozPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128983940",
                "name": "Loucos por Praia",
                "username": "LoucosPorPraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179128388",
                "name": "Rio+Social",
                "username": "riomaissocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480068441",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "equipecaitlin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172786334",
                "name": "victor rafael gomes ",
                "username": "ingrid_victor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39297524",
                "name": "MeioNews Na Moda Com Tudo",
                "username": "meionews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557962392",
                "name": "Cida Dias D'Oliveira",
                "username": "verCidaDias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44815681",
                "name": "Maria Ferrenke",
                "username": "mariaferrenke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47453409",
                "name": "Duda / Kelcy Anne",
                "username": "kanneduda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41378549",
                "name": "Keniah Aguiar",
                "username": "KeniahAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86746199",
                "name": "Cihan KOCAMAN",
                "username": "CihanKOCAMAN55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14140824",
                "name": "Leandro Ogalha",
                "username": "leandro_ogalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229021350",
                "name": "Ingenieros de Montes",
                "username": "ingdemontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108606773",
                "name": "Rodrigo Juarez - AP",
                "username": "rodrigosjuarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125027223",
                "name": "L\u00e9o Dimal\u00ea",
                "username": "leocoiffeur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140866262",
                "name": "TV_Verdade",
                "username": "TV_verdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68504906",
                "name": "Tha\u00edsa Cunha",
                "username": "ThaaOliveeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256516758",
                "name": "EncontraRJ",
                "username": "encontrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823495346",
                "name": "Zona Oeste do RJ",
                "username": "zona_oeste_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419536992",
                "name": "Jacarepagu\u00e1 Not\u00edcias",
                "username": "jacarepaguarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255980156",
                "name": "Giovani Musial",
                "username": "giovanimusial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "823467588",
                "name": "Zona Sul do RJ",
                "username": "zona_sul_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386124243",
                "name": "Botafogo RJ Not\u00edcias",
                "username": "guiabotafogorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86123080",
                "name": "\ud835\udc04\ud835\udc1d\ud835\udc2c\ud835\udc28\ud835\udc27 \ud835\udc05\ud835\udc25\ud835\udc1a\ud835\udc2f\ud835\udc22\ud835\udc28",
                "username": "edsonflaviorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "160257105",
                "name": "Teot\u00f4nioVilelaFilho",
                "username": "governadorteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324145736",
                "name": "Mar de Bem",
                "username": "MardeBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111762497",
                "name": "Linda, loira e hidratada!",
                "username": "rodrigoMller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254745508",
                "name": "Jos\u00e9 Rodrigues",
                "username": "DrigoNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1466167543",
                "name": "CricketPo\u00e7osDeCaldas",
                "username": "cricketpocosdc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182156585",
                "name": "Juliana",
                "username": "juliana_ponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "741818588",
                "name": "Anna Dias",
                "username": "annadias18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "343775637137399808",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ku0u8k5gwapzjaaoc9bm6oucra7x",
        "oldest_id": "342294892078317570",
        "result_count": 493
    }
}