{
    "data": [
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2013-12-04T15:50:03.000Z",
            "id": "408261929245749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem quer aproveitar a natureza da Costa Verde &amp; Mar, o Parque Natural Municipal da Atalaia em Itaja\u00ed \u00e9 um... http://t.co/ZI4ED4BghY"
        },
        {
            "author_id": "540312802",
            "created_at": "2013-12-04T15:21:01.000Z",
            "id": "408254620046077952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o dos Direitos Humanos realiza audi\u00eancia sobre o PL que expande a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos chttp://migre.me/gSzbZ"
        },
        {
            "author_id": "540312802",
            "created_at": "2013-12-04T15:17:32.000Z",
            "id": "408253746594844672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Assembl\u00e9ia na cobertura da audi\u00eancia p\u00fablica sobre a expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos http://t.co/AUaIKzcLJh"
        },
        {
            "author_id": "540312802",
            "created_at": "2013-12-04T15:16:15.000Z",
            "id": "408253424233246722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Expans\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Fechos \u00e9 pauta no O Tempo http://t.co/x6fRNqkgqW"
        },
        {
            "author_id": "67973407",
            "created_at": "2013-12-04T14:14:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.09862677,
                        -21.37165878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e943f6dd85d7f03f"
            },
            "id": "408237873918668800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba- Inea http://t.co/GSM8qcV0Ij"
        },
        {
            "author_id": "1228001557",
            "created_at": "2013-12-04T14:12:53.000Z",
            "id": "408237475602391040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torre da Empresa: Conex\u00e3o JK em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 http://t.co/CgLphMGG4R"
        },
        {
            "author_id": "1645831358",
            "created_at": "2013-12-04T14:12:47.000Z",
            "id": "408237450482286595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estados Unidos querem parte da Lua: Pa\u00eds defende que lugares onde astronautas pisaram virem parque nacional http://t.co/x5lCNmzRZD"
        },
        {
            "author_id": "1026066380",
            "created_at": "2013-12-04T14:05:27.000Z",
            "id": "408235604493996032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Un monumento natural de ramas, hojas e historia. http://t.co/Mhtm8OfdLu"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2013-12-04T14:01:36.000Z",
            "id": "408234637098774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi pessoal! Pra quem viu nossas fotos em Ibitipoca e precisa de mais informa\u00e7\u00f5es sobre o local aqui tem mais... http://t.co/zv3Lyp3ijC"
        },
        {
            "author_id": "185649137",
            "created_at": "2013-12-04T13:42:28.000Z",
            "id": "408229820867149825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional Natural da Macarena, na Serra da Macarena, na Col\u00f4mbia. \u00c9... http://t.co/z7ojOl033A"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-04T13:38:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "408228798858293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/ISSokxTBVn"
        },
        {
            "author_id": "1570888952",
            "created_at": "2013-12-04T13:36:12.000Z",
            "id": "408228245050773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkkkk.. @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/w9GHGMyRse"
        },
        {
            "author_id": "302125745",
            "created_at": "2013-12-04T13:27:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "408225982764814336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#arielzinho #bochincho #querido @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/l3cenkc1CN"
        },
        {
            "author_id": "114528331",
            "created_at": "2013-12-04T13:23:16.000Z",
            "id": "408224988009750529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra. vejam em http://t.co/qe2uT88jvs"
        },
        {
            "author_id": "461451326",
            "created_at": "2013-12-04T13:09:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35739272,
                        -29.48985012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "408221521417887744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/MZ7QbRPmuk"
        },
        {
            "author_id": "152701040",
            "created_at": "2013-12-04T13:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.0553932,
                        0.0457625
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "408219302530404352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-12-04T12:27:31.000Z",
            "id": "408210960692678656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira 40 'pegadinhas' na Am\u00e9rica, \u00c1sia e Europa\n\n23) Parque Nacional Jiuzhaiguo, China: algumas companhias de... http://t.co/qcQRtZLiDN"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-12-04T12:04:49.000Z",
            "id": "408205247690313728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o do Conselho Gestor do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Dia 04 dezembro, \u00e0s 8h30 no Audit\u00f3rio da... http://t.co/CZC5zyW6Sx"
        },
        {
            "author_id": "365000678",
            "created_at": "2013-12-04T11:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "35879806",
                        "start": 11,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "408200183558594560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PL do Ver. @gnatalini que transforma a \u00e1rea do Meninos do J\u00f3quei em Parque Municipal est\u00e1 pautado  pela CMSP. Veja http://t.co/JjGUwoZUkt"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-12-04T11:33:33.000Z",
            "id": "408197377602772992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Reserva Extrativista Prainha do Canto Verde (http://t.co/Pmq1XkrgH0). #Beberibe"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-12-04T11:33:09.000Z",
            "id": "408197277707026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe (http://t.co/XQkWZQAq0f) [cont.]"
        },
        {
            "author_id": "552991200",
            "created_at": "2013-12-04T11:15:54.000Z",
            "id": "408192937454206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/toeA3LE01c"
        },
        {
            "author_id": "552991200",
            "created_at": "2013-12-04T11:09:02.000Z",
            "id": "408191208658571264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande firma parceria com a UNIOESTE (PR) http://t.co/LwfqyjhIwM"
        },
        {
            "author_id": "552991200",
            "created_at": "2013-12-04T11:08:54.000Z",
            "id": "408191175091175424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Tapirap\u00e9 Aquiri promove oficina sobre plantio de castanha do Brasil http://t.co/T0pjacKO4g"
        },
        {
            "author_id": "2210789905",
            "created_at": "2013-12-04T10:39:12.000Z",
            "id": "408183699176316928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tour virtual em Parque Nacional da #Gorongosa centro de #Mo\u00e7ambique http://t.co/QapUrkcPjG"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2013-12-04T10:22:06.000Z",
            "id": "408179398404481025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o calor e venha banhar-se nos panel\u00f5es do sumidouro no Parque Estadual do Guartel\u00e1! #RiquezaTibagiana... http://t.co/VF8EnJx3UB"
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2013-12-04T10:18:56.000Z",
            "id": "408178598680748032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "White Rim Road, Canyonlands National Park \u2013 Utah, Estados Unidos\n\nUma estrada que cruza o Parque Nacional dos... http://t.co/asbj6PXuaF"
        },
        {
            "author_id": "482170226",
            "created_at": "2013-12-04T10:04:14.000Z",
            "id": "408174899606593536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca - Passa e Fica/RN. http://t.co/7HXwNX92d7"
        },
        {
            "author_id": "1546299001",
            "created_at": "2013-12-04T09:15:03.000Z",
            "id": "408162521866964992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nas montanhas da Serra Nevada, no... http://t.co/Noq8k0vMRj"
        },
        {
            "author_id": "2228799997",
            "created_at": "2013-12-04T03:42:29.000Z",
            "id": "408078831174418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Programa Semi\u00e1rido Potiguar est\u00e1 elaborando Proposta de Zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Bonfim-Guara\u00edras."
        },
        {
            "author_id": "2182580865",
            "created_at": "2013-12-04T03:03:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "408069032295010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/0yu66Z049B"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-04T02:28:48.000Z",
            "id": "408060285451501569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Rio da Pedra Branca @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/TSoc2FgFjB"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-04T01:54:04.000Z",
            "id": "408051544261935104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pilatos @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/gUGDNVmrxV"
        },
        {
            "author_id": "2182485710",
            "created_at": "2013-12-04T01:41:03.000Z",
            "id": "408048270897074176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se preparando pra amanh\u00e3 para ir pro parque municipal em Mogi das cruzes . Amanh\u00e3 Vai a minha turma o 5 a e o 5 c da tarde"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-12-04T01:00:01.000Z",
            "id": "408037943262330880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Prismatic Spring \u2013 Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Nacional Yellowstone, Wyoming, EUA\n\nA terceira maior fonte de... http://t.co/f3HNiBozR4"
        },
        {
            "author_id": "740804708",
            "created_at": "2013-12-04T00:25:43.000Z",
            "id": "408029311019384834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[NOVO POST]\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u\n\nConfiram l\u00e1 no blog:... http://t.co/l5z5oc8K3P"
        },
        {
            "author_id": "62546386",
            "created_at": "2013-12-04T00:24:39.000Z",
            "id": "408029042647252993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque Municipal aqui em Bh tem uma roda gigante por\u00e9m t\u00e1 mais pra Roda da Morte kkkkkk caindo aos peda\u00e7os\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "422092941",
            "created_at": "2013-12-04T00:22:07.000Z",
            "id": "408028406266466304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk olha oq achei briga no parque municipal dos cruzerences.   \nhttp://t.co/PEcLQgQ051"
        },
        {
            "author_id": "82751173",
            "created_at": "2013-12-04T00:05:29.000Z",
            "id": "408024222376550400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque com rel\u00edquias pr\u00e9-hist\u00f3ricas do Tocantins ganha centro para turistas e pesquisadores: Monumento Natural... http://t.co/brDGWax7d3"
        },
        {
            "author_id": "140454631",
            "created_at": "2013-12-04T00:05:28.000Z",
            "id": "408024218169663488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque com rel\u00edquias pr\u00e9-hist\u00f3ricas do Tocantins ganha centro para turistas e pesquisadores: Monumento Natural... http://t.co/vIuvQABT5I"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2013-12-04T00:05:28.000Z",
            "id": "408024216944906241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque com rel\u00edquias pr\u00e9-hist\u00f3ricas do Tocantins ganha centro para turistas e pesquisadores: Monumento Natural... http://t.co/jaByqkUmaG"
        },
        {
            "author_id": "118162595",
            "created_at": "2013-12-04T00:02:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02493315,
                        -3.10210513
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "408023382173954048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal dos Bilhares http://t.co/S6YbWo1RRB"
        },
        {
            "author_id": "253155206",
            "created_at": "2013-12-03T23:43:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "408018594745036800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/qfWGK1wD83"
        },
        {
            "author_id": "314204340",
            "created_at": "2013-12-03T23:31:33.000Z",
            "id": "408015680110215169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o fui no parque Nacional pra saber o que rolou"
        },
        {
            "author_id": "2169092070",
            "created_at": "2013-12-03T23:30:48.000Z",
            "id": "408015491400081408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "voc\u00ea lembra quando a gente foi no parque municipal foi noooos um dos  meus melhores dias :s"
        },
        {
            "author_id": "55665029",
            "created_at": "2013-12-03T23:25:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "169340483",
                        "start": 0,
                        "username": "FlavioCapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "408014219431251968",
            "in_reply_to_user_id": "169340483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FlavioCapital vi isso no face e lembrei das fotos que vc postou ontem, olha s\u00f3. http://t.co/E2K2SSuckd"
        },
        {
            "author_id": "45830505",
            "created_at": "2013-12-03T23:14:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "418158981",
                        "start": 1,
                        "username": "Tumucumaque1"
                    }
                ]
            },
            "id": "408011411600986112",
            "in_reply_to_user_id": "418158981",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Tumucumaque1: O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (PNMT), realiza, no dia 04 de dezembro, a 20\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do..."
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-12-03T23:13:16.000Z",
            "id": "408011079160455169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque (PNMT), realiza, no dia 04 de dezembro, a 20\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do... http://t.co/bwKxGLdlEI"
        },
        {
            "author_id": "557117897",
            "created_at": "2013-12-03T23:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.14516239,
                        -22.76352743
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8bb53315fb45b9ec"
            },
            "id": "408011076891328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00f3 eu te amo demais minha princesa ! \ud83d\udc51\u2764\ufe0f @ Parque Municipal Zeca Malavazi http://t.co/Hus6GEJpuu"
        },
        {
            "author_id": "42811461",
            "created_at": "2013-12-03T23:03:59.000Z",
            "id": "408008744661176320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Nada mal! (at Parque Nacional da Serra da Capivara) http://t.co/xUjzts6rYb"
        },
        {
            "author_id": "104841061",
            "created_at": "2013-12-03T22:53:44.000Z",
            "id": "408006164451176448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 a despedida dos dois terceir\u00f5es no parque nacional, espero que ocorra tudo bem como planejado."
        },
        {
            "author_id": "294855458",
            "created_at": "2013-12-03T22:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77770044,
                        -22.86423767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "408005972813414401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assim caminha a prociss\u00e3o rumo ao Parque Municipal de Itagua\u00ed em tempo real. @ Prefeitura Municipal de\u2026 http://t.co/AFqsguADq0"
        },
        {
            "author_id": "38434085",
            "created_at": "2013-12-03T22:21:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74811136,
                        -20.74285618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "407998162939682816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito (Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais) http://t.co/0xOsWEwOQH"
        },
        {
            "author_id": "1155658129",
            "created_at": "2013-12-03T22:20:07.000Z",
            "id": "407997703957008384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Parque nacional)   - Barreirinhas - Maranh\u00e3o - Brasil... (http://t.co/dFaNGQsJEk)"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-12-03T22:10:41.000Z",
            "id": "407995331033698304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paisagem dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 \u00fanica: formada por um longo e raro processo geol\u00f3gico, parece n\u00e3o ter fim &gt; http://t.co/E1kFjm2sZZ"
        },
        {
            "author_id": "42811461",
            "created_at": "2013-12-03T21:32:46.000Z",
            "id": "407985788631384064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: at Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/KxLBZIo240"
        },
        {
            "author_id": "15375914",
            "created_at": "2013-12-03T21:02:29.000Z",
            "id": "407978166435999744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Da pr\u00f3xima vez s\u00f3 de barco! Adeus trilha dos infernos (em Parque Municipal de Lagoinha do Leste) http://t.co/mUeetePB2p"
        },
        {
            "author_id": "15375914",
            "created_at": "2013-12-03T21:02:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.49754165,
                        -27.77884137
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "407978157837664256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da pr\u00f3xima vez s\u00f3 de barco! Adeus trilha dos infernos @ Parque Municipal de Lagoinha do Leste http://t.co/4qjdCKgVPG"
        },
        {
            "author_id": "1001659056",
            "created_at": "2013-12-03T21:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2559475328",
                        "start": 0,
                        "username": "1dfeatchay"
                    }
                ]
            },
            "id": "407977955256578048",
            "in_reply_to_user_id": "1206429660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1dfeatchay sair amor sair sacou shopping center ibi parque municipal lixao porta da prefeitura  sei la qualquer coisa"
        },
        {
            "author_id": "930536125",
            "created_at": "2013-12-03T20:56:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "407976652031811584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vi 2 lagartos no parque nacional hj"
        },
        {
            "author_id": "53572945",
            "created_at": "2013-12-03T20:50:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "407975172134944769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/IYcjlP4do0"
        },
        {
            "author_id": "1700785969",
            "created_at": "2013-12-03T20:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "407971399954087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito top @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/lUGpmAZBU2"
        },
        {
            "author_id": "1700785969",
            "created_at": "2013-12-03T20:15:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "407966292600430592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu priminho *-* @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/fL3zor537Q"
        },
        {
            "author_id": "37025403",
            "created_at": "2013-12-03T19:58:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0336174,
                        -20.06056491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "407962031057547265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo!! Paz absurda!!! #presentedeDeus Estava com saudades... @ Parque Estadual - Serra do Rola\u2026 http://t.co/Hq294Os7yj"
        },
        {
            "author_id": "41811465",
            "created_at": "2013-12-03T19:54:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "114824084",
                        "start": 112,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "407961162102636546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal - Visitando a feirinha de Belo Horizonte tive o enorme prazer de... http://t.co/tiIgTGxvda via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "90172243",
            "created_at": "2013-12-03T19:54:08.000Z",
            "id": "407960964940963840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRITO DOS BOQUEIR\u00d5ES\n11\u00aa Proposta aprovada\n11. Criar a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Produtores Rurais... http://t.co/rNRzzLWndG"
        },
        {
            "author_id": "587625104",
            "created_at": "2013-12-03T19:51:49.000Z",
            "id": "407960383756832768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cana\u00edma (Amaz\u00f4nia Venezuelana) - Um Belo Exemplo De Responsabilidade Ambiental http://t.co/4aYjwJAAkB"
        },
        {
            "author_id": "24787278",
            "created_at": "2013-12-03T19:51:40.000Z",
            "id": "407960344313987072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico: Salvar o Parque Nacional da Serra da Canastra - MG http://t.co/xzCcfqPp1X"
        },
        {
            "author_id": "90172243",
            "created_at": "2013-12-03T19:51:26.000Z",
            "id": "407960287221149696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRITO DOS BOQUEIR\u00d5ES\n10\u00aa Proposta aprovada\n10. Criar a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico - ARIE Gog\u00f3 da... http://t.co/syBlFRPlHV"
        },
        {
            "author_id": "90172243",
            "created_at": "2013-12-03T19:47:07.000Z",
            "id": "407959200300797952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRITO DOS BOQUEIR\u00d5ES\n8\u00aa Proposta aprovada\n8. Criar a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico - ARIE da Lagoa da... http://t.co/x9P6bGoZRd"
        },
        {
            "author_id": "90172243",
            "created_at": "2013-12-03T19:44:02.000Z",
            "id": "407958423033360385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRITO DOS BOQUEIR\u00d5ES\n6\u00aa Proposta aprovada\n6. Criar a \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico - ARIE do Arrozinho.... http://t.co/TQ1IFg3Dbk"
        },
        {
            "author_id": "1455923336",
            "created_at": "2013-12-03T19:23:06.000Z",
            "id": "407953155004329985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Magic Mountain Lodge - Devido \u00e0 sua localiza\u00e7\u00e3o privilegiada em uma reserva biol\u00f3gica, o Hotel Magic Mountain... http://t.co/cbP1NZ9bzR"
        },
        {
            "author_id": "414136530",
            "created_at": "2013-12-03T19:18:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "407952064694988801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reencontro das amigas e os filhos - ksa da eudeboraverissimo com @isabelaquize @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/45dSOe8om5"
        },
        {
            "author_id": "96148262",
            "created_at": "2013-12-03T19:17:36.000Z",
            "id": "407951772284887040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Run #Floripa @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/Rh4637qpWB"
        },
        {
            "author_id": "602687573",
            "created_at": "2013-12-03T19:12:38.000Z",
            "id": "407950523367579648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Zion Subway.:)) http://t.co/grWPjUXRAV"
        },
        {
            "author_id": "1586215046",
            "created_at": "2013-12-03T18:54:41.000Z",
            "id": "407946004164771840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRUNO COVAS AUTORIZA CONTRATAR \nSEGURAN\u00c7A PARA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA\n\nConseguimos hoje importantes conquistas para o... http://t.co/kLfnG5G2Ft"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2013-12-03T18:37:16.000Z",
            "id": "407941623868579840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel'... http://t.co/a50ZGt38wo"
        },
        {
            "author_id": "120537907",
            "created_at": "2013-12-03T18:17:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "928700565005197312",
                        "start": 1,
                        "username": "zerohora"
                    }
                ]
            },
            "id": "407936698350579712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@zerohora: Leitores fotografaram o Parque Estadual de Itapu\u00e3 no Instagram. Participe com a tag #itapuazh. http://t.co/VppxEyOoBI\""
        },
        {
            "author_id": "139880572",
            "created_at": "2013-12-03T18:09:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "407934610954543104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#slackline @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/8d01pOQhEy"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2013-12-03T18:04:36.000Z",
            "id": "407933399849254912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Leitores fotografaram o Parque Estadual de Itapu\u00e3 no Instagram. Participe com a tag #itapuazh. http://t.co/HMBZojBu0U"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-12-03T17:57:47.000Z",
            "id": "407931683728404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/xRwp1rb1h6 http://t.co/lCKHeSkPwH"
        },
        {
            "author_id": "286803843",
            "created_at": "2013-12-03T17:55:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "57254597",
                        "start": 87,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "407931007791165440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/a7n8zrq7D7 via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "38578772",
            "created_at": "2013-12-03T17:36:55.000Z",
            "id": "407926434871910400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "/ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/By9l1QkFGb"
        },
        {
            "author_id": "55298179",
            "created_at": "2013-12-03T17:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "407926148958810112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dragonfly #odonata #nature @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/NNWo9C4e3F"
        },
        {
            "author_id": "90172243",
            "created_at": "2013-12-03T16:41:19.000Z",
            "id": "407912441658757120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRITO DOS BOQUEIR\u00d5ES\n5\u00aa Proposta aprovada\n5. Criar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \u2013 APA de Uiba\u00ed;\nDefesa: UMBU \u2013... http://t.co/VYOTsej9Dy"
        },
        {
            "author_id": "40292645",
            "created_at": "2013-12-03T16:40:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55366667,
                        -8.834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "407912248993390592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Magic place!! @ Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/hwAtejLKii"
        },
        {
            "author_id": "107042290",
            "created_at": "2013-12-03T16:23:10.000Z",
            "id": "407907875499945984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 06/12 #ROG\u00c9RIODOURADO no Parque Municipal e Centro de Eventos de Ibirama SC #VEMCOMIGO http://t.co/cTUPr77k8r"
        },
        {
            "author_id": "140887581",
            "created_at": "2013-12-03T15:59:42.000Z",
            "id": "407901969802481664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGORA, 14h, Doutorado: \"Estudo topon\u00edmico do Parque Estadual Tur\u00edstico do alto Ribeira, Petar\" http://t.co/ZmCmidG4ip"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2013-12-03T15:45:56.000Z",
            "id": "407898503005077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual do CEB83 @ Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos http://t.co/bRYF0bMf7Z"
        },
        {
            "author_id": "45775255",
            "created_at": "2013-12-03T15:42:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "928700565005197312",
                        "start": 18,
                        "username": "zerohora"
                    }
                ]
            },
            "id": "407897593759285248",
            "in_reply_to_user_id": "13531162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo! \"@zerohora Miss\u00e3o ZH! compartilhe no Instagram fotos do Parque Estadual de Itapu\u00e3: http://t.co/9o0gSXktmc\""
        },
        {
            "author_id": "107042290",
            "created_at": "2013-12-03T15:41:03.000Z",
            "id": "407897276011794432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 06/12 Voc\u00ea curte um mega show de Rog\u00e9rio Dourado - P\u00e1gina no Parque Municipal e Centro de Eventos de Ibirama... http://t.co/QhILQhDINN"
        },
        {
            "author_id": "546524293",
            "created_at": "2013-12-03T15:08:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75901153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "407889078542430209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/Ro9TvT0eZY"
        },
        {
            "author_id": "281231575",
            "created_at": "2013-12-03T14:54:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.879101,
                        -22.598021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "75a113f8d23f8774"
            },
            "id": "407885669173043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal (\u00c1guas de S\u00e3o Pedro, S\u00e3o Paulo) http://t.co/n0sSy8Bvuo"
        },
        {
            "author_id": "267269068",
            "created_at": "2013-12-03T14:44:19.000Z",
            "id": "407882999259492352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/X448CnpLu5"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2013-12-03T14:35:59.000Z",
            "id": "407880901423419392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fatos curiosos sobre o Parque Nacional mais visitado da Espanha http://t.co/uiRmqm9Kq5 #Spain"
        },
        {
            "author_id": "53490631",
            "created_at": "2013-12-03T14:31:48.000Z",
            "id": "407879849068744704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "/ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/oNKUPZX7Ov"
        },
        {
            "author_id": "88718227",
            "created_at": "2013-12-03T14:30:03.000Z",
            "id": "407879407903055873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale dos Dez Picos\nParque Nacional Banff\n\nGrandes paisagem em Alberta, Canada\nMais em: http://t.co/xsoF9Uf14n http://t.co/gF7Dolh3Vu"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2013-12-03T13:55:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "57254597",
                        "start": 87,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "407870682261762049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/v3WoTez27P via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "633993290",
            "created_at": "2013-12-03T13:41:06.000Z",
            "id": "407867088846331905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdds casa da lagoa :( http://t.co/9sjAY1M63u"
        },
        {
            "author_id": "205211908",
            "created_at": "2013-12-03T13:33:28.000Z",
            "id": "407865169004732416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o ZH! compartilhe no Instagram fotos do Parque Estadual de Itapu\u00e3: http://t.co/AmU5cTlcR9"
        },
        {
            "author_id": "13531162",
            "created_at": "2013-12-03T13:33:28.000Z",
            "id": "407865168153296896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o ZH! compartilhe no Instagram fotos do Parque Estadual de Itapu\u00e3: http://t.co/uOfZ7TLpTk"
        },
        {
            "author_id": "1284700321",
            "created_at": "2013-12-03T13:32:52.000Z",
            "id": "407865017141190656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra - Conex\u00e3o http://t.co/lxjYdBu2aL http://t.co/qXhuQdWhw4"
        },
        {
            "author_id": "1284700321",
            "created_at": "2013-12-03T13:32:07.000Z",
            "id": "407864828380737536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra - Conex\u00e3o http://t.co/lxjYdBu2aL: http://t.co/zJqyhxjyqS"
        },
        {
            "author_id": "81463902",
            "created_at": "2013-12-03T13:21:15.000Z",
            "id": "407862092092678144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo por aqui hoje!!! \u2600\u2600\u2600 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/Cv2dLEkd6n"
        },
        {
            "author_id": "370954228",
            "created_at": "2013-12-03T13:16:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.29231584,
                        -18.93511003
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "407860796656734208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E com voc\u00ea  o amor \u00e9 intenso e com voc\u00ea o amor \u00e9 real... \ud83d\udc4c\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/N08uBBFvUo"
        },
        {
            "author_id": "140887581",
            "created_at": "2013-12-03T13:13:46.000Z",
            "id": "407860209151770624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE, 14h, Doutorado: \"Estudo topon\u00edmico do Parque Estadual Tur\u00edstico do alto Ribeira, Petar\" http://t.co/ZmCmidG4ip"
        },
        {
            "author_id": "1206125185",
            "created_at": "2013-12-03T13:09:38.000Z",
            "id": "407859169861959681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal III https://t.co/RqzbP51ODK"
        },
        {
            "author_id": "1206125185",
            "created_at": "2013-12-03T13:09:22.000Z",
            "id": "407859104552472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal II https://t.co/l8kouZ4cBc"
        },
        {
            "author_id": "44642892",
            "created_at": "2013-12-03T13:04:17.000Z",
            "id": "407857825235206144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG - Alto do Rio Negro ganha o t\u00edtulo de 6\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/nq0wsukniy via @GreenNationFest"
        },
        {
            "author_id": "30824371",
            "created_at": "2013-12-03T12:57:33.000Z",
            "id": "407856128920678400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/c9k9VwdLeW"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-12-03T12:26:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "62645437",
                        "start": 16,
                        "username": "PatyLanducci"
                    }
                ]
            },
            "id": "407848304416784384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom passeio. RT @PatyLanducci: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/A1EU8BFxWC"
        },
        {
            "author_id": "62645437",
            "created_at": "2013-12-03T12:24:02.000Z",
            "id": "407847694443757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/H4NMd8ayQh"
        },
        {
            "author_id": "60761944",
            "created_at": "2013-12-03T12:20:33.000Z",
            "id": "407846819050176512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "terra boa :D http://t.co/OMcLBj1nm2"
        },
        {
            "author_id": "15912781",
            "created_at": "2013-12-03T12:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "407842394600906752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos conhecer as cataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/EWJXM6b246"
        },
        {
            "author_id": "71542608",
            "created_at": "2013-12-03T11:59:03.000Z",
            "id": "407841408746151936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Borboleta Azul: Ilhabela - Parque Estadual http://t.co/4a7maGRtkP"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-03T11:43:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "407837452666404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/XLlshGggdi"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-03T11:42:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "407837240984109056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/af4ArAh43h"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-03T11:42:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "407837240937943040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/UTo9qq6rC3"
        },
        {
            "author_id": "143288153",
            "created_at": "2013-12-03T11:03:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "407827370591399936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, BH! Hoje eu acordei com o espirito do ver\u00e3o. \u2600 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/7LPGXnuarJ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-12-03T11:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "784908525562724352",
                        "start": 15,
                        "username": "GilliardSouza"
                    }
                ]
            },
            "id": "407827197227827201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!! RT @gilliardsouza: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/YU7vW2vZqB"
        },
        {
            "author_id": "33601364",
            "created_at": "2013-12-03T10:34:38.000Z",
            "id": "407820164714209280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia amigos, otima ter\u00e7a pra todo n\u00f3s !!! @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/6sKDEMrmHF"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-12-03T10:33:23.000Z",
            "id": "407819846974316546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra http://t.co/6s2xhsjMsC pag"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2013-12-03T10:15:08.000Z",
            "id": "407815257579479040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural na Caatinga http://t.co/mWy8BwM5Bm via @jc_meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2013-12-03T09:24:30.000Z",
            "id": "407802515074580480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia http://t.co/4WrHk3a60c"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2013-12-03T08:39:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "35524446",
                        "start": 113,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "407791228324171776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista (Resex) Gurup\u00e1-Melga\u00e7o, PA, sofre com extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/qtyVKG0eZI via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "440681894",
            "created_at": "2013-12-03T06:34:05.000Z",
            "id": "407759626462326784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/SNdPkRFgtW"
        },
        {
            "author_id": "460326819",
            "created_at": "2013-12-03T03:45:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "14116807",
                        "start": 95,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "407717263744040961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista no Par\u00e1 sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/MRld8cU2Eu via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2013-12-03T03:12:26.000Z",
            "id": "407708880274079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u recebe infraestrutura para o turismo: Por Bruno MoraesLocalizado no Mosaic... http://t.co/Ud52MUH2QE"
        },
        {
            "author_id": "509206700",
            "created_at": "2013-12-03T01:15:25.000Z",
            "id": "407679430354419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha depois da prova vou ir com as meninas pro parque municipal rss"
        },
        {
            "author_id": "68775981",
            "created_at": "2013-12-03T01:14:41.000Z",
            "id": "407679245524418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai pessoal. Domingo dia 08\\12 tem caminhada pela manha no parque estadual do Juqueri em Fco. da Rocha. Quem... http://t.co/XvF2YDRN0t"
        },
        {
            "author_id": "539648685",
            "created_at": "2013-12-03T01:13:27.000Z",
            "id": "407678936232243200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiupar parque municipal amanha,"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2013-12-03T01:06:06.000Z",
            "id": "407677088070516736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos dos \u00d3rg\u00e3os comemora 74 anos. http://t.co/jI9xDZAEa7"
        },
        {
            "author_id": "2177623251",
            "created_at": "2013-12-03T00:43:17.000Z",
            "id": "407671343505997824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/0eCq66HndK"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2013-12-03T00:39:20.000Z",
            "id": "407670350949146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no parque municipal,preciso de paz! :("
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2013-12-03T00:38:22.000Z",
            "id": "407670109038448641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia indica trilhas do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio http://t.co/kK0EHtD2Lz"
        },
        {
            "author_id": "133795823",
            "created_at": "2013-12-03T00:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "407667790376865792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/C1upgW5cKw"
        },
        {
            "author_id": "169713174",
            "created_at": "2013-12-03T00:16:57.000Z",
            "id": "407664719458471936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com vcs... Sr. Sapo, encontrado na pr\u00e1tica de mata atl\u00e2ntica que foi no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os http://t.co/T8QN6a3g1D"
        },
        {
            "author_id": "302125745",
            "created_at": "2013-12-03T00:05:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "407661880887767040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#diego #olhosincrivelmenteverdes #vocal #bochinho @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/C8IZ5OuKjY"
        },
        {
            "author_id": "302125745",
            "created_at": "2013-12-03T00:01:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "407660802301505537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legenda? Ambos est\u00e3o muito bem na foto. Hahaha #vini #querido #baterista #bochinho @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/aVeiO6ZnGQ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2013-12-02T23:23:59.000Z",
            "id": "407651390236807168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Branca ganha guia de trilhas http://t.co/3Pr22P8WCi"
        },
        {
            "author_id": "39514159",
            "created_at": "2013-12-02T22:32:07.000Z",
            "id": "407638336652574720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista no Par\u00e1 sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/agMfCyQOUv"
        },
        {
            "author_id": "1918719427",
            "created_at": "2013-12-02T22:31:33.000Z",
            "id": "407638193958567937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui no parque nada pra faze intao vamo tira foto . @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/YwDLA2NDml"
        },
        {
            "author_id": "201325347",
            "created_at": "2013-12-02T22:27:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "407637085903142912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "falei com minha m\u00e3e que eu ia no parque municipal, ela me xingou s\u00f3 porque l\u00e1 \u00e9 sem gra\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "1455923336",
            "created_at": "2013-12-02T22:19:58.000Z",
            "id": "407635277511806976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Magic Mountain Lodge - Devido \u00e0 sua localiza\u00e7\u00e3o privilegiada em uma reserva biol\u00f3gica, o Hotel Magic Mountain... http://t.co/iCY0kouvoC"
        },
        {
            "author_id": "60771572",
            "created_at": "2013-12-02T22:19:53.000Z",
            "id": "407635259120168961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Magic Mountain Lodge - Devido \u00e0 sua localiza\u00e7\u00e3o privilegiada em uma reserva biol\u00f3gica, o Hotel\u2026 http://t.co/7ArodPoiJb"
        },
        {
            "author_id": "1035252612",
            "created_at": "2013-12-02T22:02:01.000Z",
            "id": "407630763065352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo eu vou l\u00e1 na feira da afonso pena e dps vou dar uma volta no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2013-12-02T22:00:01.000Z",
            "id": "407630256468922368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande atra\u00e7\u00e3o da cidade \u00e9 o Parque Estadual de Ibitipoca, com diversas trilhas que levam a cachoeiras e lagos,... http://t.co/hMKna8f9k6"
        },
        {
            "author_id": "156702930",
            "created_at": "2013-12-02T21:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "36975776",
                        "start": 1,
                        "username": "daianecn"
                    }
                ]
            },
            "id": "407628291974369280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@daianecn: Olha q fera Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra http://t.co/Q6yCYrvKqU\u201dMaravilha hein"
        },
        {
            "author_id": "38434085",
            "created_at": "2013-12-02T21:32:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.74811136,
                        -20.74285618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "407623301549527040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#caminhadanervosa... Come\u00e7ando a semana bem... (@ Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito) http://t.co/O2CaxNndoD"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-12-02T21:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "253034260",
                        "start": 84,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "407620226743029760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista amaz\u00f4nica realiza despesca do pirarucu. http://t.co/nPXBstW06Q @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "606607896",
            "created_at": "2013-12-02T21:19:21.000Z",
            "id": "407620022823972864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/V7yYDqMPKf"
        },
        {
            "author_id": "560209853",
            "created_at": "2013-12-02T21:02:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82727134,
                        -2.74741154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "407615672689393664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfeito e lindo \ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\u2764\ufe0f\ud83d\udc7c! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/IqSuaqDoCf"
        },
        {
            "author_id": "735785755",
            "created_at": "2013-12-02T20:48:49.000Z",
            "id": "407612338419032064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra... http://t.co/5ivOyYth8Q"
        },
        {
            "author_id": "1472467639",
            "created_at": "2013-12-02T20:43:51.000Z",
            "id": "407611088667045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal. http://t.co/57OqDsz8xV"
        },
        {
            "author_id": "24580532",
            "created_at": "2013-12-02T20:41:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.8273394,
                        -15.43217672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "407610373974790144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em chapada clima maravilhoso (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/Eb8wOJLho3"
        },
        {
            "author_id": "343652722",
            "created_at": "2013-12-02T20:39:21.000Z",
            "id": "407609955227680768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol nas Dunas Parque Estadual do Jalap\u00e3o http://t.co/0K74A6LSUn"
        },
        {
            "author_id": "42283181",
            "created_at": "2013-12-02T20:18:03.000Z",
            "id": "407604597079810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra - not\u00edcias do Vale do Para\u00edba e Regi\u00e3o http://t.co/7Jz2qOeIWi"
        },
        {
            "author_id": "39747989",
            "created_at": "2013-12-02T20:11:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "14116807",
                        "start": 87,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "407602823803572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Paran\u00e1. | Portal Altonia  http://t.co/l1cN8jp4Yu via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-12-02T20:05:59.000Z",
            "id": "407601559774584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 (AM) realiza manejo do pirarucu =&gt; http://t.co/yCPgVQEUWm"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2013-12-02T19:28:43.000Z",
            "id": "407592180023177216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO DESENGANO - PED, COM REUNI\u00c3O DO CONSELHO EM CAMPOS. http://t.co/2tcyu7HoEQ Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "75783688",
            "created_at": "2013-12-02T19:22:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.29908311,
                        -22.98404811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "407590701665615872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da Tijuca... \ud83d\ude18\u263a\ufe0f\ud83d\ude09\ud83d\ude0d #love #nature #perfeito #girl @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/EPaMgLViIU"
        },
        {
            "author_id": "222073302",
            "created_at": "2013-12-02T19:12:45.000Z",
            "id": "407588164677951489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vinhedo recebe neste fim de semana - dias 7 e 8 - a 1\u00aa Confraterniza\u00e7\u00e3o de Antigomobilistas, no Parque Municipal... http://t.co/SX5sxzSAFt"
        },
        {
            "author_id": "602687573",
            "created_at": "2013-12-02T19:10:57.000Z",
            "id": "407587709880782849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Utah.:)) http://t.co/3rviW4buhp"
        },
        {
            "author_id": "36975776",
            "created_at": "2013-12-02T19:01:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "id": "156702930",
                        "start": 12,
                        "username": "DiaconoNelsinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "407585347279663104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha q fera @diacononelsinho Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra http://t.co/mW8Inv81iV"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-12-02T19:00:12.000Z",
            "id": "407585004441845761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra Azul, em Domingos Martins, abriga trilhas que passam por mirantes e piscinas naturais. #ESP\u00cdRITOSANTO #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "72689387",
            "created_at": "2013-12-02T18:28:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "8802752",
                        "start": 106,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "407576970856103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/e0v2E1z67R via @g1"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2013-12-02T18:02:00.000Z",
            "id": "407570357856378880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpio de Icara\u00edma aprova novo zoneamento da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Rio Paran\u00e1.... http://t.co/4eEijT2O87"
        },
        {
            "author_id": "2198675987",
            "created_at": "2013-12-02T18:01:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "407570151346024448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/jQwoQTXeaj"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2013-12-02T17:58:10.000Z",
            "id": "407569393426894848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute gest\u00e3o da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s/Arapiuns http://t.co/lLRiMJC7uU"
        },
        {
            "author_id": "40872202",
            "created_at": "2013-12-02T17:54:00.000Z",
            "id": "407568346641870848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Presta aten\u00e7\u00e3o ai povo de Lorena http://t.co/Rfun3QWIA3"
        },
        {
            "author_id": "1157857814",
            "created_at": "2013-12-02T17:37:42.000Z",
            "id": "407564240891826176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O belo Parque Municipal da Aclima\u00e7\u00e3o em 1939. http://t.co/Bq4A9aoJWl"
        },
        {
            "author_id": "398142234",
            "created_at": "2013-12-02T17:35:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "8802752",
                        "start": 130,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "407563624098443264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Reserva Extrativista do Pirajuba\u00e9 \u00e9 fonte de renda para pescadores - not\u00edcias em Nossa Terra 2013 http://t.co/JFKjKbk4iN via @g1"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2013-12-02T17:29:32.000Z",
            "id": "407562189990404096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Pirajuba\u00e9 \u00e9 fonte de renda para pescadores: Coleta de berbig\u00e3o \u00e9 desenvolvida de forma... http://t.co/PbTGcpDxiw"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2013-12-02T17:29:31.000Z",
            "id": "407562183325675520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Pirajuba\u00e9 \u00e9 fonte de renda para pescadores: Coleta de berbig\u00e3o \u00e9 desenvolvida de forma... http://t.co/TGazIHAIut"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2013-12-02T17:29:29.000Z",
            "id": "407562177696919552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Pirajuba\u00e9 \u00e9 fonte de renda para pescadores: Coleta de berbig\u00e3o \u00e9 desenvolvida de forma... http://t.co/bqQhHO1ulR"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2013-12-02T17:29:29.000Z",
            "id": "407562175989833729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Pirajuba\u00e9 \u00e9 fonte de renda para pescadores: Coleta de berbig\u00e3o \u00e9 desenvolvida de forma... http://t.co/c0KeriHaoX"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-12-02T17:29:29.000Z",
            "id": "407562173989142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Pirajuba\u00e9 \u00e9 fonte de renda para pescadores: Coleta de berbig\u00e3o \u00e9 desenvolvida de forma... http://t.co/PtNn9wfoUn"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-12-02T17:29:28.000Z",
            "id": "407562172290449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Reserva Extrativista do Pirajuba\u00e9 \u00e9 fonte de renda para pescadores: Coleta de berbig\u00e3o \u00e9 de... http://t.co/aWicBZ441R"
        },
        {
            "author_id": "205243598",
            "created_at": "2013-12-02T17:23:04.000Z",
            "id": "407560559396413440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Pirajuba\u00e9 \u00e9 fonte de renda para pescadores http://t.co/alpJuIJU1q"
        },
        {
            "author_id": "280139119",
            "created_at": "2013-12-02T17:22:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "575656839",
                        "start": 41,
                        "username": "ThayseCGBezerra"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "1223766514500849665",
                        "start": 61,
                        "username": "vitoria_ge"
                    }
                ]
            },
            "id": "407560459571961856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque das Araras com minhas mulheres @thaysecgbezerra  e @vitoria_ge . @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZFTv9bZqII"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2013-12-02T17:22:09.000Z",
            "id": "407560331075284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Reserva Extrativista do Pirajuba\u00e9 \u00e9 fonte de renda para pescadores http://t.co/mjko2CAojl"
        },
        {
            "author_id": "44642892",
            "created_at": "2013-12-02T17:18:49.000Z",
            "id": "407559493434617856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ECOTECA - Trilhas - Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/pNNBDGLgn2 via @GreenNationFest"
        },
        {
            "author_id": "286573108",
            "created_at": "2013-12-02T17:09:39.000Z",
            "id": "407557186404225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Voc\u00eaSabia?\nO Parque Nacional Dari\u00e9n foi criado em 1980, e nomeado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela UNESCO em 1981.... http://t.co/u0OYJCfmcE"
        },
        {
            "author_id": "255523492",
            "created_at": "2013-12-02T17:05:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "36975776",
                        "start": 6,
                        "username": "daianecn"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "77272609",
                        "start": 20,
                        "username": "PeGeovane"
                    }
                ]
            },
            "id": "407556124322578432",
            "in_reply_to_user_id": "36975776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fera! @daianecn: RT @PeGeovane  Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra http://t.co/88gmVyEMA1"
        },
        {
            "author_id": "36975776",
            "created_at": "2013-12-02T17:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "77272609",
                        "start": 3,
                        "username": "PeGeovane"
                    }
                ]
            },
            "id": "407555781978898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @PeGeovane  Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra http://t.co/mW8Inv81iV"
        },
        {
            "author_id": "69032899",
            "created_at": "2013-12-02T17:02:56.000Z",
            "id": "407555492169261056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog de Santo Afonso: Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida ma... http://t.co/Zbn8X7HXDL"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-12-02T17:00:23.000Z",
            "id": "407554852504739840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super Not\u00edcia - Parque Municipal recebeu no domingo evento que lembrou o Dia Mundial de Luta contra a Aids: http://t.co/n6621KQUXz | #Sa\u00fade"
        },
        {
            "author_id": "69032899",
            "created_at": "2013-12-02T16:57:29.000Z",
            "id": "407554122993647616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra http://t.co/6aW3tqBqlN"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2013-12-02T16:57:26.000Z",
            "id": "407554111316697088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra http://t.co/yFUFVkhDs9"
        },
        {
            "author_id": "517959567",
            "created_at": "2013-12-02T16:57:16.000Z",
            "id": "407554067682975744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bulgaria \u2013 Parque Nacional de Pirin - http://t.co/K1RBG5LsNc"
        },
        {
            "author_id": "216768573",
            "created_at": "2013-12-02T16:43:12.000Z",
            "id": "407550529456193537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de skate agita o parque municipal de Barueri http://t.co/BjhIjtPgOC"
        },
        {
            "author_id": "152884062",
            "created_at": "2013-12-02T16:42:34.000Z",
            "id": "407550367618957314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 64 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parnaso (Parque nacional da Serra dos Org\u00e3os)\" http://t.co/i9A4xgYSxW"
        },
        {
            "author_id": "186324217",
            "created_at": "2013-12-02T16:19:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "407544585108615168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De rol\u00e9 \ud83d\ude99 @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/mFw3wE1bBA"
        },
        {
            "author_id": "517959567",
            "created_at": "2013-12-02T16:08:15.000Z",
            "id": "407541732801142784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bulgaria - Parque Nacional de Pirin - http://t.co/tevYUz3JrX"
        },
        {
            "author_id": "757766714",
            "created_at": "2013-12-02T15:59:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "1094604298154135552",
                        "start": 86,
                        "username": "HelpPlaneta"
                    }
                ]
            },
            "id": "407539435022995457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira ?http://t.co/yVYgwGMYma via @helpplaneta"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2013-12-02T15:17:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "57254597",
                        "start": 89,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "407529022151602177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com #explora\u00e7\u00e3o ilegal de #madeira http://t.co/vNonAYXV0k via @CicloVivo #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "157295352",
            "created_at": "2013-12-02T15:05:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "14116807",
                        "start": 123,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "407525990995226625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas ganhar\u00e1 estrutura - Ag\u00eancia Tocantinense de Not\u00edcias http://t.co/7nNdfTosoe via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2013-12-02T14:51:45.000Z",
            "id": "407522479150616576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento das \u00c1rvores Fossilizadas est\u00e1 passando por estrutura\u00e7\u00e3o p/ receber turistas e estudiosos: http://t.co/yO1KbcY2pU"
        },
        {
            "author_id": "171929663",
            "created_at": "2013-12-02T14:25:51.000Z",
            "id": "407515961575489536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra - http://t.co/cOqeDUZ8bF"
        },
        {
            "author_id": "45475795",
            "created_at": "2013-12-02T14:20:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "45475795",
                        "start": 106,
                        "username": "ecoinformacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "407514579778809856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra http://t.co/HOl0qbPolB via @ecoinformacao"
        },
        {
            "author_id": "462034981",
            "created_at": "2013-12-02T14:18:58.000Z",
            "id": "407514230187757569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra http://t.co/uXPPKAllaE"
        },
        {
            "author_id": "1343093448",
            "created_at": "2013-12-02T14:01:39.000Z",
            "id": "407509873346490368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/44ngPk7El6"
        },
        {
            "author_id": "1923711487",
            "created_at": "2013-12-02T13:54:16.000Z",
            "id": "407508015169142784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nj (@ Parque Municipal) http://t.co/CgpXWJ8D9x"
        },
        {
            "author_id": "281935350",
            "created_at": "2013-12-02T13:52:43.000Z",
            "id": "407507624427397120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ECOCITYCITRO\u00cbN Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/t6dlPq0V1s"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-12-02T13:36:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "315446328",
                        "start": 19,
                        "username": "ariferrajr"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "322093607",
                        "start": 67,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "407503540483932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seja bem-vindo. RT @ariferrajr: I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) [pic]: http://t.co/4rJfmWLDjV"
        },
        {
            "author_id": "315446328",
            "created_at": "2013-12-02T13:35:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "407503320405004288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) [pic]: http://t.co/5q9meGs9B8"
        },
        {
            "author_id": "124467601",
            "created_at": "2013-12-02T13:13:43.000Z",
            "id": "407497808137043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Smam localiza bugio eletrocutado no Lami: T\u00e9cnicos da Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger, com ap... http://t.co/jIbv1BujTV #poa"
        },
        {
            "author_id": "169992099",
            "created_at": "2013-12-02T13:09:40.000Z",
            "id": "407496791886942208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse negocio de estrada no meio do parque nacional me deixou revoltada!!! Tudo os cara estragam!! Pqp"
        },
        {
            "author_id": "42877092",
            "created_at": "2013-12-02T12:58:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "407493889508278272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/nIJ0oh6A1a"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2013-12-02T12:20:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "57254597",
                        "start": 89,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "407484511618736128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com #explora\u00e7\u00e3o ilegal de #madeira http://t.co/vNonAYXV0k via @CicloVivo #sustentabilidade #reserva"
        },
        {
            "author_id": "245762156",
            "created_at": "2013-12-02T12:09:08.000Z",
            "id": "407481558526742529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra: A Serra da Mantiqueira, que in... http://t.co/MXz9J3IvPT"
        },
        {
            "author_id": "67302940",
            "created_at": "2013-12-02T12:08:20.000Z",
            "id": "407481354742272000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira. http://t.co/QKbA9AOUvL"
        },
        {
            "author_id": "126428170",
            "created_at": "2013-12-02T12:00:13.000Z",
            "id": "407479313181601793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dupla cidadania: MORAR NA IT\u00c1LIA - ATRA\u00c7\u00d5ES PARA SE VER EM ABRUZZO: Parque Nacional de Abruzzo: http://t.co/BSaJYnu8qF"
        },
        {
            "author_id": "43488274",
            "created_at": "2013-12-02T11:59:48.000Z",
            "id": "407479206470119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra do Mar \u00e9 eleita 7\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra.\n- Prazer em todo os dias ter o prazer de ver!"
        },
        {
            "author_id": "22849805",
            "created_at": "2013-12-02T11:27:49.000Z",
            "id": "407471160532561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com explora\u00e7\u00e3o ilegal de madeira:  A Reserva, no Par\u00e1, \u00e9 repleta de clareiras com \u00e1... http://t.co/Lawr00sqr2"
        },
        {
            "author_id": "376843374",
            "created_at": "2013-12-02T11:19:08.000Z",
            "id": "407468975946072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra http://t.co/qrvdrI3GkA"
        },
        {
            "author_id": "128281634",
            "created_at": "2013-12-02T10:58:23.000Z",
            "id": "407463752213094402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o porqu\u00ea do Parque Nacional abrigar a est\u00e1tua de Santos Dumont? Tbm faz parte da hist\u00f3ria de Foz: http://t.co/DTsaN4FpmN"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-12-02T10:51:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "332377915",
                        "start": 32,
                        "username": "carolcanete"
                    }
                ]
            },
            "id": "407462109467787264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado pela visita, Carol. RT @carolcanete: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz) http://t.co/CsaGkQhey3"
        },
        {
            "author_id": "155388796",
            "created_at": "2013-12-02T10:44:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "407460157082583040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/SN3fYa9MEq"
        },
        {
            "author_id": "155388796",
            "created_at": "2013-12-02T10:42:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "407459634078023680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/PQlf6Qlofz"
        },
        {
            "author_id": "155388796",
            "created_at": "2013-12-02T10:41:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "407459580109914112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Vs4nXkaTEt"
        },
        {
            "author_id": "155388796",
            "created_at": "2013-12-02T10:41:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "407459487566811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/k6G37ocME7"
        },
        {
            "author_id": "155388796",
            "created_at": "2013-12-02T10:41:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "407459415017537536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/0uOGrsoQju"
        },
        {
            "author_id": "2209862370",
            "created_at": "2013-12-02T10:33:14.000Z",
            "id": "407457424820301824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguar Parque Nacional Corcovado Costa Rica http://t.co/8Upcnd5WSq"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2013-12-02T10:29:45.000Z",
            "id": "407456546428170241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande firma parceria com a Unioeste... http://t.co/sNvLDRKsnY"
        },
        {
            "author_id": "191403895",
            "created_at": "2013-12-02T09:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "8802752",
                        "start": 114,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "407444672848474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra -  http://t.co/SvqfjY63Ot via @g1"
        },
        {
            "author_id": "107229766",
            "created_at": "2013-12-02T09:30:30.000Z",
            "id": "407441634490449920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra\nhttp://t.co/OeVDoGfXHo"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2013-12-02T08:04:31.000Z",
            "id": "407419996466196480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/5W8H5i3xs6"
        },
        {
            "author_id": "1626051560",
            "created_at": "2013-12-02T05:39:35.000Z",
            "id": "407383522609860609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Prismatic Spring \u2013 Localiza\u00e7\u00e3o: Parque Nacional Yellowstone, Wyoming, EUA\nhttp://t.co/FRqfwDLeo4"
        },
        {
            "author_id": "31356378",
            "created_at": "2013-12-02T03:24:32.000Z",
            "id": "407349537880039424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- #floripa Programa\u00e7\u00e3o festiva marca a inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do Morro da Cruz http://t.co/3Xg3Dp8Xpm"
        },
        {
            "author_id": "2182485710",
            "created_at": "2013-12-02T02:39:48.000Z",
            "id": "407338278640427008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse ano eu tenho 3 excurs\u00f5es pra ir. Uma no parque municipal aqui em Mogi outra no parque aqu\u00e1tico  e outra no catavento"
        },
        {
            "author_id": "67037093",
            "created_at": "2013-12-02T02:28:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03558205,
                        -23.41113283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "407335341235126272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S2 @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/DF1rxCPiNo"
        },
        {
            "author_id": "36603836",
            "created_at": "2013-12-02T02:26:50.000Z",
            "id": "407335016373313536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais insubstitu\u00edvel da Terra: http://t.co/rqk388DKFs"
        },
        {
            "author_id": "1246242872",
            "created_at": "2013-12-02T02:23:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "8802752",
                        "start": 122,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "407334062886383617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha terra! Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra -  http://t.co/T4gWCto1ag via @g1"
        },
        {
            "author_id": "67037093",
            "created_at": "2013-12-02T02:21:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03558205,
                        -23.41113283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "407333691867037696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/U7DiYqou5j"
        },
        {
            "author_id": "67037093",
            "created_at": "2013-12-02T02:21:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03558205,
                        -23.41113283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "407333639333355520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Ilha Grande http://t.co/GaiDhboIrT"
        },
        {
            "author_id": "58344992",
            "created_at": "2013-12-02T02:10:25.000Z",
            "id": "407330883692023809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PATRIMONIO NATURAL DE MINAS GERAIS - BRASIL.\n\nCACHEIRA CASCA\u00b4DANTAS.\nPARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA . http://t.co/Kj8cKDz9F2"
        },
        {
            "author_id": "610068040",
            "created_at": "2013-12-02T02:09:00.000Z",
            "id": "407330528053182465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra: Ranking foi veiculado na revis... http://t.co/V2Y4fOxyMZ"
        },
        {
            "author_id": "27552695",
            "created_at": "2013-12-02T02:08:59.000Z",
            "id": "407330523736838145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra: Ranking foi veiculado na revis... http://t.co/Wf53Aqc7tI"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2013-12-02T02:08:58.000Z",
            "id": "407330522214326272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra: Ranking foi veiculado na revis... http://t.co/ZY11Xt67sG"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2013-12-02T02:08:58.000Z",
            "id": "407330521568395264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais \u2018insubstitu\u00edvel\u2019 da Terra: Ranking foi veiculado na revis... http://t.co/NNjdWLS6de"
        },
        {
            "author_id": "55298179",
            "created_at": "2013-12-02T02:03:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "407329092867203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m n\u00e3o gostou de ser segurado #frog #forest @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/JxtmBiCiYD"
        },
        {
            "author_id": "31356378",
            "created_at": "2013-12-02T01:18:23.000Z",
            "id": "407317788466745344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#floripa Programa\u00e7\u00e3o festiva marca a inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal do Morro da Cruz http://t.co/3Xg3Dp8Xpm"
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2013-12-02T00:05:20.000Z",
            "id": "407299406426566656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo + Parque Nacional de Itatiaia - RJ http://t.co/zpOUXVZ2Gh"
        },
        {
            "author_id": "219451785",
            "created_at": "2013-12-02T00:00:03.000Z",
            "id": "407298075611238400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu NaTijuca:\nLegado da Copa! http://t.co/Kr85oa3YLL\n\nParque Nacional da Tijuca passar\u00e1 por obras visando... http://t.co/UFGXHWdMXH"
        },
        {
            "author_id": "457994758",
            "created_at": "2013-12-01T23:59:31.000Z",
            "id": "407297943096397824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque municipal hoje, s\u00f3 tinha uns emo la e.e'"
        },
        {
            "author_id": "2175889979",
            "created_at": "2013-12-01T23:53:21.000Z",
            "id": "407296389149114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque estadual da pedra grande, uma das mais belas vistas do estado de SP"
        },
        {
            "author_id": "325879792",
            "created_at": "2013-12-01T23:12:48.000Z",
            "id": "407286185380552704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades desse passeio no Parque Nacional da Tijuca - RJ , n\u00e3o tem nada melhor que fazer uma trilha cheia de... http://t.co/zDDBl4HOq9"
        },
        {
            "author_id": "309837925",
            "created_at": "2013-12-01T23:03:20.000Z",
            "id": "407283803489832960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/vk9g7sWEVs"
        },
        {
            "author_id": "45632213",
            "created_at": "2013-12-01T22:44:26.000Z",
            "id": "407279047153287168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 25 de mar\u00e7o de 1908, um grupo de estudantes se reuniu no coreto do Parque Municipal, em Belo\u2026 http://t.co/hPk7HAOmPn"
        },
        {
            "author_id": "301542701",
            "created_at": "2013-12-01T22:19:22.000Z",
            "id": "407272740479975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Sondeo Ib\u00e9rico de Teixugueiras no Monumento Natural de Pena Corneira. http://t.co/qGZ3ObQX21"
        },
        {
            "author_id": "1707446360",
            "created_at": "2013-12-01T22:00:02.000Z",
            "id": "407267873909145601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As dunas de Genipabu ficam em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a cerca de 20 quil\u00f4metros de Natal. Excelente para... http://t.co/EIaLdSkAli"
        },
        {
            "author_id": "325879792",
            "created_at": "2013-12-01T21:59:06.000Z",
            "id": "407267640898756608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades desse passeio no Parque Nacional da Tijuca - RJ , n\u00e3o tem nada melhor que fazer uma trilha cheia de... http://t.co/m4uxlfY4Ma"
        },
        {
            "author_id": "48133162",
            "created_at": "2013-12-01T21:26:47.000Z",
            "id": "407259508181045248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Cantos da Cantareira leva grupo ao N\u00facleo Engordador. O \"Engordador\"no Parque Estadual da Cantareira... http://t.co/gO1EA4nYSk"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2013-12-01T20:58:28.000Z",
            "id": "407252379638464512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que fique para registro. Inaceit\u00e1vel elimina\u00e7\u00e3o de parte da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marapendi, Barrra da Tijuca. http://t.co/FutGjVNpZL"
        },
        {
            "author_id": "84655692",
            "created_at": "2013-12-01T20:46:39.000Z",
            "id": "407249407952707584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 182 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"UM Toque de Alegria visita CGP e Parque Municipal\" http://t.co/FxbpMyjlL2"
        },
        {
            "author_id": "358901719",
            "created_at": "2013-12-01T20:37:38.000Z",
            "id": "407247138897526784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anima\u00e7\u00e3o no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-12-01T20:30:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "253034260",
                        "start": 1,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "407245250374422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@ICMBio altera conselho consultivo de floresta paranaense. http://t.co/5lgrOsn7He"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2013-12-01T20:21:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35739272,
                        -29.48985012
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "407243045646905344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/HYNIAFUE0t"
        },
        {
            "author_id": "84655692",
            "created_at": "2013-12-01T20:03:23.000Z",
            "id": "407238519929962497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 180 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita do Papai Noel ao CGP e ao Parque Municipal\" http://t.co/lvBcmyxI2d"
        },
        {
            "author_id": "371424764",
            "created_at": "2013-12-01T19:58:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "407237162422505473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/x80F5SjVWN"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2013-12-01T19:53:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "id": "8802752",
                        "start": 98,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "407236106430607360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado visitante que tinha sumido no Parque Nacional do Itatiaia,  http://t.co/z9UFxaX9ds via @g1"
        },
        {
            "author_id": "147964124",
            "created_at": "2013-12-01T19:43:28.000Z",
            "id": "407233505307787264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel! Esse lobo marinho vive h\u00e1 mais de 1 ano e meio no Parque Estadual da Ilha do Cardoso.... http://t.co/K8QD5P52eG"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2013-12-01T19:32:18.000Z",
            "id": "407230697577791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisas engra\u00e7adas que a natureza faz sem nenhum motivo aparente!\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/EQoak2Dyxp"
        },
        {
            "author_id": "65710988",
            "created_at": "2013-12-01T19:30:59.000Z",
            "id": "407230365506748416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/drmtcz2VDl"
        },
        {
            "author_id": "280742966",
            "created_at": "2013-12-01T19:27:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1243408,
                        -21.78301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e9a9134c73b8e979"
            },
            "id": "407229582044311552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Domingo #Sol #Calor #Familia #Saudades :( @ Parque Municipal O Figueiral http://t.co/0jUm817yTy"
        },
        {
            "author_id": "65710988",
            "created_at": "2013-12-01T19:18:29.000Z",
            "id": "407227219099279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas, cheirosas e maquiadas depois de 30 horas de viagem hahahah. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/82V2NcrmpY"
        },
        {
            "author_id": "55006073",
            "created_at": "2013-12-01T19:08:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75796389,
                        -9.61322129
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "407224827351949312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 (Macei\u00f3, AL) http://t.co/eIrn5kKzET"
        },
        {
            "author_id": "68883115",
            "created_at": "2013-12-01T19:00:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "407222718019694593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndio Brasileiro. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/SRyjpYZeg5"
        },
        {
            "author_id": "735252564",
            "created_at": "2013-12-01T18:48:28.000Z",
            "id": "407219665380077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de piquenique no parque com my love!!! #happy #moment #love #friends @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/rlYlWar9Xq"
        },
        {
            "author_id": "226378691",
            "created_at": "2013-12-01T18:41:08.000Z",
            "id": "407217817969516545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doming\u00e3o com o Filhote! #acaramuru @ Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho http://t.co/bgtA0tVz3w"
        },
        {
            "author_id": "332377915",
            "created_at": "2013-12-01T18:27:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "407214466791931904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/hepXydItLt"
        },
        {
            "author_id": "155388796",
            "created_at": "2013-12-01T18:26:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "407214142140186624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou muito t\u00edmida credo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/uUUMoyfLb6"
        },
        {
            "author_id": "115033330",
            "created_at": "2013-12-01T18:13:38.000Z",
            "id": "407210900278366209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Municipal http://t.co/2HmejhEgap"
        },
        {
            "author_id": "33385029",
            "created_at": "2013-12-01T18:11:02.000Z",
            "id": "407210242896703488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um raro canguru albino foi encontrado no Parque Nacional Namadgi em New South Wales na Australia. Por enquanto os... http://t.co/vR4Go1uRAD"
        },
        {
            "author_id": "83386061",
            "created_at": "2013-12-01T17:58:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "407207154022875136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma boa tarde pra ler um livro... \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83d\udcd6 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/8lBOkL9ifg"
        },
        {
            "author_id": "172973197",
            "created_at": "2013-12-01T17:48:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "407204585074597888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/Tz8qbANBMG"
        },
        {
            "author_id": "636593052",
            "created_at": "2013-12-01T17:33:01.000Z",
            "id": "407200678101413889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/rhVyB06CFZ"
        },
        {
            "author_id": "42552608",
            "created_at": "2013-12-01T17:15:03.000Z",
            "id": "407196156930691072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR; Parque Estadual do Alto Ribeira. Vale a pena conhecer este par\u00edso natural: https://t.co/7UWQ35G2D9"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2013-12-01T17:00:01.000Z",
            "id": "407192372728967169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia.\n\nConsulte online a cota\u00e7\u00e3o do euro, d\u00f3lar e libra para seu... http://t.co/DwQzasYyDd"
        },
        {
            "author_id": "214152264",
            "created_at": "2013-12-01T16:40:23.000Z",
            "id": "407187429742096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande parceria #domingo @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/nrGgC9UKiu"
        },
        {
            "author_id": "523854096",
            "created_at": "2013-12-01T16:31:17.000Z",
            "id": "407185139525894144",
            "in_reply_to_user_id": "344147858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dublucas_ uai to indo pro centro devo passar no parque municipal se num pegar nada la devo ir pro papa ou outro lugar seila"
        },
        {
            "author_id": "65725453",
            "created_at": "2013-12-01T16:30:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71327894,
                        -3.90821894
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "407184985343664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e9u desta madrugada! #milagres @ Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/3F2OnyNCrS"
        },
        {
            "author_id": "100057664",
            "created_at": "2013-12-01T16:17:40.000Z",
            "id": "407181713211523073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Parque Estadual De Vila Velha http://t.co/Zg5Rt3VtkP"
        },
        {
            "author_id": "61656870",
            "created_at": "2013-12-01T16:06:59.000Z",
            "id": "407179026915397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correndo hoje de manh\u00e3 no Parque Estadual do Juquery. Curtindo o natureza\n\n#runningback #JuqueryPark\u2026 http://t.co/V8nzqKZ8iN"
        },
        {
            "author_id": "430856656",
            "created_at": "2013-12-01T16:06:32.000Z",
            "id": "407178912465035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de topografia do curso t\u00e9cnico de Edifica\u00e7oes . Parque Municipal de Belo Horizonte MG. /  DIRETRIZ 2013.. http://t.co/MoWG959teq"
        },
        {
            "author_id": "54745694",
            "created_at": "2013-12-01T15:59:07.000Z",
            "id": "407177044800585728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/4jJvyCzxbb"
        },
        {
            "author_id": "430856656",
            "created_at": "2013-12-01T15:58:29.000Z",
            "id": "407176884942692352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de topografia do curso t\u00e9cnico de Edifica\u00e7oes . Parque Municipal de Belo Horizonte MG. /  DIRETRIZ 2013.. http://t.co/GPeXO8uCu8"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:30:16.000Z",
            "id": "407169786993319936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/u9q2TSm85b"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:30:16.000Z",
            "id": "407169784129007616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/lgtEA7dCXQ"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:30:14.000Z",
            "id": "407169776642195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/0HPfQCdyVT"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:30:13.000Z",
            "id": "407169774049693696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/nNBeaLZCkl"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:30:12.000Z",
            "id": "407169767393345536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/KlePW6eJr3"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:30:11.000Z",
            "id": "407169764797063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/XGdcyXeF3V"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:30:09.000Z",
            "id": "407169757797167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/PjnNeoBIji"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:30:08.000Z",
            "id": "407169754290343937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/bU7Wa8u2xx"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:30:08.000Z",
            "id": "407169752336171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/Dyl8KQnShy"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:30:07.000Z",
            "id": "407169747139035137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/ItuxfGPSo4"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:30:06.000Z",
            "id": "407169745566175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/AQRG0opDBA"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:30:05.000Z",
            "id": "407169738327224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/ryfICO7xfd"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:30:04.000Z",
            "id": "407169734757457920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/8baNMMLxBI"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:30:02.000Z",
            "id": "407169728567066625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/7EYf518D23"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:30:02.000Z",
            "id": "407169725899505664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/MtuDsB668X"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:30:01.000Z",
            "id": "407169722422001664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/nqTPbJxwlg"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:29:59.000Z",
            "id": "407169716411969536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/abwCXVRx0F"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:29:58.000Z",
            "id": "407169711945039872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/Vm8VkmgCX5"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:29:58.000Z",
            "id": "407169708828266497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/N0YioP9d0a"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:29:57.000Z",
            "id": "407169705531564032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/fYnZbJimO3"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:29:56.000Z",
            "id": "407169701769256960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/EH6OdQpMp1"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:29:55.000Z",
            "id": "407169697616900096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/fL2THgLWa6"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:29:54.000Z",
            "id": "407169692558954496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/ME3ocYfvuY"
        },
        {
            "author_id": "184840192",
            "created_at": "2013-12-01T15:29:53.000Z",
            "id": "407169688796286976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Estadual de Porto Ferreira. http://t.co/kr1c1IcVgH"
        },
        {
            "author_id": "358901719",
            "created_at": "2013-12-01T15:27:59.000Z",
            "id": "407169209668755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiuuuuuuuu Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1871524790",
            "created_at": "2013-12-01T15:13:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15495366
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "407165630128074752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/eY3xQwRgOy"
        },
        {
            "author_id": "583174162",
            "created_at": "2013-12-01T14:55:34.000Z",
            "id": "407161055127687168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem eu estava no parque municipal jogando futebol americano"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-12-01T14:09:24.000Z",
            "id": "407149437090160641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/glyYNnu3Fx #G1"
        },
        {
            "author_id": "172018912",
            "created_at": "2013-12-01T13:52:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -82.43218482,
                        8.77640468
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "407145071898009601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instaplace #instaplaceapp #place #earth #world  #panam\u00e1 #panama #PA #boquete  #day @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/duBwgJKKqy"
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2013-12-01T13:32:25.000Z",
            "id": "407140126612267008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mo\u00e7ambique/LAM: Todos os corpos retirados do parque nacional da Nam\u00edbia - http://t.co/lsK7J4NILj http://t.co/NZNVmvjjwV"
        },
        {
            "author_id": "51945263",
            "created_at": "2013-12-01T13:27:58.000Z",
            "id": "407139008071106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra \nhttp://t.co/tg2EPcV47f"
        },
        {
            "author_id": "94219469",
            "created_at": "2013-12-01T13:26:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51749038,
                        -22.4139011
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "407138625743495168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de caminhada na Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade @ Trilha da Sa\u00fade - Horto Florestal http://t.co/nltM6KPdQf"
        },
        {
            "author_id": "23572242",
            "created_at": "2013-12-01T13:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "8802752",
                        "start": 106,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "407137196697591809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/7MOUUu7WVB via @g1"
        },
        {
            "author_id": "47521902",
            "created_at": "2013-12-01T13:17:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10465527,
                        -15.58061468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "407136292678672385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando no parque @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/666Pzdy7Kj"
        },
        {
            "author_id": "75347580",
            "created_at": "2013-12-01T13:14:28.000Z",
            "id": "407135611871440896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica de um parque na cidade de #SP com nascentes e trilhas para seus visitantes. Veja onde e como chegar. http://t.co/VfNHPdhwDU"
        },
        {
            "author_id": "52052967",
            "created_at": "2013-12-01T13:10:22.000Z",
            "id": "407134577065353216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 106 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s... Maravilhoso Lugar... Par\u00e1 S2...\" http://t.co/F7oTtxqzqM"
        },
        {
            "author_id": "244013273",
            "created_at": "2013-12-01T13:02:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1248203220",
                        "start": 12,
                        "username": "FranceMaputo"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "id": "94081671",
                        "start": 30,
                        "username": "Lusa_noticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "407132524746268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ambassades @FranceMaputo: RT @Lusa_noticias: Todos os corpos do avi\u00e3o da LAM retirados do parque nacional da... http://t.co/idhTfyZGOt"
        },
        {
            "author_id": "318135455",
            "created_at": "2013-12-01T13:00:01.000Z",
            "id": "407131975691280384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com uma \u00e1rea de aproximadamente 90 mil metros quadrados, o Parque Municipal de Barueri, Dom Jos\u00e9, recebe em m\u00e9dia... http://t.co/TgEGZyMra9"
        },
        {
            "author_id": "245043290",
            "created_at": "2013-12-01T12:51:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.0100283,
                        -21.9580002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ed348b8a5d07285f"
            },
            "id": "407129879336189952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de ontem, Parque Estadual do Desengano. #EternoTerceir\u00e3o #Gera\u00e7\u00e3o2011 @ Santa Maria Madalena http://t.co/r9Qd4F5WED"
        },
        {
            "author_id": "47496022",
            "created_at": "2013-12-01T12:49:54.000Z",
            "id": "407129427487633409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista na Amaz\u00f4nia sofre com extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira-Noticias Legais da JusBrasil http://t.co/5yNKMOORLg"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2013-12-01T12:49:17.000Z",
            "id": "407129271639896065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os corpos retirados do parque nacional da Nam\u00edbia: As v\u00edtimas do acidente com o avi\u00e3o mo\u00e7ambicano na... http://t.co/OfWvYMlVIq"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2013-12-01T12:41:37.000Z",
            "id": "407127344684347392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Tocantins fica um Parque Estadual r\u00fastico e charmosochamado de Jalap\u00e3o, que se encontra no territ\u00f3rio de oito ... http://t.co/R1xRADQ6Uf"
        },
        {
            "author_id": "39202618",
            "created_at": "2013-12-01T12:30:36.000Z",
            "id": "407124573155786752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os corpos das v\u00edtimas de acidente a\u00e9reo retirados do parque nacional da Nam\u00edbia http://t.co/77SHslGhLi"
        },
        {
            "author_id": "398142234",
            "created_at": "2013-12-01T12:23:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "8802752",
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "407122817470046209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubsl' da Terra -  em Val do Para\u00edba e Regi\u00e3o http://t.co/Z6L6JqD2Mb via @g1"
        },
        {
            "author_id": "15392221",
            "created_at": "2013-12-01T12:19:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.09904258,
                        38.74751841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1430b24da8e9229"
            },
            "id": "407121842692833280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vida Mo\u00e7ambique/LAM: Todos os corpos retirados do parque nacional da Nam\u00edbia http://t.co/Q7ds6VbHFH Em http://t.co/MDmhqgtnSp"
        },
        {
            "author_id": "188957433",
            "created_at": "2013-12-01T12:19:41.000Z",
            "id": "407121823156150272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida no parquecom ela #run #cacau #parque \ud83d\udc3a\ud83d\udc3e @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/R5LHPVDfvG"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2013-12-01T12:17:25.000Z",
            "id": "407121252503932928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Todos os corpos do avi\u00e3o da LAM retirados do parque nacional da Nam\u00edbia  (http://t.co/Qu8mQ29a1D)"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-12-01T12:07:39.000Z",
            "id": "407118796395016192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[JN] Todos os corpos das v\u00edtimas de acidente a\u00e9reo retirados do parque nacional da Nam\u00edbia: As v\u00edtimas do acid... http://t.co/qKV8jsnPqx"
        },
        {
            "author_id": "1329843343",
            "created_at": "2013-12-01T12:05:00.000Z",
            "id": "407118127420305408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Dia Mundial de Combate a AIDS - Parque Municipal\" http://t.co/jEoG28vEY5"
        },
        {
            "author_id": "370729593",
            "created_at": "2013-12-01T12:04:23.000Z",
            "id": "407117972655075328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/zTYXnBCkKu"
        },
        {
            "author_id": "25262453",
            "created_at": "2013-12-01T12:01:20.000Z",
            "id": "407117205109633024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um PARQUE NACIONAL \u00e9 um lugar legal para ... http://t.co/15fafNAudw"
        },
        {
            "author_id": "83553831",
            "created_at": "2013-12-01T11:58:44.000Z",
            "id": "407116552962867200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os corpos das v\u00edtimas de acidente a\u00e9reo retirados do parque nacional da Nam\u00edbia: As\u2026 http://t.co/2sWlRppfKA"
        },
        {
            "author_id": "41400946",
            "created_at": "2013-12-01T11:51:36.000Z",
            "id": "407114755355078656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corpos das v\u00edtimas do acidente com avi\u00e3o das LAM retirados do parque nacional da Nam\u00edbia http://t.co/RhNHf1toDM"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-12-01T11:51:08.000Z",
            "id": "407114638581436416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os corpos do avi\u00e3o da LAM retirados do parque nacional da Nam\u00edbia http://t.co/PWaKhZLljk"
        },
        {
            "author_id": "965268324",
            "created_at": "2013-12-01T11:47:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "188373672",
                        "start": 0,
                        "username": "oMatheusL"
                    }
                ]
            },
            "id": "407113673207861248",
            "in_reply_to_user_id": "188373672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oMatheusL vai rolar um rol\u00ea de otakuzinhos no parque municipal, se tiver de bobs aparece l\u00e1, s\u00f3 de zua mesmo xD"
        },
        {
            "author_id": "1115480226",
            "created_at": "2013-12-01T11:46:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "835823486",
                        "start": 0,
                        "username": "negasluanls"
                    }
                ]
            },
            "id": "407113577787441152",
            "in_reply_to_user_id": "835823486",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@negasluanls O Parque Municipal das Mangabeiras"
        },
        {
            "author_id": "130742218",
            "created_at": "2013-12-01T11:46:23.000Z",
            "id": "407113443414511617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra: Ranking foi veiculado na revis... http://t.co/O60BixGkwe"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2013-12-01T11:46:20.000Z",
            "id": "407113430181486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra: Ranking foi veiculado na revis... http://t.co/fNUEM5Yqqb"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2013-12-01T11:46:18.000Z",
            "id": "407113425072832512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra: Ranking foi veiculado na revis... http://t.co/yeV8v77xXE"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2013-12-01T11:46:18.000Z",
            "id": "407113421784506368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra: Ranking foi veiculado na revis... http://t.co/YF8YNgiLz9"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2013-12-01T11:46:17.000Z",
            "id": "407113419775410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra: Ranking foi veiculado na revis... http://t.co/fhSisb9Dlr"
        },
        {
            "author_id": "971871391",
            "created_at": "2013-12-01T11:46:17.000Z",
            "id": "407113418844303360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios &amp; Blogs - Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra: Ranking foi... http://t.co/OTqXUTBwJl"
        },
        {
            "author_id": "1169488086",
            "created_at": "2013-12-01T11:44:16.000Z",
            "id": "407112910486261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os corpos das v\u00edtimas de acidente a\u00e9reo retirados do parque nacional da Nam\u00edbia: As v\u00edtimas do acidente ... http://t.co/vhv4miM1L3"
        },
        {
            "author_id": "252599372",
            "created_at": "2013-12-01T11:43:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "94081671",
                        "start": 125,
                        "username": "Lusa_noticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "407112593010995200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mo\u00e7ambique Todos os corpos #LAM retirados do parque nacional da Nam\u00edbia e levados para Rundu (Kavango) - respons\u00e1vel local  @Lusa_noticias"
        },
        {
            "author_id": "18055408",
            "created_at": "2013-12-01T11:42:11.000Z",
            "id": "407112386441510912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os corpos retirados do parque nacional da Nam\u00edbia http://t.co/IItkizkXxX #News"
        },
        {
            "author_id": "180731305",
            "created_at": "2013-12-01T11:41:44.000Z",
            "id": "407112273325752320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconsejan ingresar por la entrada principal al Parque Municipal http://t.co/JQpS1sQkSY"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2013-12-01T11:41:05.000Z",
            "id": "407112109101559808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os corpos das v\u00edtimas de acidente a\u00e9reo retirados do parque nacional da Nam\u00edbia http://t.co/zhh2QZIJLV"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2013-12-01T11:25:01.000Z",
            "id": "407108065792499712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista na Amaz\u00f4nia sofre com extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/4LgaMXrIsb"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2013-12-01T11:23:08.000Z",
            "id": "407107591517786112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-01T11:20:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15859683,
                        -11.55156418
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "407106892880945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/rySYgvEdeA"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-12-01T11:20:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "407106814288072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/7JdRYKgMhY"
        },
        {
            "author_id": "15391813",
            "created_at": "2013-12-01T11:13:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b5f9b1150985d719"
            },
            "id": "407105271542996993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Todos os corpos das v\u00edtimas de acidente a\u00e9reo retirados do parque nacional da Nam\u00edbia http://t.co/YTiaRtBeIy Ler http://t.co/3JKqHPPd1f"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2013-12-01T11:13:26.000Z",
            "id": "407105150734438400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos os corpos retirados do parque nacional da Nam\u00edbia: As v\u00edtimas do acidente com o avi\u00e3o mo\u00e7ambicano na... http://t.co/PfEGn33PgU"
        },
        {
            "author_id": "270198518",
            "created_at": "2013-12-01T11:11:04.000Z",
            "id": "407104556376403968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel ... http://t.co/IKpzw30hW2"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-12-01T11:10:29.000Z",
            "id": "407104408024252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Estadual da Pedra Azul \u00e9 a atra\u00e7\u00e3o de Domingos Martins, no Esp\u00edrito Santo &gt; http://t.co/PfF1ouZDF8"
        },
        {
            "author_id": "2206977200",
            "created_at": "2013-12-01T11:03:04.000Z",
            "id": "407102541978017793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra: Ranking foi veiculado na revis... http://t.co/kVojKTKRsy"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2013-12-01T11:03:01.000Z",
            "id": "407102531026706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/vdWldEdxxF"
        },
        {
            "author_id": "719294410",
            "created_at": "2013-12-01T11:02:56.000Z",
            "id": "407102510550114305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra: Ranking foi veiculado na revis... http://t.co/aZFOhTvabb"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2013-12-01T11:02:47.000Z",
            "id": "407102470792294400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra: Ranking foi veiculado na revis... http://t.co/t7dbKLv4ii"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2013-12-01T11:02:45.000Z",
            "id": "407102462584033280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra: Ranking foi veiculad... http://t.co/kpLHY7vo7H #RGP"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2013-12-01T11:02:44.000Z",
            "id": "407102459991973890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra: Ranking foi veiculado na revis... http://t.co/TbWfff5JHc"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2013-12-01T11:02:38.000Z",
            "id": "407102434578665472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra: Ranking foi veiculad... http://t.co/HH7ZG0eDit #RGP"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2013-12-01T11:02:32.000Z",
            "id": "407102407303106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/XgfJ3zH6oM"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2013-12-01T11:02:21.000Z",
            "id": "407102364030468096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra: Ranking foi veiculado na revis... http://t.co/BJE36STKca"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2013-12-01T11:02:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "407102303972237312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra: Ranking foi... http://t.co/SihY3kNvvj via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2013-12-01T11:02:00.000Z",
            "id": "407102275983659008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra: Ranki... http://t.co/XhHGEYX6Jl #brasil"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-12-01T10:59:45.000Z",
            "id": "407101708150403073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/a4Lrrfuuun #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2013-12-01T10:58:28.000Z",
            "id": "407101383641284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/qKC7lV35F8"
        },
        {
            "author_id": "2209277599",
            "created_at": "2013-12-01T10:58:06.000Z",
            "id": "407101291341422593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/W79Z29JgYS"
        },
        {
            "author_id": "234032088",
            "created_at": "2013-12-01T10:56:09.000Z",
            "id": "407100803946905600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/vzjag8icWf"
        },
        {
            "author_id": "625624118",
            "created_at": "2013-12-01T10:56:05.000Z",
            "id": "407100785999511552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Mantiqueira \u00e9 eleita 8\u00aa \u00e1rea protegida mais 'insubstitu\u00edvel' da Terra http://t.co/qn1mthKOgO"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2013-12-01T10:34:54.000Z",
            "id": "407095455609552896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista na Amaz\u00f4nia sofre com extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/jBsCmelKM0"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-12-01T10:34:17.000Z",
            "id": "407095298532450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JusBrasil: Reserva extrativista na Amaz\u00f4nia sofre com extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira: \n       Reserva extrativist... http://t.co/UNKU98M4RH"
        },
        {
            "author_id": "86455425",
            "created_at": "2013-12-01T10:32:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7557862,
                        -23.45981951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "407094939076820992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/pYfg8TZSft"
        },
        {
            "author_id": "69926426",
            "created_at": "2013-12-01T10:30:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.5477925,
                        -32.54638745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "407094453690990592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim (Rio Grande, Rio Grande do Sul) http://t.co/7hWeLYhMsR"
        },
        {
            "author_id": "316788505",
            "created_at": "2013-12-01T10:19:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "407091604428951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boom diia\n#trabalho #Cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/zhpcU3QLUG"
        },
        {
            "author_id": "264047379",
            "created_at": "2013-12-01T10:07:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "407088602620125184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/WFqYzZyzvM"
        },
        {
            "author_id": "72654161",
            "created_at": "2013-12-01T09:43:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5084499,
                        -27.72599241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "407082397097013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora entonce, amanunciar se com o SUP e Slack line.. (@ Parque Municipal da Lagoa do Peri) http://t.co/OmdXZKMJ1y"
        },
        {
            "author_id": "162773745",
            "created_at": "2013-12-01T09:34:27.000Z",
            "id": "407080241832546305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "STJ Cidad\u00e3o na Serra da Capivara - 2: No programa STJ Cidad\u00e3o desta semana, vamos voltar ao Parque Nacional da... http://t.co/zF2RIZhylX"
        },
        {
            "author_id": "317259953",
            "created_at": "2013-12-01T03:25:04.000Z",
            "id": "406987282680659968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou chamar ela p aparecer no parque municipal amanha ne vai q cola kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkklklkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "602500318",
            "created_at": "2013-12-01T03:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "8802752",
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "406981086862770176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ, completa 74 anos - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/RoL23MgX1a via @g1"
        },
        {
            "author_id": "174519553",
            "created_at": "2013-12-01T02:54:38.000Z",
            "id": "406979624649101312",
            "in_reply_to_user_id": "1413908304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Iommi sim sim, parque municipal neeh? ! Aqui se tiver chovendo tem algum plano B?  Rs"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-12-01T01:10:33.000Z",
            "id": "406953432046911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque da Serra da Capivara (PI) tem a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do mundo &gt; http://t.co/cEzOqLVRT4"
        },
        {
            "author_id": "26418713",
            "created_at": "2013-12-01T01:09:04.000Z",
            "id": "406953056530493440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REVIEW |  Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 revitalizado http://t.co/h3khDH4Pi4"
        },
        {
            "author_id": "1591511322",
            "created_at": "2013-12-01T00:40:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75901153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "406945750422392832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/SUerqpqtCI"
        },
        {
            "author_id": "1591511322",
            "created_at": "2013-12-01T00:18:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75901153
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "406940369692393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalinho (@ Lagoa do Parque Municipal) http://t.co/VULMXLVdnq"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2013-11-30T23:15:04.000Z",
            "id": "406924367688241152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zion National Park, \u00e9 um parque nacional localizado no sudoeste dos Estados Unidos da Am\u00e9rica, perto de... http://t.co/FacDQXck8P"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2013-11-30T23:13:13.000Z",
            "id": "406923902569312256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Turista tcheco \u00e9 encontrado no Parque Nacional http://t.co/zU5Unz8iPo"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-11-30T23:06:35.000Z",
            "id": "406922234511372288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ, completa 74 anos: Local, com uma \u00e1rea de 20 mil hectar... http://t.co/DjJcJqn0kL"
        },
        {
            "author_id": "415235277",
            "created_at": "2013-11-30T22:52:48.000Z",
            "id": "406918764165206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional o centro :/"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-11-30T22:41:04.000Z",
            "id": "406915813413617664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ, completa 74 anos http://t.co/BvxAo5VCih"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2013-11-30T22:40:39.000Z",
            "id": "406915709457801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ, completa 74 anos http://t.co/r6R3958bRE"
        },
        {
            "author_id": "140210348",
            "created_at": "2013-11-30T22:37:58.000Z",
            "id": "406915033470619648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uniao Bandeirantes, na floresta nacional do bom futuro em Rondonia recebe Festcineamaz\u00f4nia Itinerante\u2026 http://t.co/cqMmhM5ZmR"
        },
        {
            "author_id": "1067797177",
            "created_at": "2013-11-30T22:34:14.000Z",
            "id": "406914094923800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHOTO-Agora a pouco, estivemos prestigiando o 1\u00ba Festival de Juventude de Suzano, no parque municipal Max  http://t.co/Tfp3V7XzXV #Dieguinho"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-11-30T22:31:47.000Z",
            "id": "406913476250968064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ, completa 74 anos: Local, com uma \u00e1rea de 20 mil he... http://t.co/T4pmW8BlD0"
        },
        {
            "author_id": "57786654",
            "created_at": "2013-11-30T22:31:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "31511871",
                        "start": 1,
                        "username": "g1rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "406913474187780096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@g1rio: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ, completa 74 anos http://t.co/ksMKYBJEfr\""
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-11-30T22:31:35.000Z",
            "id": "406913427458625538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ, completa 74 anos: Local, com uma \u00e1rea de 20 mil hectar... http://t.co/yHm91af2T9"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-11-30T22:31:33.000Z",
            "id": "406913417463603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ, completa 74 anos: Local, com uma \u00e1rea de 20 mil hectar... http://t.co/FQvs7pejob"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2013-11-30T22:31:28.000Z",
            "id": "406913396655665153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ, completa 74 anos: Local, com uma \u00e1rea de 20 mil hectar... http://t.co/AkkJGiuXbi"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-11-30T22:31:27.000Z",
            "id": "406913393073745920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ, completa 74 anos: Local, com uma \u00e1rea de 20 mil hectar... http://t.co/4cNrftbUbN"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2013-11-30T22:30:58.000Z",
            "id": "406913270373556224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ, completa 74 anos http://t.co/to1O775z5q"
        },
        {
            "author_id": "31511871",
            "created_at": "2013-11-30T22:28:10.000Z",
            "id": "406912566653644802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ, completa 74 anos http://t.co/B0qVwSsK05"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2013-11-30T22:28:02.000Z",
            "id": "406912533669625856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis, RJ, completa 74 anos http://t.co/nOkZl1YyDK"
        },
        {
            "author_id": "397287786",
            "created_at": "2013-11-30T22:03:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "406906353635295232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Canteira @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/i91LRiVuKA"
        },
        {
            "author_id": "1414119014",
            "created_at": "2013-11-30T22:01:35.000Z",
            "id": "406905874163445761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional http://t.co/fdp39iDLxr"
        },
        {
            "author_id": "1890347004",
            "created_at": "2013-11-30T21:51:20.000Z",
            "id": "406903295446233088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira | Amaz\u00f4nia:http://t.co/221Mpbz96N"
        },
        {
            "author_id": "1414119014",
            "created_at": "2013-11-30T21:40:14.000Z",
            "id": "406900504145702913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Parque Nacional em Itatiaia/RJ http://t.co/NpVoODTtGc"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-11-30T20:29:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "35524446",
                        "start": 113,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "406882609805807616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista (Resex) Gurup\u00e1-Melga\u00e7o, PA, sofre com extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/aDS5h8RzkQ via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "1067819605",
            "created_at": "2013-11-30T20:24:03.000Z",
            "id": "406881333164908544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHOTO-Um lago cor-de-rosa? Isso poderia at\u00e9 ser mentira, mas existe e fica no Parque Nacional Stirling Rangers, http://t.co/CDTIyMSkZr #Deco"
        },
        {
            "author_id": "267354926",
            "created_at": "2013-11-30T20:20:14.000Z",
            "id": "406880369162858496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segura esse piloto hahahaha @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/LD1hDYegdL"
        },
        {
            "author_id": "563779345",
            "created_at": "2013-11-30T19:43:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "124196556",
                        "start": 0,
                        "username": "Oscaly"
                    }
                ]
            },
            "id": "406871007069081600",
            "in_reply_to_user_id": "124196556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oscaly ADP respalda Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/qLg60jGdkE #SalcedoNoticiasenLITCHEPUNTOCOM"
        },
        {
            "author_id": "362595011",
            "created_at": "2013-11-30T19:42:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.04346788,
                        -23.71095147
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "09d95e1fe009057b"
            },
            "id": "406870874005196801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/f9ls2IbN7p"
        },
        {
            "author_id": "46240758",
            "created_at": "2013-11-30T19:38:41.000Z",
            "id": "406869914712932352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia\n_____________________________________\nA reserva natural mais... http://t.co/NBentBEW4J"
        },
        {
            "author_id": "37501367",
            "created_at": "2013-11-30T19:25:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "406866575615352832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindao (@ Parque Municipal Flamboyant) http://t.co/4ojHaW6wXk"
        },
        {
            "author_id": "14184068",
            "created_at": "2013-11-30T19:17:13.000Z",
            "id": "406864513259307009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[D\u00c1 C\u00c1] Reserva Extrativista (Resex) Gurup\u00e1-Melga\u00e7o, PA, sofre com extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira | Portal EcoDebate"
        },
        {
            "author_id": "1254589387",
            "created_at": "2013-11-30T19:07:09.000Z",
            "id": "406861979480252416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Chapada Diamantina ter\u00e1 investimentos do governo federal em 2014\n\nO Parque Nacional da Chapada... http://t.co/NVOuY4hasH"
        },
        {
            "author_id": "310301215",
            "created_at": "2013-11-30T19:05:50.000Z",
            "id": "406861645185417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro De F\u00e3 aqui em #BH No Dia 15.12.13 No Parque Municipal ,, http://t.co/cwuijdolyS"
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2013-11-30T19:04:28.000Z",
            "id": "406861301353156608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00e3o da LAM - Parque Natural  de Bwabwata acolhe maior popula\u00e7\u00e3o de elefantes do mundo: O Parque Nacional de ... http://t.co/Jt3dQRX1gd"
        },
        {
            "author_id": "106920001",
            "created_at": "2013-11-30T19:00:06.000Z",
            "id": "406860203536048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um avi\u00e3o da Mozambique Airlines a caminho de Angola caiu em um parque nacional no nordeste da Nam\u00edbia http://t.co/ceb2EELKTb"
        },
        {
            "author_id": "2194288574",
            "created_at": "2013-11-30T18:36:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 83,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "406854224421470208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Av. Rotariana, 100, Teres\u00f3polis) on @foursquare:"
        },
        {
            "author_id": "87245903",
            "created_at": "2013-11-30T18:22:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00252196,
                        -22.97962596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "406850635414663168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: motivos para n\u00e3o fazer dieta @ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini http://t.co/T1XhqKGyzk"
        },
        {
            "author_id": "92527636",
            "created_at": "2013-11-30T18:19:08.000Z",
            "id": "406849895857795073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 16 comunidades ser\u00e3o beneficiadas com o Parque Municipal do Morro da Cruz, entregue a popula\u00e7\u00e3o nesta manh\u00e3: http://t.co/WfYcEqCCMG"
        },
        {
            "author_id": "2198675987",
            "created_at": "2013-11-30T18:15:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "110147687",
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "406849074026266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/eYCe2XCozB"
        },
        {
            "author_id": "334983099",
            "created_at": "2013-11-30T17:57:14.000Z",
            "id": "406844382940520448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aq parque municipal nostalgia bateu da virada cultural"
        },
        {
            "author_id": "18247339",
            "created_at": "2013-11-30T17:43:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "406840870382866432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cajamarca (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/PG6uEYvcjl"
        },
        {
            "author_id": "1390203684",
            "created_at": "2013-11-30T17:40:53.000Z",
            "id": "406840269452374017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SER\u00c1 QUE O AVIAO DA LAM QUE FOI ENCONTRADO SINISTRADO NO PARQUE NACIONAL DE BWABWATA NO NORTE NA NAM\u00cdBIA MATANDO... http://t.co/BWQz7bAthI"
        },
        {
            "author_id": "37316381",
            "created_at": "2013-11-30T17:37:06.000Z",
            "id": "406839315704995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Chapada Diamantina ter\u00e1 investimento de dois minist\u00e9rios em 2014: O Parque Nacional da Chapada Diama... http://t.co/loXyHulhL2"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2013-11-30T17:33:14.000Z",
            "id": "406838345268879360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos dos \u00d3rg\u00e3os comemora 74 anos. http://t.co/jI9xDZAEa7"
        },
        {
            "author_id": "1700933725",
            "created_at": "2013-11-30T17:29:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8658201,
                        -16.7445337
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "406837515069693953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quis pegar o pato, por pouco nao ca\u00edmos na lagoa n\u00e9e Titiuu :@ @ Parque municipal http://t.co/tHLcgUtf16"
        },
        {
            "author_id": "1689326924",
            "created_at": "2013-11-30T17:16:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2719786069",
                        "start": 0,
                        "username": "omgivashkov"
                    }
                ]
            },
            "id": "406834125216034816",
            "in_reply_to_user_id": "1611582691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@omgivashkov no parque municipal *-* obaaaaa"
        },
        {
            "author_id": "132197212",
            "created_at": "2013-11-30T17:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "406830853814497280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/QVBlwKfKJi"
        },
        {
            "author_id": "1439512518",
            "created_at": "2013-11-30T17:00:33.000Z",
            "id": "406830120062955520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Reserva extrativista sofre com extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/IvyJyVTUv9"
        },
        {
            "author_id": "1439512518",
            "created_at": "2013-11-30T17:00:10.000Z",
            "id": "406830021852934144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista sofre com extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira: A Reserva Extrativista (Resex) Gurup\u00e1-Melga... http://t.co/jVq6GMkpIo"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-30T17:00:09.000Z",
            "id": "406830017185054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no parque nacional da serra geral. http://t.co/LD7AqGVCaW"
        },
        {
            "author_id": "304138496",
            "created_at": "2013-11-30T16:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87606892,
                        -16.75278433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "406825721223733249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de yoga de hoje \u2665 @ Parque Municipal http://t.co/i94I63rCRX"
        },
        {
            "author_id": "310301215",
            "created_at": "2013-11-30T16:38:51.000Z",
            "id": "406824656310525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de F\u00e3s No Dia 15.12.13 as 14 Horas No Parque Municipal ,, aqui em #BH http://t.co/XL8yHLpZoU"
        },
        {
            "author_id": "308571392",
            "created_at": "2013-11-30T16:33:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56787946,
                        -25.55415915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "406823343846080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque nacional do igua\u00e7u http://t.co/wbMEChuSuj"
        },
        {
            "author_id": "371937381",
            "created_at": "2013-11-30T16:32:02.000Z",
            "id": "406822940974391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Estadual Intervales. http://t.co/fBM6sngUQh"
        },
        {
            "author_id": "1696621902",
            "created_at": "2013-11-30T16:27:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23146863,
                        -19.63168042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c59f704f90e54601"
            },
            "id": "406821677730115584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simbora pra aula pr\u00e1tica @ Parque Natural Municipal Mata Do Intelecto http://t.co/T0S7ZuviMy"
        },
        {
            "author_id": "304138496",
            "created_at": "2013-11-30T15:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88516144,
                        -16.75906202
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "406814122417094656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "caminhar logo cedo no s\u00e1bado pq minhas f\u00e9rias come\u00e7aram @ Pista de caminhada do parque municipal http://t.co/vKrxYtRISE"
        },
        {
            "author_id": "62783183",
            "created_at": "2013-11-30T15:56:20.000Z",
            "id": "406813956033245184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagens dos C\u00e2nions de Paulo Afonso, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Raso da Catarina, Bungee jumping na Ponte Dom Pedro II. http://t.co/0cxEKRI1yR"
        },
        {
            "author_id": "304138496",
            "created_at": "2013-11-30T15:37:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87606892,
                        -16.75278433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "406809169187336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu amo esse lugar @ Parque Municipal http://t.co/JmImmBXXT9"
        },
        {
            "author_id": "39334606",
            "created_at": "2013-11-30T15:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13449866,
                        -22.40256609
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "406802991946416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/aajIYr9kPp"
        },
        {
            "author_id": "34974519",
            "created_at": "2013-11-30T15:11:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "322093607",
                        "start": 57,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "406802695279112192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com os alunos :-] (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca w/ 2 others) http://t.co/q854vFExAF"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-11-30T15:04:52.000Z",
            "id": "406801004311498752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E tem gente que fala que trabalhar no parque Nacional \u00e9 s\u00f3 ~luxo~...."
        },
        {
            "author_id": "165564296",
            "created_at": "2013-11-30T15:01:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "406800052041302016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza da Bahia. @ Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido http://t.co/IMNrTUZfsc"
        },
        {
            "author_id": "76637141",
            "created_at": "2013-11-30T14:50:24.000Z",
            "id": "406797364901314561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de ano \u00e9 na Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/Dqb5O22uwU"
        },
        {
            "author_id": "1893347994",
            "created_at": "2013-11-30T14:45:33.000Z",
            "id": "406796146787766272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/TtLNnrgr2v"
        },
        {
            "author_id": "151984352",
            "created_at": "2013-11-30T14:41:35.000Z",
            "id": "406795147519610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema pretende ampliar at\u00e9 2014 capacidade do Parque Estadual de Itapu\u00e3: Meta \u00e9 liberar a Praia de Fora para vi... http://t.co/e6BOp8BbG9"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-11-30T14:37:33.000Z",
            "id": "406794130296025088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Encontrado visitante que tinha sumido no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/DCCnieKLqI"
        },
        {
            "author_id": "157419552",
            "created_at": "2013-11-30T14:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "8802752",
                        "start": 124,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "406793927031652353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Guia indica trilhas do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio - not\u00edcias em Rio de Janeiro http://t.co/xHI8D8rxtw via @g1"
        },
        {
            "author_id": "19215425",
            "created_at": "2013-11-30T14:34:37.000Z",
            "id": "406793392429887489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cmcnews G1 - Guia indica trilhas do Parque Estadual da Pedra Branca, no Rio - not\u00edc:  http://t.co/u5PrFddvhe"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-11-30T14:34:19.000Z",
            "id": "406793316605247489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrado visitante que tinha sumido no Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Turista tcheco foi achado em rochas ... http://t.co/RNW5mdFQgP"
        },
        {
            "author_id": "567239496",
            "created_at": "2013-11-30T14:34:17.000Z",
            "id": "406793308615102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 - Encontrado visitante que tinha sumido no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/xwnyiaft6e"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-11-30T14:22:42.000Z",
            "id": "406790395742674944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da Boca, Araruna, Para\u00edba.\n\nA Pedra da Boca \u00e9 o monumento natural mais importante do Parque Estadual da... http://t.co/kQRAIG6Eeg"
        },
        {
            "author_id": "63483466",
            "created_at": "2013-11-30T13:52:55.000Z",
            "id": "406782899082756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Bom dia! (em Parque Estadual do Ibitipoca) http://t.co/u9yNox8wQl"
        },
        {
            "author_id": "63483466",
            "created_at": "2013-11-30T13:52:53.000Z",
            "id": "406782890136330240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/cyUyTwJPgZ"
        },
        {
            "author_id": "55298179",
            "created_at": "2013-11-30T13:46:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "406781298641240064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/mEssN3dwaW"
        },
        {
            "author_id": "208227620",
            "created_at": "2013-11-30T13:38:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "35524446",
                        "start": 113,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "406779311203446784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista (Resex) Gurup\u00e1-Melga\u00e7o, PA, sofre com extra\u00e7\u00e3o ilegal de madeira http://t.co/TQd5Xs9Xe0 via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "1646327053",
            "created_at": "2013-11-30T13:37:30.000Z",
            "id": "406779020379181056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/2egf15Izeh"
        },
        {
            "author_id": "1929193962",
            "created_at": "2013-11-30T13:35:13.000Z",
            "id": "406778446090866688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pontos tur\u00edsticos de Belo Horizonte \u00e9 a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG: http://t.co/kUxurReF0x"
        },
        {
            "author_id": "488392121",
            "created_at": "2013-11-30T13:23:41.000Z",
            "id": "406775541526958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia: Turista desaparece no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/OVYTB1l1MF"
        },
        {
            "author_id": "16814640",
            "created_at": "2013-11-30T13:20:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "42695526",
                        "start": 0,
                        "username": "laterzajoao"
                    }
                ]
            },
            "id": "406774680000143360",
            "in_reply_to_user_id": "42695526",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@laterzajoao Sim, comprei uma \u00e1rea e transformei em reserva particular do patrimonio natural RPPN"
        },
        {
            "author_id": "309412494",
            "created_at": "2013-11-30T13:18:03.000Z",
            "id": "406774124753985537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do RJ http://t.co/BGxvKRc9mm"
        },
        {
            "author_id": "249311456",
            "created_at": "2013-11-30T13:15:02.000Z",
            "id": "406773364473495552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tia M\u00e1rcia no wpp \u00e9 a mais com\u00e9dia \"acorda sua fdp, vamos p parque municipal\" \"tia, ta um tempo feioso\" \"voc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 feiosa, ent\u00e3o rlx\""
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2013-11-30T13:10:18.000Z",
            "id": "406772175434416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais duas sa\u00eddas ser\u00e3o disponibilizadas no site para voc\u00eas. Nascentes das Gerais e Parque Nacional da Serra da... http://t.co/Fu8hhvu1So"
        },
        {
            "author_id": "228343317",
            "created_at": "2013-11-30T13:05:17.000Z",
            "id": "406770911325724672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o  do M\u00fasico Angolano Action nigha \n\nAvi\u00e3o da LAM ter\u00e1 ca\u00eddo no Parque Nacional\nde Bwabwata\nO avi\u00e3o das... http://t.co/sT7TgcpHiw"
        },
        {
            "author_id": "51844592",
            "created_at": "2013-11-30T13:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "406769749998456832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roubaram meu namorado e colocaram um monstro bruto que joga #football no lugar :(( @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/ytfooNQIsJ"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2013-11-30T12:58:01.000Z",
            "id": "406769081430208512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros procuram por turista desaparecido no Parque Nacional do Itatiaia: Ele estaria desaparecido desde ont... http://t.co/Ja3QlNmYhP"
        },
        {
            "author_id": "1598513306",
            "created_at": "2013-11-30T12:55:19.000Z",
            "id": "406768404750548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre glaciares e icebergs http://t.co/6veWKeCaXN #islandia #icelandsecret http://t.co/mG8bikdLr2"
        },
        {
            "author_id": "760499784",
            "created_at": "2013-11-30T12:51:19.000Z",
            "id": "406767396599263232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do RJ: Ele sumiu na tarde de sexta-feira (29), qua... http://t.co/XxaZxlH43N"
        },
        {
            "author_id": "863958950",
            "created_at": "2013-11-30T12:49:27.000Z",
            "id": "406766926661025793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia aheeee p\u00e1 n\u00f3is campeonato de skate pesado hj no parque municipal de barueri slc"
        },
        {
            "author_id": "26418713",
            "created_at": "2013-11-30T12:49:05.000Z",
            "id": "406766833249710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia ser\u00e1 revitalizado http://t.co/JYYvdF4VZ3"
        },
        {
            "author_id": "264001339",
            "created_at": "2013-11-30T12:44:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7349435,
                        -29.35659379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "406765588363894784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) [pic]: http://t.co/FvrZo2iXnS"
        },
        {
            "author_id": "286682529",
            "created_at": "2013-11-30T12:33:30.000Z",
            "id": "406762912057810945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dps de horas de incerteza, os destro\u00e7os do Embraer190 foram encontrados no Parque Nacional Bwabwata.Tds os passageiros morreram no acidente."
        },
        {
            "author_id": "19906762",
            "created_at": "2013-11-30T12:25:23.000Z",
            "id": "406760871906775041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaaaaa @ Parque Municipal do Mind\u00fa http://t.co/V2lauYXdbr"
        },
        {
            "author_id": "34918925",
            "created_at": "2013-11-30T12:23:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62709433,
                        -23.52524821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "406760452711284736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igua\u00e7u Falls @ Parque Nacional do Iguacu http://t.co/6ix2Lcx3xH"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2013-11-30T12:08:09.000Z",
            "id": "406756531904839680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipas de buscas encontra avi\u00e3o da LAM no Parque Nacional de Bwabwata via Mo\u00e7ambique para todos ... http://t.co/iLRaAvmjfq"
        },
        {
            "author_id": "172373142",
            "created_at": "2013-11-30T12:04:17.000Z",
            "id": "406755560088805376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA NOT\u00cdCIA!\nPROJETO NOSSA SERRA:\n\n&gt; promover educa\u00e7\u00e3o ambiental na Reserva Biol\u00f3gica Municipal da Serra do Japi;... http://t.co/H08tDfPUS5"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-11-30T12:02:21.000Z",
            "id": "406755075483123712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do RJ http://t.co/MDKGC0rCIY"
        },
        {
            "author_id": "18733530",
            "created_at": "2013-11-30T12:02:20.000Z",
            "id": "406755071842476032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu sobre o Rio : Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do RJ: Informa\u00e7\u00e3o \u00e9 do Corpo de... http://t.co/JJD3UwoCSK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-30T12:00:02.000Z",
            "id": "406754491082735617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) - Parque Nacional Aparados da Serra! Sa\u00edda Confirmada dia... http://t.co/SF5cS74M5a"
        },
        {
            "author_id": "24593534",
            "created_at": "2013-11-30T11:58:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "406753991708925952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E l\u00e1 vamos n\u00f3s! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Lv2rHlEfq4"
        },
        {
            "author_id": "24753566",
            "created_at": "2013-11-30T11:48:32.000Z",
            "id": "406751598790979585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros realizam buscas por turista desaparecido no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Ind7gLEunw"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2013-11-30T11:37:53.000Z",
            "id": "406748917347274752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipas de buscas encontra avi\u00e3o da LAM no Parque Nacional de Bwabwata http://t.co/eJxY4f52s4"
        },
        {
            "author_id": "797788164",
            "created_at": "2013-11-30T11:37:20.000Z",
            "id": "406748777802780672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avi\u00e3o da LAM ter\u00e1 ca\u00eddo no\nParque Nacional de Bwabwata\nO avi\u00e3o das Linhas A\u00e9reas de\nMo\u00e7ambique (LAM) que... http://t.co/9o2hPRYIFy"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-11-30T11:36:21.000Z",
            "id": "406748531656253440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Trilha do Rio do Boi - canyon Itaimbezinho - parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/ny1wnAh8aY"
        },
        {
            "author_id": "269832565",
            "created_at": "2013-11-30T11:33:41.000Z",
            "id": "406747860055515137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante desaparece no Parque Nacional do Itatiaia, no Sul do RJ http://t.co/67bGZdIJuF"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana, Brasil",
                "id": "e943f6dd85d7f03f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paul\u00ednia, Brasil",
                "id": "8bb53315fb45b9ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Coronel Jos\u00e9 Dias, Brasil",
                "id": "dfc4bde3bb7fd18f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "\u00c1guas de S\u00e3o Pedro, Brasil",
                "id": "75a113f8d23f8774",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Presidente Epit\u00e1cio, Brasil",
                "id": "e9a9134c73b8e979",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Maria Madalena, Brasil",
                "id": "ed348b8a5d07285f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Lisboa, Portugal",
                "id": "c1430b24da8e9229",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Porto, Portugal",
                "id": "b5f9b1150985d719",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Biritiba-Mirim, Brasil",
                "id": "09d95e1fe009057b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabira, Brasil",
                "id": "c59f704f90e54601",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540312802",
                "name": "Primatas da Montanha",
                "username": "primatasM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67973407",
                "name": "marilyn money",
                "username": "berinjelajurid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228001557",
                "name": "bia  souza",
                "username": "196_bia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1645831358",
                "name": "Vincent Graffeo",
                "username": "VincentGraffeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026066380",
                "name": "Terres de l'Ebre",
                "username": "terresebretur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185649137",
                "name": "Beluca Viagens",
                "username": "Belucaviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1570888952",
                "name": "Chocomilk Husbands",
                "username": "Chocomilkj5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302125745",
                "name": "Rosi Feltes",
                "username": "RosiFeltes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114528331",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Relictos",
                "username": "Relictos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461451326",
                "name": "fran",
                "username": "hichico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152701040",
                "name": "c@chinho",
                "username": "crist_menezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365000678",
                "name": "Jo\u00e3o Batista",
                "username": "jbibest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552991200",
                "name": "JORNAL A HORA... ITAPEMA",
                "username": "BereniceBordim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2210789905",
                "name": "africa21",
                "username": "africaventuno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849144261",
                "name": "Nando Santana",
                "username": "Planeta_Trip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482170226",
                "name": "Luciano Nobre",
                "username": "lucianonobrern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546299001",
                "name": "Tripoli Turismo",
                "username": "tripoliturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228799997",
                "name": "Semi\u00e1rido Potiguar",
                "username": "SemiaridoRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182580865",
                "name": "Arthur BETA LAB",
                "username": "preto321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182485710",
                "name": "jhon de oliveira xav",
                "username": "jhon_xav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "740804708",
                "name": "Perdido por ai",
                "username": "perdido_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62546386",
                "name": "Josi",
                "username": "Josisousa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422092941",
                "name": "lucas Luck",
                "username": "Luck_Luck_lucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82751173",
                "name": "Vanessa Sarraf",
                "username": "vbsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140454631",
                "name": "sara souza",
                "username": "saraween",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118162595",
                "name": "M\u033ei\u033er\u033ee\u033el\u033el\u033ea\u033e",
                "username": "mimigoonzalez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253155206",
                "name": "Alessandro",
                "username": "Alerolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314204340",
                "name": "lucas",
                "username": "ViajanteLulu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2169092070",
                "name": "rayaninha",
                "username": "rayaneMFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55665029",
                "name": "J\u00e9ssica Bernardes",
                "username": "jeh_bernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169340483",
                "name": "Fl\u00e1vio Lemos",
                "username": "FlavioCapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45830505",
                "name": "Dalva Figueiredo LULA",
                "username": "DalvaFigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557117897",
                "name": "m a t t o s",
                "username": "RiMattos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42811461",
                "name": "Nelson Faria",
                "username": "nelsonfariafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104841061",
                "name": "shiryUan corinthiana",
                "username": "uwanessa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294855458",
                "name": "Andinho DJ",
                "username": "andinho_dj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38434085",
                "name": "Dan",
                "username": "DanRoldanAmorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155658129",
                "name": "babsvida",
                "username": "pelasmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15375914",
                "name": "unknown",
                "username": "xablovsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1001659056",
                "name": "cec\u00edlia",
                "username": "feofeohfoehfoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2559475328",
                "name": "to no malichh",
                "username": "1dfeatchay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "930536125",
                "name": "manu",
                "username": "elletonolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53572945",
                "name": "Magno Mendes",
                "username": "mendesmagno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700785969",
                "name": "Leidiane Costa",
                "username": "CostaLeidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37025403",
                "name": "Leandro Argollo",
                "username": "leandroargollo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41811465",
                "name": "Alessandra Carvalho",
                "username": "alenamaizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90172243",
                "name": "Iuri Carvalho",
                "username": "iiuricarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587625104",
                "name": "BateBocaMusical:Ren\u00ea",
                "username": "gsrelj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24787278",
                "name": "Juliano Guerra",
                "username": "julisfrangus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455923336",
                "name": "Mais Voc\u00ea Viagens",
                "username": "maisvoceviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414136530",
                "name": "Kateuscia verissimo",
                "username": "kkverissimo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96148262",
                "name": "Will Will Will \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8",
                "username": "WillFak8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602687573",
                "name": "Fuensanta L\u00f3pez",
                "username": "FuensantaLM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586215046",
                "name": "Orlando Bol\u00e7one",
                "username": "orlandobolcone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120537907",
                "name": "Kellya",
                "username": "kellya_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928700565005197312",
                "name": "Jornal Zero Hora",
                "username": "zerohora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139880572",
                "name": "Mi",
                "username": "milenabueno_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13531162",
                "name": "GZH",
                "username": "gzhdigital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286803843",
                "name": "Vasconcelos; Keli",
                "username": "keliv1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38578772",
                "name": "Shopping Faves",
                "username": "ShoppingFaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55298179",
                "name": "gabirel",
                "username": "gabrielogy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40292645",
                "name": "Natt",
                "username": "nattnaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107042290",
                "name": "Rog\u00e9rio Dourado",
                "username": "RogerioDourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140887581",
                "name": "FFLCH USP",
                "username": "uspfflch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45775255",
                "name": "Lucas Hoffmann \ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "Lucas_Hoffmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546524293",
                "name": "Hugo Lacerda",
                "username": "HugoLacerdaMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281231575",
                "name": "Joydeep RC",
                "username": "iamjrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267269068",
                "name": "Planej\u00e1ria Im\u00f3veis",
                "username": "Planejaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25262453",
                "name": "Turomaquia",
                "username": "turomaquia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53490631",
                "name": "Me",
                "username": "Lau_Ca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88718227",
                "name": "Volta ao Mundo",
                "username": "volta_ao_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633993290",
                "name": "Cami",
                "username": "mmouracami",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205211908",
                "name": "clicRBS RS",
                "username": "clicrbsRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284700321",
                "name": "Maria Aparecida X. S",
                "username": "cidinhaxs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81463902",
                "name": "Laurinha Pacheco",
                "username": "Falpy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370954228",
                "name": "Vinnicius vilela",
                "username": "VinniciusPita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206125185",
                "name": "Medusa",
                "username": "NeruFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44642892",
                "name": "Green Nation",
                "username": "green_nation_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30824371",
                "name": "Jody McCallum",
                "username": "FeastUrEyes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62645437",
                "name": "Patr\u00edcia Landucci \ud30c\ud2f0",
                "username": "PatyLanducci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60761944",
                "name": "Lara Andrade",
                "username": "andradelara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15912781",
                "name": "Sergio Barros",
                "username": "SergioBF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71542608",
                "name": "Kelly Oliveira",
                "username": "kcoliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143288153",
                "name": "tomate sem to",
                "username": "mattfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784908525562724352",
                "name": "Gilliard Souza",
                "username": "GilliardSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33601364",
                "name": "Marcos Biancardini",
                "username": "mbiancardini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440681894",
                "name": "Sisters Gulassa",
                "username": "SistersGulassa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460326819",
                "name": "jose luis freitas de",
                "username": "joseluisfreita2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "509206700",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "vidamesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68775981",
                "name": "Kennedy Enio",
                "username": "Kennedyenio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539648685",
                "name": "Louis",
                "username": "louysllene_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177623251",
                "name": "Bruninho Valeriano",
                "username": "bruhvaleriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133795823",
                "name": "laris",
                "username": "fuckinothing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169713174",
                "name": "thami dias",
                "username": "thamidi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39514159",
                "name": "Juraci 7 de Setembro",
                "username": "byzango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918719427",
                "name": "vitor kiiffner",
                "username": "kiiffner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201325347",
                "name": "\ud83e\udd8b",
                "username": "lorraynemnz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60771572",
                "name": "Gabriela Adams",
                "username": "gabiadams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1035252612",
                "name": "Lulu",
                "username": "_luizacamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156702930",
                "name": "Di\u00e1cono Nelsinho CN",
                "username": "DiaconoNelsinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36975776",
                "name": "Daiane",
                "username": "daianecn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "606607896",
                "name": "emerson_ddr",
                "username": "emerson_ddr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560209853",
                "name": "erica gomess",
                "username": "Eka72L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735785755",
                "name": "anmasena",
                "username": "anmasena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1472467639",
                "name": "Nicol\u00e1s Sudack",
                "username": "NicoSudack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24580532",
                "name": "Mr. Kato",
                "username": "DavidAKato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343652722",
                "name": "Jalap\u00e3o Viagens",
                "username": "jalapaoviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42283181",
                "name": "Vanessa Ribeiro",
                "username": "vanessasribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39747989",
                "name": "Paternidade de Deus",
                "username": "paternidadedeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75783688",
                "name": "Dila Silva",
                "username": "dilasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222073302",
                "name": "Prefeitura deVinhedo",
                "username": "prefvinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72689387",
                "name": "Let\u00edcia Zago",
                "username": "lezago_adm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "543361537",
                "name": "Portal Icara\u00edma",
                "username": "portalicaraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2198675987",
                "name": "Eduardo Souza",
                "username": "EduardohfSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40872202",
                "name": "Flavio Ortigao",
                "username": "Flavortigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157857814",
                "name": "SP in Foco",
                "username": "spinfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398142234",
                "name": "Carmem Tavares",
                "username": "tavares_carmem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130742218",
                "name": "anderson",
                "username": "ab_nandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971871391",
                "name": "vrgrijo",
                "username": "grijovr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205243598",
                "name": "G1 SC",
                "username": "g1sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280139119",
                "name": "Revson Yckx",
                "username": "revsonyckx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575656839",
                "name": "ThayseCobeGeBezerra",
                "username": "ThayseCGBezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223766514500849665",
                "name": "Ge Vit\u00f3ria",
                "username": "vitoria_ge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234032088",
                "name": "G1 Natureza",
                "username": "G1Natureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286573108",
                "name": "World Experiences\u2122",
                "username": "wxptv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255523492",
                "name": "Darlene",
                "username": "darlenecn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69032899",
                "name": "Par\u00f3quia Sto Afonso",
                "username": "SantoAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "517959567",
                "name": "Animondos Webcomic",
                "username": "Animondos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216768573",
                "name": "gremio barueri",
                "username": "grbesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152884062",
                "name": "Marcelo Teixeira",
                "username": "MTSdoido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186324217",
                "name": "Manel",
                "username": "emanuelhermes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757766714",
                "name": "Henrimar",
                "username": "Henrimarpiscina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094604298154135552",
                "name": "Planeta.Help",
                "username": "HelpPlaneta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157295352",
                "name": "Freed R. Lustosa",
                "username": "freedlustosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171929663",
                "name": "Barco Escola",
                "username": "barcoescolasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45475795",
                "name": "ECOINFORMA\u00c7\u00c3O.com",
                "username": "ecoinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462034981",
                "name": "Conex\u00e3o Campos.com",
                "username": "conexaocamposcj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1343093448",
                "name": "Mayra Ferreira Gomes",
                "username": "01Mayferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1923711487",
                "name": "thalita tim beta",
                "username": "thalitabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281935350",
                "name": "Pablo Montesinos",
                "username": "depmb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315446328",
                "name": "Ari",
                "username": "ariferrajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124467601",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "TwiPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169992099",
                "name": "Samara Torres",
                "username": "samaratorres_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42877092",
                "name": "Ana J\u00falia Melo",
                "username": "naju_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245762156",
                "name": "Cabralia News",
                "username": "cabralianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67302940",
                "name": "IPAM_Amaz\u00f4nia",
                "username": "IPAM_Amazonia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126428170",
                "name": "Beatriz Piccoli",
                "username": "BeatrizPiccoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43488274",
                "name": "Diego Schnellinger",
                "username": "diegolimaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22849805",
                "name": "Nogueira Jr.",
                "username": "WikiMidiaBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376843374",
                "name": "O Melhor da Amazonia",
                "username": "omelhoramazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128281634",
                "name": "Viva Foz",
                "username": "vivafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332377915",
                "name": "m\u00e3e tuiteira",
                "username": "carolcanete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155388796",
                "name": "\u30e9\u30e9 \u30fb\u03c9\u30fb",
                "username": "yumeheichou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209862370",
                "name": "Zahira Rumanti",
                "username": "ZahiraRumanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191403895",
                "name": "Espa\u00e7o Ambiental",
                "username": "Espacoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107229766",
                "name": "MARCOSGEO",
                "username": "marcosrc_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1626051560",
                "name": "su",
                "username": "ursulalorensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31356378",
                "name": "Deolhonailha Floripa",
                "username": "donifloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67037093",
                "name": "leandro moreira \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "leandrom93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36603836",
                "name": "BANZO, NUNCA MAIS!",
                "username": "banzonuncamais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246242872",
                "name": "Stella Duarte",
                "username": "stllduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58344992",
                "name": "Jussara Del Debbio",
                "username": "judeldebbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610068040",
                "name": "TEMA",
                "username": "ongtema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27552695",
                "name": "Francine Carvalho",
                "username": "francinecarval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219451785",
                "name": "NaTijuca",
                "username": "NaTijuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457994758",
                "name": "Maiara",
                "username": "maifrrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175889979",
                "name": "PlanetGreen",
                "username": "silvabjp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325879792",
                "name": "T\u00falio Campos",
                "username": "TuleCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309837925",
                "name": "Edmilson Motta",
                "username": "edmilsonsud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45632213",
                "name": "Caa \u221e HBFFT \ud83d\udc8e AWF Trailer",
                "username": "cabfft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301542701",
                "name": "sustinea",
                "username": "sustinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1707446360",
                "name": "Guidea",
                "username": "guideaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48133162",
                "name": "Gaia Brasil (R)- Canal YouTube Elaborando Projetos",
                "username": "gaiabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84655692",
                "name": "\u271d\ufe0f \u2670 MM MURILO ALVARENGA \u271d\ufe0f \u2670",
                "username": "mualvare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358901719",
                "name": "C\u00e9sar Muniz",
                "username": "cesarmunizp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371424764",
                "name": "Beb\u00ea",
                "username": "stephanieLimah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147964124",
                "name": "Roman Passarelli",
                "username": "RomanPassarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65710988",
                "name": "Duda",
                "username": "dudariskalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280742966",
                "name": "Poliana Ga\u00facha",
                "username": "eusouo_gio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55006073",
                "name": "Henrique J.",
                "username": "Enricomcz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68883115",
                "name": "Jos\u00e9 Ednilson J\u00fanior",
                "username": "ednilsonjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735252564",
                "name": "Karlla do Carmo",
                "username": "kahdocarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226378691",
                "name": "ACararmuru",
                "username": "A_Caramuru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115033330",
                "name": "Willson Junior",
                "username": "wilsoncoelhoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33385029",
                "name": "Christian Leal \ud83d\udd96\ud83c\udffb",
                "username": "ChristianLeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83386061",
                "name": "n\u00e3o sei, s\u00f3 sei que \u00e9 assim",
                "username": "JoaoMarccos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172973197",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "debora_staudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636593052",
                "name": "Andr\u00e9 Arnaud ",
                "username": "AndreArnaud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42552608",
                "name": "LaPasion\u00e1riaAntiFascista",
                "username": "LaPasionaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214152264",
                "name": "Daniel Cenci",
                "username": "dcenci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523854096",
                "name": "Pedro",
                "username": "xxmisery_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65725453",
                "name": "ChicoRasta",
                "username": "chicorasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100057664",
                "name": "RAFAEL TIBUCHESKI",
                "username": "TIBUCHECHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61656870",
                "name": "Vander Felipe",
                "username": "vanderfelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430856656",
                "name": "Carlos Alberto.",
                "username": "Carlossombra777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54745694",
                "name": "Marcos Wagner",
                "username": "mwfonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184840192",
                "name": "Andr\u00e9a Artesanato.",
                "username": "areginaferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871524790",
                "name": "Aldeene Lima",
                "username": "aldeenyli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583174162",
                "name": "Larissa Silva",
                "username": "lasilva0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172018912",
                "name": "Ezequiel Alfonso",
                "username": "Ezequielalfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51945263",
                "name": "Juliano Mendes",
                "username": "Ykythus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94219469",
                "name": "Am\u00e9rico Valdanha",
                "username": "americovaldanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23572242",
                "name": "F\u00e1bio Fran\u00e7a",
                "username": "FabioFranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47521902",
                "name": "Orlando Ferreira Jr.",
                "username": "OrlandoJr16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75347580",
                "name": "Portal Pera",
                "username": "pera_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52052967",
                "name": "Du E-Holic",
                "username": "DU_EHOLIC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244013273",
                "name": "DiploMix",
                "username": "DiploMix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248203220",
                "name": "La France au Mozambique",
                "username": "FranceMaputo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "318135455",
                "name": "Pq shopping Barueri",
                "username": "shoppingbarueri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245043290",
                "name": "Keyla Duarte",
                "username": "keyladuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47496022",
                "name": "Utsupracom Brasil",
                "username": "Utsupra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39202618",
                "name": "Carlito \ud83c\uddf2\ud83c\uddff - \ud83c\uddff\ud83c\udde6",
                "username": "bobbykamazu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15392221",
                "name": "TSF R\u00e1dio",
                "username": "TSFRadio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188957433",
                "name": "Sheila Rufino",
                "username": "AdvSheila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329843343",
                "name": "Wellington Sap\u00e3o",
                "username": "wellingtonsapao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370729593",
                "name": "TADEO ROJAS",
                "username": "tadeorojaspy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83553831",
                "name": "Arnaldo Moura",
                "username": "armvp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41400946",
                "name": "JM MADEIRA",
                "username": "jmmadeiraRAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965268324",
                "name": "Astronauts Force",
                "username": "AstronautsForce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188373672",
                "name": "Matheus",
                "username": "oMatheusL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1115480226",
                "name": "juliana",
                "username": "yourluanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835823486",
                "name": "Leidy \ud83c\udf39",
                "username": "negasluanls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1169488086",
                "name": "Oryon Beta",
                "username": "OryonBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252599372",
                "name": "Simon Kamm",
                "username": "szkamm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18055408",
                "name": "Portugal Glocal",
                "username": "Portugal_Glocal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180731305",
                "name": "FM de la Ciudad",
                "username": "delaciudadfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15391813",
                "name": "Jornal de Not\u00edcias",
                "username": "JornalNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270198518",
                "name": "Para\u00edba",
                "username": "paraiba_hoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2206977200",
                "name": "Antonio Mattos",
                "username": "AntonioMattos00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "719294410",
                "name": "Emanuel silva",
                "username": "Emanuel26173102",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209277599",
                "name": "jose ricardo fuzisaw",
                "username": "jorifu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625624118",
                "name": "g1vanguarda",
                "username": "g1vanguarda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86455425",
                "name": "Alexsander Moura",
                "username": "SANDERBASKET31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69926426",
                "name": "John, J. \u2650",
                "username": "jhonnylecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316788505",
                "name": "Brunielly Alves",
                "username": "BruniellyAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264047379",
                "name": "Ranierley Henrique",
                "username": "Rannyrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72654161",
                "name": "stanlei zuquetto",
                "username": "StanleiZuquetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162773745",
                "name": "Consultoria Jur\u00eddica",
                "username": "cjiadvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317259953",
                "name": "day",
                "username": "daypoxa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602500318",
                "name": "Eduardo",
                "username": "C13_Eduardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174519553",
                "name": "J\u00e9ssica Vale",
                "username": "Jeehvale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26418713",
                "name": "Promoview",
                "username": "Promoview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1591511322",
                "name": "JOHN CITSON",
                "username": "JCITSON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24753566",
                "name": "DI\u00c1RIO DO VALE",
                "username": "diariodovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760499784",
                "name": "Bruno Vida \uf8ff",
                "username": "Bruno_Vida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415235277",
                "name": "Jonathan Cendales",
                "username": "TatanCendales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269832565",
                "name": "Radar Costa Verde",
                "username": "RadarCostaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140210348",
                "name": "cineamazonia",
                "username": "cineamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067797177",
                "name": "33Sports",
                "username": "33Sports7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57786654",
                "name": "Joice Rodrigues \ud83c\udff4\ud83d\udc89\ud83d\udc0a",
                "username": "JoiceRoodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31511871",
                "name": "G1 - Rio",
                "username": "g1rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397287786",
                "name": "Ana Mendon\u00e7a",
                "username": "amendonka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414119014",
                "name": "Roberto Augusto",
                "username": "raugustogodoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1890347004",
                "name": "Miss\u00e3o Uirapuru ",
                "username": "SuditoAmazonico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067819605",
                "name": "33Sports",
                "username": "33Sports9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267354926",
                "name": "taianne",
                "username": "thaygrazi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563779345",
                "name": "Litche La Vega",
                "username": "LitcheLaVega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124196556",
                "name": "Moronta \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 La Vega 047",
                "username": "Oscaly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362595011",
                "name": "Priscila Rabelo",
                "username": "priprirabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46240758",
                "name": "Fabinho",
                "username": "fabiofcostta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37501367",
                "name": "Caimi Junior",
                "username": "jrcaimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14184068",
                "name": "markybrito \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "markybrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254589387",
                "name": "ExcelCoaching.com.br",
                "username": "ExcelCoachingBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310301215",
                "name": "Daay \ud83e\udd8b",
                "username": "_23dayaparecida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121176422",
                "name": "RTPN",
                "username": "RTPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106920001",
                "name": "Reinaldo Cruz #EPJuliette \ud83c\udf35",
                "username": "Reinaldo_Cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194288574",
                "name": "Bruno C\u00e9sar",
                "username": "ubrunocesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87245903",
                "name": "A de aline",
                "username": "IamABeatle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92527636",
                "name": "Prefeitura de Florian\u00f3polis",
                "username": "scflorianopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334983099",
                "name": "Brad Faria",
                "username": "BrandonFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18247339",
                "name": "no como pizza \u2728",
                "username": "lamalucita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390203684",
                "name": "Fungulani Masso",
                "username": "Fungulanimasso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37316381",
                "name": "CHAPADANOTICIAS",
                "username": "redacaochapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700933725",
                "name": "Marlon  Ribeiro",
                "username": "LonChorao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689326924",
                "name": "Santa Milorda",
                "username": "SmileOfMilord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719786069",
                "name": "Guardando User",
                "username": "omgivashkov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132197212",
                "name": "Kadu Moreira",
                "username": "dkzebis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1439512518",
                "name": "Portal Networking",
                "username": "CanalNetworking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304138496",
                "name": "Gio,ordens de marilu",
                "username": "nadamodesta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308571392",
                "name": "Jesus",
                "username": "LeleleLeo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371937381",
                "name": "Turismo Independente",
                "username": "TurismoIndepend",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1696621902",
                "name": "Adriano Gon\u00e7alves",
                "username": "adrianosoaresg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62783183",
                "name": "ivan",
                "username": "ivan_lyma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39334606",
                "name": "Andr\u00e9 Tokikawa",
                "username": "Tokikawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34974519",
                "name": "Gerivaldo Oliveira",
                "username": "gerivaldo_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165564296",
                "name": "Rafael Bustamante",
                "username": "rafa_bustamante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76637141",
                "name": "Fla.OffRio",
                "username": "mengaooffrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1893347994",
                "name": "Paulo Roberto",
                "username": "PuloXal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151984352",
                "name": "R\u00e1dio Gua\u00edba",
                "username": "RdGuaibaOficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157419552",
                "name": "Fernanda Vasques",
                "username": "NandaVSMoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19215425",
                "name": "C\u00e9sar Mateus",
                "username": "cmateustech",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567239496",
                "name": "RJ Not\u00edcia",
                "username": "rj_noticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63483466",
                "name": "Fabio Lage",
                "username": "Flage85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208227620",
                "name": "Regina Lima",
                "username": "camaradecultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1646327053",
                "name": "caio meireles",
                "username": "caiomeireles4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1929193962",
                "name": "Conasipa",
                "username": "conasipamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488392121",
                "name": "Destaque Popular",
                "username": "DestaquePopular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16814640",
                "name": "M\u00edriam Leit\u00e3o",
                "username": "miriamleitao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42695526",
                "name": "jo\u00e3o",
                "username": "laterzajoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309412494",
                "name": "Rafael Kilian",
                "username": "RafaelKilian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249311456",
                "name": "Klara",
                "username": "klarazebende_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228343317",
                "name": "GeraDicas",
                "username": "GeraDicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51844592",
                "name": "e m c a s a \ud83c\udfe0",
                "username": "duu_bm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1598513306",
                "name": "Gracia",
                "username": "viajarcongrace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863958950",
                "name": "Lucas Rodrigues",
                "username": "lukas_z1k4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264001339",
                "name": "EvaldoRC",
                "username": "evaldorcardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286682529",
                "name": "Icthus Something",
                "username": "growingpunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19906762",
                "name": "Priscila Cardoso",
                "username": "priscila_photog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34918925",
                "name": "Samir",
                "username": "samirpenha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172373142",
                "name": "ERAZ\u00ca SUTTI",
                "username": "ErazeSutti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18733530",
                "name": "rio_de_janeiro",
                "username": "rio_de_janeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24593534",
                "name": "Fabio Peres do Souto",
                "username": "fpsouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797788164",
                "name": "Amantino de Freitas",
                "username": "amantinodefreit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "408261929245749248",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15shrdzhl17mx9x0ngs6hir0z2u0t",
        "oldest_id": "406747860055515137",
        "result_count": 496
    }
}