{
    "data": [
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2013-06-05T14:53:03.000Z",
            "id": "342292990821269504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Na pauta est\u00e1 a demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba e Projeto de Conten\u00e7\u00e3o de Dunas no litoral piauiense."
        },
        {
            "author_id": "32904725",
            "created_at": "2013-06-05T14:52:21.000Z",
            "id": "342292814836662274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/BwNy48zVSz"
        },
        {
            "author_id": "40224507",
            "created_at": "2013-06-05T14:32:21.000Z",
            "id": "342287783483830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cascata do Caracol \u00e9 uma cascata situada no Parque Estadual do Caracol, no munic\u00edpio de Canela, estado do Rio... http://t.co/mB9CVyIxjW"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-06-05T14:27:14.000Z",
            "id": "342286493433335808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Potro abandonado \u00e9 confortado por urso de pel\u00facia: Breeze foi encontrado abandonado no Parque Nacional de Dart... http://t.co/kWcZJmARE6"
        },
        {
            "author_id": "360019967",
            "created_at": "2013-06-05T14:20:50.000Z",
            "id": "342284883181314048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dep. @drpaulocesarpsd PSD/RJ defende libera\u00e7\u00e3o de pesca artesanal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em Angra dos Reis. http://t.co/QpAeiD3BeP"
        },
        {
            "author_id": "228842430",
            "created_at": "2013-06-05T14:20:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "342284700754264064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Vamos ver o p\u00f4r-do-sol\" @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/2jIOSwGndU"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-06-05T14:04:55.000Z",
            "id": "342280880926117888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Piau\u00ed investe na estrutura do Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es:  http://t.co/ep0W7tPlZN"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-06-05T13:58:59.000Z",
            "id": "342279386873094144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia Mundial do Meio Ambiente, vamos relembrar o v\u00eddeo institucional do Parque Nacional Do Igua\u00e7u.\n http://t.co/fBAtHaXmlb"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-06-05T13:56:30.000Z",
            "id": "342278759128395776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Piau\u00ed investe na estrutura do Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/vBHNi9DGP2"
        },
        {
            "author_id": "162696122",
            "created_at": "2013-06-05T13:53:31.000Z",
            "id": "342278012185767937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente hoje te exposi\u00e7\u00e3o de arte da Fabiana Kaled no parque nacional de Teres\u00f3polis as 18h."
        },
        {
            "author_id": "1431776952",
            "created_at": "2013-06-05T13:48:05.000Z",
            "id": "342276640962924546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo investe no Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es - http://t.co/K2yRWcLdvO"
        },
        {
            "author_id": "797273599",
            "created_at": "2013-06-05T13:34:01.000Z",
            "id": "342273101167484930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis http://t.co/Oc4VjWlvAN"
        },
        {
            "author_id": "1431776952",
            "created_at": "2013-06-05T13:31:01.000Z",
            "id": "342272348709326848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo investe na estrutura do Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es - http://t.co/K2yRWcLdvO"
        },
        {
            "author_id": "45475795",
            "created_at": "2013-06-05T13:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "45475795",
                        "start": 69,
                        "username": "ecoinformacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "342272308943130624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem pesca na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios http://t.co/ANoWYD2qvn via @ecoinformacao"
        },
        {
            "author_id": "163039432",
            "created_at": "2013-06-05T13:27:35.000Z",
            "id": "342271485618032640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo investe na estrutura do Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es - Portal Piauiense de Noticias http://t.co/O7CA1dz2uC"
        },
        {
            "author_id": "23362781",
            "created_at": "2013-06-05T13:23:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "342270484441886720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No momento me perdendo aqui dentro (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/uDOdpKu2GR"
        },
        {
            "author_id": "9139562",
            "created_at": "2013-06-05T13:18:10.000Z",
            "id": "342269115781750785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es, Piaui http://t.co/PyNKR1cVbd"
        },
        {
            "author_id": "594891184",
            "created_at": "2013-06-05T13:17:53.000Z",
            "id": "342269043811704832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPOSI\u00c7\u00c3O FOTOGR\u00c1FICA\n\nA mostra fotogr\u00e1fica \u201cLixo do Rio - Parque Nacional do Igua\u00e7u\" est\u00e1 exposta no Centro de... http://t.co/71B5e1ZKKI"
        },
        {
            "author_id": "156954852",
            "created_at": "2013-06-05T13:03:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "10228272",
                        "start": 53,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "342265544365465600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu: http://t.co/n0xDu0tnOB via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "61076349",
            "created_at": "2013-06-05T13:01:25.000Z",
            "id": "342264897868013568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poutz... e ainda querem rasgar o Parque Nacional do Igua\u00e7u no meio... a principal reserva de mata atl\u00e2ntica do... http://t.co/P3Fa0nNmI9"
        },
        {
            "author_id": "214454882",
            "created_at": "2013-06-05T12:59:59.000Z",
            "id": "342264539271819265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Governo do Estado investe na estrutura do Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/ZXFwpl066g"
        },
        {
            "author_id": "405009916",
            "created_at": "2013-06-05T12:52:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87317988,
                        -23.49642072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "342262617760489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonde Pesad\u00e3o haha &gt;&lt; @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/bxrlEwue34"
        },
        {
            "author_id": "302002419",
            "created_at": "2013-06-05T12:39:25.000Z",
            "id": "342259363622313984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!\n\nPra quem gosta de belezas naturais n\u00e3o pode deixar de conhecer o Parque Estadual do Guartel\u00e1,... http://t.co/1YcgUbNeqC"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-06-05T12:37:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "66441430",
                        "start": 7,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "id": "49730575",
                        "start": 44,
                        "username": "sarneyfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "342258814575312896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal @OGlobo_Rio destaca cr\u00edtica do l\u00edder @sarneyfilho a projetos q liberam pesca na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Tamoios http://t.co/ykH6duRquC"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-06-05T12:35:07.000Z",
            "id": "342258278471983104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Sta Teresa ! Viva o patrim\u00f4nio natural e cultural de nosso bairro ! http://t.co/1DPXTJDnhs"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2013-06-05T12:30:11.000Z",
            "id": "342257037348061185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FELIZ DIA DO AMBIENTE!! Comemore visitando uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o perto de sua casa!"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2013-06-05T12:27:03.000Z",
            "id": "342256250853142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciara (MT) pode perder 50% da \u00e1rea do munic\u00edpio para cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista  http://t.co/GWxdrxU4UO"
        },
        {
            "author_id": "78301593",
            "created_at": "2013-06-05T12:25:01.000Z",
            "id": "342255736711168001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ONG SOS VERDE, principal articuladora da implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Lauro Pires Xavier em homenagem a este relevante ambientalista!"
        },
        {
            "author_id": "157477792",
            "created_at": "2013-06-05T12:23:00.000Z",
            "id": "342255229334609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia \u00e9 dia de preservar e contemplar! Imagem: Parque Municipal de Macei\u00f3 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/PVMHWLQ7ZG"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-05T12:15:50.000Z",
            "id": "342253425947455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica avalia Monumento Natural. http://t.co/b9ejlTIUHK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-05T12:01:39.000Z",
            "id": "342249855999176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo ao Canyon Fortaleza no Parque Nacional da Serra Geral - #Rotadoscanyons http://t.co/WUBQZg7kly"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-06-05T11:20:56.000Z",
            "id": "342239613361979392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/RfKV0aj8jo"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-06-05T11:20:56.000Z",
            "id": "342239611659108352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/UPtPsuGbAX"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-06-05T11:20:56.000Z",
            "id": "342239610514075651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/H8EdtXHlJF"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-06-05T11:20:56.000Z",
            "id": "342239609318690816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra -&gt; com Trilha do Rio do Boi! http://t.co/lxFPRzUbAt"
        },
        {
            "author_id": "526796216",
            "created_at": "2013-06-05T11:14:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "84377699",
                        "start": 0,
                        "username": "MP_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "342238036429533184",
            "in_reply_to_user_id": "84377699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MP_RJ Estimados Srs. ent\u00e3o cabe investigar a constru\u00e7\u00e3o d Shopping  em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Cabo Frio,embargaram e liberaram dpois"
        },
        {
            "author_id": "66409857",
            "created_at": "2013-06-05T11:11:38.000Z",
            "id": "342237269714927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jaragu\u00e1 o marco da geografia paulistana destaca-se da Serra da Cantareira com 1.135 metros de... http://t.co/7uytBm056e"
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2013-06-05T11:04:22.000Z",
            "id": "342235444072808450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada em julho de 2006, a Floresta Estadual do Amap\u00e1 (Flota)  est\u00e1 agora no centro dos debates e uma audi\u00eancia p\u00fablica marcada p/ sexta (7)"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2013-06-05T11:01:59.000Z",
            "id": "342234843142316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visitas ao Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, aumentaram, mas melhorias na infraestrutura ainda s\u00e3o escassas - http://t.co/qf3wK88j5J"
        },
        {
            "author_id": "498987699",
            "created_at": "2013-06-05T10:56:28.000Z",
            "id": "342233455108702208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR [pic]: http://t.co/loEepSvPYT"
        },
        {
            "author_id": "114842538",
            "created_at": "2013-06-05T03:27:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "342120485150158848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e1 frio n\u00e9?! \u2744\u26c4 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/7sq72ASytX"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-05T03:10:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "342116077234425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/utWAZztWIU"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2013-06-05T02:56:08.000Z",
            "id": "342112574403383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O AvistarBH est\u00e1 chegando!\n\nO Movimento em prol da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das \u00c1guas do Gandarela estar\u00e1... http://t.co/oA4pVl3n6b"
        },
        {
            "author_id": "51436808",
            "created_at": "2013-06-05T02:54:54.000Z",
            "id": "342112263697731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O AvistarBH est\u00e1 chegando!\n\nO Movimento em prol da cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional das \u00c1guas do Gandarela estar\u00e1... http://t.co/gjE6a6ReIU"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-05T02:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "342111880187346945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) https://t.co/ozYNFQFCfq"
        },
        {
            "author_id": "254046137",
            "created_at": "2013-06-05T02:48:51.000Z",
            "id": "342110740775305216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal 2011\ntodo mundo de R10 KKKKKKKKKKKK http://t.co/RVWs7R6iMs"
        },
        {
            "author_id": "193534272",
            "created_at": "2013-06-05T02:40:04.000Z",
            "id": "342108530070913024",
            "in_reply_to_user_id": "1106922774",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sweet_Bland_ parece q vai virar tipo uma aldeia!!!! Achei manero por ser area de prote\u00e7\u00e3o ambiental, queria um shoping ! Ganhei indios"
        },
        {
            "author_id": "193534272",
            "created_at": "2013-06-05T02:35:51.000Z",
            "id": "342107468043800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu disse pro ceis q onde eu moro e \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Ent\u00e3o agora vai ter indio!"
        },
        {
            "author_id": "896581334",
            "created_at": "2013-06-05T02:26:35.000Z",
            "id": "342105137239687168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9..eu o tenho em minhas m\u00e3os!...e ele tamb\u00e9m me tem!!!...rsrs #iloveyou #GoodNight @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/qowTozXv5x"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-06-05T00:56:53.000Z",
            "id": "342082564934205441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/j06RlUwQVQ Casa da Tojeira (Faia, Cabeceiras de Basto): Esta bela mans\u00e3o do s\u00e9culo XVII no Parque Nacional da P"
        },
        {
            "author_id": "91479895",
            "created_at": "2013-06-05T00:44:38.000Z",
            "id": "342079483068686338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL CORCOVADO\nCORCAVADO NATIONAL PARK http://t.co/YrNVIakyTv"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-06-05T00:31:06.000Z",
            "id": "342076075330895873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia - Distribui\u00e7\u00e3o de mudas no Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti: http://t.co/4ljdPgbeHx"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-06-05T00:29:20.000Z",
            "id": "342075631556755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Vale est\u00e1 \u2018de olho\u2019 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Amap\u00e1 http://t.co/vgoNFINyZm"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2013-06-05T00:23:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "342074213185769472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jesuis e o jardineiro e as arvores somo nozes. @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/OXwJzpuhX9"
        },
        {
            "author_id": "16604261",
            "created_at": "2013-06-05T00:21:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58028824,
                        -22.46297285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "342073580047183872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#itatiaia #frio #toquinha #rj #amizade #montanha @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/bnqF72wSzp"
        },
        {
            "author_id": "617226457",
            "created_at": "2013-06-05T00:18:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "574513415",
                        "start": 0,
                        "username": "oppslarry"
                    }
                ]
            },
            "id": "342072805896093696",
            "in_reply_to_user_id": "574513415",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oppslarry sai 9:30  :) tinha 4 gringos la no parque hj o.o tanto lugar pra eles irem e eles tinham q ir pro parque municipal!?"
        },
        {
            "author_id": "762176168",
            "created_at": "2013-06-05T00:07:36.000Z",
            "id": "342070162901565440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sarney Filho critica projeto que flexibiliza a pesca e o tr\u00e1fego de barcos na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios... http://t.co/sgWvS0qfCz"
        },
        {
            "author_id": "52773890",
            "created_at": "2013-06-04T23:31:10.000Z",
            "id": "342060992219459584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional #Cachoeira do Ferro Doido - Morro do Chap\u00e9u / #Bahia. http://t.co/BS3V9jiBRH"
        },
        {
            "author_id": "52773890",
            "created_at": "2013-06-04T23:29:54.000Z",
            "id": "342060673620135937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional #Cachoeira do Ferro Doido - Morro do Chap\u00e9u / #Bahia. http://t.co/lV5zuHkS06"
        },
        {
            "author_id": "45703681",
            "created_at": "2013-06-04T22:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "206384991",
                        "start": 62,
                        "username": "g1es"
                    }
                ]
            },
            "id": "342045145832779776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O controlador de acesso, RANS DONNER, est\u00e1 muito otimista. RT @g1es: Acesso capixaba ao Parque do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto.\nhttp://t.co/YevpIYEpEt"
        },
        {
            "author_id": "344389021",
            "created_at": "2013-06-04T22:24:45.000Z",
            "id": "342044278387798016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Petr\u00f3polis ser\u00e1 o palco principal do Festival!\n\nUma grande infra estrutura ser\u00e1 preparada... http://t.co/EJqt7Tn8D7"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-06-04T22:06:10.000Z",
            "id": "342039600442785792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 aberto o acesso capixaba para o Parque Nacional do Capara\u00f3. Aproveite que o inverno est\u00e1 chegando e agende a... http://t.co/whQRLMPfSp"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-06-04T22:04:04.000Z",
            "id": "342039071419404288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agende seu passeio pelo Parque Nacional do Capara\u00f3. O acesso capixaba est\u00e1 aberto esperando por voc\u00ea.\nhttp://t.co/7tXcopMJna\n#descubraoES"
        },
        {
            "author_id": "141378102",
            "created_at": "2013-06-04T21:54:35.000Z",
            "id": "342036685586038784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado D\u00e9cio Lima confirma recursos para a constru\u00e7\u00e3o do parque municipal.  Gostou? Entra e d\u00e1 um curtir http://t.co/1fcmW0tumi"
        },
        {
            "author_id": "82107072",
            "created_at": "2013-06-04T21:53:34.000Z",
            "id": "342036432854077440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprova\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes http://t.co/YmKa5Lsvsb"
        },
        {
            "author_id": "29497597",
            "created_at": "2013-06-04T21:09:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "342025322000171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treino2 - Prepara\u00e7\u00e3o f\u00edsica! Com Robson (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/F8yasArdzj"
        },
        {
            "author_id": "253351601",
            "created_at": "2013-06-04T21:06:08.000Z",
            "id": "342024493709021184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei de cunha agora, crlh muito foda o parque estadual..."
        },
        {
            "author_id": "470547271",
            "created_at": "2013-06-04T21:05:32.000Z",
            "id": "342024343292882945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da estrela tem 88 mil hectares de area protegida, fixe para ela"
        },
        {
            "author_id": "122191249",
            "created_at": "2013-06-04T21:05:07.000Z",
            "id": "342024237122469888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja os pre\u00e7os das passagens e comece a planejar sua viagem para o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice. http://t.co/BujDYm2YHb #destinos"
        },
        {
            "author_id": "66843234",
            "created_at": "2013-06-04T21:00:56.000Z",
            "id": "342023186310909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Municipal Belo Horizonte MG - Brazil http://t.co/4O3fAbG8pT"
        },
        {
            "author_id": "51435825",
            "created_at": "2013-06-04T20:53:49.000Z",
            "id": "342021394151915520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciara (MT) pode perder 50% da \u00e1rea do munic\u00edpio para cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista http://t.co/HKJRgfApex"
        },
        {
            "author_id": "86134382",
            "created_at": "2013-06-04T20:53:38.000Z",
            "id": "342021347494469633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico: Luciara (MT) pode perder 50% da \u00e1rea do munic\u00edpio para cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista http://t.co/Yp1m0b1RXV"
        },
        {
            "author_id": "391669178",
            "created_at": "2013-06-04T20:25:37.000Z",
            "id": "342014295485321217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL PASSA A CONTAR COM MINHOC\u00c1RIO ?&gt; http://t.co/MybDOQFUlg"
        },
        {
            "author_id": "69140971",
            "created_at": "2013-06-04T20:24:50.000Z",
            "id": "342014101893033984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado na prov\u00edncia de Alberta e inserido no Parque Nacional de Banff, o Lago Louise possui um resort, o... http://t.co/g7CfWbEd17"
        },
        {
            "author_id": "275268361",
            "created_at": "2013-06-04T20:17:46.000Z",
            "id": "342012322161774592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Royal Malawane Africa House - Situado em uma reserva privada, no Parque Nacional Greater Kruger, na \u00c1frica do... http://t.co/xSV72n0xEA"
        },
        {
            "author_id": "1349921144",
            "created_at": "2013-06-04T20:09:36.000Z",
            "id": "342010265711288320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jesus tree @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/0CZtEhzmn6"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-06-04T19:51:13.000Z",
            "id": "342005640874557441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Munap promove o retorno de BAX poeta ao Parque Municipal  http://t.co/H3KGchvwmO"
        },
        {
            "author_id": "298676644",
            "created_at": "2013-06-04T19:35:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "59260256",
                        "start": 0,
                        "username": "familiaderua"
                    }
                ]
            },
            "id": "342001725084934144",
            "in_reply_to_user_id": "59260256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@familiaderua Voc\u00eas v\u00e3o postar videos das eliminatorias no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2013-06-04T19:30:13.000Z",
            "id": "342000354847768576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c9 preciso pressionar p/q nosso PL1.630/201, q cria o Monumento Natural da Serrinha, na Serra da Moeda seja aprovado. http://t.co/zf3GcC6gUC"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2013-06-04T19:25:47.000Z",
            "id": "341999239309713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No espa\u00e7o da Casa do Visitante , no Parque Estadual do Itacolomi, acontece a reuni\u00e3o que definir\u00e1 as a\u00e7\u00f5es do... http://t.co/EKy5GYX2Fp"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2013-06-04T19:25:00.000Z",
            "id": "341999041959313408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No espa\u00e7o da Casa do Visitante , no Parque Estadual do Itacolomi, acontece a reuni\u00e3o que definir\u00e1 as a\u00e7\u00f5es do... http://t.co/ufuw4g0eSj"
        },
        {
            "author_id": "426907370",
            "created_at": "2013-06-04T19:18:45.000Z",
            "id": "341997470550732800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Aparados da Serra \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza... http://t.co/KCXa1w6RCr"
        },
        {
            "author_id": "120074671",
            "created_at": "2013-06-04T19:15:16.000Z",
            "id": "341996595371462657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Itatiaia http://t.co/fqXUMGyKcx"
        },
        {
            "author_id": "44891657",
            "created_at": "2013-06-04T19:02:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "37488630",
                        "start": 0,
                        "username": "eufuiajupter"
                    }
                ]
            },
            "id": "341993469402816513",
            "in_reply_to_user_id": "37488630",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eufuiajupter C\u00ea \u00e9 ingrata viu, Dira u.u No trevo do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "52021006",
            "created_at": "2013-06-04T18:58:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87317988,
                        -23.49642072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "341992384546095105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barueri #parque @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/3l5UMkV1jo"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2013-06-04T18:56:15.000Z",
            "id": "341991805857976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reuni\u00e3o, que acontece na sede do Parque Estadual do Itacolomi, est\u00e3o sendo mostrados os planos de a\u00e7\u00e3o em caso... http://t.co/8AQ3JUINKp"
        },
        {
            "author_id": "92012377",
            "created_at": "2013-06-04T18:54:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1424496559853539335",
                        "start": 0,
                        "username": "claudio_salvio"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "64801677",
                        "start": 16,
                        "username": "ricardo_galo13"
                    }
                ]
            },
            "id": "341991436708884480",
            "in_reply_to_user_id": "92012377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@claudio_salvio @ricardo_galo13 O Am\u00e9rica s\u00f3 tem coisa boa, Nasceu no mercado central, o outro time nasceu no coreto do parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2013-06-04T18:53:47.000Z",
            "id": "341991187328167937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reuni\u00e3o, que acontece na sede do Parque Estadual do Itacolomi, est\u00e3o sendo mostrados os planos de a\u00e7\u00e3o em caso... http://t.co/Gf9ZAw67mO"
        },
        {
            "author_id": "52021006",
            "created_at": "2013-06-04T18:52:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87317988,
                        -23.49642072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "341990932960391168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#barueri #parque @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/byVNFqcpct"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2013-06-04T18:47:41.000Z",
            "id": "341989652368089088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos na sede do Parque Estadual do Itacolomi, convidados para a cobertura de uma reuni\u00e3o, que definir\u00e1 as... http://t.co/4cSDe3PfCx"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-06-04T18:43:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "253034260",
                        "start": 96,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "341988693382397953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Retomada fala dos palestrantes na audi\u00eancia da CMADS c chefe da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios do @ICMBio, Regis Pinto http://t.co/kRan6x4sP3"
        },
        {
            "author_id": "237919770",
            "created_at": "2013-06-04T18:43:33.000Z",
            "id": "341988610914004992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos na sede do Parque Estadual do Itacolomi, participando de uma reuni\u00e3o que define as a\u00e7\u00f5es de um Simulado... http://t.co/GxGlPKS9Xu"
        },
        {
            "author_id": "149388396",
            "created_at": "2013-06-04T18:37:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "341987008996061185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/I1nLLIYO1L"
        },
        {
            "author_id": "129908629",
            "created_at": "2013-06-04T18:35:29.000Z",
            "id": "341986582078844930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Jairo Mora http://t.co/oU8Kq1K7To"
        },
        {
            "author_id": "401115968",
            "created_at": "2013-06-04T18:34:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "341986240515670016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguassu Falls #Paradise #Brazil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gnm51GOhh6"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-06-04T18:32:41.000Z",
            "id": "341985878543040512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Debate sobre esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios t\u00e1 intenso. Acompanhe ao vivo http://t.co/kRan6x4sP3"
        },
        {
            "author_id": "1071825139",
            "created_at": "2013-06-04T18:25:37.000Z",
            "id": "341984097062764546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guilherme Soares faz discurso em defesa do meio ambiente. Ele defende a cria\u00e7\u00e3o de um parque municipal na regi\u00e3o do Litoral Norte de Macei\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "52021006",
            "created_at": "2013-06-04T18:22:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87317988,
                        -23.49642072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "341983194574356480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O ganso n\u00e3o foi afogado #barueri @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/4x0Pm52Bt5"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-06-04T18:18:50.000Z",
            "id": "341982391323222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O secret\u00e1rio Municipal de Angra, Ricardo Toledo, se posiciona contra o PL q libera pesca na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica Tamoios http://t.co/sLqVkDGk92"
        },
        {
            "author_id": "52021006",
            "created_at": "2013-06-04T18:17:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87317988,
                        -23.49642072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "341982065736163329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/qACFXGL5rn"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2013-06-04T18:14:34.000Z",
            "id": "341981317371678722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CMADS debate projeto d lei q libera pesca na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Tamoios, que fica entre Angra e Parati. Acompanhe http://t.co/kRan6x4sP3"
        },
        {
            "author_id": "52096297",
            "created_at": "2013-06-04T18:10:15.000Z",
            "id": "341980230270976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural - serras e morros http://t.co/PmCdwnxPqx"
        },
        {
            "author_id": "291766619",
            "created_at": "2013-06-04T18:09:55.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "418fdf67c0776ed7"
            },
            "id": "341980145957076993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta foda - Batendo cabe\u00e7a, fazendo um Mini-Projeto para a cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Abaetetuba.\n#APAdoRioDaPrata"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-06-04T18:03:25.000Z",
            "id": "341978513303281665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Audiencia P\u00fablica ao vivo sobre libera\u00e7\u00e3o da pesca na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios http://t.co/HeYr2movvv"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-06-04T17:10:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "8802752",
                        "start": 107,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "341965128696221696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Hoje - Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/hxu4LwCg4D via @g1"
        },
        {
            "author_id": "210989807",
            "created_at": "2013-06-04T17:00:21.000Z",
            "id": "341962639808819200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem teve aula, foi prova do governo, ai no intervalo, liberou o povo tdo, a escola inteira foi pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "81522543",
            "created_at": "2013-06-04T16:56:17.000Z",
            "id": "341961616033718273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas, pesquisas, esportes, lazer e consci\u00eancia ecol\u00f3gica. Conhe\u00e7a o \nParque Municipal Imperatriz Leopoldina.\nhttp://t.co/BJKIU0C1d4"
        },
        {
            "author_id": "105204031",
            "created_at": "2013-06-04T16:52:20.000Z",
            "id": "341960623493632000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDA TRANQUILA...MUITO SOSSEGO!!\nNO ENTORNO DO 'PARQUE ESTADUAL DA PEDRA AZUL'\nZONA RURAL DE DOMINGOS... http://t.co/9MbVw6RiOq"
        },
        {
            "author_id": "270507390",
            "created_at": "2013-06-04T16:48:18.000Z",
            "id": "341959607649976321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os treinos s\u00e3o no Parque Municipal de Barueri:\n\nADULTO\nSegundas, Quartas e Sextas 20:00 as 21:30\n\nCATEGORIAS DE... http://t.co/atAxW015hy"
        },
        {
            "author_id": "449321643",
            "created_at": "2013-06-04T16:23:54.000Z",
            "id": "341953469453836288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura inicia constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Pessoa Idosa http://t.co/L8X03EBakp"
        },
        {
            "author_id": "82521867",
            "created_at": "2013-06-04T16:20:34.000Z",
            "id": "341952628068077568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Sempma disponibiliza mudas de \u00e1rvores o ano inteiro: http://t.co/hkRQwTn7GD"
        },
        {
            "author_id": "799171038",
            "created_at": "2013-06-04T16:09:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93230332,
                        -19.9246315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "341949866899021824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chataaaa #Ana s2 @ parque municipal http://t.co/8uohdr3So8"
        },
        {
            "author_id": "218205623",
            "created_at": "2013-06-04T16:02:14.000Z",
            "id": "341948013532553217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha um gatinho mt fofo no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "17122446",
            "created_at": "2013-06-04T16:01:16.000Z",
            "id": "341947772632702977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alian\u00e7a da Terra abrange mais #terras preservadas do que maior parque nacional dos #EUA http://t.co/wx0RQdaoSF"
        },
        {
            "author_id": "180591522",
            "created_at": "2013-06-04T15:46:06.000Z",
            "id": "341943956378112000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "What the fucking? *propriedade suspeita dentro do Parque Municipal da Ressacada. @@ ESTAMOS DE OLHO. http://t.co/zpKQdWxPgT"
        },
        {
            "author_id": "1223428628",
            "created_at": "2013-06-04T15:45:36.000Z",
            "id": "341943830393810944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quest\u00e3o Ind\u00edgena: \u00cdndios invadem Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Rio Grand... http://t.co/R3x7yg5FRN"
        },
        {
            "author_id": "822715562",
            "created_at": "2013-06-04T15:03:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "341933127037501440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo lindo (@ Parque Municipal do Idoso) http://t.co/AUZj8xDO73"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2013-06-04T15:02:39.000Z",
            "id": "341933019566862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do UNIFESO visitam o Parque Natural Municipal de Teres\u00f3polis. Detalhes em:... http://t.co/XKIGBrDtsz"
        },
        {
            "author_id": "177447877",
            "created_at": "2013-06-04T15:01:46.000Z",
            "id": "341932799261028352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte recebe abertura oficial do Encontro Internacional Mundo Capoeira neste... http://t.co/LyRQLpsyNY"
        },
        {
            "author_id": "416972879",
            "created_at": "2013-06-04T14:39:48.000Z",
            "id": "341927271709409283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4, e o parque municipal em.... al\u00e9m da paisagem pra caminhar/correr, os aparelhos agora, aula de tudo... show de bola!"
        },
        {
            "author_id": "288992260",
            "created_at": "2013-06-04T14:36:18.000Z",
            "id": "341926388644859904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/ocHitH7sOp"
        },
        {
            "author_id": "66771362",
            "created_at": "2013-06-04T14:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "66144146",
                        "start": 0,
                        "username": "FaniPacheco"
                    }
                ]
            },
            "id": "341924117047562241",
            "in_reply_to_user_id": "66144146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FaniPacheco Fani voc\u00ea foi no Parque Nacional das Aves muito lindo aproveita tudo minha linda beijos e um bom dia.."
        },
        {
            "author_id": "701171636",
            "created_at": "2013-06-04T14:25:59.000Z",
            "id": "341923790932037632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente: Parque Municipal disponibiliza mudas gratuitas http://t.co/gDpe54fWRy"
        },
        {
            "author_id": "50674130",
            "created_at": "2013-06-04T14:18:44.000Z",
            "id": "341921968171393024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Alcatrazes a alguns passos de ser criado http://t.co/QiVTV1SKzL"
        },
        {
            "author_id": "832070143",
            "created_at": "2013-06-04T14:10:49.000Z",
            "id": "341919976892006401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de Gastronomia RS - Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil - Guia da Semana #culin\u00e1ria http://t.co/CKK6Zwkhny #BuscaCult"
        },
        {
            "author_id": "121176422",
            "created_at": "2013-06-04T14:10:46.000Z",
            "id": "341919961993863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltima porta do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas vai ser inaugurada:  \nNo Soajo, no concelho de Arcos de Valdev... http://t.co/vp5gWjyfup"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-04T13:49:06.000Z",
            "id": "341914511361597441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nO Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o situada no maci\u00e7o da Serra... http://t.co/u76ldglDFK"
        },
        {
            "author_id": "623653007",
            "created_at": "2013-06-04T13:41:35.000Z",
            "id": "341912618749001730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Phoenix (\u00e1rea protegida) - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/SD6mRAWN9v"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-06-04T13:38:19.000Z",
            "id": "341911796099198976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica na entrada do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3. Vale a pena conferir! http://t.co/E29HoPqQ0i"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-06-04T13:34:19.000Z",
            "id": "341910789155868672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como parte da programa\u00e7\u00e3o do Outono na Serra, o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 receber\u00e1 a exposi\u00e7\u00e3o \"Trilhas\" do... http://t.co/C6zoTKgwiQ"
        },
        {
            "author_id": "84344881",
            "created_at": "2013-06-04T13:29:39.000Z",
            "id": "341909616147431425",
            "in_reply_to_user_id": "21052324",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kamsiqueira O \u00daltimo Deserto,eu vi no canal Globosat, mostra o Parque Nacional do Dan\u00fabio.coisa linda demais."
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2013-06-04T13:16:48.000Z",
            "id": "341906382221611008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente: Parque Municipal disponibiliza mudas gratuitas http://t.co/0irTVZxi2c #fb"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2013-06-04T13:16:47.000Z",
            "id": "341906378127986689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente: Parque Municipal disponibiliza mudas gratuitas http://t.co/DqLngycfiE #fb"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2013-06-04T13:16:47.000Z",
            "id": "341906376123105282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente: Parque Municipal disponibiliza mudas gratuitas http://t.co/uznJHnW5OO #fb"
        },
        {
            "author_id": "66843234",
            "created_at": "2013-06-04T13:00:58.000Z",
            "id": "341902396370325504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Municipal Belo Horizonte MG - Brazil http://t.co/0iBiTyxJJI"
        },
        {
            "author_id": "61614869",
            "created_at": "2013-06-04T12:59:55.000Z",
            "id": "341902132426977280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(A) O vice-prefeito menciona a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ilha da Coroa, espa\u00e7o destinado a educa\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2013-06-04T12:55:40.000Z",
            "id": "341901062321631232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: divers\u00e3o e contato com a natureza http://t.co/LhNQIwvL4a"
        },
        {
            "author_id": "1179885984",
            "created_at": "2013-06-04T12:33:13.000Z",
            "id": "341895414498357248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto amplia \u00e1rea protegida do parque do Pitua\u00e7u http://t.co/xBj0h3NHA9"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-04T12:30:36.000Z",
            "id": "341894754805624832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descoberta nova esp\u00e9cie de planta no Parque Nacional do Capara\u00f3. http://t.co/ASjbkdaRcq"
        },
        {
            "author_id": "1473016526",
            "created_at": "2013-06-04T12:10:03.000Z",
            "id": "341889584348684288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Lagoa da Gaivota, uma das muitas dos Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Brasil. http://t.co/1z7dagLEmj"
        },
        {
            "author_id": "50711276",
            "created_at": "2013-06-04T12:05:51.000Z",
            "id": "341888526612307968",
            "in_reply_to_user_id": "12998752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vndmtrx o Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas fica localizado no munic\u00edpio de Filad\u00e9lfia. Bom dia!"
        },
        {
            "author_id": "455069103",
            "created_at": "2013-06-04T11:52:38.000Z",
            "id": "341885199119966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DNIT recupera 62 mil hectares da vegeta\u00e7\u00e3o na unidade de conserva\u00e7\u00e3o.   http://t.co/W7bg0MqdsO"
        },
        {
            "author_id": "48112295",
            "created_at": "2013-06-04T11:45:13.000Z",
            "id": "341883336245002241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG prop\u00f5e transformar reserva em parque municipal\n\nIury Greghi-ESPECIAL PARA O IMPARCIAL\n\nA Reserva Florestal... http://t.co/2RMmyTZMwy"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-06-04T11:32:50.000Z",
            "id": "341880216156770304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 com imenso pesar a que a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 informa o falecimento do Professor Eug\u00eanio Izecksohn.... http://t.co/wdaXJAOEt5"
        },
        {
            "author_id": "20727955",
            "created_at": "2013-06-04T11:28:21.000Z",
            "id": "341879089357021185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kakadu National Park\nO Parque Nacional Kakadu \u00e9 um parque nacional australiano localizado no Territ\u00f3rio do Norte.... http://t.co/gybXl5Hq2Y"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-06-04T11:25:18.000Z",
            "id": "341878324118818816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 com imenso pesar a que a Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 informa o falecimento do Professor Eug\u00eanio Izecksohn.... http://t.co/17Qpjzul6s"
        },
        {
            "author_id": "172372683",
            "created_at": "2013-06-04T11:23:00.000Z",
            "id": "341877744180789250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo de Campo dos 7\u00bas anos - alunos se preparam para embarcar rumo ao Parque Estadual da Ilha do Cardoso. http://t.co/Wmzip40zYz"
        },
        {
            "author_id": "289100395",
            "created_at": "2013-06-04T11:09:01.000Z",
            "id": "341874223737888768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "08n08 parque municipal, festa da ingrid, festa da biazinha, minha casa, casa da f\u00ea,alayde.. Cada instante com voc\u00ea eu nunca vou esquecer! M."
        },
        {
            "author_id": "165507894",
            "created_at": "2013-06-04T11:04:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "37757178",
                        "start": 1,
                        "username": "GovernoES"
                    }
                ]
            },
            "id": "341873088448839682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@GovernoES: #MeioAmbienteES 50 estudantes plantam mil mudas de \u00e1rvores em parque municipal. http://t.co/qaEXvSqVCe\""
        },
        {
            "author_id": "52773890",
            "created_at": "2013-06-04T11:04:07.000Z",
            "id": "341872993460428800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Calango - #Parque Nacional Cachoeira do Ferro Doido - Morro do Chap\u00e9u / #Bahia. http://t.co/ZGdTKLQZx3"
        },
        {
            "author_id": "52773890",
            "created_at": "2013-06-04T11:02:38.000Z",
            "id": "341872616711274496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cactus - Parque Nacional #Cachoeira do Ferro Doido - Morro do Chap\u00e9u / #Bahia. http://t.co/nU3hDmsVL2"
        },
        {
            "author_id": "52773890",
            "created_at": "2013-06-04T11:00:27.000Z",
            "id": "341872066879975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional #Cachoeira do Ferro Doido - Morro do Chap\u00e9u / #Bahia. http://t.co/fQPjvco4mv"
        },
        {
            "author_id": "65914521",
            "created_at": "2013-06-04T10:32:51.000Z",
            "id": "341865123473928192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputada @janete_nacamara da entrevista agora no programa Jornal da Manh\u00e3, para tratar da Floresta Estadual do Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2013-06-04T10:31:08.000Z",
            "id": "341864689568993280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbienteES 50 estudantes plantam mil mudas de \u00e1rvores em parque municipal. http://t.co/KYKjg62ydK"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-06-04T10:31:04.000Z",
            "id": "341864673752281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente. \n\nhttp://t.co/pmZF6KI5dn http://t.co/pp9HuX6t0R"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2013-06-04T09:48:53.000Z",
            "id": "341854060120535040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os PLs 4119/12 e 4196/12, da C\u00e2m. dos Deputados, retiram prote\u00e7\u00f5es ambientais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em claro retrocesso ambiental"
        },
        {
            "author_id": "93392809",
            "created_at": "2013-06-04T07:12:25.000Z",
            "id": "341814682199396353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/X4yZvqEJDK"
        },
        {
            "author_id": "246036236",
            "created_at": "2013-06-04T05:41:44.000Z",
            "id": "341791859317825537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Legal ter\u00e1 que explicar titula\u00e7\u00f5es irregulares na Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/6jyd6FLoOc"
        },
        {
            "author_id": "81302381",
            "created_at": "2013-06-04T04:40:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "341776568512835584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#peace #sun #sunset #nature #tree #brazil @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/pW6OdQKYsV"
        },
        {
            "author_id": "1344441013",
            "created_at": "2013-06-04T03:31:40.000Z",
            "id": "341759127674056704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voo Livre | Rampa do Vulc\u00e3o\nParque Natural Municipal da Serra do Mendanha\nCampo Grande RJ http://t.co/9SVoyU6TDI"
        },
        {
            "author_id": "113359196",
            "created_at": "2013-06-04T03:11:18.000Z",
            "id": "341754004772093952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "No Governo Waldez, tamb\u00e9m foram criadas v\u00e1rias UC's (Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, viu Camilo?) tanto de Prote\u00e7\u00e3o Total quanto de Uso Sustent\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "113359196",
            "created_at": "2013-06-04T02:55:00.000Z",
            "id": "341749901434179584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "..e ap\u00f3s um congresso na \u00c1frica, tamb\u00e9m foi criada a floresta estadual do Amap\u00e1.. al\u00e9m de in\u00fameras \u00e1reas de preserva\u00e7\u00e3o por todo o Estado"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-04T02:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "341745250978627584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/qJBh0mcduI"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-06-04T02:17:41.000Z",
            "id": "341740509322170369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calend\u00e1rio Ecol\u00f3gico - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/vDXhoAkGbm"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-06-04T02:03:32.000Z",
            "id": "341736951004688385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/EmNPkfY02B"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-06-04T02:01:42.000Z",
            "id": "341736487567638528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Su7Z1gQ9Yn"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-06-04T02:01:29.000Z",
            "id": "341736432173457408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/VS1F7vKJdT"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-06-04T02:01:17.000Z",
            "id": "341736384723312640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/l41PfS1DHm"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-06-04T02:01:10.000Z",
            "id": "341736353391857665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/rnJiLQYQNi"
        },
        {
            "author_id": "268961460",
            "created_at": "2013-06-04T01:59:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3135194038",
                        "start": 0,
                        "username": "Isa_louren"
                    }
                ]
            },
            "id": "341735969042612226",
            "in_reply_to_user_id": "400181669",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isa_louren Isa, a festa junina l\u00e1 da escola vai ser dia 15/06 a partir das 10:30 no Parque Municipal (festa da uva).."
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-06-04T01:59:03.000Z",
            "id": "341735821327626240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A impressionante cachoeira de fogo do Parque Nacional Yosemite.\n\nPrimeiro, \u00e9 a forma\u00e7\u00e3o da cachoeira - A \u00e1gua \u00e9... http://t.co/1TDlhxGvCt"
        },
        {
            "author_id": "938062243",
            "created_at": "2013-06-04T01:55:47.000Z",
            "id": "341734998031872001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postado uma nova trilha: http://t.co/ucnQ0WMUWx (Morro do Couto - Itatiaia/RJ - Parque Nacional de Itatiaia (PNI) [Parte Alta]) no #wikiloc"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-04T01:31:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "341728824351936513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/cfzqgL4gFA"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-06-04T01:18:27.000Z",
            "id": "341725601499058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DOS TR\u00caS PICOS: REGI\u00c3O SERRANA DO RJ. http://t.co/TbnR9pjj52"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-06-04T01:17:47.000Z",
            "id": "341725433873707008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA TIRIRICA: EM NITER\u00d3I. http://t.co/gK1KxX2QNO"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-06-04T01:16:32.000Z",
            "id": "341725119208648705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA: FICA NA ZONA OESTE DO RIO. http://t.co/sUYk2vkBgH"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-06-04T01:15:44.000Z",
            "id": "341724921837256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA ILHA GRANDE: NA ILHA GRANDE. http://t.co/PanTp9IO7V"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-06-04T01:15:01.000Z",
            "id": "341724738550386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO GRAJA\u00da: FICA NO BAIRRO DE MESMO NOME NA CIDADE DO RIO. http://t.co/jEtNULpgR2"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-06-04T01:14:05.000Z",
            "id": "341724506634739713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO DESENGANO: FICA EM SANTA MARIA MADALENA. http://t.co/zIMg3hzAx7"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-06-04T01:13:01.000Z",
            "id": "341724237108752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL CUNHAMBEBE: ABRANGE PARTE DOS MUNIC\u00cdPIOS DE MANGARATIBA, ANGRA DOS REIS, RIO CLARO E ITAGUA\u00cd. http://t.co/uuqYai5Yer"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-06-04T01:11:24.000Z",
            "id": "341723828352851970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA CONC\u00d3RDIA. FICA NO VALE DO PARA\u00cdBA DO SUL. http://t.co/oj276LVu66"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-06-04T01:09:48.000Z",
            "id": "341723424915349504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA SERRA DA CONC\u00d3RDIA. http://t.co/H9NB0NJDPR"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-06-04T01:08:33.000Z",
            "id": "341723113232404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DA CHACRINHA EM COPACABANA. http://t.co/0tUnRcmS7L"
        },
        {
            "author_id": "128426071",
            "created_at": "2013-06-04T01:03:19.000Z",
            "id": "341721796862697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ampliada: Meio Ambien... http://t.co/BpeHPQN3yu"
        },
        {
            "author_id": "1259614849",
            "created_at": "2013-06-04T00:44:01.000Z",
            "id": "341716937249808387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o q temos para amanga de manha ? Haha #esta\u00e7ao #ecol\u00f3gica #marshmallow http://t.co/zbKULEOEFv"
        },
        {
            "author_id": "103662177",
            "created_at": "2013-06-04T00:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "874750429",
                        "start": 3,
                        "username": "schmitburger"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "3000888833",
                        "start": 18,
                        "username": "paalomaa_lima"
                    }
                ]
            },
            "id": "341705974790373376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @schmitburger: @paalomaa_lima @RCarvalho1262 atr\u00e1s disso http://t.co/Xlzns5ctg7 http://t.co/AwBcX73hRl"
        },
        {
            "author_id": "190585655",
            "created_at": "2013-06-03T23:55:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "3416382497",
                        "start": 3,
                        "username": "T_SCoop"
                    }
                ]
            },
            "id": "341704680537223170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @t_scoop #Foto Maravilhas do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/LBioFOKm7J http://t.co/wtQCJgkfd4"
        },
        {
            "author_id": "564961417",
            "created_at": "2013-06-03T23:13:56.000Z",
            "id": "341694267368038401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Terra!\nParque Nacional de Sete Cidades (Inc\u00eandio)"
        },
        {
            "author_id": "766791824",
            "created_at": "2013-06-03T23:07:44.000Z",
            "id": "341692707988725761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pantanal - Mato Grosso/Mato Grosso do Sul http://t.co/waJrTUMWcf"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2013-06-03T22:54:39.000Z",
            "id": "341689413916557312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficina de Plantas Sagradas e Medicinais da Mata Atl\u00e2ntica. \nDia 06 de junho (quinta-feira) no Parque Nacional da... http://t.co/UFdHtStqQc"
        },
        {
            "author_id": "541750466",
            "created_at": "2013-06-03T22:43:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "341686573697478656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taim - Reserva Ecol\u00f3gica - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - RS/Brasil - Music by Tun...: http://t.co/rT9nxGm8mu via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "388274112",
            "created_at": "2013-06-03T22:37:17.000Z",
            "id": "341685045330845696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Saudade\" con Otto, en vivo en el Festival Conex\u00e3o BH, Parque Municipal, Belo Horizonte (31 de Mayo de 2013) http://t.co/8Bmne5mJvT"
        },
        {
            "author_id": "623653007",
            "created_at": "2013-06-03T22:06:05.000Z",
            "id": "341677191643406336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mana Pools Sapi, Chewore e Urungwe Safari \u00e1reas - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/gbrXg6P9Cj"
        },
        {
            "author_id": "623653007",
            "created_at": "2013-06-03T22:05:39.000Z",
            "id": "341677082914484227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Redwood e parques estaduais - nTurismo - conhe\u00e7a o mundo http://t.co/lf4l2RkQtt"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-06-03T22:02:05.000Z",
            "id": "341676185580875777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta a p\u00e1gina do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e acompanhe de perto a nossa 7\u00b0 Maravilha da Estrada Real!! http://t.co/1LuhXtPAsk"
        },
        {
            "author_id": "107460566",
            "created_at": "2013-06-03T21:44:48.000Z",
            "id": "341671837085872128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Set de fotos: #154 *\u00a0Parque Nacional Durmitor *** http://t.co/blIhyc8Ltp... http://t.co/xawDQtoSMr"
        },
        {
            "author_id": "441331074",
            "created_at": "2013-06-03T21:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64747338,
                        -27.21063037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "341666935441874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gordo ); @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/Vn8WnEW2RG"
        },
        {
            "author_id": "203784995",
            "created_at": "2013-06-03T21:17:23.000Z",
            "id": "341664935232823299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada um com seu estilo, mas todos por uma s\u00f3 causa: O PARQUE MUNICIPAL AUGUSTA J\u00c1! http://t.co/1VXLsXXSL4"
        },
        {
            "author_id": "195766395",
            "created_at": "2013-06-03T21:03:15.000Z",
            "id": "341661378408484865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do UNIFESO visitam o Parque Natural Municipal de Teres\u00f3polis  http://t.co/o2FA8gW8xn"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-06-03T20:51:50.000Z",
            "id": "341658506212016129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, GO. http://t.co/qzi3GGpUfc"
        },
        {
            "author_id": "69194266",
            "created_at": "2013-06-03T19:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17902663",
                        "start": 0,
                        "username": "conexoeslivres"
                    }
                ]
            },
            "id": "341642800292560896",
            "in_reply_to_user_id": "17902663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@conexoeslivres no Parque Municipal parou a cidade! O melhor evento da capital com quarteir\u00e3o eletr\u00f4nico."
        },
        {
            "author_id": "351324411",
            "created_at": "2013-06-03T19:41:45.000Z",
            "id": "341640868907864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 a\u00ed os registros do \u00faltimo dia do Conex\u00e3o BH no Parque Municipal http://t.co/1t2OLSIvvn"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-06-03T19:22:15.000Z",
            "id": "341635962176155649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVSP Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins tem \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ampliada: O Mosaico Jur\u00e9ia-Itatins, c... http://t.co/hyvktcboft"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2013-06-03T19:21:07.000Z",
            "id": "341635679748493313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Vale est\u00e1 \u2018de olho\u2019 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Amap\u00e1. (Portal Amaz\u00f4nia) http://t.co/3YKEeLgKWN #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "270847251",
            "created_at": "2013-06-03T19:20:10.000Z",
            "id": "341635440429912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visconde de Mau\u00e1 fica em uma apaixonante \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, na divisa com o Parque Nacional de Itatiaia.... http://t.co/o1N4t73P7c"
        },
        {
            "author_id": "54991940",
            "created_at": "2013-06-03T19:18:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03522829,
                        -23.41134809
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "341635056391049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Run (@ Parque Municipal Ilha Grande) http://t.co/cDwgffxqR4"
        },
        {
            "author_id": "77204624",
            "created_at": "2013-06-03T19:05:51.000Z",
            "id": "341631837791195136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Debate as medidas de criacao de Novas RPPN Reserva Particular do Patrimonio Natural, seria um enorme ganho para Macae."
        },
        {
            "author_id": "556934491",
            "created_at": "2013-06-03T19:00:24.000Z",
            "id": "341630466136363008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brinquedos e barcos do Parque Municipal est\u00e3o liberados para uso, apesar da aus\u00eancia do laudo de um engenheiro naval http://t.co/HUlY0KEGOh"
        },
        {
            "author_id": "66670588",
            "created_at": "2013-06-03T18:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.19188133,
                        -22.94133122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "341626390686363649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Off Road. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/a7XOUTfdNe"
        },
        {
            "author_id": "76841011",
            "created_at": "2013-06-03T18:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68643355,
                        -23.33270028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "341625412650156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Juquery (Franco da Rocha, SP) http://t.co/y80DeDfSUV"
        },
        {
            "author_id": "267818677",
            "created_at": "2013-06-03T18:40:03.000Z",
            "id": "341625343741927425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1. O local \u00e9 considerado pela Unesco Patrim\u00f4nio da... http://t.co/358YDxNUnC"
        },
        {
            "author_id": "157028310",
            "created_at": "2013-06-03T18:20:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "341620376788430850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude81\ud83d\ude0e @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/81OHyvCesp"
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2013-06-03T18:08:54.000Z",
            "id": "341617503476269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EVENTO ESPECIAL DE LAN\u00c7AMENTO DO PROJETO\nPalestra gratuita e atividade de campo. \nRecomendo a todos.\ndia... http://t.co/FCGFIMUTkK"
        },
        {
            "author_id": "172372683",
            "created_at": "2013-06-03T18:00:10.000Z",
            "id": "341615306256564224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevista com Dona Maria \"do Cardoso\". Ela relata como foi a cria\u00e7\u00e3o do Parque Estadual da Ilha do Cardoso -... http://t.co/DTOCHebAPT"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-06-03T17:59:53.000Z",
            "id": "341615234479448065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente - http://t.co/6cneeldxQY"
        },
        {
            "author_id": "105204031",
            "created_at": "2013-06-03T17:57:52.000Z",
            "id": "341614725169299456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "retrato cunhado hoje pela manh\u00e3 \u00e0s margens do Rio S\u00e3o Francisco e parede e meia com o Parque Estadual da Mata... http://t.co/VtuUAiTo5j"
        },
        {
            "author_id": "192230651",
            "created_at": "2013-06-03T17:57:24.000Z",
            "id": "341614609268092928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Vale est\u00e1 \u2018de olho\u2019 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Amap\u00e1 http://t.co/jnVef2j3af"
        },
        {
            "author_id": "137147817",
            "created_at": "2013-06-03T17:52:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "405685373",
                        "start": 0,
                        "username": "PolyPoly_013"
                    }
                ]
            },
            "id": "341613444543418371",
            "in_reply_to_user_id": "405685373",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PolyPoly_013 acho que eu vou fazer um evento no parque municipal te dou ideia pq ai tu vai tb dmr??"
        },
        {
            "author_id": "561425736",
            "created_at": "2013-06-03T17:52:06.000Z",
            "id": "341613276540567553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A miss\u00e3o dos meninos e meninas da 1\u00aa s\u00e9rie do Ensino M\u00e9dio no Parque Nacional do Itatiaia foi, antes de mais... http://t.co/8hSX2h4aOi"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2013-06-03T17:44:26.000Z",
            "id": "341611344610603009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente no Parque Nacional do Igua\u00e7u com muitas atividades e energia das aguas http://t.co/gszUtBRv4V"
        },
        {
            "author_id": "1128614198",
            "created_at": "2013-06-03T17:20:41.000Z",
            "id": "341605369765834754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros\nhttp://t.co/lJameSRljW"
        },
        {
            "author_id": "86666739",
            "created_at": "2013-06-03T17:12:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1231406819966431232",
                        "start": 0,
                        "username": "yaswerneck"
                    }
                ]
            },
            "id": "341603281933574144",
            "in_reply_to_user_id": "155296575",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@YasWerneck parque nacional da tijuca,aquele lugar ali... n sei direito."
        },
        {
            "author_id": "76666037",
            "created_at": "2013-06-03T17:03:09.000Z",
            "id": "341600958276579328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional  da chapada dos Guimar\u00e3es com lucilenedebora kelminho @ Cachoeira V\u00e9u de Noiva http://t.co/icxogR8Y1n"
        },
        {
            "author_id": "66843234",
            "created_at": "2013-06-03T17:01:25.000Z",
            "id": "341600519896326144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Municipal Belo Horizonte MG - Brazil http://t.co/rYHi2LoC34"
        },
        {
            "author_id": "1362941575",
            "created_at": "2013-06-03T16:58:06.000Z",
            "id": "341599685926084608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tem interesse por antigas civiliza\u00e7\u00f5es, conhe\u00e7a o Parque Nacional de Tikal, na Guatemala!\nhttp://t.co/F8aOYsWHG5"
        },
        {
            "author_id": "344389021",
            "created_at": "2013-06-03T16:50:44.000Z",
            "id": "341597831867535360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palcos confirmados para o Petr\u00f3polis Jazz &amp; Blues Festival 2013!\nParque Municipal e Pal\u00e1cio de Cristal!\nDe 10 a... http://t.co/Liw26SHTdQ"
        },
        {
            "author_id": "344389021",
            "created_at": "2013-06-03T16:42:05.000Z",
            "id": "341595656319795200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palcos confirmados para o Petr\u00f3polis Jazz &amp; Blues Festival 2013!\nParque Municipal e Pal\u00e1cio de Cristal.\nDe 10 a... http://t.co/4KTq7FBvlo"
        },
        {
            "author_id": "523198769",
            "created_at": "2013-06-03T16:33:09.000Z",
            "id": "341593408529387522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF recebe den\u00fancia de grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1 http://t.co/VTL3FvtUSa"
        },
        {
            "author_id": "57776874",
            "created_at": "2013-06-03T16:20:35.000Z",
            "id": "341590245147566081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ganhei uma cortesia pra ir no parque municipal ontem, mas so vi hj... aff\nacabou q nao fiz nada ontem... q merda, ne? \u00ac\u00ac"
        },
        {
            "author_id": "301208159",
            "created_at": "2013-06-03T16:19:31.000Z",
            "id": "341589976695308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lix\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Volta Redonda \u00e9 problema antigo http://t.co/6DVvu6C6nl"
        },
        {
            "author_id": "40293800",
            "created_at": "2013-06-03T16:07:10.000Z",
            "id": "341586867084488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gostei - Povo toma iniciativa para divulagar a Lei! Serra Da Meruoca - APA(\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) http://t.co/nrYYv9GZiL"
        },
        {
            "author_id": "176853226",
            "created_at": "2013-06-03T15:58:13.000Z",
            "id": "341584616265744385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Desengano foi perfeito..hist\u00f3rias incr\u00edveis, pessoas maravilhosas!! #outdoors #trail #trekking #climbing"
        },
        {
            "author_id": "322040026",
            "created_at": "2013-06-03T15:52:55.000Z",
            "id": "341583281843740673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO FOR\u00c7A\nParab\u00e9ns ao GOVERNO FEDERAL cercamento do Parque Municipal Mato  Bica esinalizar. FORMOSA146.250,00 http://t.co/1RCeyMqjt4"
        },
        {
            "author_id": "213948072",
            "created_at": "2013-06-03T15:48:39.000Z",
            "id": "341582208143872001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No 3\u25cb dia de viagem.  Essa bela vista do parque nacional Serra dos \u00f3rg\u00e3os.  #mototerapia  #livetoride\u2026 http://t.co/vAWsRUcxXf"
        },
        {
            "author_id": "60114865",
            "created_at": "2013-06-03T15:45:51.000Z",
            "id": "341581502892625920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que pregui\u00e7a desse parque estadual flopado #flopdagera\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "582272628",
            "created_at": "2013-06-03T15:30:36.000Z",
            "id": "341577667654602753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo Alto Caparao\nO Pico do Desbravador, mais uma cara oculta nas montanhas do Parque Nacional do Capara\u00f3. Peak... http://t.co/GEJi6mbQff"
        },
        {
            "author_id": "14449799",
            "created_at": "2013-06-03T15:18:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20737717,
                        -22.95187302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "341574550665953280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/Uvi9tRLLau"
        },
        {
            "author_id": "80406746",
            "created_at": "2013-06-03T15:16:52.000Z",
            "id": "341574209836810240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Crate\u00fas come\u00e7a a surgir \u2013 Crate\u00fas Noticias: http://t.co/RRLHScxTqc"
        },
        {
            "author_id": "44839725",
            "created_at": "2013-06-03T15:03:25.000Z",
            "id": "341570826883174400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E a\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed\u00ed, bora bora? Lan\u00e7amento do Livro e Document\u00e1rio sobre a Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas, em Duas Bocas!... http://t.co/UUs7f84IMp"
        },
        {
            "author_id": "249204077",
            "created_at": "2013-06-03T15:01:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "341570273134407680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lmrevelavc #trabalhofinalizado #lookcdf #style #job #fashion #models @ Parque Estadual - Serra do\u2026 http://t.co/po0aHRmDjT"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-06-03T15:00:21.000Z",
            "id": "341570053264773121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. Endere\u00e7o :Araras Rede/Holding: ICM Bio\n Divisa com os munic\u00edpio de Nova Igua\u00e7u,... http://t.co/Dc2RcVr6Oq"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-06-03T14:54:43.000Z",
            "id": "341568635745222657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1. Endere\u00e7o :Araras Rede/Holding: ICM Bio\nDivisa com os munic\u00edpio de Nova Igua\u00e7u,... http://t.co/RmSxqpSwdc"
        },
        {
            "author_id": "1079746441",
            "created_at": "2013-06-03T14:36:13.000Z",
            "id": "341563978469752833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprova\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes http://t.co/eAx7z9Kh5V"
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2013-06-03T14:35:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "341563679805931524",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto tem como objetivo principal trazer os alunos do Ensino Fundamental das Escolas Municipais, para uma visita ao Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-06-03T14:32:21.000Z",
            "id": "341563009245782017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PO\u00c7O DAS BROM\u00c9LIAS:\nLocalizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. A estrada de acesso \u00e9 a Estrada do Bonfim.... http://t.co/XqzsDQltQv"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-06-03T14:30:23.000Z",
            "id": "341562513684582400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. A estrada de acesso \u00e9 a Estrada do Bonfim. A localidade mais... http://t.co/fjmXrWoMlk"
        },
        {
            "author_id": "800535138",
            "created_at": "2013-06-03T14:25:16.000Z",
            "id": "341561225328615426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no Parque Nacional Vicente P\u00e9rez Rosales, na regi\u00e3o de Los Lagos da Patag\u00f4nia chilena, o vulc\u00e3o Osorno \u00e9... http://t.co/Mrby545rOf"
        },
        {
            "author_id": "180818705",
            "created_at": "2013-06-03T14:16:28.000Z",
            "id": "341559008676691968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pol\u00edcia Rodovi\u00e1ria Federal apoiou a 8\u00aa Cavalgada do Parque Estadual Serra do Brigadeiro, que aconteceu  na... http://t.co/pI01lB2O4g"
        },
        {
            "author_id": "16350340",
            "created_at": "2013-06-03T14:15:38.000Z",
            "id": "341558798869229570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|TURISMO|\n\nO Parque Estadual das Furnas do Bom Jesus, em Pedregulho, fica apenas 40 minutos de Franca e \u00e9 aberto a visita\u00e7\u00e3o, que \u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "92024701",
            "created_at": "2013-06-03T14:14:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.02663327,
                        -30.34478108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6149b85ac3356372"
            },
            "id": "341558528965767168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem praia em Porto Alegre! Localizado perto da capital, o Parque Estadual de Itapu\u00e3 \u00e9 um lugar de\u2026 http://t.co/3dGiqaHSlp"
        },
        {
            "author_id": "79023982",
            "created_at": "2013-06-03T14:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "102687117",
                        "start": 0,
                        "username": "hemominas"
                    }
                ]
            },
            "id": "341557384675733504",
            "in_reply_to_user_id": "102687117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@hemominas eu j\u00e1 doei ali perto do parque municipal, pra saber o resultado do tipo sangu\u00edneo e essas coisas, s\u00f3 buscando l\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-06-03T14:00:55.000Z",
            "id": "341555095433015296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Estadual de Porto Ferreira (SP), conserva \u00e1rvores gigantes da Mata Atl\u00e2ntica. Saiba mais e visite: http://t.co/NXDR41EEBk"
        },
        {
            "author_id": "304003292",
            "created_at": "2013-06-03T13:52:37.000Z",
            "id": "341553008313786368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no Parque Nacional Vicente P\u00e9rez Rosales, na regi\u00e3o de Los Lagos da Patag\u00f4nia chilena, o vulc\u00e3o Osorno \u00e9... http://t.co/MlzYAtsenn"
        },
        {
            "author_id": "27914085",
            "created_at": "2013-06-03T13:40:01.000Z",
            "id": "341549836908261376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00abO Rodinhas\u00bb promove a Festa da Seguran\u00e7a Rodovi\u00e1ria esta 5\u00aaf \u00e0 tarde, no Parque Municipal da Verdizela. Informa\u00e7\u00f5es em cm-seixal.pt"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-06-03T13:27:17.000Z",
            "id": "341546633927995392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @partofdice: delicia de natureza @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/8oJf1aCNBt"
        },
        {
            "author_id": "28989435",
            "created_at": "2013-06-03T13:15:25.000Z",
            "id": "341543648132988929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camale\u00e3o atravessando a estrada no Parque Nacional Kruger/ \u00c1frica do Sul.\nhttp://t.co/L6D2Ca8V9b\nFoto:... http://t.co/32bb8XwBjO"
        },
        {
            "author_id": "51863339",
            "created_at": "2013-06-03T13:05:00.000Z",
            "id": "341541024876883968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 EQUIPE: Publicada a Reportagem do SBT Reporter \"Parque Nacional Serra da Capivara\". http://t.co/ufrMtsv8az"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-06-03T13:01:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "341540054906331137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio leiloa madeira na Floresta Nacional de Canela. http://t.co/afqkwdvLQH"
        },
        {
            "author_id": "259370650",
            "created_at": "2013-06-03T12:35:25.000Z",
            "id": "341533579936948224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Vale est\u00e1 \u2018de olho\u2019 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Amap\u00e1. Acesse http://t.co/FVy1ZlzvRC"
        },
        {
            "author_id": "123606428",
            "created_at": "2013-06-03T12:35:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "103892188",
                        "start": 3,
                        "username": "DjSpiderpro"
                    },
                    {
                        "end": 65,
                        "id": "123606428",
                        "start": 54,
                        "username": "flausinoJQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "341533518075158528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @DjSpiderpro: DVD @flaviorenegado  // liminhario e @flausinojq @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/A8DF6KgspR"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-06-03T12:26:11.000Z",
            "id": "341531256191848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u e as concession\u00e1rias da unidade de conserva\u00e7\u00e3o realizam diversas a\u00e7\u00f5es... http://t.co/EWDvRrsxKZ"
        },
        {
            "author_id": "49652782",
            "created_at": "2013-06-03T12:20:56.000Z",
            "id": "341529935845920768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este apartamento, rodeado de natureza e paisagens verdes, est\u00e1 situado na \u00e1rea protegida do Parque Natural do... http://t.co/58Oaq9LPma"
        },
        {
            "author_id": "49652782",
            "created_at": "2013-06-03T12:18:41.000Z",
            "id": "341529367345786880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta fabulosa moradia, rodeada de natureza e paisagens verdes, est\u00e1 situada na \u00e1rea protegida do Parque Natural... http://t.co/dtCI48OzRO"
        },
        {
            "author_id": "496159588",
            "created_at": "2013-06-03T12:11:07.000Z",
            "id": "341527465954525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inicia hoje a constru\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Pessoa Idosa em Palmas http://t.co/wi4CS5m2vB"
        },
        {
            "author_id": "295880627",
            "created_at": "2013-06-03T11:57:53.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "559fe09585259001"
            },
            "id": "341524134838280192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo postarei para voc\u00eas imagens do Parque Estadual do Cant\u00e3o. Fiquei encantado!"
        },
        {
            "author_id": "29030568",
            "created_at": "2013-06-03T11:34:47.000Z",
            "id": "341518320190767106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura investe mais de R$  R$ 1 milh\u00e3o em obras do Parque Municipal da Pessoa Idosa http://t.co/IQCuR9yj96"
        },
        {
            "author_id": "350906154",
            "created_at": "2013-06-03T11:15:47.000Z",
            "id": "341513538424160256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRF apoia 8\u00aa Cavalgada do Parque Estadual Serra do Brigadeiro. SAIBA MAIS: http://t.co/g5HxQvs7hV"
        },
        {
            "author_id": "350906154",
            "created_at": "2013-06-03T11:12:45.000Z",
            "id": "341512777564835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes visitam o Parque Estadual do Ibitipoca. VEJA: http://t.co/lzgLsYbK9C"
        },
        {
            "author_id": "346712610",
            "created_at": "2013-06-03T11:08:11.000Z",
            "id": "341511627490877440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente ser\u00e1 marcada por atividades no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/kXNhHMbbMX"
        },
        {
            "author_id": "93519014",
            "created_at": "2013-06-03T11:06:25.000Z",
            "id": "341511181430833152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar engole condom\u00ednio de luxo e pontos tur\u00edsticos em Sergipe. http://t.co/wN4GJQSF3s\" Deveriam estar em \u00e1rea de PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL!"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2013-06-03T10:53:21.000Z",
            "id": "341507895818604545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente ter\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de Parque Municipal em S\u00e3o Pedro da Aldeia. http://t.co/G6qXS0MErh http://t.co/ZcAOrxzaqk"
        },
        {
            "author_id": "150400715",
            "created_at": "2013-06-03T10:53:15.000Z",
            "id": "341507870036209665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do Meio Ambiente ter\u00e1 cria\u00e7\u00e3o de Parque Municipal em S\u00e3o Pedro da Aldeia. http://t.co/G6qXS0MErh"
        },
        {
            "author_id": "33201847",
            "created_at": "2013-06-03T10:38:49.000Z",
            "id": "341504237781524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7a a surgis a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Crate\u00fas-CE http://t.co/gghEGSVOfe"
        },
        {
            "author_id": "37181271",
            "created_at": "2013-06-03T10:20:59.000Z",
            "id": "341499750702514176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto 80m! Para\u00edso!\ud83c\udfca\u26fa\ud83c\udf04 @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/cpBfHj8aJh"
        },
        {
            "author_id": "294654774",
            "created_at": "2013-06-03T09:26:11.000Z",
            "id": "341485957536681985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sep\u00e1 amanh\u00e3 vou l\u00e1 no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2013-06-03T09:00:21.000Z",
            "id": "341479458139684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Rio Chena - paisagens magn\u00edficas no Alaska http://t.co/xbXsZ6QskM"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-06-03T08:21:36.000Z",
            "id": "341469705653080064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pormenor da \u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes.\nConsulte:... http://t.co/AaqJsz9ich"
        },
        {
            "author_id": "109134861",
            "created_at": "2013-06-03T07:00:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 51,
                        "id": "125449313",
                        "start": 38,
                        "username": "viajeacanada"
                    }
                ]
            },
            "id": "341449356563599360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Terra Nova: #MiCanad\u00e1 @viajeacanada http://t.co/zh4ac6jG2S"
        },
        {
            "author_id": "137282545",
            "created_at": "2013-06-03T07:00:08.000Z",
            "id": "341449203500859392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas (PAN Park) Parco Nazionale dell' Arcipelago di La Maddalena (Wilderness Partner)... http://t.co/Ts2tITdPiK"
        },
        {
            "author_id": "1384455534",
            "created_at": "2013-06-03T05:27:59.000Z",
            "id": "341426011122040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia dif\u00edcil hj... @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/umFAA7ZJuQ"
        },
        {
            "author_id": "52210998",
            "created_at": "2013-06-03T05:14:50.000Z",
            "id": "341422704504750080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metal! #conexaobh kkkkk @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/gjgRE42WLf"
        },
        {
            "author_id": "58908174",
            "created_at": "2013-06-03T05:11:01.000Z",
            "id": "341421741245095936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gang do Eletro fez tremer o \u00faltimo dia do conexaome @ Parque Municipal http://t.co/ORdB4DYtYQ"
        },
        {
            "author_id": "103892188",
            "created_at": "2013-06-03T03:50:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "123606428",
                        "start": 37,
                        "username": "flausinoJQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "341401411935936512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DVD @flaviorenegado  // liminhario e @flausinojq @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/9ePTg6u7Fd"
        },
        {
            "author_id": "36690189",
            "created_at": "2013-06-03T03:15:27.000Z",
            "id": "341392659258155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Itaporani - Parque Nacional do Itatiaia/RJ http://t.co/EuvjhGQgyc"
        },
        {
            "author_id": "36690189",
            "created_at": "2013-06-03T03:12:11.000Z",
            "id": "341391837862445057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e9u da Noiva - Parque Nacional do Itatiaia/RJ http://t.co/FBue38LfHj"
        },
        {
            "author_id": "1344441013",
            "created_at": "2013-06-03T03:06:59.000Z",
            "id": "341390529721937920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte das \u00c1rvores\nParque Natural Municipal da Serra do Mendanha\nCampo Grande RJ http://t.co/2h7xNySqFK"
        },
        {
            "author_id": "125519699",
            "created_at": "2013-06-03T02:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.01946181,
                        -24.03152296
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "341385125017296897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beijotchau S\u00e3o Miguel #feriado #bom #lindo \ud83c\udf31\u270c\ud83d\udc9a @ Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/JJjc4NGSkC"
        },
        {
            "author_id": "37451932",
            "created_at": "2013-06-03T02:37:28.000Z",
            "id": "341383100879732739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grandes Mestres! Prazer encontra-los!! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/0OzehwTF4O"
        },
        {
            "author_id": "183394005",
            "created_at": "2013-06-03T02:35:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82419299,
                        -14.17472223
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "341382646628233216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/XmiAs4cmyd"
        },
        {
            "author_id": "39408399",
            "created_at": "2013-06-03T02:27:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "341380571404050433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rog\u00e9rio Flausino com cal\u00e7a, casaco, bon\u00e9 e t\u00eanis femininos. Sem preconceitos \ud83d\ude07 @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/oqBb6DYqv1"
        },
        {
            "author_id": "107085196",
            "created_at": "2013-06-03T01:17:32.000Z",
            "id": "341362986650320899",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DVD Flavio Renegado c Edu Costa, Liminha e Kassin @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/eW5bKgwGeT"
        },
        {
            "author_id": "63593455",
            "created_at": "2013-06-03T01:07:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "341360458449702912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NATHASA! #conex\u00e3obh joycevilerio oliveira_biel @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/T1M7Z5yLKi"
        },
        {
            "author_id": "107085196",
            "created_at": "2013-06-03T00:48:03.000Z",
            "id": "341355566892998658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque Municipal de BH, gravando DVD Flavio Renegado, com Edu Costa e Liminha @ Parque\u2026 http://t.co/p3MB30ntRs"
        },
        {
            "author_id": "854796300",
            "created_at": "2013-06-03T00:22:40.000Z",
            "id": "341349179345469440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq eles n\u00e3o fazem um Country In Park no Parque Municipal de BH ??? kkkkkkkkkk sqn'  #LuanSantanaNoCountryInPark"
        },
        {
            "author_id": "109062054",
            "created_at": "2013-06-03T00:15:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "341347317162598400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kimbaf\u00e1 (@ Parque Municipal de Barranco w/ 14 others) [pic]: http://t.co/TVUNUlos7O"
        },
        {
            "author_id": "58908174",
            "created_at": "2013-06-03T00:07:53.000Z",
            "id": "341345455898230784",
            "in_reply_to_user_id": "239499214",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaviorenegado em a\u00e7\u00e3o! Grava\u00e7\u00e3o do DVD @ Parque Municipal http://t.co/yCcDqlViYS"
        },
        {
            "author_id": "85382258",
            "created_at": "2013-06-02T23:52:35.000Z",
            "id": "341341608014385152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta bunito! @flaviorenegado grava\u00e7\u00e3o do DVD no conexoeslivres @ Parque Municipal Belo Horizonte http://t.co/ODixXn8Ed3"
        },
        {
            "author_id": "766791824",
            "created_at": "2013-06-02T23:52:00.000Z",
            "id": "341341460777553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins - S\u00e3o Paulo http://t.co/aDgwVUjnSa"
        },
        {
            "author_id": "1287877662",
            "created_at": "2013-06-02T23:47:45.000Z",
            "id": "341340391968231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda Jaguatirica, foto captada pelo fot\u00f3grafo Manoel Freitas no Parque Estadual da Mata Seca. http://t.co/jpLGMyCF3p"
        },
        {
            "author_id": "1344441013",
            "created_at": "2013-06-02T23:39:26.000Z",
            "id": "341338297550917633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Circular\nParque Natural Municipal da Serra do Mendanha\nCampo Grande RJ http://t.co/cmotYOmm6s"
        },
        {
            "author_id": "466770437",
            "created_at": "2013-06-02T23:36:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "341337596967923712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/GhJhoUTn9c"
        },
        {
            "author_id": "63593455",
            "created_at": "2013-06-02T23:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "329844634",
                        "start": 37,
                        "username": "JoyceDiasV"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "341337194100838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o BH! Giovanna, Rafael, Lidia, @joycediasv, Gabriel (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 27 others) http://t.co/AIIOWbLGo5"
        },
        {
            "author_id": "54750738",
            "created_at": "2013-06-02T23:34:42.000Z",
            "id": "341337106351812608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu parceiro @flaviorenegado derretendo o parque municipal... \nS\u00f3 alegria!!! http://t.co/0XLvapyHP6"
        },
        {
            "author_id": "15933926",
            "created_at": "2013-06-02T23:02:35.000Z",
            "id": "341329022514503683",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso de hoje #nofilter #nature #waterfall #brazil #minasgerais @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/d6fzIJFTPR"
        },
        {
            "author_id": "17096022",
            "created_at": "2013-06-02T23:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9365,
                        -19.92116667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "341328953245581313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj \u00e9 dia de @flaviorenegado no parque @ Parque Municipal http://t.co/8gpsyBMu4J"
        },
        {
            "author_id": "526524960",
            "created_at": "2013-06-02T23:00:34.000Z",
            "id": "341328514722705408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "agora nesse exato momento est\u00e1 rolando o Quarteir\u00e3o Eletr\u00f4nico no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "441331074",
            "created_at": "2013-06-02T22:59:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64747338,
                        -27.21063037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "341328138074202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "c\u00e9u lindo \ud83d\udc9a @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/GrdzsL7IDI"
        },
        {
            "author_id": "1344441013",
            "created_at": "2013-06-02T22:58:21.000Z",
            "id": "341327958973247488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte das \u00c1rvores\nParque Natural Municipal da Serra do Mendanha\nCampo Grande RJ http://t.co/oR0nvoes1c"
        },
        {
            "author_id": "38432317",
            "created_at": "2013-06-02T22:55:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "341327219685208065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dvd Renegado! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 24 others) http://t.co/bdpH5Hm0Tu"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-02T22:53:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "341326644339949568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/7XUagMbMQt"
        },
        {
            "author_id": "83673033",
            "created_at": "2013-06-02T22:43:07.000Z",
            "id": "341324122812469248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o BH! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 18 others) http://t.co/dHAGpxvwFe"
        },
        {
            "author_id": "80129388",
            "created_at": "2013-06-02T22:36:09.000Z",
            "id": "341322372323889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje fui no parque municipal ver o lipe ,fazia 1 ano qe nao via ele , foi tao bom *-*"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-06-02T22:19:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "341318245283930116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/eAwzQ9FtcE"
        },
        {
            "author_id": "76976801",
            "created_at": "2013-06-02T22:16:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.88421679,
                        -23.34274331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "341317403688448000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De dentro do barquinho, voltando pro cais... @ Parque Estadual da Serra do Mar - Picinguaba http://t.co/IBtgCGsBkd"
        },
        {
            "author_id": "319860136",
            "created_at": "2013-06-02T22:12:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "341316333461458945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do renegado com o @joaotestinha (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 10 others) http://t.co/gaxHYa0uet"
        },
        {
            "author_id": "232247056",
            "created_at": "2013-06-02T22:10:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "3134698071",
                        "start": 2,
                        "username": "vulgo_toddy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "341315967126753281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O @vulgo_toddy cabo de chega kkkkkk @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ovZM9VnLbh"
        },
        {
            "author_id": "94989349",
            "created_at": "2013-06-02T22:05:53.000Z",
            "id": "341314752636674048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grava\u00e7\u00e3o do dvd do @FlavioRenegado no Parque Municipal!! #partiu #Conex\u00e3oBH"
        },
        {
            "author_id": "438748831",
            "created_at": "2013-06-02T22:00:32.000Z",
            "id": "341313409121394689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BBCImagenes Parque Nacional Lencois Maranhenses.\nS\u00e3o Lu\u00eds, Brasil. http://t.co/aE2IdM57ty"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-02T22:00:01.000Z",
            "id": "341313280389812225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel cumulonimbus formada em um final de tarde sobre o Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1.\n\n#P.A http://t.co/jXyp7WqyqQ"
        },
        {
            "author_id": "122875835",
            "created_at": "2013-06-02T21:54:41.000Z",
            "id": "341311938183184384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/tHkGjJKS2Y"
        },
        {
            "author_id": "250588534",
            "created_at": "2013-06-02T21:53:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "341311647559847937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o BH! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 9 others) http://t.co/onjj3bQQlh"
        },
        {
            "author_id": "14197417",
            "created_at": "2013-06-02T21:27:50.000Z",
            "id": "341305180832288768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Manifesto das Flores' distribui mudas no Parque Municipal de BH - http://t.co/W1DSuqs5t8"
        },
        {
            "author_id": "81858081",
            "created_at": "2013-06-02T21:07:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "341300028981264384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Que Samba \u00e9 Esse\" @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/hpvnCBLlBK"
        },
        {
            "author_id": "437429383",
            "created_at": "2013-06-02T21:03:52.000Z",
            "id": "341299148378763265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do saca-rolhas \u2013 Hocking Parque Estadual de colinas \u2013 Ohio, EUA foto por Steve Perry http://t.co/poLQmVBnvL"
        },
        {
            "author_id": "85582205",
            "created_at": "2013-06-02T21:02:07.000Z",
            "id": "341298705795776513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um mendig\u00e3o no #conexao hahaha super vibe ontem povo lindo! Amo bh :) @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9\u2026 http://t.co/Clr3untBvt"
        },
        {
            "author_id": "481588989",
            "created_at": "2013-06-02T20:56:40.000Z",
            "id": "341297337206968320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada ecol\u00f3gica no\n Parque Natural Municipal Fazenda Atalaia \nfoi sucesso\n\nMereceu registro especial a... http://t.co/RZOT0dJNVF"
        },
        {
            "author_id": "357854659",
            "created_at": "2013-06-02T20:50:47.000Z",
            "id": "341295857196470272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo qui vem devo ir l\u00e1 pro Parque Municipal cm os leks :)"
        },
        {
            "author_id": "27563591",
            "created_at": "2013-06-02T20:47:23.000Z",
            "id": "341294997913624577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda hora, enquanto \u00e9 tempo... vivo aqui... esse momento! @ Parque Estadual Jurupar\u00e1 http://t.co/govIaG1bsu"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-06-02T20:38:16.000Z",
            "id": "341292703465758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Vale est\u00e1 \u2018de olho\u2019 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Amap\u00e1 - http://t.co/Q3hDEQgGGj"
        },
        {
            "author_id": "142065210",
            "created_at": "2013-06-02T20:31:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "012d81605af0416c"
            },
            "id": "341291083755573249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7\u00b0Maravilha do Mundo @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/DZdMnTlLEd"
        },
        {
            "author_id": "81302381",
            "created_at": "2013-06-02T20:25:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "341289369174417408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iarinha procurando o melhor \u00e2ngulo #sunset #sun #tree #sea @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/hsY9PjmtAu"
        },
        {
            "author_id": "1281255469",
            "created_at": "2013-06-02T20:04:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9413655,
                        -19.8120813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "341284294263709698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal http://t.co/JOCf5ZCPjv"
        },
        {
            "author_id": "86966581",
            "created_at": "2013-06-02T19:50:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27373541,
                        -22.96120013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "341280794968465408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "delicia de natureza @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/zbZ9AwSgex"
        },
        {
            "author_id": "43832044",
            "created_at": "2013-06-02T19:50:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "341280558632026112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival de comidas afroperuanas ;) (@ Parque Municipal de Barranco w/ 2 others) http://t.co/QyfxD8CEuh"
        },
        {
            "author_id": "152642428",
            "created_at": "2013-06-02T19:48:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35749514,
                        -29.49090128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "341280204540493825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/PM34DpyTEw"
        },
        {
            "author_id": "15736062",
            "created_at": "2013-06-02T19:39:01.000Z",
            "id": "341277795080613889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhosa! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/0Xqr7z6ePC"
        },
        {
            "author_id": "441331074",
            "created_at": "2013-06-02T19:34:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64747338,
                        -27.21063037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "341276654951354369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dando uma volta com N\u00e1ira Moratelli, Will Duarte e Peterson Cordova...\ud83c\udf78\ud83c\udf78 (@ Parque Municipal Harry Hobus) http://t.co/3pM3Yvuzt7"
        },
        {
            "author_id": "506400448",
            "created_at": "2013-06-02T19:27:42.000Z",
            "id": "341274945445302272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional Lencois Maranhenses.\nS\u00e3o Lu\u00eds, Brasil. http://t.co/yvz2hZ8ro9"
        },
        {
            "author_id": "67084907",
            "created_at": "2013-06-02T19:16:50.000Z",
            "id": "341272212894011393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In love II. @ Parque Municipal, BH http://t.co/hiN67lkOOF"
        },
        {
            "author_id": "837010856",
            "created_at": "2013-06-02T19:10:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "341270665694949378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Meu tudo\" @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/lLeofIGLJJ"
        },
        {
            "author_id": "609499999",
            "created_at": "2013-06-02T19:10:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9843619,
                        -22.44878242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "341270653665673217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor do que almo\u00e7ar com esse visual @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/zhUNStelz7"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-06-02T19:10:07.000Z",
            "id": "341270522258153472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Manifesto das Flores' distribui mudas no Parque Municipal de BH http://t.co/l73Bsge8uP"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-02T18:52:51.000Z",
            "id": "341266177097601025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens surreais: O Parque Nacional de Yosemite nos Estados Unidos.\nClimatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/9xLkHSySOs"
        },
        {
            "author_id": "235577952",
            "created_at": "2013-06-02T18:44:29.000Z",
            "id": "341264068675526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grava\u00e7\u00e3o DVD renegado no parque municipal!!!! http://t.co/f7Fok1L4H3"
        },
        {
            "author_id": "107268472",
            "created_at": "2013-06-02T18:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "101273030",
                        "start": 38,
                        "username": "icaro_melo"
                    }
                ]
            },
            "id": "341259519202054144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a @icaro_melo pesquisei aqui! Kkkkkkkkk foi l\u00e1 que vi a canga! rsrs"
        },
        {
            "author_id": "246886437",
            "created_at": "2013-06-02T18:26:01.000Z",
            "id": "341259421822889984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Petr\u00f3polis, o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os oferece in\u00fameras atra\u00e7\u00f5es aos visitantes:  http://t.co/RUetIPaJjX"
        },
        {
            "author_id": "68037323",
            "created_at": "2013-06-02T18:22:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "341258493556297730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/pWO2zhwypM"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2013-06-02T18:11:25.000Z",
            "id": "341255750468915201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a no #Descubraminas o Parque Estadual do Ibitipoca e planeje uma visita. Informa\u00e7\u00f5es tamb\u00e9m em ingl\u00eas! http://t.co/rhm0Cz3ZvV"
        },
        {
            "author_id": "79308810",
            "created_at": "2013-06-02T18:03:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.01946181,
                        -24.03152296
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "341253648329883648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/1uoL54MwOR"
        },
        {
            "author_id": "319860136",
            "created_at": "2013-06-02T17:32:05.000Z",
            "id": "341245848765751297",
            "in_reply_to_user_id": "349156073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@gabriel_copie  Grava\u00e7\u00e3o do dvd do Renegado l\u00e1 no parque municipal... Conex\u00e3o BH !!  Rodeio o cacete  kkkkk"
        },
        {
            "author_id": "6362292",
            "created_at": "2013-06-02T17:30:02.000Z",
            "id": "341245335835906049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2000 a UNESCO declarou Patrim\u00f3nio Mundial a \u00e1rea compreendida pelo Parque Nacional de Talampaya, que possui... http://t.co/oNbkMsiy7s"
        },
        {
            "author_id": "72904761",
            "created_at": "2013-06-02T17:29:45.000Z",
            "id": "341245261684826112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filinha b\u00e1sica!!! (@ Parque Estadual da Serra do Mar) http://t.co/28ehav5Vdr"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-02T17:26:00.000Z",
            "id": "341244319606374400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente http://t.co/tRgLeE9GFR"
        },
        {
            "author_id": "15104212",
            "created_at": "2013-06-02T17:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "123606428",
                        "start": 3,
                        "username": "flausinoJQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "341244233061130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @flausinoJQ: Al\u00f4 BH, daqui a pouco participo da grava\u00e7\u00e3o do DVD do querid\u00e3o @FlavioRenegado , no Parque Municipal, no #Conex\u00e3oBH 2013"
        },
        {
            "author_id": "286900565",
            "created_at": "2013-06-02T17:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "1284036074",
                        "start": 15,
                        "username": "liammydream"
                    }
                ]
            },
            "id": "341243496398745601",
            "in_reply_to_user_id": "1076977093",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ollgkidrauhl_ @liammydream \u00e9 no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "123606428",
            "created_at": "2013-06-02T17:22:22.000Z",
            "id": "341243403494891523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Al\u00f4 BH, daqui a pouco participo da grava\u00e7\u00e3o do DVD do querid\u00e3o @FlavioRenegado , no Parque Municipal, encerrando o #Conex\u00e3oBH 2013"
        },
        {
            "author_id": "304002307",
            "created_at": "2013-06-02T17:13:02.000Z",
            "id": "341241055422844928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Catacumba: nstalado no Parque da Catacumba, unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa Rodrigo... http://t.co/pyxjjxGitn #Events"
        },
        {
            "author_id": "145049222",
            "created_at": "2013-06-02T17:11:35.000Z",
            "id": "341240689717280768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax p\u00f3s-prova! @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/tgugRJx45Z"
        },
        {
            "author_id": "250454745",
            "created_at": "2013-06-02T17:01:56.000Z",
            "id": "341238263815737345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/GBBhzWsDvi"
        },
        {
            "author_id": "94775795",
            "created_at": "2013-06-02T16:58:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "341237369804034050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cores que iluminaram as noites! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/6A9YBJkYTN"
        },
        {
            "author_id": "94775795",
            "created_at": "2013-06-02T16:55:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "341236708660105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o...sempre vale a pena! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/t4CygLIlOZ"
        },
        {
            "author_id": "74266021",
            "created_at": "2013-06-02T16:35:51.000Z",
            "id": "341231697012068353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vontade: visitar o Lago Louise, no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1 http://t.co/Q2O33u55I9"
        },
        {
            "author_id": "59698965",
            "created_at": "2013-06-02T16:25:17.000Z",
            "id": "341229041115885568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 do alto de uma das pedras... no Parque Estadual Pedra da Boca, em Araruna, Para\u00edba. http://t.co/F3Nf72u6Bk"
        },
        {
            "author_id": "74266021",
            "created_at": "2013-06-02T16:20:52.000Z",
            "id": "341227927981142018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vontade: visitar o Lago Louise, no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1 #jpviaja http://t.co/I6hUfWldB4"
        },
        {
            "author_id": "562057685",
            "created_at": "2013-06-02T15:59:11.000Z",
            "id": "341222472043077632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra, ter\u00e1 seus limites territoriais alterados. Saiba mais no 6\u00ba Jornal do CBHSF: http://t.co/E4JUBUV1k7"
        },
        {
            "author_id": "74266021",
            "created_at": "2013-06-02T15:55:55.000Z",
            "id": "341221648399216642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vontade: visitar o Lago Louise, no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1 #jpviaja http://t.co/fhcSmtsDQ4"
        },
        {
            "author_id": "1281255469",
            "created_at": "2013-06-02T15:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "341221616887402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "chrissflavio Lindos @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/AYA2HUXa2s"
        },
        {
            "author_id": "466770437",
            "created_at": "2013-06-02T15:52:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "341220840911810560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/Q59IMU2qUL"
        },
        {
            "author_id": "1321663994",
            "created_at": "2013-06-02T15:50:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "id": "10228272",
                        "start": 45,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "341220234411253760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma lista de reprodu\u00e7\u00e3o @YouTube http://t.co/keyFComVqo Paulista-PARQUE ESTADUAL DO JUQUERY-FRANCO DA"
        },
        {
            "author_id": "466770437",
            "created_at": "2013-06-02T15:46:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "341219212775268353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/JZA0nHjlIj"
        },
        {
            "author_id": "1335432128",
            "created_at": "2013-06-02T15:34:37.000Z",
            "id": "341216290557534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Serra da Capivara\" http://t.co/t8wmSC7aCJ"
        },
        {
            "author_id": "173663618",
            "created_at": "2013-06-02T15:30:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.88206345,
                        -22.74106941
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4d5364cb09439a1f"
            },
            "id": "341215190345457664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia da Azeda e Azedinha. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental... @ Praia da Azedinha http://t.co/W8D2Wzy1KX"
        },
        {
            "author_id": "466770437",
            "created_at": "2013-06-02T15:29:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "341215069071351809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/92Zw0wm3E6"
        },
        {
            "author_id": "466770437",
            "created_at": "2013-06-02T15:28:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "341214680997564417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amor e eu. @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/P58K42JWwc"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-06-02T15:23:20.000Z",
            "id": "341213450439098371",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses! \\o/\\o/ http://t.co/104Tf19qUT"
        },
        {
            "author_id": "466770437",
            "created_at": "2013-06-02T15:22:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "341213218280202240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/Fd13xp3j3Q"
        },
        {
            "author_id": "466770437",
            "created_at": "2013-06-02T15:16:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "341211832624771073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/hKnBR3uQWY"
        },
        {
            "author_id": "1335432128",
            "created_at": "2013-06-02T15:16:17.000Z",
            "id": "341211676428886017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O nosso querido Parque Nacional Serra da Capivara\n\"PEDRA FURADA\" http://t.co/78CS5sKg5L"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-06-02T15:11:14.000Z",
            "id": "341210406494285824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02 de Junho - 32 anos do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/104Tf19qUT http://t.co/jGUyiQuEzF"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2013-06-02T15:04:31.000Z",
            "id": "341208716399484928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Vale est\u00e1 \u2018de olho\u2019 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Amap\u00e1 http://t.co/yPgbzwpVlv"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2013-06-02T15:04:31.000Z",
            "id": "341208715900379136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fundo Vale est\u00e1 \u2018de olho\u2019 em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Amap\u00e1: Regi\u00e3o tem potencial para desenvolver turism... http://t.co/4goEXoxXVO"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2013-06-02T14:50:03.000Z",
            "id": "341205074774732801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional norte-americano localizado nos estados de Wyoming, Montana e... http://t.co/lTtVJFSwTw"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2013-06-02T14:46:52.000Z",
            "id": "341204273494908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preso suspeito de abusar de crian\u00e7a de 6 anos no Parque Municipal de BH: http://t.co/wmBNCEhpd4"
        },
        {
            "author_id": "219072710",
            "created_at": "2013-06-02T14:34:12.000Z",
            "id": "341201083034652672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@MaxLeonardo87: Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/2Jowzr6Jx3\u201d &gt; bom lugar pra ir aos domingos !"
        },
        {
            "author_id": "1452827846",
            "created_at": "2013-06-02T14:29:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "123606428",
                        "start": 1,
                        "username": "flausinoJQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "341199968377393153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@flausinoJQ: Al\u00f4 BH, amanh\u00e3, doming\u00e3o, participo da grava\u00e7\u00e3o do DVD do querid\u00e3o @FlavioRenegado , no Parque Municipal, encerrando o #Conex\u00e3"
        },
        {
            "author_id": "408822088",
            "created_at": "2013-06-02T14:25:47.000Z",
            "id": "341198965158600706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flavio Renegado hoje no Parque Municipal!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "225075401",
            "created_at": "2013-06-02T14:24:58.000Z",
            "id": "341198759516049408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 hoje em. Grava\u00e7\u00e3o do DVD do @FlavioRenegado no Parque Municipal. Ningu\u00e9m pode perder. Vai ser FODA!"
        },
        {
            "author_id": "280176552",
            "created_at": "2013-06-02T14:21:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "7dde0febc9ef245b"
            },
            "id": "341197910861553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "The Place of the Week: #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses National Park\u2502Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense. #Brasil #Brazil http://t.co/lszfcQtQDh"
        },
        {
            "author_id": "107425820",
            "created_at": "2013-06-02T14:17:00.000Z",
            "id": "341196755821527040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Crate\u00fas come\u00e7a a surgir  http://t.co/UEaEWf0qof"
        },
        {
            "author_id": "66726560",
            "created_at": "2013-06-02T14:10:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "341195236292325376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/G6nkPlCtOA"
        },
        {
            "author_id": "41150032",
            "created_at": "2013-06-02T14:10:54.000Z",
            "id": "341195219968086016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/JR02sqGkzi"
        },
        {
            "author_id": "217838835",
            "created_at": "2013-06-02T14:08:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "590a9db327969e51"
            },
            "id": "341194716664172544",
            "in_reply_to_user_id": "363139643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@3DosesDeWhisky dentro do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "440948323",
            "created_at": "2013-06-02T13:25:39.000Z",
            "id": "341183832990552064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Place of the Week: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense. Brasil. http://t.co/Z0UPZwYOQP"
        },
        {
            "author_id": "81302381",
            "created_at": "2013-06-02T13:15:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "341181208522260481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sun #sunset #sea #tree #nature #brazil @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/Q2xGN6Abxq"
        },
        {
            "author_id": "455733827",
            "created_at": "2013-06-02T13:12:09.000Z",
            "id": "341180436770324480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2 de junho de 1981 - O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 criado.... http://t.co/yvBE3OUCx5"
        },
        {
            "author_id": "81302381",
            "created_at": "2013-06-02T13:10:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.34136772,
                        -20.30909251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "341180071664578562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sunset #sun #sea #tree #nature #brazil @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/EbC1k01nAJ"
        },
        {
            "author_id": "38753036",
            "created_at": "2013-06-02T13:05:50.000Z",
            "id": "341178848303513602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra q prender ? Mata de uma vez. Homem \u00e9 preso ap\u00f3s tentar abusar sexualmente de uma crian\u00e7a no Parque Municipal - http://t.co/GB0e1jZULA"
        },
        {
            "author_id": "24876034",
            "created_at": "2013-06-02T12:54:21.000Z",
            "id": "341175957287231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Por a\u00ed: Parque Municipal do Cerrado Alfred Usteri na cidade de S\u00e3o Paulo segue sem cuidados. http://t.co/UZhUUnYcuG #twitciencia"
        },
        {
            "author_id": "49215333",
            "created_at": "2013-06-02T12:47:13.000Z",
            "id": "341174162288689152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal do Cerrado Alfred Usteri na cidade de S\u00e3o Paulo segue sem cuidados.: \u00a0\n\u00a0\n http://t.co/161Ad2AIev"
        },
        {
            "author_id": "1038426673",
            "created_at": "2013-06-02T12:31:17.000Z",
            "id": "341170150650834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Julieta Venegas fez um show maravilhoso no Parque Municipal, Conex\u00e3o Vivo, aqui em BH. Amei!!! http://t.co/JMbRLDIm2K"
        },
        {
            "author_id": "167569974",
            "created_at": "2013-06-02T11:57:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20794282,
                        -5.70128034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5cf872779e8fc35b"
            },
            "id": "341161700659175424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Skybunda.... @ \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/pjGYL75Zpz"
        },
        {
            "author_id": "54022387",
            "created_at": "2013-06-02T11:48:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.44222758,
                        -23.59268052
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "341159290058469376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Serra do Mar (Caraguatatuba, SP) http://t.co/j7oxZ3viru"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-06-02T11:34:00.000Z",
            "id": "341155736266612736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente http://bit.ly/VyA5Os"
        },
        {
            "author_id": "84848445",
            "created_at": "2013-06-02T11:12:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58028824,
                        -22.46297285
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "341150336179896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83d\udc4c\u2601 @ Parque Nacional de Itatiaia http://instagram.com/p/aDfEbeqG3Q/"
        },
        {
            "author_id": "314714230",
            "created_at": "2013-06-02T11:04:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "341148253410177024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#me #instaphoto #len\u00e7\u00f3ismaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/EPBzPuecQP"
        },
        {
            "author_id": "314714230",
            "created_at": "2013-06-02T10:59:23.000Z",
            "id": "341147024659451904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \ue056\ue056\ue418 #bomdia #archive (em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) http://t.co/fciaLeShQa"
        },
        {
            "author_id": "314714230",
            "created_at": "2013-06-02T10:59:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "341147017650778114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ue056\ue056\ue418 #bomdia #archive @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/Y2WjPPUspO"
        },
        {
            "author_id": "55557121",
            "created_at": "2013-06-02T10:50:03.000Z",
            "id": "341144675886977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia perfeito para umas pedaladas! Bom dia!!! (@ parque estadual da Serra do Mar) http://t.co/wYwGsoHBgB"
        },
        {
            "author_id": "1375397106",
            "created_at": "2013-06-02T10:38:32.000Z",
            "id": "341141778231095296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Connemara, Irlanda - A Vida em Pixels http://t.co/w8vawuYdQ2"
        },
        {
            "author_id": "315947845",
            "created_at": "2013-06-02T09:14:37.000Z",
            "id": "341120659046416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual VilaVelha - PR http://t.co/ZklUGrLNnB"
        },
        {
            "author_id": "86263504",
            "created_at": "2013-06-02T08:18:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.37431737,
                        -9.17730838
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "341106497692004352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s no Parque Nacional da Qui\u00e7ama @ Parque Nacional Quissama http://t.co/gX27MNaNgx"
        },
        {
            "author_id": "315947845",
            "created_at": "2013-06-02T08:12:40.000Z",
            "id": "341105069095268352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#perfeito#dialindo#aoladodequemamo#feriado @ Parque Estadual VilaVelha - PR http://t.co/bUAQUsncKU"
        },
        {
            "author_id": "328781945",
            "created_at": "2013-06-02T06:29:22.000Z",
            "id": "341079071544967168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "anselmoerafael nos Jogos Jur\u00eddicos em Itaipava/ Petr\u00f3polis-RJ!! @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/mukSVrMLWL"
        },
        {
            "author_id": "82978569",
            "created_at": "2013-06-02T06:25:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13433299,
                        -22.40288451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "341078170428141568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saaaantaa Doose! #jogosjuridicos #santadose #cacha\u00e7a @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/VmHPNVDGcH"
        },
        {
            "author_id": "632624049",
            "created_at": "2013-06-02T05:44:50.000Z",
            "id": "341067865870458880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em casa, finalmente! (Check-in: Parque Municipal Do Chimarr\u00e3o) http://t.co/cdR85pky2B"
        },
        {
            "author_id": "300048104",
            "created_at": "2013-06-02T05:27:16.000Z",
            "id": "341063445342461952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostrei meu video pra Je dan\u00e7ando naquele forro que rola no parque Municipal quando tem feira rip e ela ficou rindo :((("
        },
        {
            "author_id": "58908174",
            "created_at": "2013-06-02T04:57:07.000Z",
            "id": "341055855749373952",
            "in_reply_to_user_id": "49974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VoosdaOrquestra fez voar! conexaome #juntossomosmusica @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/L6ZPk6oZjb"
        },
        {
            "author_id": "112906121",
            "created_at": "2013-06-02T04:48:36.000Z",
            "id": "341053715383463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carnaval em junho? N\u00e3o, Orquestra Voadora no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "81975660",
            "created_at": "2013-06-02T04:13:15.000Z",
            "id": "341044817654083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesto das Flores: Neste domingo \u00e9 dia de mutir\u00e3o de doa\u00e7\u00e3o de mudas e oficina de flores no Parque Municipal http://t.co/CTx9z4EtfX"
        },
        {
            "author_id": "157042050",
            "created_at": "2013-06-02T04:07:28.000Z",
            "id": "341043364025737216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catarse no conexaome com #orquestravoadora #juntossomosmusica @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/8IKVXC5xbw"
        },
        {
            "author_id": "106564333",
            "created_at": "2013-06-02T03:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "341041306451197954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conexoeslivres BH! Todo mundo junto no parque madruga a fora. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/yuywY6V5ju"
        },
        {
            "author_id": "71930348",
            "created_at": "2013-06-02T03:50:53.000Z",
            "id": "341039189736964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Orquestra voadora + baque de minas #music #night @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/EEJQYJ0Yho"
        },
        {
            "author_id": "41714619",
            "created_at": "2013-06-02T03:44:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "341037531762159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/SnxVCRL5RL"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2013-06-02T03:42:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "36437619",
                        "start": 89,
                        "username": "ferramentasblog"
                    }
                ]
            },
            "id": "341037135727558657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Grande promove Semana do Meio Ambinte http://t.co/z6EVyemaQm via @ferramentasblog"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-06-02T03:32:37.000Z",
            "id": "341034590934298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagens surrais: Letchworth, Parque Estadual de Nova Iorque, EUA.\n#Curtiu? Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/dtwUo5iEtO"
        },
        {
            "author_id": "123606428",
            "created_at": "2013-06-02T03:21:33.000Z",
            "id": "341031806855966720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Al\u00f4 BH, amanh\u00e3, doming\u00e3o, participo da grava\u00e7\u00e3o do DVD do querid\u00e3o @FlavioRenegado , no Parque Municipal, encerrando o #Conex\u00e3oBH 2013!! ;)"
        },
        {
            "author_id": "247846072",
            "created_at": "2013-06-02T02:44:53.000Z",
            "id": "341022581358465024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cultura: MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS \u00c9 REABERTO ... http://t.co/TXYmfcHXsl"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2013-06-02T02:22:36.000Z",
            "id": "341016972244443137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os PLs 4119/12 e 4196/12, da C\u00e2m. dos Deputados, retiram prote\u00e7\u00f5es ambientais da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, em claro retrocesso ambiental"
        },
        {
            "author_id": "157042050",
            "created_at": "2013-06-02T02:22:00.000Z",
            "id": "341016819085217793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "conexaome Cuba x Fran\u00e7a no #deskareggae #juntossomosmusica @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/eXFKbA3guE"
        },
        {
            "author_id": "316382336",
            "created_at": "2013-06-02T02:17:38.000Z",
            "id": "341015720462786562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputada @janete_nacamara Capiberibe denunciou ao Minist\u00e9rio P\u00fablico Federal o crime de grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "314714230",
            "created_at": "2013-06-02T01:42:57.000Z",
            "id": "341006992204259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #paradise #p\u00f4rdosol #len\u00e7\u00f3ismaranhenses (em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) http://t.co/2RZe4YooBT"
        },
        {
            "author_id": "314714230",
            "created_at": "2013-06-02T01:42:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "341006984612573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paradise #p\u00f4rdosol #len\u00e7\u00f3ismaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/I6N1JYcVZV"
        },
        {
            "author_id": "79064042",
            "created_at": "2013-06-02T01:42:10.000Z",
            "id": "341006796372185089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial http://t.co/lSqqA2ZLLa"
        },
        {
            "author_id": "66778394",
            "created_at": "2013-06-02T01:40:37.000Z",
            "id": "341006405446295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque estadual Horto Florestal de Campos do Jord\u00e3o, Venha viajar nesta natureza e fazer Trekking nas trilhas das... http://t.co/n65zcoBpwF"
        },
        {
            "author_id": "314714230",
            "created_at": "2013-06-02T01:37:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "341005531944734720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nice #mom \u2665\u2665\ue418 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/85Bqr3OHYC"
        },
        {
            "author_id": "314714230",
            "created_at": "2013-06-02T01:27:19.000Z",
            "id": "341003059045998593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: #paradise #like #pretty (em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) http://t.co/0dy0TPjgoh"
        },
        {
            "author_id": "314714230",
            "created_at": "2013-06-02T01:27:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "341003050858708992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#paradise #like #pretty @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/jdcacZr8OB"
        },
        {
            "author_id": "157042050",
            "created_at": "2013-06-02T01:25:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "157042050",
                        "start": 22,
                        "username": "djyuga"
                    }
                ]
            },
            "id": "341002581822291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DJ Thiag\u00e3o representa @djyuga no conexaome #juntossomosmusica @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/gm5e3Cke5i"
        },
        {
            "author_id": "257189390",
            "created_at": "2013-06-02T01:22:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "309918434",
                        "start": 47,
                        "username": "Isaa_andrad"
                    }
                ]
            },
            "id": "341001843486367744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "andar nos barquinhos do parque municipal com a @Isaa_andrad e ver ela quase se molhar toda ? n\u00e3o tem pre\u00e7o kkkkkkkkkkkkkkk &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2013-06-02T01:16:22.000Z",
            "id": "341000305124704256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O batuque dos ritmos afro-americanos do Il\u00ea Ay\u00ea faz todo mundo se sacudir no Parque Municipal. T\u00e1 bonito! #ConexaoBH"
        },
        {
            "author_id": "152838460",
            "created_at": "2013-06-02T01:13:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340999619599298562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show do Il\u00ea Ay\u00ea no Conex\u00e3o BH \u00e9 s\u00f3 amor Com Mariana, J\u00falia (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) [pic]: http://t.co/hudN4wvFKn"
        },
        {
            "author_id": "202384424",
            "created_at": "2013-06-02T01:07:20.000Z",
            "id": "340998031551897600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o que temos para hoje .... @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/f43ApuLwoz"
        },
        {
            "author_id": "314714230",
            "created_at": "2013-06-02T01:02:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82705704,
                        -2.74728447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "340996933629919234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#maranh\u00e3o #len\u00e7\u00f3is #like @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/kbClC104nq"
        },
        {
            "author_id": "232233631",
            "created_at": "2013-06-02T00:37:13.000Z",
            "id": "340990452352311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida o \u00a1\u00a1RESP\u00c9TAME EL C\u00c9SPED!! #ConcheTuMadre"
        },
        {
            "author_id": "300048104",
            "created_at": "2013-06-02T00:16:58.000Z",
            "id": "340985354922360832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitor me mando um video que tava salvo no cel dele, em que eu estava dan\u00e7ando no parque municipal, pqp, sou mto marmota"
        },
        {
            "author_id": "139021822",
            "created_at": "2013-06-02T00:14:43.000Z",
            "id": "340984789609889792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ave, Sebasti\u00e3o Salgado,  mestre dos mestres. Elefante em parque nacional da Z\u00e2mbia.  G\u00eanesis (2013). http://t.co/yLLp5TTBiJ"
        },
        {
            "author_id": "71930348",
            "created_at": "2013-06-02T00:10:02.000Z",
            "id": "340983611991928833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graveola e o lixo polif\u00f4nico #nofilter #conex\u00e3o @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/PBOuTi2o2F"
        },
        {
            "author_id": "59989412",
            "created_at": "2013-06-02T00:02:37.000Z",
            "id": "340981744033464320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Asas de Deus\n \nDepois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de Yellowstone, guardas florestais come\u00e7aram a... http://t.co/jXySWTmFiu"
        },
        {
            "author_id": "52481971",
            "created_at": "2013-06-01T23:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "49339134",
                        "start": 17,
                        "username": "CamiloPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "340980541304209408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora governador @CamiloPSB esta trabalhando gest\u00e3o da nossa floresta estadual FLOTA,visando garantir interesses dos nossos extrativistas."
        },
        {
            "author_id": "83673033",
            "created_at": "2013-06-01T23:51:17.000Z",
            "id": "340978890472292353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Graveola e o Lixo Polif\u00f4nico! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/AWjLimEp3N"
        },
        {
            "author_id": "52481971",
            "created_at": "2013-06-01T23:49:26.000Z",
            "id": "340978424560627712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF recebe den\u00fancia da deputada federal Janete Capiberibe sobre grilagem de terras na Floresta Estadual do Amap\u00e1. #Direitosdosextrativistas"
        },
        {
            "author_id": "46795382",
            "created_at": "2013-06-01T23:42:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "244180510",
                        "start": 0,
                        "username": "echelon_queen"
                    }
                ]
            },
            "id": "340976705739059200",
            "in_reply_to_user_id": "244180510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@echelon_queen Eles queriam desmatar a \u00fanica \u00e1rea protegida e umas pessoas foram protestar. A pol\u00edcia atacou de forma brutal e tinha ordem +"
        },
        {
            "author_id": "111912657",
            "created_at": "2013-06-01T23:38:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "3000311138",
                        "start": 0,
                        "username": "FilhoDo_7Litros"
                    }
                ]
            },
            "id": "340975719976951808",
            "in_reply_to_user_id": "438852286",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FilhoDo_7Litros no parque municipal em Bh, na avenida afonso pena."
        },
        {
            "author_id": "29245684",
            "created_at": "2013-06-01T23:35:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340975007289204736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conex\u00e3o! #semfiltro @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/8CfiPP3Bbz"
        },
        {
            "author_id": "831769405",
            "created_at": "2013-06-01T23:19:46.000Z",
            "id": "340970959584518144",
            "in_reply_to_user_id": "634060376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AlwaystoStyles estao matando manifestantes q querem proteger um parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "162786783",
            "created_at": "2013-06-01T23:06:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "340967512026013697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade maravilhosa! #goi\u00e2nia @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/bA8Yvjm10U"
        },
        {
            "author_id": "83673033",
            "created_at": "2013-06-01T23:04:38.000Z",
            "id": "340967151970168832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais amor por favor! #conexaobh @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/rS0AsKC2OM"
        },
        {
            "author_id": "804663140",
            "created_at": "2013-06-01T23:04:01.000Z",
            "id": "340966994889293824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daLTIMOS REF\u00daGIOS : RESERVA BIOL\u00d3GICA DE DUAS BOCAS\nlan\u00e7amento | livro e document\u00e1rio\n\n06 de junho... http://t.co/TradDNXcD4"
        },
        {
            "author_id": "69321607",
            "created_at": "2013-06-01T22:55:15.000Z",
            "id": "340964789029318656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I Festival de Cultura na Floresta - Programa\u00e7\u00e3o Cultural da Semana do Meio Ambiente no Parque Estadual dos Tr\u00eas... http://t.co/g4a2efvkQh"
        },
        {
            "author_id": "158433828",
            "created_at": "2013-06-01T22:44:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.36629868,
                        -21.79269722
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "340962061704105984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal da Lajinha! @ Parque da Lajinha http://t.co/5Mhw8xwatV"
        },
        {
            "author_id": "29245684",
            "created_at": "2013-06-01T22:43:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340961946415296512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O terno : 66! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ConxtfHBQJ"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2013-06-01T22:32:09.000Z",
            "id": "340958975904342016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESTAQUE  IGERSBELOHORIZONTE\nFoto:@danielcastelobranco\nLocaliza\u00e7\u00e3o: Parque Municipal BH\nDescri\u00e7\u00e3o: Roda Gigante http://t.co/DkRQ7Cm1Mt"
        },
        {
            "author_id": "416594178",
            "created_at": "2013-06-01T22:28:33.000Z",
            "id": "340958070605770752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude-nos a Salvar a Serra da Gorongosa | Parque Nacional da Gorongosa: http://t.co/MCLAgJiBC7"
        },
        {
            "author_id": "101543012",
            "created_at": "2013-06-01T22:16:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9551759,
                        -23.0745049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "340955081446920193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "iara_helena @ Parque Estadual Serra do Mar - Cunha,Sp http://t.co/HURFaSoGy4"
        },
        {
            "author_id": "101543012",
            "created_at": "2013-06-01T21:50:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9551759,
                        -23.0745049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "340948400293957632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo feito de pinh\u00e3o! \u00c1rvore de arauc\u00e1ria @ Parque Estadual Serra do Mar - Cunha,Sp http://t.co/pzS5ElLjtK"
        },
        {
            "author_id": "8313132",
            "created_at": "2013-06-01T21:47:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.18349591,
                        -21.75405559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6ed26bb3f5f47f44"
            },
            "id": "340947840987721728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da instamatic para a DSLR @ Parque Municipal do Jardim Bot\u00e2nico http://t.co/EQrhlrw7nn"
        },
        {
            "author_id": "101543012",
            "created_at": "2013-06-01T21:43:35.000Z",
            "id": "340946752863608833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia no Parque Estadual Serra do Mar! :D http://t.co/R3Ye7b8bM1"
        },
        {
            "author_id": "155383462",
            "created_at": "2013-06-01T21:32:56.000Z",
            "id": "340944073248604162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 2 \u2013 Apesar da riqueza, Parque Nacional do Catimbau est\u00e1 abandonado e amea\u00e7ado - G1... http://t.co/dmpiRlXeWJ"
        },
        {
            "author_id": "126202796",
            "created_at": "2013-06-01T21:32:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "340943850828861441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salsando no #conexao BH! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ezbzTRGQXP"
        },
        {
            "author_id": "322276940",
            "created_at": "2013-06-01T21:10:58.000Z",
            "id": "340938547462803459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos na tv =D"
        },
        {
            "author_id": "101543012",
            "created_at": "2013-06-01T21:09:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9551759,
                        -23.0745049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "340938101738332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tamanho de pedra. @ Parque Estadual Serra do Mar - Cunha,Sp http://t.co/JsibtBsRQO"
        },
        {
            "author_id": "101543012",
            "created_at": "2013-06-01T21:06:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9551759,
                        -23.0745049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "340937367932252160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra do Mar - Cunha,Sp http://t.co/eriWezM28i"
        },
        {
            "author_id": "101543012",
            "created_at": "2013-06-01T21:01:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9551759,
                        -23.0745049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "340936047234002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiraaaa! @ Parque Estadual Serra do Mar - Cunha,Sp http://t.co/fqeiiVb8sp"
        },
        {
            "author_id": "101543012",
            "created_at": "2013-06-01T20:56:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.9551759,
                        -23.0745049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc214768fcd0edab"
            },
            "id": "340934965573337088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de trilhas! Com iara_helena :D @ Parque Estadual Serra do Mar - Cunha,Sp http://t.co/JzyXWlGSIu"
        },
        {
            "author_id": "63915150",
            "created_at": "2013-06-01T20:44:06.000Z",
            "id": "340931784663511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Massairo Okamura (Cuiab\u00e1, MT) [pic]: http://t.co/Q38HyGOErv"
        },
        {
            "author_id": "22981034",
            "created_at": "2013-06-01T20:35:46.000Z",
            "id": "340929689940029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando para o show inesquec\u00edvel do Graveola hoje no Parque Municipal de Beag\u00e1! http://t.co/yntFYwGcAp"
        },
        {
            "author_id": "447969758",
            "created_at": "2013-06-01T20:30:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "340928249968353281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal do Atalaia (Itaja\u00ed, SC) [pic]: http://t.co/EfyV5ojG9A"
        },
        {
            "author_id": "146284543",
            "created_at": "2013-06-01T20:20:03.000Z",
            "id": "340925734463864833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem q pegar uns cara desses, vestir nele a camisa do Cruzeiro e jogar no meio da Galoucura http://t.co/rwiEtN2RJK"
        },
        {
            "author_id": "404884044",
            "created_at": "2013-06-01T20:18:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01386041,
                        -25.24972648
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "340925308817510400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\ud83d\udc6f\u2764 @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/QzlySOZzKf"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-06-01T20:10:58.000Z",
            "id": "340923447368634369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Chapada #Diamantina \u00e9 um dos atrativos tur\u00edsticos mais fascinantes da #Bahia. Saiba mais: http://t.co/2OAFWoJgnj"
        },
        {
            "author_id": "1468215481",
            "created_at": "2013-06-01T20:01:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "340921043613020160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA - S\u00c9RIE PARQUES NACIONAIS (Itatiaia Nat Park...: http://t.co/Hbkwnp8Tho via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "1468215481",
            "created_at": "2013-06-01T19:57:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "340920099013816320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edra-sete-cores no Parque Nacional do Itatiaia: http://t.co/VOBh1pceVg via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2013-06-01T19:57:30.000Z",
            "id": "340920059625107458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma trilha na Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s\n\nhttp://t.co/fTKhmn08qw http://t.co/rOdqDCpu2c"
        },
        {
            "author_id": "310868545",
            "created_at": "2013-06-01T19:52:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "340918813795168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The city looks clean from here #saopaulo @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/vRGoBuPMFn"
        },
        {
            "author_id": "1468215481",
            "created_at": "2013-06-01T19:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "10228272",
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "340918328040226816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ara\u00e7ari-banana - Parque Nacional de Itatiaia/RJ: http://t.co/dZTDoeE7R0 via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "51418250",
            "created_at": "2013-06-01T19:44:15.000Z",
            "id": "340916722628427778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fulorzinhas @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/wSQnfpWn0z"
        },
        {
            "author_id": "51418250",
            "created_at": "2013-06-01T19:38:55.000Z",
            "id": "340915382456045569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00ca Minas... @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/FvilnzO7Bk"
        },
        {
            "author_id": "57202820",
            "created_at": "2013-06-01T19:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20737717,
                        -22.95187302
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "340914758532362241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/rmRWiJNzsW"
        },
        {
            "author_id": "147265440",
            "created_at": "2013-06-01T19:35:02.000Z",
            "id": "340914402494664705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La mia principessina #instadog #dog #perro #cachorro #funny #diamantiincantati @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/etHX88upyH"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2013-06-01T19:34:46.000Z",
            "id": "340914337306791936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas,Goi\u00e1s.\nVisita la p\u00e1gina y encontra los puntos tur\u00edsticos de Goi\u00e1s.... http://t.co/rRZhnp5NTf"
        },
        {
            "author_id": "54386858",
            "created_at": "2013-06-01T19:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.34346199,
                        -16.69629841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "340914156968493058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Taquaral (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/XC5ph8jByC"
        },
        {
            "author_id": "131380425",
            "created_at": "2013-06-01T19:27:33.000Z",
            "id": "340912522808918017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 breve Tere !!!!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/x0EeKGUJXr"
        },
        {
            "author_id": "233052314",
            "created_at": "2013-06-01T19:20:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75583815,
                        -23.46034881
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "340910789223391234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mary e papai olhando os \ud83d\ude49\ud83d\ude4a\ud83d\ude48 @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/Uw5PVySoAK"
        },
        {
            "author_id": "17902663",
            "created_at": "2013-06-01T19:18:26.000Z",
            "id": "340910225332768768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje no #ConexaoBH tem O Terno, Graveola, Il\u00ea Ay\u00ea e Orquestra Voadora a partir das 19h no Parque Municipal http://t.co/hUhoz3PWFP"
        },
        {
            "author_id": "45225752",
            "created_at": "2013-06-01T19:11:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02654509,
                        -20.39191002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "340908477830537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Azul (Domingos Martins, ES) http://t.co/UjdIU6ancg"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-06-01T19:11:03.000Z",
            "id": "340908368543764481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Viol\u00eancia contra a crian\u00e7a: 6 anos; homem \u00e9 flagrado abusando de menor no Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/DrtvrcNLwc"
        },
        {
            "author_id": "218730511",
            "created_at": "2013-06-01T19:08:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "340907766820515840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Passa\u00fana #sunset @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/rkZfFoGKwI"
        },
        {
            "author_id": "61363030",
            "created_at": "2013-06-01T19:08:09.000Z",
            "id": "340907638067965953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 @ Parque Natural Municipal Mata Do Intelecto http://t.co/8aGmTmaKGL"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [paalomaa_lima].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "paalomaa_lima",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "paalomaa_lima"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Isaa_andrad].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Isaa_andrad",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Isaa_andrad"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [FilhoDo_7Litros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "FilhoDo_7Litros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "FilhoDo_7Litros"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Abaetetuba, Brasil",
                "id": "418fdf67c0776ed7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Viam\u00e3o, Brasil",
                "id": "6149b85ac3356372",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Palmas, Brasil",
                "id": "559fe09585259001",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Joinville, Brasil",
                "id": "012d81605af0416c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil",
                "id": "4d5364cb09439a1f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Irlanda",
                "country_code": "IE",
                "full_name": "Dublin City, Ireland",
                "id": "7dde0febc9ef245b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Betim, Brasil",
                "id": "590a9db327969e51",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extremoz, Brasil",
                "id": "5cf872779e8fc35b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cunha, Brasil",
                "id": "dc214768fcd0edab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Araraquara, Brasil",
                "id": "6ed26bb3f5f47f44",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "214454882",
                "name": "Governo do Piau\u00ed",
                "username": "GovernodoPi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32904725",
                "name": "sebastian sastre",
                "username": "sebastianconcpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40224507",
                "name": "Anderson Mendes",
                "username": "Andverycrazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360019967",
                "name": "PSD55",
                "username": "PSD_55",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228842430",
                "name": "T\u00c1 PASSADA!?",
                "username": "LaisCarmona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162696122",
                "name": "Maria Clara Castro",
                "username": "ceudemariaclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431776952",
                "name": "80GrausOficial",
                "username": "80grausOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "797273599",
                "name": "Gest\u00e3o Assistida",
                "username": "GestaoAssistida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45475795",
                "name": "ECOINFORMA\u00c7\u00c3O.com",
                "username": "ecoinformacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163039432",
                "name": "Portal P. de Not\u00edcia",
                "username": "portalpiauiense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23362781",
                "name": "Jota Melo",
                "username": "Jota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9139562",
                "name": "nortonlimajr",
                "username": "nortonlimajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594891184",
                "name": "CircuitoIguassu MPLA",
                "username": "CircuitoIguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156954852",
                "name": "Pr\u00f3ximos Concursos",
                "username": "proximoconcurso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61076349",
                "name": "Ronildo Pimentel",
                "username": "RonildoPimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405009916",
                "name": "Rafaella",
                "username": "rafaelalmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302002419",
                "name": "VentureShop",
                "username": "VentureShop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49730575",
                "name": "Sarney Filho",
                "username": "sarneyfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51435825",
                "name": "Caldeir\u00e3o Pol\u00edtico",
                "username": "caldpolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78301593",
                "name": "MICHAEL",
                "username": "FENGAESPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157477792",
                "name": "In M\u00eddia",
                "username": "inmidia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526796216",
                "name": "toninhovieira1",
                "username": "toninhovieira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66409857",
                "name": "Express Lazer",
                "username": "expresslazer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316382336",
                "name": "AMAP\u00c1 EM 1MINUTO.",
                "username": "Rudinho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498987699",
                "name": "adriana massoni",
                "username": "adrianamassoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114842538",
                "name": "Henrique Finazzi",
                "username": "henriquefinazzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51436808",
                "name": "ECOAVIS",
                "username": "ECOAVIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254046137",
                "name": "Lucas Rodrigues Galo",
                "username": "Lucasaraujo1994",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193534272",
                "name": "Malu",
                "username": "Marilucem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "896581334",
                "name": "Michele Ribeiro \u25bd\u25b2",
                "username": "mic__rib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91479895",
                "name": "Ron Genin",
                "username": "crocodilecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "192230651",
                "name": "Revista Amaz\u00f4nia",
                "username": "revistaamazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19519273",
                "name": "::::Julio Rezende:::",
                "username": "juliorezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16604261",
                "name": "Fidalgo",
                "username": "fidsneo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "617226457",
                "name": "Grid",
                "username": "fixahazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574513415",
                "name": "our carol\ud83d\udd17\ud83d\udc9c",
                "username": "oppslarry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762176168",
                "name": "Maranh\u00e3onoCongresso",
                "username": "ma_no_congreso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52773890",
                "name": "Danival Dias",
                "username": "danivaldias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45703681",
                "name": "Ricardo Vomitasso",
                "username": "boimate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344389021",
                "name": "Petr\u00f3polisJazzBlues",
                "username": "petrojazzblues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141378102",
                "name": "portalcacodarosa.com",
                "username": "cacodarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82107072",
                "name": "Martin",
                "username": "MartinBayon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29497597",
                "name": "Michelle Guimar\u00e3es",
                "username": "mguimaraesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253351601",
                "name": "Hallan",
                "username": "HallaNshunks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470547271",
                "name": "Brink",
                "username": "hugobrink1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122191249",
                "name": "Rapi10 Viagens",
                "username": "rapi10_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66843234",
                "name": "Manuella",
                "username": "manuprovenzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86134382",
                "name": "Caldeir\u00e3o News",
                "username": "caldeiraonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391669178",
                "name": "Fabr\u00edcio S Costa",
                "username": "79_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69140971",
                "name": "4 Esta\u00e7\u00f5es Turismo",
                "username": "viajarcomestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275268361",
                "name": "Saltur Turismo",
                "username": "Salturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1349921144",
                "name": "Megatron",
                "username": "antonioDeloamo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298676644",
                "name": "mauricio sousa",
                "username": "affs_mauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59260256",
                "name": "Fam\u00edlia de Rua",
                "username": "familiaderua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237919770",
                "name": "jornalvozativa.com",
                "username": "jornalvozativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426907370",
                "name": "F\u00eanix mulher",
                "username": "fenixmulheres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120074671",
                "name": "Paloma Oliveira",
                "username": "_Paloma_Reis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44891657",
                "name": "garoto enxaqueca \u270a",
                "username": "LucasHenrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37488630",
                "name": "Dinha",
                "username": "eufuiajupter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52021006",
                "name": "Carvalho",
                "username": "luiz_kbcao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92012377",
                "name": "Daniel Carvalho",
                "username": "dc_canalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424496559853539335",
                "name": "Claudio Salvio",
                "username": "claudio_salvio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64801677",
                "name": "Fusca!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ricardo_galo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149388396",
                "name": "Marcelo Novas",
                "username": "Diegobartowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129908629",
                "name": "Arribadas Ostional\ud83d\udc22",
                "username": "Lorahills",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "401115968",
                "name": "Greg",
                "username": "GregPrice1878",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1071825139",
                "name": "C\u00e2mara de Vereadores de Macei\u00f3",
                "username": "Camara_Maceio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52096297",
                "name": "Welington Oliveira",
                "username": "welric",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291766619",
                "name": "INSTA: @Saul_Roque_SR7 \ud83d\ude80\u26bd",
                "username": "Saul_Roque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "210989807",
                "name": "b\u00eaologicas hol\u00edstica",
                "username": "beologicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81522543",
                "name": "Justo Im\u00f3veis",
                "username": "justoimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105204031",
                "name": "agnaldo",
                "username": "guina452",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270507390",
                "name": "Rugby Alphaville",
                "username": "rugbyalphaville",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449321643",
                "name": "Documenta Tocantins",
                "username": "DocTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82521867",
                "name": "Rui Palmeira",
                "username": "ruipalmeira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "799171038",
                "name": "Lua",
                "username": "0liveiralua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218205623",
                "name": "Nina D'Angelo",
                "username": "Nina_Dangelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17122446",
                "name": "beefpoint",
                "username": "beefpoint",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180591522",
                "name": "Jessica Rinaldi",
                "username": "jerinaldi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223428628",
                "name": "luciana bastian",
                "username": "lucianabastian1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822715562",
                "name": "G\u00eanesis",
                "username": "gehnesisf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177447877",
                "name": "Boa BH",
                "username": "boabh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416972879",
                "name": "Mark",
                "username": "Mark_HRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288992260",
                "name": "bre",
                "username": "brebadaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66771362",
                "name": "Renata\ud83e\udd7e\ud83c\udf35\ud83c\udf35\ud83e\udd8b\u2764\ufe0f \ud83c\udf49\ud83d\udc3c\u2600\ufe0f\ud83c\udf57\ud83d\udc20\ud83c\udf68\ud83c\udf92",
                "username": "Renatamouracamp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66144146",
                "name": "Fani Pacheco",
                "username": "FaniPacheco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "701171636",
                "name": "Prefeitura de Macei\u00f3",
                "username": "PrefMaceio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50674130",
                "name": "Kadu Pinheiro",
                "username": "KaduPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "832070143",
                "name": "BuscaCult",
                "username": "buscacult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121176422",
                "name": "RTPN",
                "username": "RTPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "623653007",
                "name": "isabelafonso",
                "username": "isabelafonso3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84344881",
                "name": "carlaodesouza",
                "username": "carlaodesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61614869",
                "name": "Wellington Filho",
                "username": "wellfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179885984",
                "name": "Dmeval A. Chaves",
                "username": "Dmeval",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473016526",
                "name": "Parceiro p/ Viajar",
                "username": "ParceiroparaVi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50711276",
                "name": "Governo do Tocantins",
                "username": "governoTO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "455069103",
                "name": "DNIT",
                "username": "DNIToficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48112295",
                "name": "JORNAL O IMPARCIAL",
                "username": "OIMPARCIALSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20727955",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "carlos_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172372683",
                "name": "Louren\u00e7o",
                "username": "EscolaLourencoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289100395",
                "name": "gabriella perri",
                "username": "Perrivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165507894",
                "name": "Carmem Masoco",
                "username": "carmemmasoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65914521",
                "name": "Let\u00edcia Barros",
                "username": "Leticiasbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93392809",
                "name": "Tweets Portugal",
                "username": "TweetsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246036236",
                "name": "Rafael silva Naruto",
                "username": "rafaeldosnaruto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81302381",
                "name": "Paulo Nogarol",
                "username": "Nogarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1344441013",
                "name": "Campo Grande RJ",
                "username": "Cgeuamoeucuido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113359196",
                "name": "Ediane Borges",
                "username": "edianeborgs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268961460",
                "name": "Lari",
                "username": "larinobbrega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3135194038",
                "name": "Isabelly",
                "username": "Isa_louren",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938062243",
                "name": "Trip sem Grana",
                "username": "TripsemGrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176153668",
                "name": "ReginaLuciaRRangel",
                "username": "ReginaLuciaRang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128426071",
                "name": "Tuca Fumagalli",
                "username": "TucaFumagalli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1259614849",
                "name": "vithori4",
                "username": "jappensou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103662177",
                "name": "Retweet Jos\u00e9 Serra",
                "username": "rt_serra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874750429",
                "name": "ambiciono comunicar-lhe",
                "username": "schmitburger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190585655",
                "name": "Foto",
                "username": "fotohash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3416382497",
                "name": "Na",
                "username": "T_SCoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "564961417",
                "name": "Batista B\u00edblica",
                "username": "BatistaBblica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "766791824",
                "name": "Qualidade Brasileira",
                "username": "QBrasileira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541750466",
                "name": "Aneci silva",
                "username": "Anecidasilvaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388274112",
                "name": "Mi alma Sonr\u00ede",
                "username": "MialmaSonrie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107460566",
                "name": "The Modern Times",
                "username": "intomoderntimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441331074",
                "name": "V inicius Ferrero",
                "username": "FerreroVih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203784995",
                "name": "Reis Vereador",
                "username": "reisptsp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "195766395",
                "name": "Unifeso",
                "username": "unifeso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69194266",
                "name": "Thenison T\u00eaT\u00ea",
                "username": "thenison",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17902663",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "conexoeslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351324411",
                "name": "Raley",
                "username": "RaleyMurta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270847251",
                "name": "Bed&Breakfast Brasil",
                "username": "BBrasilcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54991940",
                "name": "D\u00e9bora R  Nascimento",
                "username": "DeboraRodriguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77204624",
                "name": "Professor S\u00e9rgio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ProfSergioRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556934491",
                "name": "VEJA BH",
                "username": "veja_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66670588",
                "name": "richards carino",
                "username": "richardscarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76841011",
                "name": "Rafael Leite Alves",
                "username": "_RafaLeite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267818677",
                "name": "Sua Trip",
                "username": "SuaTrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157028310",
                "name": "Alfredo Oma\u00f1a G",
                "username": "alfredoaog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137147817",
                "name": "wolf",
                "username": "ubinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405685373",
                "name": "\ud835\ude99\ud835\ude98\ud835\ude95\ud835\udea2\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude97\ud835\ude90\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c",
                "username": "PolyPoly_013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561425736",
                "name": "Escola Castanheiras",
                "username": "EscolaCastanhei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128614198",
                "name": "Hominia",
                "username": "Hominiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86666739",
                "name": "kinha",
                "username": "arvoreeusou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1231406819966431232",
                "name": "y\u00e1 \ud83e\udd8b",
                "username": "yaswerneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76666037",
                "name": "Rodrigo Novais",
                "username": "rodrigodrums27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362941575",
                "name": "Clandestinos Blog",
                "username": "ClandestinosBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523198769",
                "name": "Janete Senadora 400",
                "username": "janete400_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57776874",
                "name": "brendinhalins@gmail.com",
                "username": "BrendaLinsG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301208159",
                "name": "Educa",
                "username": "MaEduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40293800",
                "name": "Daniele Cavalcante \ud83c\udfe0\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #ForaBolsonaro",
                "username": "danincavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176853226",
                "name": "Ulisses Alves",
                "username": "tiuuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322040026",
                "name": "Anderson Ferreira",
                "username": "FarahAnderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213948072",
                "name": "Fidelis V. Neto",
                "username": "verissimon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60114865",
                "name": "MC Kelly do 999",
                "username": "Guib0w",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582272628",
                "name": "Turismo Region",
                "username": "turismoregionn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14449799",
                "name": "Guto",
                "username": "gutooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80406746",
                "name": "Marcos Alexandre",
                "username": "marcosalex37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44839725",
                "name": "expurgacao",
                "username": "expurgacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249204077",
                "name": "Juan Alves",
                "username": "JuanAlvess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079746441",
                "name": "Jos\u00e9 Luiz Bastos ",
                "username": "JosLuizBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "800535138",
                "name": "Personale Turismo",
                "username": "_personale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180818705",
                "name": "Jornal A NOTICIA",
                "username": "A_NOTICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16350340",
                "name": "Portal GCN",
                "username": "portalgcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92024701",
                "name": "Imobili\u00e1ria Ducati",
                "username": "imobducati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79023982",
                "name": "Birocracia",
                "username": "Birow_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102687117",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Hemominas",
                "username": "hemominas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "304003292",
                "name": "CTT-Central Turismo",
                "username": "CttCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27914085",
                "name": "Munic\u00edpio do Seixal",
                "username": "CMSeixal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28989435",
                "name": "DeiseNascimento",
                "username": "deisenascimento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51863339",
                "name": "Xand\u00e3o",
                "username": "Xandaoti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259370650",
                "name": "portalextra",
                "username": "portalextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123606428",
                "name": "rog\u00e9rio flausino",
                "username": "flausinoJQ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103892188",
                "name": "DJ SPIDER Pro Beats",
                "username": "DjSpiderpro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49652782",
                "name": "Rui Santos Camelo",
                "username": "rscamelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496159588",
                "name": "Tocantins Digital",
                "username": "td_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295880627",
                "name": "Gabriel Costa",
                "username": "gabrielcostadir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29030568",
                "name": "Cleber Toledo / Coluna do CT",
                "username": "colunadoct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350906154",
                "name": "Jornal de Muria\u00e9",
                "username": "JornaldeMuriae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346712610",
                "name": "Portal Igua\u00e7u",
                "username": "Portaliguacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93519014",
                "name": "Athos Treptow",
                "username": "AthosTreptow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150400715",
                "name": "Renata Cristiane",
                "username": "renatarc24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33201847",
                "name": "Rafael Tomyama",
                "username": "rafaeltomyama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37181271",
                "name": "Frederico Delmondez",
                "username": "fredentino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294654774",
                "name": "\u00a9",
                "username": "poxachriss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109134861",
                "name": "Jes\u00fas Alonso",
                "username": "TravelReportMX",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125449313",
                "name": "@viajeacanada",
                "username": "viajeacanada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137282545",
                "name": "PAN Parks",
                "username": "panparks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384455534",
                "name": "Elle Louzada",
                "username": "ElleLouzada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52210998",
                "name": "Mariana Ara\u00fajo",
                "username": "mariaraujo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58908174",
                "name": "14mil_pessoas\ud83d\ude37",
                "username": "renaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36690189",
                "name": "Matheus Moraes",
                "username": "malmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125519699",
                "name": "Bruna Matos",
                "username": "brumatoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37451932",
                "name": "MARCELO GUERRA",
                "username": "MGUERRA10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183394005",
                "name": "gabriel",
                "username": "slvgabri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39408399",
                "name": "Laila Silfer \u221e",
                "username": "lailasilfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107085196",
                "name": "Andre Espindola",
                "username": "asespindola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63593455",
                "name": "miguel j\u00fanio (USEM PFF2)",
                "username": "migsprosintimos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854796300",
                "name": "Nuza",
                "username": "SonhocomOLuanS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109062054",
                "name": "Anggelo Garcia",
                "username": "anggelo_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85382258",
                "name": "Vinyl Land Records",
                "username": "vinylland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287877662",
                "name": "Norte de Minas",
                "username": "ndeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466770437",
                "name": "Danilo",
                "username": "Danilo_SJN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329844634",
                "name": "Dig Joy",
                "username": "JoyceDiasV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54750738",
                "name": "Thiago Delegado",
                "username": "thiagodelegado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15933926",
                "name": "deh",
                "username": "dehponto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17096022",
                "name": "nataliadornellas",
                "username": "natdornellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526524960",
                "name": "Liba",
                "username": "PLibaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38432317",
                "name": "\u2623\u26a1 Re\u2022Voltz \u26a1\u2623",
                "username": "albertiniz73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83673033",
                "name": "Lu COZINHEIRA FUDIDA",
                "username": "luhzoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80129388",
                "name": "S\u00e1     \u2764",
                "username": "pqpsafeia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76976801",
                "name": "Tania Lopes",
                "username": "tantanlopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319860136",
                "name": "Renan \u0950",
                "username": "renancamppos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232247056",
                "name": "Jumpman",
                "username": "joaogsousaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3134698071",
                "name": "P\ud83e\udd11",
                "username": "vulgo_toddy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94989349",
                "name": "Carol Tavares",
                "username": "carolzinhatav",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438748831",
                "name": "Any Meyer",
                "username": "RedWildlyCurls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122875835",
                "name": "Suy",
                "username": "suyms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250588534",
                "name": "Kamilla Sim\u00f5es",
                "username": "kamilla_smb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14197417",
                "name": "Belo Horizonte",
                "username": "BeloHorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81858081",
                "name": "rafa",
                "username": "rafasalesgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437429383",
                "name": "Marcelo Costa",
                "username": "CostaMcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85582205",
                "name": "Kdu dos Anjos",
                "username": "kdudosanjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481588989",
                "name": "Francisco de Paula A",
                "username": "FranciscodePa27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357854659",
                "name": "La\u00eds Franciele",
                "username": "LasFranciele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27563591",
                "name": "\u00c9rica Diana",
                "username": "ericadiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142065210",
                "name": "Lucca",
                "username": "luccareinert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1281255469",
                "name": "Alexandre Oliveira",
                "username": "Alexandreu__u",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86966581",
                "name": "house of gucci \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "venusgangst4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43832044",
                "name": "David M",
                "username": "otroterricola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152642428",
                "name": "priscila \u2654",
                "username": "pri_baumgratz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15736062",
                "name": "la ni\u00f1a mendeiros",
                "username": "encruzilhadam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506400448",
                "name": "Nexo Austral",
                "username": "NexoAustral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67084907",
                "name": "airam",
                "username": "squ1rr3l_g1rl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837010856",
                "name": "Heverton Cruz",
                "username": "cruz_heverton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "609499999",
                "name": "rafaella fritas",
                "username": "fricklicks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235577952",
                "name": "Christiano Caldas",
                "username": "christianocalda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107268472",
                "name": "Max Paulo",
                "username": "Maxpaullo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101273030",
                "name": "Icarus Falls\u25bd\u25b2",
                "username": "icaro_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246886437",
                "name": "InstitutoEstradaReal",
                "username": "institutoer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68037323",
                "name": "Thaynara Mesquita",
                "username": "ThaynaraMsqt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79308810",
                "name": "J\u00falia Noronha",
                "username": "lovehngvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6362292",
                "name": "Claus Jensen",
                "username": "clajen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72904761",
                "name": "Maur\u00edcio Gon\u00e7alves",
                "username": "mauricio_san",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15104212",
                "name": "Jota Quest",
                "username": "jotaquest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "286900565",
                "name": "pri",
                "username": "priscilamarcely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284036074",
                "name": "laura",
                "username": "liammydream",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304002307",
                "name": "Rio de Janeiro Event",
                "username": "RiJaneiroEvents",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145049222",
                "name": "KARLA RODRIGUES",
                "username": "Karlavetvisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250454745",
                "name": "Augusto Rodriguez",
                "username": "rodriguezguto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94775795",
                "name": "Juliana Neves",
                "username": "Juliana_Neves1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74266021",
                "name": "Revista J.P",
                "username": "RevistaJP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59698965",
                "name": "Wallace Azevedo",
                "username": "wallacemazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562057685",
                "name": "CBH S\u00e3o Francisco",
                "username": "CBHSaoFrancisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321663994",
                "name": "TARLEY PERSAN",
                "username": "TARLEYPERSAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335432128",
                "name": "Ann",
                "username": "CinthyaFla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173663618",
                "name": "Rosemeire C Medina",
                "username": "RosemeireMedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219072710",
                "name": "Joao Corr\u00eaa",
                "username": "joaocorrrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1452827846",
                "name": "vitor oliveira",
                "username": "vitorol29328213",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408822088",
                "name": "Dodora",
                "username": "isadoraxavierm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225075401",
                "name": "Resende #brasiliano",
                "username": "resendeprince",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280176552",
                "name": "Latin America Hoy",
                "username": "LatinAmericaHoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107425820",
                "name": "Sempre Com Menor Pre\u00e7o.",
                "username": "sebovitoriaregi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66726560",
                "name": "Andressa Spak",
                "username": "AndressaSpak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41150032",
                "name": "Eliane Scardovelli",
                "username": "Eli_scard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217838835",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "Leandrosergiio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440948323",
                "name": "David Juan",
                "username": "davidjuanm1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455733827",
                "name": "CrecheEscolaQuerubim",
                "username": "EscolaQuerubim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38753036",
                "name": "I'm_Here \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Silvio_Siergo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24876034",
                "name": "ScienceBlogs Brasil",
                "username": "scienceblogsbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49215333",
                "name": "Ricardo Cardim",
                "username": "RicardoCardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038426673",
                "name": "Juliana Thomopoulos",
                "username": "JulianaThomopo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167569974",
                "name": "Humberto Lopes",
                "username": "1bertolopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54022387",
                "name": "William Lopes",
                "username": "lopeswill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84848445",
                "name": "Mistress Pepe",
                "username": "wtf_rebel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314714230",
                "name": "Mari \u264c\ufe0f",
                "username": "gnrmariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55557121",
                "name": "Ederson \u24df \ud83e\udd18\ud83d\udc37\ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "EdersonO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375397106",
                "name": "A Vida em Pixels",
                "username": "leojorge89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315947845",
                "name": "Bruna Leticia \u262e \u263d",
                "username": "bruuuleticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86263504",
                "name": "Zaza Rodrigues",
                "username": "zaza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328781945",
                "name": "Bruno Martinez",
                "username": "Bruno_Maravilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82978569",
                "name": "Erica",
                "username": "ericarifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632624049",
                "name": "Tristier Vicky dying too slowly",
                "username": "vickyyeux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300048104",
                "name": "Werley",
                "username": "WerleyBitten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112906121",
                "name": "Pedro Leone",
                "username": "_pedro_leone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81975660",
                "name": "imersaolatina",
                "username": "imersaolatina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157042050",
                "name": "dj yuga",
                "username": "djyuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106564333",
                "name": "Gabriel Murilo",
                "username": "gabrielmurilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71930348",
                "name": "uh",
                "username": "giuwv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41714619",
                "name": "Ta\u00edla",
                "username": "tailabernardes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36437619",
                "name": "FerramentasBlog.com",
                "username": "ferramentasblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247846072",
                "name": "Ana Cristina",
                "username": "criscordecanela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79064042",
                "name": "ANTONIO MARCIO",
                "username": "marciosous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66778394",
                "name": "Campos do Jord\u00e3o",
                "username": "guiadamontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257189390",
                "name": "\u2b50 Mel",
                "username": "oimallany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152838460",
                "name": "Tici Figueir\u00eado",
                "username": "ticianafig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202384424",
                "name": "RAPHAEL COXINHA",
                "username": "DJCOXINHA_JPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232233631",
                "name": "Zeykif Brasov \ud83c\udf10",
                "username": "Cristian_Esca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139021822",
                "name": "#JusticaPorIsacTembe",
                "username": "AldenorJuniorPa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59989412",
                "name": "Henderson Barbosa",
                "username": "henderboituva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52481971",
                "name": "JulianoDCS",
                "username": "JulianoDCS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46795382",
                "name": "Mayara Oliveira",
                "username": "_mayechelon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244180510",
                "name": "Luiza, Is That You?",
                "username": "echelon_queen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111912657",
                "name": "El elfo del puto infierno",
                "username": "MikaaBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29245684",
                "name": "\ud835\udde9\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf2 \ud835\uddd6\ud835\uddfc\ud835\ude02\ud835\ude01\ud835\uddfc",
                "username": "XuxuCouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831769405",
                "name": "Dare to Dream!",
                "username": "daretodream_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162786783",
                "name": "bianca | \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "btoledov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804663140",
                "name": "Cultura Ufes",
                "username": "CulturaUfes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69321607",
                "name": "wellington lyra",
                "username": "welllyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158433828",
                "name": "Amanda Vidal",
                "username": "amandavidal_voz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416594178",
                "name": "Mariana Nair",
                "username": "mariana_nair",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101543012",
                "name": "Tiago Gomes",
                "username": "tgmtiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8313132",
                "name": "Luiz Fernando Dias",
                "username": "luizdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155383462",
                "name": "doutora desempregada",
                "username": "malva__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126202796",
                "name": "Rafael Ornelas",
                "username": "rafaornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322276940",
                "name": "leonardo kler",
                "username": "leo_kler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63915150",
                "name": "pedro coimbra",
                "username": "pedrohtc71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22981034",
                "name": "musicoteca",
                "username": "musicoteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447969758",
                "name": "Keila Freire",
                "username": "keilafreire1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146284543",
                "name": "Raison",
                "username": "raisonbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404884044",
                "name": "Analaura Cury",
                "username": "Analaura_Cury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1468215481",
                "name": "XEN XIANG",
                "username": "XENXIANG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310868545",
                "name": "P E T R O S",
                "username": "Petros_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51418250",
                "name": "sunflowerz \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "at_sunflowerz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57202820",
                "name": "Ile",
                "username": "RojasMechitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147265440",
                "name": "Gy de Paula",
                "username": "Gisy_de_Paula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54386858",
                "name": "Ana Paula Velasco",
                "username": "anapaulavelasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131380425",
                "name": "Marco Alvarez Couto\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcocoutodom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233052314",
                "name": "Paulo Menezes",
                "username": "Menezes100pre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45225752",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Rita, Scheila e Gominho",
                "username": "Raafu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218730511",
                "name": "amanda",
                "username": "a_mandavargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61363030",
                "name": "Guilherme Barros",
                "username": "guibarross",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "342292990821269504",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ku00c6not361q4uf2xt9jrtl5l6l",
        "oldest_id": "340907638067965953",
        "result_count": 498
    }
}