{
    "data": [
        {
            "author_id": "281001664",
            "created_at": "2013-01-07T15:55:17.000Z",
            "id": "288312863435677696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1: J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em ... http://t.co/6LKy5ziM"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-01-07T15:55:05.000Z",
            "id": "288312811015254016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 http://t.co/wyjFaBTu"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2013-01-07T15:54:59.000Z",
            "id": "288312786197561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em S\u00e3o Geraldo do Araguaia.\nSegundo pesqui... http://t.co/tr8DoC9w #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2013-01-07T15:54:25.000Z",
            "id": "288312642811084800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em S\u00e3o Geraldo do Araguaia.\nSegundo pesqui... http://t.co/GUpm9fhL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "183815304",
            "created_at": "2013-01-07T15:53:52.000Z",
            "id": "288312507163095044",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1: J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em ... http://t.co/wF9ebVll"
        },
        {
            "author_id": "252356891",
            "created_at": "2013-01-07T15:53:51.000Z",
            "id": "288312502666788864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1: J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em ... http://t.co/58YQyifm"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2013-01-07T15:53:51.000Z",
            "id": "288312500443836417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em S\u00e3o Geraldo do Araguaia.\nSegundo pesquisador, abrigo da esp\u00e9cie est\u00e1 p... http://t.co/8bFHH91D"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2013-01-07T15:53:50.000Z",
            "id": "288312496538923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1: J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em ... http://t.co/3gBVX8Bh"
        },
        {
            "author_id": "31832936",
            "created_at": "2013-01-07T15:53:49.000Z",
            "id": "288312493644861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1: J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em ... http://t.co/OpPvyDhk"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2013-01-07T15:53:49.000Z",
            "id": "288312490968903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1: J\u00e1 s\u00e3o cinco ninhos da ave monitorados em ... http://t.co/Sz8HLpor"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2013-01-07T15:52:04.000Z",
            "id": "288312051103846400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de Gavi\u00e3o-real \u00e9 mapeado em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Par\u00e1 http://t.co/wtouM4u2"
        },
        {
            "author_id": "55688640",
            "created_at": "2013-01-07T15:43:05.000Z",
            "id": "288309790545960961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00cdDEO: Parque de S\u00e3o Bartolomeu \u00e9 uma \"\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\" no Sub\u00farbio http://t.co/6LeC0Cv2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-01-07T15:12:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "288302048200515584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A desafiante Trilha do Rio do Boi, no C\u00e2nion Itaimbezinho (Parque Nacional dos Aparados da Serra) por @aventureiros http://t.co/L6laMfKZ"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-01-07T15:12:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "288302046698938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A desafiante Trilha do Rio do Boi, no C\u00e2nion Itaimbezinho (Parque Nacional dos Aparados da Serra) por @aventureiros http://t.co/9bXeeOMi"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-01-07T15:12:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "288302045172219905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A desafiante Trilha do Rio do Boi, no C\u00e2nion Itaimbezinho (Parque Nacional dos Aparados da Serra) por @aventureiros http://t.co/ON8cZELq"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-01-07T15:12:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "288302043611951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A desafiante Trilha do Rio do Boi, no C\u00e2nion Itaimbezinho (Parque Nacional dos Aparados da Serra) por @aventureiros http://t.co/bh6rgSbT"
        },
        {
            "author_id": "903704095",
            "created_at": "2013-01-07T15:12:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 102,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "288302040617209856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A desafiante Trilha do Rio do Boi, no C\u00e2nion Itaimbezinho (Parque Nacional dos Aparados da Serra) por @aventureiros http://t.co/O3ggs2eB"
        },
        {
            "author_id": "44880863",
            "created_at": "2013-01-07T14:53:47.000Z",
            "id": "288297383568236544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duelo de Tit\u00e3s 2 (P\u00edton e alig\u00e1tor) \nForam flagrados em combate mortal em 2009 no Parque Nacional Everglades, na... http://t.co/0liCBqwO"
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2013-01-07T14:48:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 62,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "288296077231276032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem PARQUE NACIONAL ITATIAIA http://t.co/SivstFWR Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2013-01-07T14:42:19.000Z",
            "id": "288294498386182144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A desafiante Trilha do Rio do Boi, no C\u00e2nion Itaimbezinho (Parque Nacional dos Aparados da Serra) http://t.co/5TVRc7NM"
        },
        {
            "author_id": "98017154",
            "created_at": "2013-01-07T14:34:41.000Z",
            "id": "288292577898278912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "We LOVE this &gt; O Fabuloso Parque Nacional ANDIRONDACK agora est\u00e1 ainda maior depois que o Estado de New York... http://t.co/yZeMSAni"
        },
        {
            "author_id": "442369163",
            "created_at": "2013-01-07T14:14:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11053687,
                        -4.15513832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "288287563280707585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cNingu\u00e9m tem todas as respostas. \u00c0s vezes, o melhor que podemos fazer \u00e9 ped @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/zltGhtyk"
        },
        {
            "author_id": "108678868",
            "created_at": "2013-01-07T13:03:02.000Z",
            "id": "288269513999392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dos mais de 1 milh\u00e3o de pessoas que visitam anualmente o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Brasil, cerca de 60% vem de... http://t.co/1wQgC1Q1"
        },
        {
            "author_id": "56370493",
            "created_at": "2013-01-07T12:41:07.000Z",
            "id": "288263997050982400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com mais de 1,5 milh\u00f5es de visitantes, Parque Nacional do Igua\u00e7u bate recorde em 2012. Confira em http://t.co/yP0OSFuy"
        },
        {
            "author_id": "607470273",
            "created_at": "2013-01-07T12:38:42.000Z",
            "id": "288263390726615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u completa 74 anos nesta quinta (10/01/2013):... http://t.co/4sDaWaSD"
        },
        {
            "author_id": "177422729",
            "created_at": "2013-01-07T12:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47925783,
                        -25.6138943
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "288262608002351106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoy, del lado de Brasil (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - vias de escalada) http://t.co/xtvpfXOR"
        },
        {
            "author_id": "167361239",
            "created_at": "2013-01-07T12:33:49.000Z",
            "id": "288262161703264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No parque nacional de itatiaia tem uma cachoeira q chama \"cachoeira do maromba\" kkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "111077534",
            "created_at": "2013-01-07T12:27:02.000Z",
            "id": "288260454134984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/EQ7C0Tw5"
        },
        {
            "author_id": "567225562",
            "created_at": "2013-01-07T12:26:14.000Z",
            "id": "288260252611248128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bande-E Amir, no Afeganist\u00e3o. esse para\u00edso \u00e9 formado por seis lagos de \u00e1guas azuis, rodeado... http://t.co/DCYElJZY"
        },
        {
            "author_id": "472953578",
            "created_at": "2013-01-07T12:24:19.000Z",
            "id": "288259769087688704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel no Brasil\" no Academus: http://t.co/q0kGYvc3"
        },
        {
            "author_id": "68476794",
            "created_at": "2013-01-07T12:10:18.000Z",
            "id": "288256241325715458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pousada do Rio conta com praia privativa e localiza-se nas proximidades do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.  http://t.co/hc7IsMXi"
        },
        {
            "author_id": "859895862",
            "created_at": "2013-01-07T11:18:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 125,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "288243281761013760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A desafiante Trilha do Rio do Boi, no C\u00e2nion Itaimbezinho (Parque Nacional dos Aparados da Serra) http://t.co/bDCEKaSN - por @Aventureiros"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-01-07T10:12:23.000Z",
            "id": "288226568231321600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. http://t.co/TgU8sSOg"
        },
        {
            "author_id": "63640796",
            "created_at": "2013-01-07T09:47:54.000Z",
            "id": "288220407587282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Floresta Nacional de Bras\u00edlia. Perfeito pra galera que curte MTB!\" @ FLONA: http://t.co/mQd7egmR #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-01-07T05:14:14.000Z",
            "id": "288151536159297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional de Sete Cidades Piau\u00ed http://t.co/6HYRaYkc"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2013-01-07T05:11:09.000Z",
            "id": "288150762310205441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional da Serra da Capivara Piau\u00ed http://t.co/4Ob0UeSQ"
        },
        {
            "author_id": "32901996",
            "created_at": "2013-01-07T05:08:38.000Z",
            "id": "288150127334526977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira de fogo - Parque Nacional Yosemite - Calif\u00f3rnia - EUA http://t.co/AI09FgYi"
        },
        {
            "author_id": "27338591",
            "created_at": "2013-01-07T01:49:06.000Z",
            "id": "288099911059263488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO: On\u00e7a passeia numa boa na \u00e1rea da bilheteria do Parque Nacional de Igua\u00e7u. N\u00e3o encontrou ningu\u00e9m:  http://t.co/wqQhvSv9"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-01-07T01:27:44.000Z",
            "id": "288094535274332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira de fogo - Parque Nacional Yosemite - Calif\u00f3rnia - EUA: \nO Parque Nacional Yosemite foi instituido co... http://t.co/qUElTqSY"
        },
        {
            "author_id": "52446825",
            "created_at": "2013-01-07T01:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27214456,
                        -22.96119732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "288092578707025920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Que foto linda!\" camiladealexandre analucarvalho brunotrind  lu @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/dm8sPu78"
        },
        {
            "author_id": "185043517",
            "created_at": "2013-01-07T01:17:41.000Z",
            "id": "288092005500850176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os .. http://t.co/QXryjWh2"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-01-07T01:13:52.000Z",
            "id": "288091045739245568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/VKDyVfcz http://t.co/Q1CYQJbo"
        },
        {
            "author_id": "55064946",
            "created_at": "2013-01-07T01:10:42.000Z",
            "id": "288090250029436928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O comecinho do dia de hoje!!! Visita ao Parque Nacional do Grand Canyon entrad @ Grand Canyon Visitor Center http://t.co/KYUBBz6c"
        },
        {
            "author_id": "261189516",
            "created_at": "2013-01-06T22:34:23.000Z",
            "id": "288050909651542017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Luangwa, na Z\u00e2mbia, agora no Domingo Espetacular! Eu fiz esse Safari :-) ! #wildlife #Afrika #saudades"
        },
        {
            "author_id": "24986325",
            "created_at": "2013-01-06T22:05:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.7015,
                        -4.09766667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e8f7cec0dcc9f167"
            },
            "id": "288043718773178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da tartaruga . @ Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/BGaKlV7H"
        },
        {
            "author_id": "421267153",
            "created_at": "2013-01-06T21:47:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43812797,
                        -25.68862432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "288039032640905216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#fozdoiguacu #cataratasdoiguacu #gargantadodiabo #parana #brasil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZXqQQDIU"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-01-06T20:41:17.000Z",
            "id": "288022448216100864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. http://t.co/TgU8sSOg"
        },
        {
            "author_id": "626767512",
            "created_at": "2013-01-06T19:07:26.000Z",
            "id": "287998828773269504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando do passeio do Parque Nacional do Igua\u00e7u e Parque das Aves. Que sensacional s\u00e3o as Cataratas! \u00c9 uma maravilha do mundo msm!"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-01-06T17:51:43.000Z",
            "id": "287979774830329856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3. Autor: Almir C\u00e2ndido de Almeida http://t.co/o2njbtCY"
        },
        {
            "author_id": "52736415",
            "created_at": "2013-01-06T17:24:31.000Z",
            "id": "287972930850283521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/Qy7Ra6Lt"
        },
        {
            "author_id": "52736415",
            "created_at": "2013-01-06T17:23:57.000Z",
            "id": "287972789544177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/HzHw2daX"
        },
        {
            "author_id": "52736415",
            "created_at": "2013-01-06T17:23:36.000Z",
            "id": "287972698582315008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/xuAld64T"
        },
        {
            "author_id": "77317299",
            "created_at": "2013-01-06T17:21:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "foreeveryounng_"
                    }
                ]
            },
            "id": "287972065926066176",
            "in_reply_to_user_id": "602335843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@foreeveryounng_ piscina ou parque nacional?"
        },
        {
            "author_id": "448965168",
            "created_at": "2013-01-06T16:49:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43812797,
                        -25.68862432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "287964237056339968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Waterfall. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/93yqMH78"
        },
        {
            "author_id": "52736415",
            "created_at": "2013-01-06T16:32:17.000Z",
            "id": "287959783305248768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/zUzx97Xm"
        },
        {
            "author_id": "52736415",
            "created_at": "2013-01-06T16:31:54.000Z",
            "id": "287959689654841345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/KxpyDnwR"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2013-01-06T16:24:00.000Z",
            "id": "287957701152079873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas para passeio no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/OeHd0zpM via Hoteis em Foz"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-06T14:35:41.000Z",
            "id": "287930441430863872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Monte Roraima tem 116 mil hectares. #DicadeDestino #ViajepeloBrasil #RR"
        },
        {
            "author_id": "66257303",
            "created_at": "2013-01-06T14:30:32.000Z",
            "id": "287929147026726912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Bom Retiro, Aldeia Velha, Casimiro de Abreu. http://t.co/40Igt7wW"
        },
        {
            "author_id": "65457986",
            "created_at": "2013-01-06T14:13:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "AngToledo"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 11,
                        "username": "BrancoLobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "287924956313026560",
            "in_reply_to_user_id": "65457986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AngToledo @brancolobo  Assinaturas no abaixo-assinado (# 7030): Cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DA GANDARELA http://t.co/TgqwCKR8"
        },
        {
            "author_id": "65457986",
            "created_at": "2013-01-06T13:49:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "AngToledo"
                    }
                ]
            },
            "id": "287918698751201281",
            "in_reply_to_user_id": "65457986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AngToledo: Assinaturas no abaixo-assinado (# 7030): Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA http://t.co/TgqwCKR8"
        },
        {
            "author_id": "65457986",
            "created_at": "2013-01-06T13:47:35.000Z",
            "id": "287918336279445506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assinaturas no abaixo-assinado (# 7030): Pela cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL \u00c1GUAS DA SERRA DO GANDARELA http://t.co/TgqwCKR8"
        },
        {
            "author_id": "448965168",
            "created_at": "2013-01-06T13:36:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43812797,
                        -25.68862432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "287915519238107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Waterfall border line. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/UttYDU7I"
        },
        {
            "author_id": "248601881",
            "created_at": "2013-01-06T13:28:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 123,
                        "username": "observatorioeco"
                    }
                ]
            },
            "id": "287913575127863296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No PRODETUR-PE lutaremos pela cria\u00e7\u00e3o de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mar\u00edtima.Veja sua import\u00e2ncia http://t.co/l1vRdAKX via @observatorioeco"
        },
        {
            "author_id": "554948305",
            "created_at": "2013-01-06T12:51:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27288571,
                        -22.96111073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "287904210715045888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando aquela caminhada saud\u00e1vel, pois n\u00e3o estou podendo correr.. (@ Parque Nacional da Floresta da Tijuca) http://t.co/oyO31GHC"
        },
        {
            "author_id": "70194805",
            "created_at": "2013-01-06T12:44:45.000Z",
            "id": "287902523111636992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde setembro, para ter acesso ao Parque Nacional Marinho o turista brasileiro deve pagar R$ 65 e o estrangeiro,... http://t.co/KduOAZuj"
        },
        {
            "author_id": "1029052279",
            "created_at": "2013-01-06T12:43:59.000Z",
            "id": "287902333269057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: lensblr-network: Parque Nacional Torres del Paine, Chile(2012) by http://t.co/TmczBt1H http://t.co/MTsgllmX"
        },
        {
            "author_id": "774380515",
            "created_at": "2013-01-06T12:40:33.000Z",
            "id": "287901467719921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ORGANIZO EXPEDI\u00c7\u00c3O AO PICO DA BANDEIRA!\n\nParque Nacional do Caparao - Cachoeiro do Itapemirim Attractions | PlanetWare http://t.co/ADEfKfcU"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-01-06T12:15:54.000Z",
            "id": "287895262855315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. http://t.co/wk7CBEsu"
        },
        {
            "author_id": "69953577",
            "created_at": "2013-01-06T11:58:17.000Z",
            "id": "287890830373568512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 ensolarada em Paraty, aproveite para fazer os roteiros de nosso bike tours e conhecer as melhores cachoeiras do Parque Nacional!"
        },
        {
            "author_id": "626767512",
            "created_at": "2013-01-06T11:55:34.000Z",
            "id": "287890146668462080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional Igua\u00e7u! \\0/"
        },
        {
            "author_id": "68160147",
            "created_at": "2013-01-06T11:39:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "287886129162756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos o ANO NOVO bem hein... @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/vY0MJsMi"
        },
        {
            "author_id": "68160147",
            "created_at": "2013-01-06T11:35:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "287885039293841408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clube no SABAD\u00c3O com os MELHORES rsrs @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/1Tn2hymb"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-01-06T11:29:20.000Z",
            "id": "287883544800423936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. http://t.co/wk7CBEsu"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-01-06T11:28:06.000Z",
            "id": "287883234069577729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. http://t.co/TgU8sSOg"
        },
        {
            "author_id": "93842615",
            "created_at": "2013-01-06T11:16:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "287880201126412289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/oMmaAAv2"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2013-01-06T11:13:59.000Z",
            "id": "287879682500747264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: \u00c1rvores do Brasil - Parte 2 http://t.co/fBavlTlD"
        },
        {
            "author_id": "235238861",
            "created_at": "2013-01-06T10:42:18.000Z",
            "id": "287871709531496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui no Parque Nacional... ohh meu deus... miseric\u00f3rdia..."
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2013-01-06T10:35:21.000Z",
            "id": "287869960586420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Parque Nacional do Pantanal Matogrossense\" no Made in Forest - Eco Cidad\u00e3o / E: http://t.co/mIATUprD"
        },
        {
            "author_id": "108123439",
            "created_at": "2013-01-06T10:34:59.000Z",
            "id": "287869866164236290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conferindo \"Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros\" no Made in Forest - Eco Cidad\u00e3o / E: http://t.co/YZparhOh"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-01-06T10:12:01.000Z",
            "id": "287864086149083136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO: Parque Nacional do Igua\u00e7u abre logo mais, a partir das 09h00, com previs\u00e3o de grande movimenta\u00e7\u00e3o neste domingo."
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-01-06T09:56:42.000Z",
            "id": "287860233219473409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Homem, Parque Nacional da Peneda Geres. http://t.co/fDHgAZp7"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-01-06T09:55:51.000Z",
            "id": "287860018664058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio_Homem_Parque_Nacional_da_Peneda_Geres\n\nRio_Homem_Parque_Nacional_da_Peneda_Geres http://t.co/QN4n4v7B"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-01-06T09:53:45.000Z",
            "id": "287859490601177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Homem, Parque Nacional da Peneda Geres.\n\nRio_Homem_Parque_Nacional_da_Peneda_Geres http://t.co/dye17WFM"
        },
        {
            "author_id": "387939066",
            "created_at": "2013-01-06T08:32:49.000Z",
            "id": "287839125489471488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha(PE): R$ 45,60 de taxa p/dia, na Ilha. P/o Parque Nacional(algumas praias), + R$ 65,00. Para o estrangeiro, R$ 130,00."
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-01-06T06:40:02.000Z",
            "id": "287810742168743937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "1031221338",
            "created_at": "2013-01-06T03:34:18.000Z",
            "id": "287764000236769280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 maravilhas naturais pouco conhecidas\n\n12- Parque Nacional de Uluru-Kata - Austr\u00e1lia\n\nA Rocha Uluru,... http://t.co/DJhoaSPY"
        },
        {
            "author_id": "85863669",
            "created_at": "2013-01-06T02:44:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "287751368297549824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pensando em tatuar no meu pau \"lembran\u00e7as do parque nacional Rodolfo Daniel de Azevedo\" porem mal cabe escrever lembran\u00e7as =\\"
        },
        {
            "author_id": "14381538",
            "created_at": "2013-01-06T01:31:53.000Z",
            "id": "287733190255329280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande do Sul (by\u00a0Marcelo Curia) http://t.co/VPIGtWXE"
        },
        {
            "author_id": "55027918",
            "created_at": "2013-01-06T01:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "elder_muniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "287730636385579008",
            "in_reply_to_user_id": "168261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Elder_Muniz E toda a programa\u00e7\u00e3o que vier a ser constru\u00edda deve levar em considera\u00e7\u00e3o o respeito aos limites da reserva biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-01-06T01:16:50.000Z",
            "id": "287729404774330368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra - Rio Grande do Sul (by Marcelo Curia) http://t.co/BSIvWBwG"
        },
        {
            "author_id": "981184436",
            "created_at": "2013-01-06T00:37:33.000Z",
            "id": "287719517872861186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como plantar uma \u00e1rvore em um parque nacional em mem\u00f3ria de um ente querido http://t.co/yIQUlT2w"
        },
        {
            "author_id": "73158506",
            "created_at": "2013-01-06T00:35:39.000Z",
            "id": "287719036370948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 como foi #EVOBike hoje a tarde na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/e1Y3WVUW"
        },
        {
            "author_id": "73158506",
            "created_at": "2013-01-06T00:34:15.000Z",
            "id": "287718686280777728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algumas fotos do #EVOBike hoje a tarde na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/vHI9stJF"
        },
        {
            "author_id": "73158506",
            "created_at": "2013-01-06T00:33:04.000Z",
            "id": "287718390024519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EVOBike hoje a tarde na Floresta Nacional de Bras\u00edlia. http://t.co/pn4O3bD9"
        },
        {
            "author_id": "81603922",
            "created_at": "2013-01-06T00:27:23.000Z",
            "id": "287716962031788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia (DF) http://t.co/6atifiin"
        },
        {
            "author_id": "57920142",
            "created_at": "2013-01-05T22:46:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27288571,
                        -22.96111073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "287691665853009920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/5IdGMAvb"
        },
        {
            "author_id": "57920142",
            "created_at": "2013-01-05T22:45:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27288571,
                        -22.96111073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "287691385665101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/ZdWm3xJ2"
        },
        {
            "author_id": "123896084",
            "created_at": "2013-01-05T22:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 6,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "287687267772952576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uau! \"@MTurismo Conhe\u00e7a o C\u00e2nion da Fumacinha,um dos pontos mais famosos do Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA) http://t.co/Mu4DmWQE"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2013-01-05T22:15:30.000Z",
            "id": "287683770826518528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Aparados da Serra \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza... http://t.co/5LSJFLsh"
        },
        {
            "author_id": "235989050",
            "created_at": "2013-01-05T22:10:16.000Z",
            "id": "287682451927625728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Carioquinhas #laveiaalma #amei http://t.co/3JyqV688"
        },
        {
            "author_id": "40363888",
            "created_at": "2013-01-05T22:08:23.000Z",
            "id": "287681981175693313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IguazuFalls Upper Circuit #Argentina @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/klN2TRip"
        },
        {
            "author_id": "235989050",
            "created_at": "2013-01-05T22:08:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 74,
                        "username": "isuperio"
                    }
                ]
            },
            "id": "287681975131705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros - Canion II #semfiltro #incrivel by @isuperio http://t.co/gpZPY5NC"
        },
        {
            "author_id": "99294283",
            "created_at": "2013-01-05T18:32:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "287627614812766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lol (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) [pic]: http://t.co/wsE2KJVU"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2013-01-05T18:28:49.000Z",
            "id": "287626723019853824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave rara motiva a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o   http://t.co/OUaX6oam"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-01-05T18:24:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 120,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "287625650053984257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/BYJfVvWA via @g1"
        },
        {
            "author_id": "139840084",
            "created_at": "2013-01-05T17:47:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "287616340477485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/DPhP4IZS"
        },
        {
            "author_id": "97522501",
            "created_at": "2013-01-05T17:30:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "287612119531261952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/H65RoJCv"
        },
        {
            "author_id": "38769079",
            "created_at": "2013-01-05T17:28:30.000Z",
            "id": "287611546140553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agua. Parque Nacional de Iguazu, Brasil. http://t.co/sy9saSRa"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2013-01-05T17:01:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 120,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "287604693608312832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Trilhas e Aventuras: \nAs Piscinas Naturais do C\u00e2nion Malacara (Parque da Serra Geral) http://t.co/saO7EDS3  via @aventureiros #SBLbr"
        },
        {
            "author_id": "262869212",
            "created_at": "2013-01-05T17:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "287604432999440385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@MTurismo: Conhe\u00e7a o C\u00e2nion da Fumacinha, um dos pontos mais famosos do Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA) http://t.co/hwaF9WWI\u201d"
        },
        {
            "author_id": "193131710",
            "created_at": "2013-01-05T16:36:58.000Z",
            "id": "287598574978609152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Curso de Fotografia e Observa\u00e7\u00e3o de Aves no Parque Estadual do Desengano e RPPN Verbicaro http://t.co/9sspHewW"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-05T16:35:07.000Z",
            "id": "287598109981278208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o C\u00e2nion da Fumacinha, um dos pontos mais famosos do Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA) http://t.co/VncRohxU"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2013-01-05T15:00:17.000Z",
            "id": "287574244282478592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Floresta da Tijuca, a maior \u00e1rea verde urbana do pa\u00eds e o Pq. mais visitado do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2013-01-05T14:57:41.000Z",
            "id": "287573589262204928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ip\u00ea-roxo floresce solit\u00e1rio na imensid\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Foto: Jo\u00e3o Marcos Rosa... http://t.co/gEQaENOM"
        },
        {
            "author_id": "54245198",
            "created_at": "2013-01-05T14:51:03.000Z",
            "id": "287571921162358784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/Mg5X41hZ"
        },
        {
            "author_id": "66428597",
            "created_at": "2013-01-05T14:12:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11053687,
                        -4.15513832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "287562284744720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/iUc3tRw"
        },
        {
            "author_id": "27308079",
            "created_at": "2013-01-05T13:09:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "jubiflu"
                    }
                ]
            },
            "id": "287546488161173505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@jubiflu: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others\" isso que \u00e9 evolu\u00e7\u00e3o em mat\u00e9ria de Igua\u00e7u!"
        },
        {
            "author_id": "45196000",
            "created_at": "2013-01-05T12:34:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "287537663412674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/HgVZFQve"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2013-01-05T12:27:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 115,
                        "username": "pacifichealthbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "287535751023955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 km nas montanhas do Emb\u00fa #corrocedo \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, reserva de #MataAtlantica Ap\u00f3s 600ml #EnduroxR4 @pacifichealthbr"
        },
        {
            "author_id": "68160147",
            "created_at": "2013-01-05T12:24:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "287535159031496704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eeeee calor... @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/WsJLYbh2"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-01-05T12:14:46.000Z",
            "id": "287532591547027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/y5usHZKG  j\u00e1 estamos na temporada de bike no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "188118471",
            "created_at": "2013-01-05T12:03:11.000Z",
            "id": "287529676866482176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no parque nacional de chitwan experienciando um sono incontrol\u00e1vel."
        },
        {
            "author_id": "1048182595",
            "created_at": "2013-01-05T11:50:33.000Z",
            "id": "287526497516933120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bayanaul http://t.co/1EQV7Hki"
        },
        {
            "author_id": "1048182595",
            "created_at": "2013-01-05T11:50:33.000Z",
            "id": "287526494975176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bayanaul http://t.co/uR0H24dC"
        },
        {
            "author_id": "68160147",
            "created_at": "2013-01-05T11:35:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "287522810253950977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos ficar MORENO JAMBO... (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/SjyxgFLB"
        },
        {
            "author_id": "69926426",
            "created_at": "2013-01-05T09:39:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.20994568,
                        -29.6586647
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "287493410233925633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma etapa do estudo da Avifauna! :) (@ RPPN Ronco do Bugio) http://t.co/4jTDL3S"
        },
        {
            "author_id": "132771212",
            "created_at": "2013-01-05T07:23:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 120,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "287459302401273857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/JiykY5HR via @g1"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-01-05T05:10:02.000Z",
            "id": "287425703337676801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "1031221338",
            "created_at": "2013-01-05T03:41:30.000Z",
            "id": "287403425078071296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 maravilhas naturais pouco conhecidas\n\n10- Parque Nacional de Gobustan - Azerbaij\u00e3o\n\nNo Parque Nacional de... http://t.co/RpRvzKPA"
        },
        {
            "author_id": "1031221338",
            "created_at": "2013-01-05T02:05:36.000Z",
            "id": "287379290562121729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 maravilhas naturais pouco conhecidas\n\nParque Nacional de Band-E Amir - Afeganist\u00e3o\n\nO lugar \u00e9 um... http://t.co/muaxuuW1"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2013-01-05T01:19:22.000Z",
            "id": "287367649753722880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wide open country! ---&gt; Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - State of Mato Grosso, #Brazil http://t.co/empTGwsv"
        },
        {
            "author_id": "134254748",
            "created_at": "2013-01-05T01:06:58.000Z",
            "id": "287364532773478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Afeganist\u00e3o. Parque Nacional de Band-E Amir - um verdadeiro o\u00e1sis em meio ao deserto http://t.co/FLGFUUBQ"
        },
        {
            "author_id": "417744341",
            "created_at": "2013-01-05T01:02:53.000Z",
            "id": "287363507811397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cachoeira de fogo?\nSe um dia voc\u00ea estiver no parque nacional de Yosemite, nos Estados Unidos, n\u00e3o se assuste... http://t.co/IAtRyk2B"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2013-01-05T00:24:44.000Z",
            "id": "287353906953089024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ave rara motiva a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o\"\n\nA import\u00e2ncia da pesquisa cient\u00edfica!!... http://t.co/0JyVcv51"
        },
        {
            "author_id": "172132761",
            "created_at": "2013-01-04T23:39:48.000Z",
            "id": "287342598887186432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas: O Parque Nacional do I... http://t.co/gxbcMMtm"
        },
        {
            "author_id": "108973391",
            "created_at": "2013-01-04T23:24:49.000Z",
            "id": "287338826123321344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meta da vida: ir ao Parque Nacional Denali em Stampede Trail e visitar o \"magic bus\""
        },
        {
            "author_id": "53795410",
            "created_at": "2013-01-04T23:22:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27288571,
                        -22.96111073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "287338271455985664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim termina o meu dia.. Boa noite instafriends  @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/72jH11zp"
        },
        {
            "author_id": "69096551",
            "created_at": "2013-01-04T22:37:20.000Z",
            "id": "287326875301339136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gelo, gelo e mais gelo! \u2744\ud83d\udca8\ud83d\udca7\ud83d\udc4f #hielo #gelo #ice #glaciar #peritomoreno #elcal @ Parque Nacional Los Glaciares http://t.co/yDFTON1w"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-01-04T21:29:35.000Z",
            "id": "287309826642567169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (PNLM)\npossui uma \u00e1rea de 4.232,3 1km2, exclui as sedes municipais de... http://t.co/ro2qW03C"
        },
        {
            "author_id": "290143080",
            "created_at": "2013-01-04T21:16:01.000Z",
            "id": "287306414685306880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m topa um passeio por aqui????\n\n*Parque Nacional - Canad\u00e1 http://t.co/y1BHTznL"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-01-04T20:19:38.000Z",
            "id": "287292225120002048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Tongariro Nova Zel\u00e2ndia 88/100\n\nDominado pelo vulc\u00e3o ativo Ruahepu, esse parque nacional na por\u00e7\u00e3o... http://t.co/uMpLarA0"
        },
        {
            "author_id": "752136439",
            "created_at": "2013-01-04T19:42:11.000Z",
            "id": "287282798908284928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra, Canion Itaimbezinho. Bioma Mata Atl\u00e2ntica - Brasil.\n\nMerece aplausos!!!... http://t.co/Fz4JuDSU"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2013-01-04T19:41:26.000Z",
            "id": "287282610437226496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas http://t.co/jDyLLXsc #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2013-01-04T19:40:01.000Z",
            "id": "287282253636177920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas http://t.co/fTqI1FN9"
        },
        {
            "author_id": "864104023",
            "created_at": "2013-01-04T19:37:57.000Z",
            "id": "287281732858826752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas: Recorde superou em 10% os n\u00fameros de 2011,... http://t.co/4J2l2s1k"
        },
        {
            "author_id": "620411543",
            "created_at": "2013-01-04T19:37:32.000Z",
            "id": "287281629616017408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas: Recorde superou em 10% os n\u00fameros de 2011,... http://t.co/4fGehJQR"
        },
        {
            "author_id": "374115240",
            "created_at": "2013-01-04T19:37:25.000Z",
            "id": "287281599450599424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas: Recorde superou em 10% os n\u00fameros de 2011,... http://t.co/KI764AuN"
        },
        {
            "author_id": "586608762",
            "created_at": "2013-01-04T19:37:23.000Z",
            "id": "287281590005035010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas: Recorde superou em 10% os n\u00fameros de 2011,... http://t.co/N7oDvrsp"
        },
        {
            "author_id": "559984778",
            "created_at": "2013-01-04T19:37:20.000Z",
            "id": "287281579271782400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas: Recorde superou em 10% os n\u00fameros de 2011,... http://t.co/QsNN6Deb"
        },
        {
            "author_id": "474851854",
            "created_at": "2013-01-04T19:37:01.000Z",
            "id": "287281499340931072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#TeamFollowBack Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas http://t.co/ZURq223v #FF"
        },
        {
            "author_id": "161462701",
            "created_at": "2013-01-04T19:36:52.000Z",
            "id": "287281460950487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas: Recorde superou em 10% os n\u00fameros de 2... http://t.co/jA353TR3 #G1"
        },
        {
            "author_id": "139839061",
            "created_at": "2013-01-04T19:36:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "287281311515828224",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas http://t.co/JC9aeKQi @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "142420817",
            "created_at": "2013-01-04T19:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "287281301944426496",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas http://t.co/IUG2SXVn @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155691003",
            "created_at": "2013-01-04T19:36:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "287281292834390017",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas http://t.co/GCawy0PU @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "155570307",
            "created_at": "2013-01-04T19:36:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "GOGYN"
                    },
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "infonuevo"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 108,
                        "username": "SegundoPlanoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "287281283434958848",
            "in_reply_to_user_id": "155570307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GOGYN @infonuevo Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas http://t.co/YtdDD2r4 @SegundoPlanoBR"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2013-01-04T19:36:05.000Z",
            "id": "287281265248456704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas: Recorde superou em 10% os n\u00fameros de 2011,... http://t.co/JAYcQCBf"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-01-04T19:35:59.000Z",
            "id": "287281237511528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas: Recorde superou em 10% os n\u00fameros de 2011,... http://t.co/L4DqfYDc"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-01-04T19:35:56.000Z",
            "id": "287281228330172416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas: Recorde superou em 10% os n\u00fameros de 2011,... http://t.co/QD9bjmcu"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2013-01-04T19:35:50.000Z",
            "id": "287281199695659009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#R7 Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas: Recorde superou em 10% os n\u00fameros de 2... http://t.co/J6VzpJgT"
        },
        {
            "author_id": "77730376",
            "created_at": "2013-01-04T19:35:44.000Z",
            "id": "287281174169128960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas http://t.co/PWEcwFcZ G1 News"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2013-01-04T19:35:38.000Z",
            "id": "287281151322775553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(PR) Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas... http://t.co/TaDAYrqI #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2013-01-04T19:35:38.000Z",
            "id": "287281151184367616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(PR) Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas... http://t.co/60HDJFGO #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2013-01-04T19:35:38.000Z",
            "id": "287281151171772416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(PR) Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas... http://t.co/923RSvEq #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2013-01-04T19:35:38.000Z",
            "id": "287281150920118274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(PR) Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas... http://t.co/JWBi9cD3 #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2013-01-04T19:35:38.000Z",
            "id": "287281150517444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(PR) Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas... http://t.co/AXf4neLY #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "557382609",
            "created_at": "2013-01-04T19:35:38.000Z",
            "id": "287281150274187265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(PR) Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas... http://t.co/mXvEZ7JG #yepanews"
        },
        {
            "author_id": "39364130",
            "created_at": "2013-01-04T19:35:37.000Z",
            "id": "287281148617441281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas: Recorde superou em 10% os n\u00fameros de 2011,... http://t.co/KQecxk49"
        },
        {
            "author_id": "17882411",
            "created_at": "2013-01-04T19:35:32.000Z",
            "id": "287281126282768384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas: Recorde superou em 10% os n\u00fameros de 2011,... http://t.co/3C8sKs1F"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-01-04T19:35:29.000Z",
            "id": "287281115402756096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas: Recorde superou em 10% os n\u00fameros de 2011,... http://t.co/DWvCNj0H"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2013-01-04T19:35:24.000Z",
            "id": "287281093122617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Recorde superou em 10% os n\u00fameros de 2011, segundo o \u00f3rg\u00e3o ICMBio.\nDados tamb\u00e9m indicam o cresc... http://t.co/HcpIRmxh"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-01-04T19:35:22.000Z",
            "id": "287281083907727360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Recorde superou em 10% os n\u00fameros de 2011, segundo o \u00f3rg\u00e3o ICMBio.\nDados tamb\u00e9m indicam o cresc... http://t.co/itWE2N8S"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2013-01-04T19:35:20.000Z",
            "id": "287281073757507584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Recorde superou em 10% os n\u00fameros de 2011, segundo o \u00f3rg\u00e3o ICMBio.\nDados tamb\u00e9m indicam o cresc... http://t.co/6R51NxAS"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2013-01-04T19:35:12.000Z",
            "id": "287281040458924033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde superou em 10% os n\u00fameros de 2011, segundo o \u00f3rg\u00e3o ICMBio.\nDados tamb\u00e9m indicam o crescimento de visitan... http://t.co/5LmVCfbp"
        },
        {
            "author_id": "37816961",
            "created_at": "2013-01-04T19:34:59.000Z",
            "id": "287280989137420289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas: Recorde superou em 10% os n\u00fameros de 2011,... http://t.co/r8IL8CYo"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-01-04T19:34:57.000Z",
            "id": "287280979226263552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas http://t.co/mIXTr3WI"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2013-01-04T19:30:40.000Z",
            "id": "287279902699446272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas http://t.co/As7LfeW5"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2013-01-04T19:30:38.000Z",
            "id": "287279894558302209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas http://t.co/AlOjWhOZ"
        },
        {
            "author_id": "87011279",
            "created_at": "2013-01-04T19:27:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 95,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1650506,
                        -30.0288383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "287279047120134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT\"@CONSULTRAV: As Piscinas Naturais do C\u00e2nion Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) - Por @aventureiros http://t.co/u53XCprD\""
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-01-04T19:26:05.000Z",
            "id": "287278748804468738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas http://t.co/3eiUsazi"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-01-04T19:25:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 79,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "287278483091120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Piscinas Naturais do C\u00e2nion Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) - Por @aventureiros http://t.co/B6h1qr8k"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-01-04T19:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 79,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "287278481241407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Piscinas Naturais do C\u00e2nion Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) - Por @aventureiros http://t.co/299y4sms"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-01-04T19:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 79,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "287278479622422529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Piscinas Naturais do C\u00e2nion Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) - Por @aventureiros http://t.co/z1LG4oxl"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-01-04T19:25:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 79,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "287278478066327552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Piscinas Naturais do C\u00e2nion Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) - Por @aventureiros http://t.co/PUCJeRC8"
        },
        {
            "author_id": "903704095",
            "created_at": "2013-01-04T19:25:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 79,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "287278474421489665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Piscinas Naturais do C\u00e2nion Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) - Por @aventureiros http://t.co/970kVtBc"
        },
        {
            "author_id": "824114550",
            "created_at": "2013-01-04T19:24:04.000Z",
            "id": "287278239171366912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas http://t.co/vInNWxEC"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2013-01-04T19:23:14.000Z",
            "id": "287278030441828352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe mais de um milh\u00e3o e meio de visitas http://t.co/srnJKvFz"
        },
        {
            "author_id": "113207249",
            "created_at": "2013-01-04T19:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27288571,
                        -22.96111073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "287274715536560128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/ZcaLguaI"
        },
        {
            "author_id": "160337946",
            "created_at": "2013-01-04T18:55:21.000Z",
            "id": "287271014474346496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA BODOQUENA (MS)\n\u00c0 CONHECER!!! http://t.co/G5VtcKWi"
        },
        {
            "author_id": "752136439",
            "created_at": "2013-01-04T18:51:37.000Z",
            "id": "287270072463020034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra Geral - Rio Grande do Sul - Brasil\nPedra do Segredo dentro do C\u00e2nion Fortaleza, no P. N.... http://t.co/WK9Q9OMT"
        },
        {
            "author_id": "752136439",
            "created_at": "2013-01-04T18:48:21.000Z",
            "id": "287269252929560578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem e Geologia do Sert\u00e3o do Moxot\u00f3 no Parque Nacional do Catimbau - Pernambuco - Brasil http://t.co/72UjKwZN"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2013-01-04T18:29:27.000Z",
            "id": "287264493703139329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am um pouco mais sobre a biodiversidade do MoNa Cagarras - A primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha... http://t.co/zcVWir4J"
        },
        {
            "author_id": "226723331",
            "created_at": "2013-01-04T17:10:53.000Z",
            "id": "287244724803338240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Essa aqui \u00e9 casada e nem por isso cultiva a Floresta Nacional! Como voc\u00ea consegue cruza as pernas?\" JONES, Samantha"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2013-01-04T17:02:31.000Z",
            "id": "287242619661209600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave rara motiva a cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o\nhttp://t.co/IL5dGzBM"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2013-01-04T16:50:13.000Z",
            "id": "287239524562644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Destakes] Barreiro, Boticas, biodiversidade: A not\u00edcia de cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida no concelho do Barreiro... http://t.co/B3D4EBqL"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-01-04T16:48:28.000Z",
            "id": "287239081124065280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o amor!\nCasal de queixadas (Tayassu pecari) flagrado em cortejo ao atravessarem a estrada no Parque Nacional de... http://t.co/x9goudqw"
        },
        {
            "author_id": "981694051",
            "created_at": "2013-01-04T16:33:30.000Z",
            "id": "287235316593618944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreiro, Boticas, biodiversidade: A not\u00edcia de cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida no concelho do Barreiro surpreende... http://t.co/Ob8yXQSX"
        },
        {
            "author_id": "94586734",
            "created_at": "2013-01-04T16:33:06.000Z",
            "id": "287235214424547328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreiro, Boticas, biodiversidade: A not\u00edcia de cria\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea protegida no concelho do Barreiro surpreende... http://t.co/zzp29B7I"
        },
        {
            "author_id": "859895862",
            "created_at": "2013-01-04T16:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 100,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "287231528637972481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Piscinas Naturais do C\u00e2nion Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) http://t.co/txujmSDw - por @Aventureiros"
        },
        {
            "author_id": "568858278",
            "created_at": "2013-01-04T16:00:10.000Z",
            "id": "287226926500823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reserva Huilo Huilo recebeu em Londres o pr\u00eamio de melhor iniciativa de conserva\u00e7\u00e3o de fauna e comunidades locais.\n http://t.co/qVc2yTaI"
        },
        {
            "author_id": "100496388",
            "created_at": "2013-01-04T15:59:39.000Z",
            "id": "287226797072977920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAMARAJU: Vaqueiro \u00e9 assassinado com quatro tiros no Parque Nacional #Cidades http://t.co/6u2Eprg3"
        },
        {
            "author_id": "318196831",
            "created_at": "2013-01-04T14:18:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 90,
                        "username": "nine_janine"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 103,
                        "username": "brunovideira"
                    }
                ]
            },
            "id": "287201361462964225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cNosso sonho \u00e9 a reserva extrativista p garantir uma vida digna\u201d, diz quebradeira de coco.@nine_janine @brunovideira \nhttp://t.co/jYUh2d94"
        },
        {
            "author_id": "540973103",
            "created_at": "2013-01-04T13:31:29.000Z",
            "id": "287189508259192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 de f\u00e9rias? Quer uma dica de viagem? Confira no blog.\nda Lori Store &amp; Caf\u00e9 o Parque Nacional Da Capivara.... http://t.co/ly5axZ9J"
        },
        {
            "author_id": "399051115",
            "created_at": "2013-01-04T13:13:03.000Z",
            "id": "287184868897603588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau."
        },
        {
            "author_id": "374216042",
            "created_at": "2013-01-04T13:00:01.000Z",
            "id": "287181590277283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Ao erguermos a vista, n\u00e3o vemos fronteiras\". (Prov\u00e9rbio Japon\u00eas). A foto \u00e9 do Parque Nacional de Minami Alps, um... http://t.co/U1lFeygT"
        },
        {
            "author_id": "61663707",
            "created_at": "2013-01-04T12:58:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43816003,
                        -25.68841379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "287181126823460864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/1RG9LofO"
        },
        {
            "author_id": "61663707",
            "created_at": "2013-01-04T12:54:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43816003,
                        -25.68841379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "287180281344036864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem palavras pra descrever isso aqui! Obra divina!! #instapic #Cataratas #FozdoI @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/AMpPHif9"
        },
        {
            "author_id": "76713059",
            "created_at": "2013-01-04T12:50:53.000Z",
            "id": "287179291710586880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone \u00e9 um parque nacional estadounidense localizado nos estados de Wyoming, Montana e... http://t.co/LUME3nZc"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2013-01-04T12:43:10.000Z",
            "id": "287177348464402433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16 km em estrada de terra do Emb\u00fa. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental #MataAtlantica #corrocedo"
        },
        {
            "author_id": "309043831",
            "created_at": "2013-01-04T12:36:54.000Z",
            "id": "287175774455332864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaqueiro \u00e9 assassinado com quatro tiros no Parque Nacional, em Itamaraju http://t.co/aCRNXutB"
        },
        {
            "author_id": "312953671",
            "created_at": "2013-01-04T12:36:53.000Z",
            "id": "287175767446667265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaqueiro \u00e9 assassinado com quatro tiros no Parque Nacional, em Itamaraju http://t.co/kdh0noHV"
        },
        {
            "author_id": "312968667",
            "created_at": "2013-01-04T12:36:52.000Z",
            "id": "287175763373989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaqueiro \u00e9 assassinado com quatro tiros no Parque Nacional, em Itamaraju http://t.co/8YvDSg6f"
        },
        {
            "author_id": "315217108",
            "created_at": "2013-01-04T12:36:49.000Z",
            "id": "287175750669463552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaqueiro \u00e9 assassinado com quatro tiros no Parque Nacional, em Itamaraju http://t.co/qoxDBFoo"
        },
        {
            "author_id": "382837113",
            "created_at": "2013-01-04T12:36:46.000Z",
            "id": "287175741483913216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaqueiro \u00e9 assassinado com quatro tiros no Parque Nacional, em Itamaraju http://t.co/Uw0PCbpo"
        },
        {
            "author_id": "371449499",
            "created_at": "2013-01-04T12:36:46.000Z",
            "id": "287175738484998145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vaqueiro \u00e9 assassinado com quatro tiros no Parque Nacional, em Itamaraju http://t.co/58a09EnH"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-01-04T12:05:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 7,
                        "username": "loumartur"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 59,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "287167751750049792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#FF RT @loumartur: Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 destaque no @diarioonline - http://t.co/2e0X77U7"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2013-01-04T11:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 40,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "287164701790584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 destaque no @diarioonline - http://t.co/wHZjh8b0"
        },
        {
            "author_id": "281221902",
            "created_at": "2013-01-04T11:49:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 94,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "287163938423074816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia no Portal, On\u00e7a apareceu na Festa no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa. http://t.co/HhRtfnsc via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "53668070",
            "created_at": "2013-01-04T10:53:07.000Z",
            "id": "287149655450587137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) w/ 4 others http://t.co/pfnEt8ml"
        },
        {
            "author_id": "93596829",
            "created_at": "2013-01-04T10:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "287145125908475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is http://t.co/O588KPyq #Travel #Photo\nRT @1step2theleft"
        },
        {
            "author_id": "179237325",
            "created_at": "2013-01-04T10:04:17.000Z",
            "id": "287137366932602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/YnztlUOV"
        },
        {
            "author_id": "68545137",
            "created_at": "2013-01-04T09:54:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "287134869023252480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/eBVp9hFl"
        },
        {
            "author_id": "355572075",
            "created_at": "2013-01-04T09:29:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5084546,
                        -12.9775049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "287128655539363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ngbrasil Um pesquisador ca\u00e7a escorpi\u00f5es em um pequeno riacho na beira do Parque Nacional Manu, no sudeste do Peru\nhttp://t.co/50tIWuC4"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-01-04T04:47:23.000Z",
            "id": "287057616230821889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "257823365",
            "created_at": "2013-01-04T02:27:49.000Z",
            "id": "287022491665330177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca. CORCOVADO,"
        },
        {
            "author_id": "103859364",
            "created_at": "2013-01-04T01:56:02.000Z",
            "id": "287014492179681281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Cotopaxi\" http://t.co/I6In10s0"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2013-01-04T01:35:41.000Z",
            "id": "287009373815971840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROCESSO SELETIVO - PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES http://t.co/TjCcbJ1T"
        },
        {
            "author_id": "358917931",
            "created_at": "2013-01-04T00:57:11.000Z",
            "id": "286999683413442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Huay To Fall- Krabi- Parque nacional Khao  Phanom Bencha http://t.co/CcmfE9A2"
        },
        {
            "author_id": "358917931",
            "created_at": "2013-01-04T00:53:33.000Z",
            "id": "286998771332702208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de elefante. Krabi- pr\u00f3ximo ao parque nacional Khao Phanom Bencha http://t.co/ghnRDKTC"
        },
        {
            "author_id": "241101137",
            "created_at": "2013-01-04T00:26:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "anagirlene"
                    }
                ]
            },
            "id": "286992053869637632",
            "in_reply_to_user_id": "166669914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@anagirlene Conheci o pico da Bandeira na serra do Capar\u00f3 no parque nacional do mesmo nome. Lindo o lugar. Pr\u00f3ximo a Manhua\u00e7u e Manhumirim"
        },
        {
            "author_id": "218392268",
            "created_at": "2013-01-03T23:41:06.000Z",
            "id": "286980537334263809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tirei uma foto @ Parque Nacional del Caf\u00e9 http://t.co/5jrS8huh"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-01-03T23:16:29.000Z",
            "id": "286974341181235200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/rlDAgcMu Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-01-03T22:37:06.000Z",
            "id": "286964430972022784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "norte capixaba: reserva bi\u00f3logica de sooretama - es http://t.co/myvKVHN5"
        },
        {
            "author_id": "166022159",
            "created_at": "2013-01-03T22:35:16.000Z",
            "id": "286963968063451137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada aparece na recep\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u, em Foz do Igua\u00e7u (PR); veja o v\u00eddeo:... http://t.co/679SjB90"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-03T22:01:01.000Z",
            "id": "286955350647779328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Boa noite! Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \u2013 Par\u00e1.\nFoto: Leonardo Milano/ICMBio - http://t.co/A8oURW8R"
        },
        {
            "author_id": "35787594",
            "created_at": "2013-01-03T20:13:15.000Z",
            "id": "286928228357140480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCELENTE!! Acesso a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o TEM de ser cobrado como em qualquer lugar do mundo! S\u00f3 assim vamos... http://t.co/PZU39eSH"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-01-03T19:50:03.000Z",
            "id": "286922391190372354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/thEYw7kr Barreirinhas Len\u00e7\u00f3is Maranhenses grande oportunidade seletivo emprego imediato!!!!!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-01-03T19:47:48.000Z",
            "id": "286921825051631616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBIO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses INFORMA!!! http://t.co/vReIAY2U"
        },
        {
            "author_id": "281221902",
            "created_at": "2013-01-03T19:41:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "286920202715791361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o Video no Portal, On\u00e7a apareceu na Festa no Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa. http://t.co/V01Vgcoz via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2013-01-03T19:26:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "ysachiath"
                    }
                ]
            },
            "id": "286916539486183424",
            "in_reply_to_user_id": "803257831",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ysachiath cara, vc \u00e9 igual Eloy; andar e correr n \u00e9 legal, ter\u00e7a ele me fez andar do parque nacional at\u00e9 o soberbo, isso n \u00e9 legal !!"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-01-03T19:25:20.000Z",
            "id": "286916172073541632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um pesquisador ca\u00e7a escorpi\u00f5es ao longo de um pequeno riacho na beira do Parque Nacional Manu, no sudeste do http://t.co/kUSlxXjM"
        },
        {
            "author_id": "884974784",
            "created_at": "2013-01-03T19:22:03.000Z",
            "id": "286915345715982336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca, verdadeiro o\u00e1sis dentro da cidade do Rio de Janeiro, \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/KDpfy6WT"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-01-03T19:01:08.000Z",
            "id": "286910082124496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje em Dia - Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 repleto de belas e refrescantes cachoeiras: http://t.co/n9zPpt6E"
        },
        {
            "author_id": "15745404",
            "created_at": "2013-01-03T18:58:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27288571,
                        -22.96111073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "286909314935975936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/hUZX1lSy"
        },
        {
            "author_id": "1004509225",
            "created_at": "2013-01-03T18:16:00.000Z",
            "id": "286898723185885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VENDO \u00c1REA 1.500Ha. PARA COMPENSAR RESERVA LEGAL BIOMA CERRADO R$800,00 P/HECTARE EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O"
        },
        {
            "author_id": "40534853",
            "created_at": "2013-01-03T17:20:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 36,
                        "username": "pliniopierry"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "286884737803501570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @pliniopierry http://t.co/cztxz2BX"
        },
        {
            "author_id": "565675696",
            "created_at": "2013-01-03T16:00:01.000Z",
            "id": "286864500819386368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bel\u00edssimo parque nacional Alberta Waterton Lakes National Park possui 505 km2 salpicado de montanhas. O parque... http://t.co/0CagkagM"
        },
        {
            "author_id": "94664132",
            "created_at": "2013-01-03T15:52:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 126,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "286862729619312640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada passeia pela recep\u00e7\u00e3o vazia do Parque Nacional do Igua\u00e7u durante o feriado. Imagine s\u00f3! http://t.co/RqsbukUp via @estadao"
        },
        {
            "author_id": "22367510",
            "created_at": "2013-01-03T15:44:37.000Z",
            "id": "286860624342945792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente s\u00e9rie sobre o Parque Nacional da Serra da Bodoquena!!! Parab\u00e9ns TV Morena!!!"
        },
        {
            "author_id": "581644853",
            "created_at": "2013-01-03T15:32:59.000Z",
            "id": "286857699520569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/01 12:04 -  PN da Tijuca (RJ) ganhar rota de arvorismo - O Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, lanou no... http://t.co/rewc3ap0"
        },
        {
            "author_id": "351154190",
            "created_at": "2013-01-03T14:40:05.000Z",
            "id": "286844383951736832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hummm quitutes em casa do alem\u00e3o @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/NmBoHVBm"
        },
        {
            "author_id": "54217015",
            "created_at": "2013-01-03T14:35:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51656191,
                        -2.7963429
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "286843299069841408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde o vento faz a curva...  @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/3xClpqy8"
        },
        {
            "author_id": "619994873",
            "created_at": "2013-01-03T14:23:53.000Z",
            "id": "286840310745665536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/01 12:04 -  PN da Tijuca (RJ) ganhar\u00e1 rota de arvorismo: O Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, lan\u00e7... http://t.co/4inExLPO"
        },
        {
            "author_id": "153941705",
            "created_at": "2013-01-03T14:23:53.000Z",
            "id": "286840309902622720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/01 12:04 -  PN da Tijuca (RJ) ganhar\u00e1 rota de arvorismo: O Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, lan\u00e7... http://t.co/iL2AsWMn"
        },
        {
            "author_id": "436469166",
            "created_at": "2013-01-03T14:23:53.000Z",
            "id": "286840306811412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/01 12:04 -  PN da Tijuca (RJ) ganhar\u00e1 rota de arvorismo: O Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro, lan\u00e7... http://t.co/w37cZWnW"
        },
        {
            "author_id": "456177677",
            "created_at": "2013-01-03T14:02:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        13.18200515,
                        -8.88231664
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "286834862315425792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque nacional da kissama http://t.co/u86xsIBd"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2013-01-03T13:50:00.000Z",
            "id": "286831782719012864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se preparando para vir para Foz do Igua\u00e7u? Temos algumas dicas de passeios no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/1PFNJggd"
        },
        {
            "author_id": "89190835",
            "created_at": "2013-01-03T13:08:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "286821389552455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando minha primeira maravilha do mundo: Cataratas do Igua\u00e7u. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 5 others) http://t.co/Ttyvj1Tg"
        },
        {
            "author_id": "27007291",
            "created_at": "2013-01-03T12:53:14.000Z",
            "id": "286817495443202048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Parque Equitativa (Duque de Caxias, RJ) http://t.co/hOq82imQ"
        },
        {
            "author_id": "73158506",
            "created_at": "2013-01-03T11:58:48.000Z",
            "id": "286803796531752961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e1bado 16h00 Confirmada trilha na FLORESTA NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA - Taguatinga. Quem tem Mountain Bike Est\u00e1 convidado. http://t.co/ebW2RM9o"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2013-01-03T11:32:26.000Z",
            "id": "286797161201532928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mo\u00e7\u00e3o de Aplauso Reserva Extrativista Marinha de Itaipu http://t.co/rYpp1NIZ"
        },
        {
            "author_id": "49022286",
            "created_at": "2013-01-03T11:12:58.000Z",
            "id": "286792263269482496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1... http://t.co/VhHLfsmn"
        },
        {
            "author_id": "891974125",
            "created_at": "2013-01-03T10:44:34.000Z",
            "id": "286785114535501826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as deslumbrantes paisagens do Parque Nacional da Serra da Bodoquena, Mato Grosso do Sul.\n\nFoto: Leonardo... http://t.co/o1P96WAW"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2013-01-03T03:35:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "GreenpeaceBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "286677155818115075",
            "in_reply_to_user_id": "16334137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GreenpeaceBR Moro ao lado de uma reserva extrativista, fazem o que querem la dentro, ICMBio tem sede pr\u00f3xima, mas e como se fosse NADA."
        },
        {
            "author_id": "100762428",
            "created_at": "2013-01-03T02:29:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "286660504162816001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/s2BTap8Z"
        },
        {
            "author_id": "397214610",
            "created_at": "2013-01-03T01:46:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "286649820322607104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/R6FsLC3W cai e deixa 32 mortos no Parque Nacional das Sete Quedas - Janeiro 1982"
        },
        {
            "author_id": "190996051",
            "created_at": "2013-01-03T01:43:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "286649069558980608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hello jungle! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dw4Faqc3"
        },
        {
            "author_id": "123368960",
            "created_at": "2013-01-02T23:28:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.56300627,
                        -32.5796886
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "286614958190522368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim (Rio Grande, Rio Grande do Sul) [pic]: http://t.co/YNKuhngU"
        },
        {
            "author_id": "38884389",
            "created_at": "2013-01-02T23:26:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 11,
                        "username": "GressPF"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 20,
                        "username": "MarianaPFerrer"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -93.09563395,
                        16.79586787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b462c87ea2b4ff26"
            },
            "id": "286614518371594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boattrip \ud83d\udea3 @gresspf @marianapferrer  @ Parque Nacional \"Sumidero\" http://t.co/n9UwAf1b"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-01-02T23:18:12.000Z",
            "id": "286612384917905410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/cCO6TqJB"
        },
        {
            "author_id": "136235767",
            "created_at": "2013-01-02T22:54:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 3,
                        "username": "rmo222"
                    }
                ]
            },
            "id": "286606460664823809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @rmo222: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Go - Brasil #natural #normal #Feliz2013 http://t.co/FcBvPx8w"
        },
        {
            "author_id": "306225784",
            "created_at": "2013-01-02T22:38:27.000Z",
            "id": "286602383771971584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mera de seguran\u00e7a flagra on\u00e7a-pintada na recep\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de Igua\u00e7u http://t.co/aUOb42FF Saiba mais http://t.co/0KIqZn09"
        },
        {
            "author_id": "48895249",
            "created_at": "2013-01-02T21:07:37.000Z",
            "id": "286579522294411264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u superou a meta de 1,5 milh\u00e3o de visitantes em 2012. Parab\u00e9ns!\n\nhttp://t.co/34wGnsHp http://t.co/IQNC5KmB"
        },
        {
            "author_id": "96047624",
            "created_at": "2013-01-02T21:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 109,
                        "username": "juu_lunardi"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 122,
                        "username": "bru_lunardi"
                    }
                ]
            },
            "id": "286578904389533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "indo l\u00e1 pras quebradas do parque nacional de brasilia, vi uma oficina chamada \"Lunardi\" e  lembrei de quem ? @juu_lunardi @bru_lunardi"
        },
        {
            "author_id": "82062843",
            "created_at": "2013-01-02T20:55:52.000Z",
            "id": "286576567835058176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa: \n\n http://t.co/KjAx01tX"
        },
        {
            "author_id": "20600212",
            "created_at": "2013-01-02T20:54:21.000Z",
            "id": "286576183569702913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel esse v\u00eddeo: on\u00e7a-pintada passeia na recep\u00e7\u00e3o do parque nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rjLZEth8"
        },
        {
            "author_id": "57945893",
            "created_at": "2013-01-02T20:39:19.000Z",
            "id": "286572400458473472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00f5es de lama de Gobust\u00e3o, Azerbaij\u00e3o\nA 65 quil\u00f4metros de Baku, capital do Azerbaij\u00e3o, o Parque Nacional do... http://t.co/B3tKFscL"
        },
        {
            "author_id": "57945893",
            "created_at": "2013-01-02T20:38:50.000Z",
            "id": "286572281461886977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00f5es de lama de Gobust\u00e3o, Azerbaij\u00e3o\nA 65 quil\u00f4metros de Baku, capital do Azerbaij\u00e3o, o Parque Nacional do... http://t.co/W6VS8auG"
        },
        {
            "author_id": "115993867",
            "created_at": "2013-01-02T20:15:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 88,
                        "username": "portalpanrotas"
                    }
                ]
            },
            "id": "286566358068641792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u fecha 2012 com recorde de visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/gVrESnhJ via @portalpanrotas"
        },
        {
            "author_id": "44121930",
            "created_at": "2013-01-02T19:49:32.000Z",
            "id": "286559872147931136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/cMb9lD3F"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-01-02T18:04:56.000Z",
            "id": "286533551896293377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DKgcLAFd Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "177969097",
            "created_at": "2013-01-02T18:01:37.000Z",
            "id": "286532717217185793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impedir a constru\u00e7\u00e3o de condominio fechado em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Santa Cruz do Sul. http://t.co/upA3JCku"
        },
        {
            "author_id": "203080494",
            "created_at": "2013-01-02T17:35:19.000Z",
            "id": "286526096856461312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/s6djgQom"
        },
        {
            "author_id": "55961311",
            "created_at": "2013-01-02T17:23:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "PCJalisco"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 85,
                        "username": "Fabianecr"
                    }
                ]
            },
            "id": "286523215654813696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@PCJalisco: Parque Nacional #Nevado de Colima, 5cms de nieve hasta la zona...\" Mira @Fabianecr que nos reporte R. Aguilar."
        },
        {
            "author_id": "780498049",
            "created_at": "2013-01-02T16:44:56.000Z",
            "id": "286513416556916737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobre lindos lugares: Parque Nacional Plitvice - Cro\u00e1cia http://t.co/xbhPu78B"
        },
        {
            "author_id": "967759303",
            "created_at": "2013-01-02T16:44:15.000Z",
            "id": "286513244452057090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sobre lindos lugares: Parque Nacional Plitvice - Cro\u00e1cia http://t.co/Jalo97Pw"
        },
        {
            "author_id": "22504688",
            "created_at": "2013-01-02T16:28:12.000Z",
            "id": "286509208021635072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/FpWe3cLg"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2013-01-02T16:25:46.000Z",
            "id": "286508594592108544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recorde hist\u00f3rico: em 2012, Parque Nacional do Igua\u00e7u atingiu a marca de 1,5 milh\u00e3o de visitantes. \n\nA... http://t.co/DAcMJg2Q"
        },
        {
            "author_id": "100762428",
            "created_at": "2013-01-02T15:59:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "286502016015015938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta do Diabo. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Jw0zyV2J"
        },
        {
            "author_id": "171093538",
            "created_at": "2013-01-02T15:28:02.000Z",
            "id": "286494064944234498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo e meio-ambiente: Parque Nacional da Serra da Bocaina continua com a Opera\u00e7\u00e3o Reveillon em Paraty at\u00e9 03/01: http://t.co/59xpQlxW"
        },
        {
            "author_id": "43011495",
            "created_at": "2013-01-02T15:23:35.000Z",
            "id": "286492943131504640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim (Rio Grande, Rio Grande do Sul) http://t.co/y8GvBmXT"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-01-02T15:03:11.000Z",
            "id": "286487811966767106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1: Foto: Divulga\u00e7\u00e3o\nUma on\u00e7a pintada fo... http://t.co/96IR7OWR"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2013-01-02T15:00:21.000Z",
            "id": "286487099505524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/bso8A1wa"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-01-02T14:44:17.000Z",
            "id": "286483052866174976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/Na5pbHDr"
        },
        {
            "author_id": "313293464",
            "created_at": "2013-01-02T14:39:02.000Z",
            "id": "286481732172140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pegada esquecida dos Ciganos: No setor mais desconhecido do Parque Nacional da Tijuca, a natureza vigia quiet... http://t.co/Z62ye71d"
        },
        {
            "author_id": "9652422",
            "created_at": "2013-01-02T14:29:15.000Z",
            "id": "286479271424323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pegada esquecida dos Ciganos: No setor mais desconhecido do Parque Nacional da Tijuca, a natureza vigia quiet... http://t.co/PfEfjz67"
        },
        {
            "author_id": "107514943",
            "created_at": "2013-01-02T14:29:15.000Z",
            "id": "286479269683658752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pegada esquecida dos Ciganos: No setor mais desconhecido do Parque Nacional da Tijuca, a natureza vigia quiet... http://t.co/iOT5qNb3"
        },
        {
            "author_id": "36842222",
            "created_at": "2013-01-02T14:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "286472309852749826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Borboletas da Mata Atl\u00e2ntica agregadas \u00e0s margens do rio de \u00e1gua cristalinas na nossa RPPN: http://t.co/xwkV0Gvx via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2013-01-02T13:48:37.000Z",
            "id": "286469045581131777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pegada esquecida dos Ciganos: No setor mais desconhecido do Parque Nacional da Tijuca, a natureza vigia quiet... http://t.co/eLOi7cAu"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2013-01-02T13:48:31.000Z",
            "id": "286469020297883648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pegada esquecida dos Ciganos: No setor mais desconhecido do Parque Nacional da Tijuca, a natureza vigia quiet... http://t.co/Td21uNNC"
        },
        {
            "author_id": "109415827",
            "created_at": "2013-01-02T13:48:17.000Z",
            "id": "286468963926433792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pegada esquecida dos Ciganos: No setor mais desconhecido do Parque Nacional da Tijuca, a natureza vigia quiet... http://t.co/J9TGT848"
        },
        {
            "author_id": "86720743",
            "created_at": "2013-01-02T13:36:41.000Z",
            "id": "286466044602769409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo e meio-ambiente: Parque Nacional da Serra da Bocaina continua com a Opera\u00e7\u00e3o Reveillon em Paraty at\u00e9 03/01: http://t.co/TBwVzGU5"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2013-01-02T13:22:18.000Z",
            "id": "286462423072903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras de seguran\u00e7a registram imagem de on\u00e7a-pintada no Parque das Cataratas. Veja mais: http://t.co/fErAV2aC"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2013-01-02T13:22:17.000Z",
            "id": "286462417058271232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2meras de seguran\u00e7a registram imagem de on\u00e7a-pintada no Parque das Cataratas. Veja mais: http://t.co/x9CYiERv"
        },
        {
            "author_id": "107559178",
            "created_at": "2013-01-02T13:14:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82939253,
                        -15.40554155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "286460455105490945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia do ano um sol bonito. @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/7LU4jCzf"
        },
        {
            "author_id": "77548226",
            "created_at": "2013-01-02T13:03:48.000Z",
            "id": "286457766447566848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Go - Brasil #natural #normal #Feliz2013 http://t.co/LX2vxbw1"
        },
        {
            "author_id": "77548226",
            "created_at": "2013-01-02T12:59:31.000Z",
            "id": "286456687882285056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Go - Brasil #natural #normal #Feliz2013 http://t.co/PWORkdMP"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2013-01-02T12:59:07.000Z",
            "id": "286456588632477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Estudantes desenvolvem projeto na reserva biol\u00f3gica de S\u00e3o Donato.\nTrabalhos de campo s\u00e3o reali... http://t.co/xKTMxjWn"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2013-01-02T12:58:34.000Z",
            "id": "286456451076075520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Estudantes desenvolvem projeto na reserva biol\u00f3gica de S\u00e3o Donato.\nTrabalhos de campo s\u00e3o reali... http://t.co/6iWBX28f"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2013-01-02T12:58:18.000Z",
            "id": "286456384621535232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Estudantes desenvolvem projeto na reserva biol\u00f3gica de S\u00e3o Donato.\nTrabalhos de campo s\u00e3o reali... http://t.co/oiLBy7TZ"
        },
        {
            "author_id": "77548226",
            "created_at": "2013-01-02T12:58:11.000Z",
            "id": "286456354560933888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Go - Brasil #natural #normal #Feliz2013 http://t.co/x20MXtS3"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2013-01-02T12:58:02.000Z",
            "id": "286456316799631361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Estudantes desenvolvem projeto na reserva biol\u00f3gica de S\u00e3o Donato.\nTrabalhos de campo s\u00e3o reali... http://t.co/PAT8bsas"
        },
        {
            "author_id": "173246373",
            "created_at": "2013-01-02T12:57:09.000Z",
            "id": "286456093197099010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes desenvolvem projeto na reserva biol\u00f3gica de S\u00e3o Donato.\nTrabalhos de campo s\u00e3o realizados 4 vezes ao ... http://t.co/sLOPNjt9"
        },
        {
            "author_id": "77548226",
            "created_at": "2013-01-02T12:56:35.000Z",
            "id": "286455950670450688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Go - Brasil #natural #normal #Feliz2013 http://t.co/DHUhsNRv"
        },
        {
            "author_id": "77548226",
            "created_at": "2013-01-02T12:55:40.000Z",
            "id": "286455721845997568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Go - Brasil #natural #normal #Feliz2013 http://t.co/EXzYLJT1"
        },
        {
            "author_id": "77548226",
            "created_at": "2013-01-02T12:54:54.000Z",
            "id": "286455526534021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Go - Brasil #natural #normal #Feliz2013 http://t.co/s8U27hWt"
        },
        {
            "author_id": "77548226",
            "created_at": "2013-01-02T12:51:52.000Z",
            "id": "286454763615305728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Go - Brasil #natural #normal #Feliz2013 http://t.co/bc6ltoV2"
        },
        {
            "author_id": "77548226",
            "created_at": "2013-01-02T12:48:56.000Z",
            "id": "286454027456241664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros-Go-Brasil #normal #natural http://t.co/q7uDC28y"
        },
        {
            "author_id": "77548226",
            "created_at": "2013-01-02T12:47:00.000Z",
            "id": "286453540531081216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #normal #natural http://t.co/smdJVkqK"
        },
        {
            "author_id": "77548226",
            "created_at": "2013-01-02T12:44:11.000Z",
            "id": "286452830229889024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros-GO-Brasil http://t.co/xJDhFXg9"
        },
        {
            "author_id": "607470273",
            "created_at": "2013-01-02T12:25:44.000Z",
            "id": "286448185730273280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional recebeu 1.535.382 visitantes em 2012:... http://t.co/Ss9vw4bw"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2013-01-02T12:20:55.000Z",
            "id": "286446976621490176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n sei o q est\u00e1 acontecendo c meu cart\u00e3o de mem\u00f3ria, q saco, fui ontem no parque nacional e n tirei fts aha"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-01-02T11:32:53.000Z",
            "id": "286434889090347008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/yD7CJlNf"
        },
        {
            "author_id": "970208004",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:50.000Z",
            "id": "286434370313678848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/HE0a8mTS"
        },
        {
            "author_id": "971034332",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:48.000Z",
            "id": "286434362071846912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/erwFn6rZ"
        },
        {
            "author_id": "955684135",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:48.000Z",
            "id": "286434361442709504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/lFqV0a0q"
        },
        {
            "author_id": "75621543",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:45.000Z",
            "id": "286434350852083712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/jSIBFvTF"
        },
        {
            "author_id": "191253644",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:45.000Z",
            "id": "286434349501513728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/e4VX6VHX"
        },
        {
            "author_id": "55901459",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:44.000Z",
            "id": "286434348184530944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/f1Z3Lu8E"
        },
        {
            "author_id": "392271297",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:44.000Z",
            "id": "286434346829766657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/GgsyM0ES"
        },
        {
            "author_id": "319747208",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:44.000Z",
            "id": "286434344548069377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/IpCXW01D"
        },
        {
            "author_id": "272746885",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:43.000Z",
            "id": "286434343986028544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/khc6OwQA"
        },
        {
            "author_id": "475776505",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:43.000Z",
            "id": "286434341981155328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/745pXhwC"
        },
        {
            "author_id": "841818318",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:42.000Z",
            "id": "286434338126581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/8cAcQydv"
        },
        {
            "author_id": "324153556",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:42.000Z",
            "id": "286434335819714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/HTDrL3t2"
        },
        {
            "author_id": "570955070",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:41.000Z",
            "id": "286434333940662272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/JJbh0pls"
        },
        {
            "author_id": "856387177",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:41.000Z",
            "id": "286434333621895169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/vCzeKApT"
        },
        {
            "author_id": "778216202",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:39.000Z",
            "id": "286434325560426496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/iPPS30hj"
        },
        {
            "author_id": "69477129",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:37.000Z",
            "id": "286434315993247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/XSgTih8O"
        },
        {
            "author_id": "242876115",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:37.000Z",
            "id": "286434315062099968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/NT8sgcPp"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:36.000Z",
            "id": "286434314256789505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/FerJgAVf"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:36.000Z",
            "id": "286434311924748289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/zN6czz7z"
        },
        {
            "author_id": "620411543",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:35.000Z",
            "id": "286434310121201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/qOcyKKwJ"
        },
        {
            "author_id": "501354567",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:35.000Z",
            "id": "286434308091166720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/n2a7ls3y"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Nirvana"
                    }
                ]
            },
            "id": "286434299819995136",
            "in_reply_to_user_id": "68412310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nirvana Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/vJRCaO2F #P74"
        },
        {
            "author_id": "123649664",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:32.000Z",
            "id": "286434295894138880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/aGSEW2Rh"
        },
        {
            "author_id": "595053783",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "joaoguilhermed"
                    }
                ]
            },
            "id": "286434294606475265",
            "in_reply_to_user_id": "203546028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoGuilhermed Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento d... http://t.co/5RG81h6T #Music"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "pecesiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "286434292735807488",
            "in_reply_to_user_id": "21068395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pecesiqueira Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/vJRCaO2F #P7"
        },
        {
            "author_id": "24975213",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:27.000Z",
            "id": "286434276386410497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/gzuO3MVc #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "80080092",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:26.000Z",
            "id": "286434271999188992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/HPs7eckh #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "388594042",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:25.000Z",
            "id": "286434265850327040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento da... http://t.co/LSFd3oLU #terra.com.br"
        },
        {
            "author_id": "343471849",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:07.000Z",
            "id": "286434192894611456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/GlL4f0jM"
        },
        {
            "author_id": "508855877",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:06.000Z",
            "id": "286434185114181632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/uiqqVos7"
        },
        {
            "author_id": "568356830",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:04.000Z",
            "id": "286434176884936705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/6CLX0njW"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:03.000Z",
            "id": "286434174603235328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/26tIewX6"
        },
        {
            "author_id": "563964362",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:02.000Z",
            "id": "286434171658850304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Terra Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de ... http://t.co/ImXzusTV"
        },
        {
            "author_id": "554807048",
            "created_at": "2013-01-02T11:30:01.000Z",
            "id": "286434165518397440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/LBxWQAiw"
        },
        {
            "author_id": "515509631",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:58.000Z",
            "id": "286434155061981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/Kqyx2MTD #Continental_FM"
        },
        {
            "author_id": "152386542",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:58.000Z",
            "id": "286434153933713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/5Dx1EDZ1"
        },
        {
            "author_id": "532285521",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:57.000Z",
            "id": "286434147520622593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/DJZ9Wpzo"
        },
        {
            "author_id": "536543829",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:55.000Z",
            "id": "286434142558756866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/PcIYsRPA"
        },
        {
            "author_id": "534610895",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:55.000Z",
            "id": "286434140641980418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/y3sUl1vT"
        },
        {
            "author_id": "532489816",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:55.000Z",
            "id": "286434140151226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra: Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das C... http://t.co/11S1jAyB #XZNOTICIAS"
        },
        {
            "author_id": "735226603",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:55.000Z",
            "id": "286434139526287360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/SyMhTEMF"
        },
        {
            "author_id": "533441182",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:54.000Z",
            "id": "286434138586755072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/FmJ6iywD"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:53.000Z",
            "id": "286434131737468928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/B6Ry6cG2"
        },
        {
            "author_id": "94434404",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:52.000Z",
            "id": "286434128805642240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/O64Snfgt"
        },
        {
            "author_id": "338728179",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:47.000Z",
            "id": "286434108257730560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/3YS5ZdTy"
        },
        {
            "author_id": "106258000",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:47.000Z",
            "id": "286434107234349056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/HKvtVKWA"
        },
        {
            "author_id": "457368225",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:47.000Z",
            "id": "286434106349350913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/1OjGMb2W"
        },
        {
            "author_id": "37809099",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:47.000Z",
            "id": "286434105191698432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/yCoxXvDl"
        },
        {
            "author_id": "438454033",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:40.000Z",
            "id": "286434077438013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/ilQiYJ03"
        },
        {
            "author_id": "416485075",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:40.000Z",
            "id": "286434076104212482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/ampdRm5m"
        },
        {
            "author_id": "416485075",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:39.000Z",
            "id": "286434075244363777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/ZGL566e4"
        },
        {
            "author_id": "378001575",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:39.000Z",
            "id": "286434074799783936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/hryPD3VE"
        },
        {
            "author_id": "140517710",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:39.000Z",
            "id": "286434073889624064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/9dxXHfri"
        },
        {
            "author_id": "239573780",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:38.000Z",
            "id": "286434067757555712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/s8cZe8dm"
        },
        {
            "author_id": "41341875",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:37.000Z",
            "id": "286434066834812929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/wcDTwTb0"
        },
        {
            "author_id": "334923970",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:37.000Z",
            "id": "286434066549583872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catador... http://t.co/yEx6xg7F #SIGODEVOLTA"
        },
        {
            "author_id": "314866098",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:37.000Z",
            "id": "286434064964124672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/8J2anrFQ"
        },
        {
            "author_id": "83423269",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:37.000Z",
            "id": "286434064053985280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/X1D31ABn"
        },
        {
            "author_id": "342274482",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:35.000Z",
            "id": "286434058240675841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/oaOl6UIt"
        },
        {
            "author_id": "387441851",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:35.000Z",
            "id": "286434056336461824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/LIWv29ta"
        },
        {
            "author_id": "377809218",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:34.000Z",
            "id": "286434054096699392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/I7uQWXSt"
        },
        {
            "author_id": "144857420",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:34.000Z",
            "id": "286434053987643393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/haW1vB44"
        },
        {
            "author_id": "374522121",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:34.000Z",
            "id": "286434053031342080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/giUF1KUK"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:33.000Z",
            "id": "286434048849616897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/w2GI0fHm"
        },
        {
            "author_id": "358003561",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:30.000Z",
            "id": "286434037101379584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/1I2xOoRz"
        },
        {
            "author_id": "102788084",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:30.000Z",
            "id": "286434035411083264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/pgU1PUJ1"
        },
        {
            "author_id": "358093978",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:29.000Z",
            "id": "286434031434883073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/1lkPrz5v"
        },
        {
            "author_id": "331398032",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:28.000Z",
            "id": "286434026712092673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista"
        },
        {
            "author_id": "334640220",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:28.000Z",
            "id": "286434026460418049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:27.000Z",
            "id": "286434025009213441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/bxyxBqaN"
        },
        {
            "author_id": "312152462",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:21.000Z",
            "id": "286433996278218753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/PuPWqYZz"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:20.000Z",
            "id": "286433993950388226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/uv21eVVQ"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:19.000Z",
            "id": "286433989340827648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/8PXHtrJ8"
        },
        {
            "author_id": "291961424",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:16.000Z",
            "id": "286433978901209091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/7wIUiINo"
        },
        {
            "author_id": "71637810",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:15.000Z",
            "id": "286433971649253376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ULTNOT] Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras d... http://t.co/Ga2N8cXB"
        },
        {
            "author_id": "95428423",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:14.000Z",
            "id": "286433969187205121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/wQNX9r9v"
        },
        {
            "author_id": "95810074",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:14.000Z",
            "id": "286433967094247424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/7kIdex1b Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representan... http://t.co/Q5gLG7bY http://t.co/DjSqAjkW"
        },
        {
            "author_id": "252125137",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:13.000Z",
            "id": "286433964187607040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/k0j0ssR0"
        },
        {
            "author_id": "264863012",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:13.000Z",
            "id": "286433963130646528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/eEY9ULie"
        },
        {
            "author_id": "145236070",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:12.000Z",
            "id": "286433959221530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo Segundo - Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista  - http://t.co/bfvfh9Tv"
        },
        {
            "author_id": "272370065",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:11.000Z",
            "id": "286433956847562752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/9wmstyDq"
        },
        {
            "author_id": "254957248",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:11.000Z",
            "id": "286433954997866496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/kFCuGHgV"
        },
        {
            "author_id": "254602607",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:10.000Z",
            "id": "286433952456122368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/KJOqoIsI"
        },
        {
            "author_id": "257131218",
            "created_at": "2013-01-02T11:29:09.000Z",
            "id": "286433947582345216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/tu0cdLq9"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:54.000Z",
            "id": "286433883854106624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/oxBLOKC4"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:53.000Z",
            "id": "286433879173251074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/nPGR2anI"
        },
        {
            "author_id": "214279204",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:53.000Z",
            "id": "286433878883827712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/AuKFa8Ot"
        },
        {
            "author_id": "220718003",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:51.000Z",
            "id": "286433870860128257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/osGTt3Wm"
        },
        {
            "author_id": "211935826",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:48.000Z",
            "id": "286433858604392449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/vPV90I1S"
        },
        {
            "author_id": "117377513",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:47.000Z",
            "id": "286433857471909890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2016riodejaneiro.nl Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das ... http://t.co/2Gr5W4WK"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:47.000Z",
            "id": "286433856989589505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/3b7rIgDE"
        },
        {
            "author_id": "237952019",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:47.000Z",
            "id": "286433856809209856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/UNMruU3H"
        },
        {
            "author_id": "49324386",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:46.000Z",
            "id": "286433849343352833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/v3PWRZVq"
        },
        {
            "author_id": "142752997",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:45.000Z",
            "id": "286433847539798016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/QiiyTxTG"
        },
        {
            "author_id": "33918646",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:45.000Z",
            "id": "286433846419918848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/aPTNq8H"
        },
        {
            "author_id": "213011601",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:44.000Z",
            "id": "286433843467145216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/8mEDABkM"
        },
        {
            "author_id": "193840310",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:40.000Z",
            "id": "286433827822391296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/PyTYz2Wv"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:40.000Z",
            "id": "286433826891251713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/OZcfKcTO"
        },
        {
            "author_id": "193283012",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:39.000Z",
            "id": "286433822378184704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/Pofw2JYH"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:39.000Z",
            "id": "286433821845487619",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/Bg1DrEmN"
        },
        {
            "author_id": "138023810",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:39.000Z",
            "id": "286433820281032704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/mpmmKTU0 #noticia #24h #news"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:28.000Z",
            "id": "286433776895131648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/yb3CSsuZ"
        },
        {
            "author_id": "118110182",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:28.000Z",
            "id": "286433774672171009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/nbb4XjCL"
        },
        {
            "author_id": "106720870",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:27.000Z",
            "id": "286433772608577538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/eRni9emT"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:25.000Z",
            "id": "286433765008486402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/Pm46hXTQ"
        },
        {
            "author_id": "95077828",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:25.000Z",
            "id": "286433764266098688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/GiwLN1vk"
        },
        {
            "author_id": "94834744",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:25.000Z",
            "id": "286433763150413824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/DU2HrHh4"
        },
        {
            "author_id": "88979052",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:24.000Z",
            "id": "286433760717725696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Terra Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de ... http://t.co/UN6Yn43P"
        },
        {
            "author_id": "326842724",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:14.000Z",
            "id": "286433715226284032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cMonumento Natural - Grota do Angico recebe pesquisadores internacionais\u201d\nhttp://t.co/aelb9egG http://t.co/IGt9inrH"
        },
        {
            "author_id": "61231675",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:04.000Z",
            "id": "286433674017263616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/taOIylYE"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:04.000Z",
            "id": "286433673094524929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/Oq9JPzCc"
        },
        {
            "author_id": "54005249",
            "created_at": "2013-01-02T11:28:03.000Z",
            "id": "286433669038632962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista http://t.co/d7QZXe9k"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-01-02T11:27:42.000Z",
            "id": "286433584020070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catadoras de mangaba discutem cria\u00e7\u00e3o reserva extrativista: Representantes do Movimento das Catadoras de Mangaba... http://t.co/6e83rncF"
        },
        {
            "author_id": "27956098",
            "created_at": "2013-01-02T09:39:19.000Z",
            "id": "286406306158477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - State of #Goi\u00e1s, #Brazil http://t.co/ethEIn0k"
        },
        {
            "author_id": "114122051",
            "created_at": "2013-01-02T07:22:16.000Z",
            "id": "286371816199561216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/DK0EljCO Fogos da Paria de Copacabana Vista do Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "873692761",
            "created_at": "2013-01-02T04:28:22.000Z",
            "id": "286328054224146432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade / PARTE 1 http://t.co/MTq42kjF"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2013-01-02T02:12:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9662082,
                        -22.4082726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "286293937772179456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o parque nacional nem tava t\u00e3o cheio assim, menos mals rsrsr"
        },
        {
            "author_id": "33616345",
            "created_at": "2013-01-02T01:54:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27288571,
                        -22.96111073
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "286289410117468160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":( #cidademaravilhosa #rio #rj #pedrabonita #medespedindo #loverio @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/XalmnFOt"
        },
        {
            "author_id": "77548226",
            "created_at": "2013-01-02T01:25:05.000Z",
            "id": "286281931405025280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/l7nXAiUe"
        },
        {
            "author_id": "292409288",
            "created_at": "2013-01-02T00:57:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.56300627,
                        -32.58268046
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "286274890439458816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim (Rio Grande, Rio Grande do Sul) http://t.co/p54ul6X5"
        },
        {
            "author_id": "133277501",
            "created_at": "2013-01-02T00:45:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "286271930116489217",
            "in_reply_to_user_id": "46152686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leisecarj Co Parque Nacional da Tijuca come\u00e7ando agora!!! 22:45 #leisecamobile"
        },
        {
            "author_id": "103726643",
            "created_at": "2013-01-02T00:35:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44412545,
                        -7.21338949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "286269407762714624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/4QTOqOLL"
        },
        {
            "author_id": "126284033",
            "created_at": "2013-01-02T00:15:46.000Z",
            "id": "286264485746978816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro vista dal Parque Nacional da Tijuca http://t.co/MFrExelQ"
        },
        {
            "author_id": "75881086",
            "created_at": "2013-01-02T00:12:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 120,
                        "username": "OTEMPOonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "286263651629936640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "liberadas projetos de minera\u00e7\u00e3o onde est\u00e1 sendo criado o Parque Nacional da Serra da Gandarela http://t.co/a4D5xt4E via @otempoonline"
        },
        {
            "author_id": "48412644",
            "created_at": "2013-01-01T22:17:17.000Z",
            "id": "286234669614252032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fal\u00e9sias de Morro Branco  @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/dsrnggFn"
        },
        {
            "author_id": "25278252",
            "created_at": "2013-01-01T22:06:56.000Z",
            "id": "286232061767983105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) [pic]: http://t.co/6dtWgS2N"
        },
        {
            "author_id": "105572798",
            "created_at": "2013-01-01T20:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 52,
                        "username": "CrisMarassi"
                    }
                ]
            },
            "id": "286208688170098688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Claro, com certeza e podes crer! Adoro aquilo l\u00e1 RT @CrisMarassi: S\u00f3 digo uma coisa: o Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 simplesmente lindo!"
        },
        {
            "author_id": "561938909",
            "created_at": "2013-01-01T19:40:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 126,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "286195151699853312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 - not\u00edcias em Paran\u00e1 http://t.co/cS2sHymP via @g1"
        },
        {
            "author_id": "61294335",
            "created_at": "2013-01-01T18:37:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98342185,
                        -22.4489358
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "286179338217463808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/bftQyHoT"
        },
        {
            "author_id": "98731996",
            "created_at": "2013-01-01T17:07:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.5754609,
                        -27.47806626
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "286156758219620353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando para casa! (@ Parque Nacional da Cebola) http://t.co/n1ZrRVsV"
        },
        {
            "author_id": "14608493",
            "created_at": "2013-01-01T17:01:06.000Z",
            "id": "286155097841487872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saldo da caminhada na mar\u00e9 baixa. \u00c9 triste. @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/JyGN0Emk"
        },
        {
            "author_id": "12636832",
            "created_at": "2013-01-01T16:56:31.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "286153943111856131",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas :D (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/ODejLkxy"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2013-01-01T16:36:10.000Z",
            "id": "286148824924303360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u - Guia Medianeira - Noticias http://t.co/k0wXvWGI"
        },
        {
            "author_id": "270143829",
            "created_at": "2013-01-01T16:21:02.000Z",
            "id": "286145013606395904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal de entrada do Parque Nacional das Emas - Mineiros - Goi\u00e1s - Brasil. http://t.co/reNscz1H"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-01-01T15:40:07.000Z",
            "id": "286134717017886720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tirolesa no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (GO). Aventure-se! http://t.co/4kL2XAjM Foto: MTur #DicadeDestino"
        },
        {
            "author_id": "75811192",
            "created_at": "2013-01-01T15:37:21.000Z",
            "id": "286134022348865537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flagrante em Foz do Igua\u00e7\u00fa . Uma das dez on\u00e7as do parque !... http://t.co/6DGcRFw0"
        },
        {
            "author_id": "253304556",
            "created_at": "2013-01-01T15:36:57.000Z",
            "id": "286133921417134080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a vai at\u00e9 a bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, ame\u00e7a pagar a entrada mas desiste e vai embora"
        },
        {
            "author_id": "69868472",
            "created_at": "2013-01-01T15:35:58.000Z",
            "id": "286133674435555328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GENTE, o que \u00e9 essa on\u00e7a solta perambulando pelo Parque Nacional? diva &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "68965725",
            "created_at": "2013-01-01T15:23:42.000Z",
            "id": "286130585485852673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u - Guia Medianeira - Noticias http://t.co/iEjobBtP"
        },
        {
            "author_id": "153918456",
            "created_at": "2013-01-01T14:22:11.000Z",
            "id": "286115105400303617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou. 18km subindo a montanha - correndo at\u00e9 o pico! \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do Emb\u00fa #MataAtlantica #corrocedo"
        },
        {
            "author_id": "56891336",
            "created_at": "2013-01-01T11:59:27.000Z",
            "id": "286079186777563137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No G1: On\u00e7a pintada \u00e9 vista em bilheteria do Parque Nacional do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1 http://t.co/d6RUe0Ft"
        },
        {
            "author_id": "346299412",
            "created_at": "2013-01-01T11:38:52.000Z",
            "id": "286074005553823744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL DOS BRASILEIROS: Rios da Regi\u00e3o Serrana e do Parque Nacional da Ser... http://t.co/y94Euw8E"
        },
        {
            "author_id": "300038579",
            "created_at": "2013-01-01T05:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Bombeiros_RJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "285987370858332160",
            "in_reply_to_user_id": "418849743",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bombeiros_RJ  incendio se alastrando muito rapido no parque nacional da tijuca e o 193 s\u00f3 ocupado a mais de 30 min!!!"
        },
        {
            "author_id": "300038579",
            "created_at": "2013-01-01T05:53:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "InformeRJO"
                    }
                ]
            },
            "id": "285987100900327424",
            "in_reply_to_user_id": "285443624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@InformeRJO  incendio se alastrando no parque nacional da tijuca e 30 min tentando ligar para os bombeiros e nada!!!"
        },
        {
            "author_id": "350051887",
            "created_at": "2013-01-01T04:19:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11072786,
                        -4.15513832
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "285963444119810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show r\u00e9veillon na praia!!! @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/q7qkE9tH"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [BrancoLobo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "BrancoLobo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "BrancoLobo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [OTEMPOonline].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "OTEMPOonline",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "OTEMPOonline"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Bombeiros_RJ].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Bombeiros_RJ",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Bombeiros_RJ"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piracuruca, Brasil",
                "id": "e8f7cec0dcc9f167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas",
                "id": "b462c87ea2b4ff26",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "281001664",
                "name": "Ganhe $$$ na net!",
                "username": "SGDArevelado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183815304",
                "name": "Jayme Teaser",
                "username": "JaymeTeaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252356891",
                "name": "fabio",
                "username": "brianmega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173246373",
                "name": "Ant\u00f4nio Vendramim",
                "username": "AVendramim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214279204",
                "name": "nathachapagilione",
                "username": "monicapagilione",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31832936",
                "name": "Teinho Silva",
                "username": "cdkm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37816961",
                "name": "militante descansado",
                "username": "eusou1bkp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55688640",
                "name": "NelsinhoFontes",
                "username": "nelsinhoFONTES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "903704095",
                "name": "Adventure Bloggers ",
                "username": "AdventureBlogg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44880863",
                "name": "Phabio09",
                "username": "Phabio09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98017154",
                "name": "CLIQUE NOVA YORK",
                "username": "CLIQUENOVAYORK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442369163",
                "name": "f\u00e3zinho do shawn mendes",
                "username": "iitaloliima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108678868",
                "name": "SA Project",
                "username": "sa_project",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56370493",
                "name": "RankBrasil",
                "username": "RankBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607470273",
                "name": "Iguassu Globo Tours",
                "username": "igtours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177422729",
                "name": "Diego Cepeda",
                "username": "diego_cepeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167361239",
                "name": "Thales \u2720",
                "username": "thalesalaerte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111077534",
                "name": "TerraCycle do Brasil",
                "username": "TerraCycleBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567225562",
                "name": "Buthier",
                "username": "onbuthier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472953578",
                "name": "Luz Caminho da Vida",
                "username": "LuzCaminhodaVid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68476794",
                "name": "BOMTUR",
                "username": "BOMTUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859895862",
                "name": "Travel Brothers",
                "username": "TravelBrothers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63640796",
                "name": "Ivanildo",
                "username": "Ivanildojorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32901996",
                "name": "Jose Navas Junior",
                "username": "Jose_Navas_Jr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338591",
                "name": "Vera Martins em \ud83c\udfe0",
                "username": "veramartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52446825",
                "name": "Renata Brazil",
                "username": "brazilrenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185043517",
                "name": "joao paulo",
                "username": "JhonnGTR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55064946",
                "name": "Michele Themis",
                "username": "michelethemis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261189516",
                "name": "Louizi Le\u00e3o",
                "username": "LoloLeao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24986325",
                "name": "Flavio Soares",
                "username": "flaviosoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421267153",
                "name": "N\u00eanci Obregon Coyle",
                "username": "NenciObregon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626767512",
                "name": "Camilla KDA \u264f",
                "username": "Camilla_KDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52736415",
                "name": "Ricco Rocks",
                "username": "riccopaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77317299",
                "name": "Renata Rodrigues",
                "username": "rerodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379314450",
                "name": "chanyeol",
                "username": "foreeveryounng_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448965168",
                "name": "Gilberto Fontanez",
                "username": "fontanezjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Conhe\u00e7a Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66257303",
                "name": "Leandro Basil",
                "username": "GaiaSustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65457986",
                "name": "Angela Toledo",
                "username": "AngToledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248601881",
                "name": "Tiago Andrade Lima",
                "username": "_tiagoalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65554827",
                "name": "Observat\u00f3rio Eco",
                "username": "observatorioeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554948305",
                "name": "Marcus Vinicius",
                "username": "marcusdesabafa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70194805",
                "name": "Celso Luiz Nardi Rib",
                "username": "nenecocoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1029052279",
                "name": "James Rivas",
                "username": "jamesdrivas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774380515",
                "name": "PRINCESA BLUES",
                "username": "PRINCES69376832",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69953577",
                "name": "Paraty Tours",
                "username": "paratytours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68160147",
                "name": "Leozin \uf8ff",
                "username": "L3OZ1N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93842615",
                "name": "Spock Comunista\ud83d\udd96\ud83c\udffb",
                "username": "_comeflywithme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235238861",
                "name": "Daniela Coimbra",
                "username": "Danylaays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108123439",
                "name": "Made in Forest",
                "username": "MadeinForest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387939066",
                "name": "Carlos Grothoff",
                "username": "carlosgrothoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031221338",
                "name": "Rouge & Noir",
                "username": "_RougeNoir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85863669",
                "name": "\u00c7amoel",
                "username": "SxSxNxFx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14381538",
                "name": "N\u00e3o sou a Grazi",
                "username": "massafera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55027918",
                "name": "Anderson Gois",
                "username": "AndersonGois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255228110053822464",
                "name": "Elder muniz",
                "username": "elder_muniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981184436",
                "name": "ghjghjg jhgjh",
                "username": "ghjghjgjhgjh1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73158506",
                "name": "M\u00e1rcio Micheli",
                "username": "MarcioMicheli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81603922",
                "name": "M\u00e1rcia Oliveira",
                "username": "marciablogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57920142",
                "name": "Aline Magalh\u00e3es",
                "username": "alinepmagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123896084",
                "name": "Gisele.Garcia \ud83d\ude0e",
                "username": "GiselegaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235989050",
                "name": "Danilla Carneiro",
                "username": "danilla_mundao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40363888",
                "name": "Beth Meyer",
                "username": "BeMeyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25487604",
                "name": "ISUPERIO",
                "username": "isuperio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99294283",
                "name": "Juliano Lima",
                "username": "JuliianoL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139840084",
                "name": "Luis Fernando",
                "username": "luisfernando90_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97522501",
                "name": "Rayssa Rodrigues",
                "username": "_rayrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38769079",
                "name": "@aleavilaguillen",
                "username": "aleavilaguillen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262869212",
                "name": "Jane Sena",
                "username": "Janelslc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193131710",
                "name": "Eventos de Biologia",
                "username": "eventosbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54245198",
                "name": "Raufe Sales Ribeiro",
                "username": "RaufeRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66428597",
                "name": "B\u00e1rbara Hernandes",
                "username": "barbara_elt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27308079",
                "name": "\ud83c\udff4 \ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd8b\ud835\udd8b \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9f\ud835\udd86 \u1da0\u1da0\u1d9c",
                "username": "WuDuffuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45196000",
                "name": "caipi DO VIGOR",
                "username": "jubiflu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153918456",
                "name": "Wanderlei Oliveira",
                "username": "BlogdoWO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180035383",
                "name": "Pacific Health",
                "username": "pacifichealthbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188118471",
                "name": "roberta caldas.",
                "username": "mundodaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1048182595",
                "name": "Descubre_KZ",
                "username": "Descubre_KZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69926426",
                "name": "John, J. \u2650",
                "username": "jhonnylecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132771212",
                "name": "luiz viajante Bolsonaro 2022",
                "username": "LuizViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27956098",
                "name": "Yami Koolie",
                "username": "Soullessdraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134254748",
                "name": "Deolhos",
                "username": "deolhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "417744341",
                "name": "Roberto Lima Gomes",
                "username": "RobertoLimaGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172132761",
                "name": "El Bulle Tabacaria",
                "username": "elbulledelivery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108973391",
                "name": "Sarah Rolim",
                "username": "sahrolim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53795410",
                "name": "Andreza Miranda",
                "username": "Andrezaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69096551",
                "name": "Maria Carla Musumeci",
                "username": "mcarlamusumeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290143080",
                "name": "viagemlisto!",
                "username": "ViagemListo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752136439",
                "name": "Rogerio Medeiros",
                "username": "eio73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "864104023",
                "name": "Inativo\u00ae",
                "username": "TaisonOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620411543",
                "name": "Hitler",
                "username": "JovensCitaram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374115240",
                "name": "Bruna Vitoryno",
                "username": "brunavitoryno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586608762",
                "name": "luis T.",
                "username": "_luis001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559984778",
                "name": "Tha\u00eds Bianca",
                "username": "__ThaisBianca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474851854",
                "name": "Lucas Amaral",
                "username": "MeninoInformado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161462701",
                "name": "Apenas um Recome\u00e7o",
                "username": "BrunoJaquet03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139839061",
                "name": "Segundo Plano",
                "username": "SegundoPlanoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155570307",
                "name": "Goi\u00e1s - Goi\u00e2nia",
                "username": "GOGYN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691003",
                "name": "Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "infonuevo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142420817",
                "name": "Sobrecarregado",
                "username": "Sobrecarregado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106720870",
                "name": "Universo Geral",
                "username": "universogeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88979052",
                "name": "Nova nota",
                "username": "novanota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77730376",
                "name": "Involuntario.",
                "username": "_Invo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557382609",
                "name": "YEPA",
                "username": "yepabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39364130",
                "name": "Habbo News",
                "username": "HabboNewsBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17882411",
                "name": "julioyam_",
                "username": "julioyam_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87011279",
                "name": "sandra porto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff4 \ud83d\udea9",
                "username": "sandrabporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824114550",
                "name": "G1 Turismo e Viagem",
                "username": "g1viagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "113207249",
                "name": "Thiago Henrique",
                "username": "thihensil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160337946",
                "name": "Solange Guerra",
                "username": "Solaguerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226723331",
                "name": "MEU NOME \u00c9 J\u00daLIA",
                "username": "jurubebss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981694051",
                "name": "Zuper Ricarte",
                "username": "zuperricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94586734",
                "name": "Areeiro Bau",
                "username": "bauareeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568858278",
                "name": "In Out Patagonia",
                "username": "InOutPatagonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100496388",
                "name": "Bahia J\u00e1",
                "username": "bahiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318196831",
                "name": "COOPEVALLE",
                "username": "COOPEVALLE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65779321",
                "name": "Janine Rodrigues #DignidadeDaPessoaHumana",
                "username": "nine_janine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80362357",
                "name": "Bruno Videira",
                "username": "brunovideira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540973103",
                "name": "Com C",
                "username": "falecomc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399051115",
                "name": "Sara Andrade",
                "username": "Sarad_25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374216042",
                "name": "Lodichef",
                "username": "HafuSushi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61663707",
                "name": "Joao Paulo Franciosi",
                "username": "joaosep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76713059",
                "name": "Pioneer Turismo",
                "username": "pioneerturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309043831",
                "name": "Tv Porto Seguro",
                "username": "TvPortoSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312953671",
                "name": "medeirosneto",
                "username": "medeirosneto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312968667",
                "name": "Prado Online",
                "username": "pradoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315217108",
                "name": "Itamaraju Online",
                "username": "itamarajuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382837113",
                "name": "Sul Bahia NewsTv",
                "username": "sulbahianews_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371449499",
                "name": "liberdade NOT\u00cdCIAS",
                "username": "liberdade_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "281221902",
                "name": "Gildo Alves",
                "username": "GildoAllves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53668070",
                "name": "Matheus Castelo Branco",
                "username": "pqcastle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93596829",
                "name": "DialAFlight",
                "username": "DialAFlight",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179237325",
                "name": "Web10 o primeiro!",
                "username": "web10BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68545137",
                "name": "\u00c1tilla Farias",
                "username": "AtillaFarias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355572075",
                "name": "Aline Campos R\u00f4de",
                "username": "Aline_rde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257823365",
                "name": "Eve",
                "username": "_EveLaRosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103859364",
                "name": "Sonia Marybel",
                "username": "smarybel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358917931",
                "name": "jo\u00e3o paulo fresta",
                "username": "jpmaruu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241101137",
                "name": "Jos\u00e9 Pican\u00e7o",
                "username": "picancojari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166669914",
                "name": "Ana Girlene Oliveira",
                "username": "anagirlene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218392268",
                "name": "Naira Espitia",
                "username": "Naira_Espitia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166022159",
                "name": "Eu amo os animais",
                "username": "euamoosanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35787594",
                "name": "Paulo Cavalcanti",
                "username": "pgpinguim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61294335",
                "name": "Bruna Magalh\u00e3es",
                "username": "brumagalhaes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "803257831",
                "name": "sem cota na vida",
                "username": "ysachiath",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "884974784",
                "name": "passeiorio",
                "username": "passeiorio1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "15745404",
                "name": "Luiz Eduardo Goulart",
                "username": "lgoulart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004509225",
                "name": "Ricardo Goes",
                "username": "goes7000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40534853",
                "name": "Denis #TimBeta",
                "username": "brownst",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40555577",
                "name": "Pl\u00ednio Pierry",
                "username": "pliniopierry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565675696",
                "name": "Revista ConstruArch",
                "username": "ConstruArch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94664132",
                "name": "Herton Escobar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hertonescobar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22367510",
                "name": "Luiz Fernando de Britto Moreira da Costa",
                "username": "engluizfernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581644853",
                "name": "Turismo Atual",
                "username": "TurismoAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351154190",
                "name": "AlineMathias",
                "username": "AlineMathias1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54217015",
                "name": "Vinicius Ve\u00e7oso",
                "username": "viniciusvecoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619994873",
                "name": "Consultravel",
                "username": "Consultravelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153941705",
                "name": "MANAUARA TRAVEL TOUR",
                "username": "manauaratour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436469166",
                "name": "Rodney Melo Mentor",
                "username": "rodney_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456177677",
                "name": "beatriz barbosa",
                "username": "bia_a_barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89190835",
                "name": "TABULEIRO  PRODU\u00c7\u00d5ES",
                "username": "artenotabuleiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27007291",
                "name": "Giovana Paola",
                "username": "giopaolla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49022286",
                "name": "PEA",
                "username": "PEAbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "891974125",
                "name": "Rede Brasil Alemanha",
                "username": "redealemanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "100762428",
                "name": "Bruno Cirino",
                "username": "brunocirino_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397214610",
                "name": "Gilberto Alves",
                "username": "Gilberto1441",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "190996051",
                "name": "Lisa",
                "username": "lisamehigan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123368960",
                "name": "\u00a9 Fot\u00f3grafo Wesley Santos \ud83d\udcf8",
                "username": "wesleysantosws",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38884389",
                "name": "Carlos Pulido",
                "username": "ToyGuapoVea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80809833",
                "name": "Greys",
                "username": "GressPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86757633",
                "name": "Mariana\u221e",
                "username": "MarianaPFerrer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136235767",
                "name": "Blog do Samine",
                "username": "csamine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77548226",
                "name": "renato",
                "username": "rmo222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306225784",
                "name": "CanalCi\u00eancia",
                "username": "canal_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895249",
                "name": "PANROTAS",
                "username": "portalpanrotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96047624",
                "name": "johny kravitz",
                "username": "joaoviitorr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78442101",
                "name": "a xu",
                "username": "juu_lunardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26148512",
                "name": "A bru",
                "username": "bru_lunardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82062843",
                "name": "STVBrasil",
                "username": "STVBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20600212",
                "name": "Gustavo Faleiros",
                "username": "gufalei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57945893",
                "name": "LENA ANTABI",
                "username": "LENAANTABI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115993867",
                "name": "Schultz Operadora de Turismo",
                "username": "SchultzBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44121930",
                "name": "Fuss",
                "username": "fussbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177969097",
                "name": "Jaqueline Marques",
                "username": "jaquelinem1277",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203080494",
                "name": "Thiago Gon\u00e7alves",
                "username": "thiagoblic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55961311",
                "name": "Air-nandez",
                "username": "microgdl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205840868",
                "name": "Protecci\u00f3n Civil JAL",
                "username": "PCJalisco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289677670",
                "name": "Fabi\u00e1n C\u00e1zares",
                "username": "Fabianecr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780498049",
                "name": "Jarbas Freitas Leal",
                "username": "jfreitasleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967759303",
                "name": "Vekoni Store",
                "username": "VekoniStore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22504688",
                "name": "Kamylle Bruno",
                "username": "kamylle85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171093538",
                "name": "Cacha\u00e7a Gabriela Paraty 33",
                "username": "cachacaparaty33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43011495",
                "name": "Brenda F\u00fcrstenau",
                "username": "brefurstenau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313293464",
                "name": "Maria Tereza",
                "username": "TerezaEcoArte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9652422",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gharaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107514943",
                "name": "Sociedade Formigas",
                "username": "oscipformigas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36842222",
                "name": "Instituto R\u00e3-bugio",
                "username": "ra_bugio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109415827",
                "name": "D\u00e1lio Ribeiro",
                "username": "logicaecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86720743",
                "name": "ParatyOnLine - POL",
                "username": "ParatyOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107559178",
                "name": "Eduardo Rodrigues",
                "username": "eduralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970208004",
                "name": "Timeline RJ",
                "username": "timelinerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971034332",
                "name": "Info",
                "username": "maiaaccount",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "955684135",
                "name": "Dyhorrano Nunes",
                "username": "DyhorranoNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75621543",
                "name": "Manausland",
                "username": "manausland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191253644",
                "name": "Helio Pedro (BOL)",
                "username": "helio_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55901459",
                "name": "Canto de P\u00e1ssaros",
                "username": "aderocruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392271297",
                "name": "Cleide Oliveira",
                "username": "CleideJn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319747208",
                "name": "DinheiroOnline",
                "username": "WarWarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272746885",
                "name": "elboniton_ce",
                "username": "_elboniton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "475776505",
                "name": "Tweet Noticia",
                "username": "TeenLegendario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "841818318",
                "name": "Ana Maria Moreira",
                "username": "AnaMari79657628",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324153556",
                "name": "Alan Ricarte \u2122",
                "username": "_alanricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570955070",
                "name": "COMPRASNOPANAMA",
                "username": "COMPRASNOPANAM1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856387177",
                "name": "rafael reifs",
                "username": "rafaelreifs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "778216202",
                "name": "Neymar junior",
                "username": "Neymar20122",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69477129",
                "name": "Wilson Mendon\u00e7a",
                "username": "WilsonMendonca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242876115",
                "name": "Wendell Esteves",
                "username": "_WendellEsteves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501354567",
                "name": "Facebook",
                "username": "FacebookOFlClAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68412310",
                "name": "Nirvana",
                "username": "Nirvana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "123649664",
                "name": "Edmar F. Santos",
                "username": "Ramde10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595053783",
                "name": "HomeofSong",
                "username": "HomeofSong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203546028",
                "name": "Johnny",
                "username": "joaoguilhermed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928949598663606272",
                "name": "No!",
                "username": "pecesiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24975213",
                "name": "GRUPO AQUECENDO",
                "username": "GrupoAquecendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80080092",
                "name": "AquecendoBR",
                "username": "AquecendoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388594042",
                "name": "reporter batman",
                "username": "naomuriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343471849",
                "name": "Click Cabedelo",
                "username": "ClickCabedelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508855877",
                "name": "Health Cred",
                "username": "HealthCred_OCZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568356830",
                "name": "Trabalho em Casa",
                "username": "Trabalhonesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563964362",
                "name": "#FechadoComOCruzeiro",
                "username": "EuMais0nze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554807048",
                "name": "Negona Reipert",
                "username": "negona_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515509631",
                "name": "Continental FM 93,3",
                "username": "Continental_FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152386542",
                "name": "Marcos",
                "username": "corpusdvd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532285521",
                "name": "OABPrevCeara",
                "username": "OABPrevCeara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536543829",
                "name": "MysaelSerra",
                "username": "mysaelserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "534610895",
                "name": "ShopTopS",
                "username": "ShoP_TopS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532489816",
                "name": "ZONA NOTICIAS",
                "username": "XZNOTICIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735226603",
                "name": "Futebol & CartolaFC",
                "username": "FutCartolaFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533441182",
                "name": "EsporteInternacional",
                "username": "Inter_Futebol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94434404",
                "name": "FM Itabaiana",
                "username": "fmitabaiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338728179",
                "name": "\u2655 Kiinho M. \u2655",
                "username": "oceaaniis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106258000",
                "name": "Renato soft",
                "username": "RenatoSoft1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457368225",
                "name": "S\u00e3o Bento Informa",
                "username": "SBinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37809099",
                "name": "Ulysses Almeida",
                "username": "ulysjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438454033",
                "name": "ProInfo Inform\u00e1tica",
                "username": "ProInfo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416485075",
                "name": "Brasil Noticias",
                "username": "BrasiNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378001575",
                "name": "vinicio antunes",
                "username": "vinicioantunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140517710",
                "name": "O Peri\u00f3dico not\u00edcias",
                "username": "operiodico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239573780",
                "name": "DominguesInformatica",
                "username": "Dominguesinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41341875",
                "name": "Claudio Borges",
                "username": "claudiocj1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334923970",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricardooo_hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314866098",
                "name": "Irmandade TROLL",
                "username": "John_DvT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83423269",
                "name": "Nilton Ribeiro",
                "username": "renda2090",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342274482",
                "name": "W. Villas",
                "username": "WVillas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387441851",
                "name": "Sergio",
                "username": "recomendocomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377809218",
                "name": "patrick freitas",
                "username": "tri_SGDA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144857420",
                "name": "Debora Fantin",
                "username": "debora_fantin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374522121",
                "name": "Leandro Gomes",
                "username": "Leandropolicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358003561",
                "name": "William Gomes",
                "username": "williamsgrenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102788084",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "porranerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358093978",
                "name": "Gabriel dos Santos",
                "username": "gdsinfo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331398032",
                "name": "Jo\u00e3o PAulo",
                "username": "tweetjoao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334640220",
                "name": "vinicius",
                "username": "vinicius2203",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312152462",
                "name": "Tio m\u00f4",
                "username": "MouwanesLMakare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291961424",
                "name": "fsdavi",
                "username": "timinhadavid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71637810",
                "name": "Gustavo",
                "username": "_gtoselli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95428423",
                "name": "RICARDO TERENTIN",
                "username": "speedmidia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95810074",
                "name": "Forex Consultor Expert BR",
                "username": "DanielLompa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252125137",
                "name": "Seja Webmarketer",
                "username": "dindinextra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264863012",
                "name": "JO\u00c3O VITOR",
                "username": "jvpublicidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145236070",
                "name": "IDEIAS do BRASIL",
                "username": "ideiasdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272370065",
                "name": "Brazil News 247",
                "username": "BrazilNews247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254957248",
                "name": "Momento Noticia",
                "username": "MomentoNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254602607",
                "name": "Olho na Noticia",
                "username": "OlhoNaNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257131218",
                "name": "Maya_Finan",
                "username": "maya_fin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220718003",
                "name": "Thiago",
                "username": "itaconta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211935826",
                "name": "Claudio",
                "username": "claudiosilvammn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117377513",
                "name": "Rio2016",
                "username": "Rio2016Rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237952019",
                "name": "Richard Modelo",
                "username": "richardplazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49324386",
                "name": "Maressa",
                "username": "MaressaRamoos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142752997",
                "name": "365 Dias de Not\u00edcias",
                "username": "365Dias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33918646",
                "name": "CARLOS BARROS",
                "username": "CARRLLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213011601",
                "name": "Portal F9",
                "username": "portalf9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193840310",
                "name": "Ribeiro",
                "username": "ribeiro_df",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193283012",
                "name": "Janaina De Greghy",
                "username": "janagreghy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138023810",
                "name": "Feed 24h",
                "username": "feed24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118110182",
                "name": "All Not\u00edcias",
                "username": "AllNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95077828",
                "name": "informe-se",
                "username": "PortalA13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94834744",
                "name": "iNoticiasBrasil",
                "username": "iNoticiasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326842724",
                "name": "Segrase",
                "username": "Segrase",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61231675",
                "name": "Pau Torto",
                "username": "pautorto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54005249",
                "name": "Sempre Not\u00edcias",
                "username": "semprenoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114122051",
                "name": "Yuly Pisinberg",
                "username": "yulypis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873692761",
                "name": "Igualdade no Ar",
                "username": "igualdadenoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33616345",
                "name": "Francielly",
                "username": "fraancielly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292409288",
                "name": "Aline",
                "username": "ATabordes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133277501",
                "name": "Rafaela Valadares",
                "username": "rafavpimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103726643",
                "name": "cuscuz com ovo",
                "username": "dante_siebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126284033",
                "name": "Mila Camnasio",
                "username": "MilaCamnasio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75881086",
                "name": "Fernando Cunha",
                "username": "FCRCunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48412644",
                "name": "Andressa Biata",
                "username": "ABiata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25278252",
                "name": "Tiago Melo",
                "username": "tiagomelorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105572798",
                "name": "Eddu, Quarentoso.",
                "username": "EdduMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62186079",
                "name": "Cristiane Marassi",
                "username": "CrisMarassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561938909",
                "name": "Rosney vieira",
                "username": "ltda49",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98731996",
                "name": "Ricardo Andrei",
                "username": "ricardoandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14608493",
                "name": "Bruno Natal (RESUMIDO)",
                "username": "URBe",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "12636832",
                "name": "i\u2019m acting",
                "username": "andresinkos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68965725",
                "name": "Guia Medianeira",
                "username": "guiamedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270143829",
                "name": "Snitarm",
                "username": "USnitarm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75811192",
                "name": "Angela N Costa Sousa",
                "username": "AngelaNCSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253304556",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Raio Anti-mariquinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DarkRaposao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69868472",
                "name": "isabelle tres, n\u00e3o 3",
                "username": "isabelletres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56891336",
                "name": "Roberta Canetti",
                "username": "RobertaCanetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346299412",
                "name": "ivan maia",
                "username": "magon52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300038579",
                "name": "victor ribeiro",
                "username": "VRGsurf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350051887",
                "name": "Pablo Gurgel",
                "username": "pablogurgel",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "288312863435677696",
        "oldest_id": "285963444119810048",
        "result_count": 468
    }
}