{
    "data": [
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2013-05-27T19:45:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "65473559",
                        "start": 127,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "339105011743211522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brinquedos do Parque Municipal de BH continuam interditados por falta de laudos de seguran\u00e7a |  http://t.co/pCpvnRWFMm #R7 via @portalr7"
        },
        {
            "author_id": "95477367",
            "created_at": "2013-05-27T19:44:49.000Z",
            "id": "339104924958871553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil faz nova vistoria nos brinquedos do Parque Municipal e mant\u00e9m interdi\u00e7\u00e3o - Gerais -... http://t.co/DGpJqtptN3"
        },
        {
            "author_id": "69752477",
            "created_at": "2013-05-27T19:33:02.000Z",
            "id": "339101963499220992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil faz nova vistoria em brinquedos do Parque Municipal e mant\u00e9m interdi\u00e7\u00e3o - Bhaz http://t.co/wHfEUwfeen"
        },
        {
            "author_id": "45624363",
            "created_at": "2013-05-27T19:32:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "127532852",
                        "start": 0,
                        "username": "malwee"
                    }
                ]
            },
            "id": "339101786499592193",
            "in_reply_to_user_id": "127532852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malwee #QuizMalwee Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is"
        },
        {
            "author_id": "37315891",
            "created_at": "2013-05-27T19:28:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "37315891",
                        "start": 19,
                        "username": "FernandaTakai"
                    },
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "24341565",
                        "start": 34,
                        "username": "tuliparuiz"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "38871237",
                        "start": 46,
                        "username": "julietav"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "id": "17902663",
                        "start": 56,
                        "username": "conexoeslivres"
                    }
                ]
            },
            "id": "339100841325760512",
            "in_reply_to_user_id": "213248321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@estatuasecofres: @fernandatakai @tuliparuiz @julietav @conexoeslivres  QUE DIA \u00c9 O SHOW? QUERO MUITO IR !\u201d\n31 de maio BH parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "48369133",
            "created_at": "2013-05-27T19:21:57.000Z",
            "id": "339099171451727872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 Dia Nacional da Mata Atl\u00e2ntica e nada mais justo do que parabenizar o nosso Parque Nacional da Tijuca! http://t.co/jKV1ddjEdb"
        },
        {
            "author_id": "45624363",
            "created_at": "2013-05-27T19:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "127532852",
                        "start": 0,
                        "username": "malwee"
                    }
                ]
            },
            "id": "339098778718060544",
            "in_reply_to_user_id": "127532852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malwee #QuizMalwee Parque Estadual do Caracol"
        },
        {
            "author_id": "1016151763",
            "created_at": "2013-05-27T19:19:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "127532852",
                        "start": 0,
                        "username": "malwee"
                    }
                ]
            },
            "id": "339098640075345920",
            "in_reply_to_user_id": "127532852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malwee Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is #QuizMalwee"
        },
        {
            "author_id": "231180617",
            "created_at": "2013-05-27T19:17:57.000Z",
            "id": "339098166257389568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra v\u00e1rios macacos-prego buscando cana na rodovia SP-215: Animais sa\u00edram do Parque Estadual de Porto ... http://t.co/aOdpsjruny"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2013-05-27T19:17:50.000Z",
            "id": "339098136410738688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra v\u00e1rios macacos-prego buscando cana na rodovia SP-215: Animais sa\u00edram do Parque Estadual de Porto ... http://t.co/ajvafrwSMG"
        },
        {
            "author_id": "989586506",
            "created_at": "2013-05-27T19:17:48.000Z",
            "id": "339098126495387648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra v\u00e1rios macacos-prego buscando cana na rodovia SP-215: Animais sa\u00edram do Parque Estadual de Porto ... http://t.co/Aha9RHdlJI"
        },
        {
            "author_id": "174485466",
            "created_at": "2013-05-27T19:15:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "1706618850",
                        "start": 0,
                        "username": "ijjr"
                    }
                ]
            },
            "id": "339097669689552897",
            "in_reply_to_user_id": "41459440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@iJJr https://t.co/Q5bwvZz3Iy ent\u00e3o toma..hehehe"
        },
        {
            "author_id": "263635621",
            "created_at": "2013-05-27T19:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "127532852",
                        "start": 0,
                        "username": "malwee"
                    }
                ]
            },
            "id": "339096150789472256",
            "in_reply_to_user_id": "127532852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malwee #QuizMalwee Parque nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1 - Brasil"
        },
        {
            "author_id": "67026339",
            "created_at": "2013-05-27T19:06:10.000Z",
            "id": "339095200548929536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo flagra v\u00e1rios macacos-prego buscando cana na rodovia SP-215: Animais sa\u00edram do Parque Estadual de Porto ... http://t.co/KXSIgrjOQe"
        },
        {
            "author_id": "351164319",
            "created_at": "2013-05-27T19:01:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "127532852",
                        "start": 31,
                        "username": "malwee"
                    }
                ]
            },
            "id": "339094136735014915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - PR @malwee #QuizMalwee"
        },
        {
            "author_id": "193882049",
            "created_at": "2013-05-27T18:58:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "127532852",
                        "start": 0,
                        "username": "malwee"
                    }
                ]
            },
            "id": "339093337757872128",
            "in_reply_to_user_id": "127532852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malwee Parque Nacional do Igua\u00e7u #QuizMalwee"
        },
        {
            "author_id": "263635621",
            "created_at": "2013-05-27T18:58:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "127532852",
                        "start": 0,
                        "username": "malwee"
                    }
                ]
            },
            "id": "339093158564618240",
            "in_reply_to_user_id": "127532852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malwee #QuizMalwee Parque nacional do Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "484965779",
            "created_at": "2013-05-27T18:55:49.000Z",
            "id": "339092596301381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer conhecer o Parque Estadual do Jalap\u00e3o - Tocantis?\n\nPouco conhecido e selvagem, o Parque Estadual do Jalap\u00e3o... http://t.co/AxKQ2OKSle"
        },
        {
            "author_id": "351164319",
            "created_at": "2013-05-27T18:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "127532852",
                        "start": 0,
                        "username": "malwee"
                    }
                ]
            },
            "id": "339092584137883649",
            "in_reply_to_user_id": "127532852",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@malwee Parque Nacional do Igua\u00e7u #QuizMalwee"
        },
        {
            "author_id": "286423316",
            "created_at": "2013-05-27T18:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.39326332,
                        -22.92814041
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "339087834457702400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachuuuuu @ Parque Estadual da Pedra Branca - Sede Pau da Fome http://t.co/cEnQEYWmRH"
        },
        {
            "author_id": "197023274",
            "created_at": "2013-05-27T18:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "183398510",
                        "start": 113,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "339085749964120065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil faz nova vistoria nos brinquedos do Parque Municipal e mant\u00e9m interdi\u00e7\u00e3o http://t.co/G4P0hIF7ld via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "65735958",
            "created_at": "2013-05-27T18:13:32.000Z",
            "id": "339081953959624705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil faz nova vistoria nos brinquedos do Parque Municipal e mant\u00e9m interdi\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "36757793",
            "created_at": "2013-05-27T18:04:20.000Z",
            "id": "339079637751709697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sementes de Poesia - encontro com o BAX poeta no Parque Municipal  http://t.co/Ahb6L6uI4s"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2013-05-27T18:01:51.000Z",
            "id": "339079014574596096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Metro - Brinquedos do Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti passam por vistoria: http://t.co/WPgJiFhuKh"
        },
        {
            "author_id": "67024968",
            "created_at": "2013-05-27T18:01:09.000Z",
            "id": "339078839860875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INSPIRE-SE! Conhe\u00e7a o Fuji-Hakone-Izu National Park, um parque nacional no Jap\u00e3o http://t.co/tTn9JsmfNJ"
        },
        {
            "author_id": "247299031",
            "created_at": "2013-05-27T17:56:31.000Z",
            "id": "339077670581178369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destaque: \u00c1reas degradadas do Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 s\u00e3o reflorestadas http://t.co/xDv1FoCZ3E"
        },
        {
            "author_id": "54574660",
            "created_at": "2013-05-27T17:49:37.000Z",
            "id": "339075937465401344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba http://t.co/aabmTcAvH5"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-05-27T17:42:33.000Z",
            "id": "339074156672999424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo as Ilhas Cagarras\n\nArquip\u00e9lago que se tornou primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o marinha de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/atjAvXXDnk"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2013-05-27T17:40:18.000Z",
            "id": "339073589938622464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao visitar o Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o leve plantas, rochas, frutos e outras coisas encontradas no caminho!"
        },
        {
            "author_id": "318684701",
            "created_at": "2013-05-27T17:37:35.000Z",
            "id": "339072909534453760",
            "in_reply_to_user_id": "1419235544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "noooooooooossa que mancada, porq n me falo ? @raphascott_ :(\neu fiquei no parque municipal, entrei em roda punk *-* suhashu foi dahora dmais"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-05-27T17:32:29.000Z",
            "id": "339071624819130368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ibitipoca (MG) - Parque Estadual \nhttp://t.co/qafmNHxZyR... http://t.co/4LNPPttE7T"
        },
        {
            "author_id": "318684701",
            "created_at": "2013-05-27T17:31:10.000Z",
            "id": "339071294018560000",
            "in_reply_to_user_id": "1419235544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMO ASSIM KRA @raphascott_ ? se foi pro Parque Municipal ou avenida ?"
        },
        {
            "author_id": "120108570",
            "created_at": "2013-05-27T17:25:50.000Z",
            "id": "339069949580554240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis (RJ) - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nhttp://t.co/qafmNHxZyR... http://t.co/Cv9Ht1DH0D"
        },
        {
            "author_id": "59588223",
            "created_at": "2013-05-27T17:17:36.000Z",
            "id": "339067876898131968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual lugar voc\u00ea sempre quis conhecer? \u2014 Porto Alegre - RS\nParque Nacional do Ibirapuera\nMadrid - Espanha... http://t.co/JrquRaXCxg"
        },
        {
            "author_id": "552887193",
            "created_at": "2013-05-27T17:14:50.000Z",
            "id": "339067180584955904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual da Serra do Brigadeiro protege 15mil hectares deste bioma! E agora as RPPNs em cria\u00e7\u00e3o no... http://t.co/fkThJQkrGi"
        },
        {
            "author_id": "1358278664",
            "created_at": "2013-05-27T16:46:52.000Z",
            "id": "339060143960506368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3 quinta quem vai colar na final do duuelo , no parque municipal ' ?"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-05-27T16:35:35.000Z",
            "id": "339057304261517314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! J\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel o \u00e1lbum de fotos sobre o Parque Estadual de Intervales/SP. Vale a pena conferir.... http://t.co/RksE8mVaPO"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2013-05-27T16:32:58.000Z",
            "id": "339056645168574465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 55 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual de Intervales/SP\" http://t.co/wKD6S71ONq"
        },
        {
            "author_id": "487839509",
            "created_at": "2013-05-27T16:30:05.000Z",
            "id": "339055920023744512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FalaGovernador Na \u00faltima sexta, o governador inaugurou a revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros"
        },
        {
            "author_id": "237687262",
            "created_at": "2013-05-27T16:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "86065271",
                        "start": 34,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "339055747449114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima sexta-feira (24) o gov. @realrcoutinho inaugurou a Revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros #falagovernador"
        },
        {
            "author_id": "390128515",
            "created_at": "2013-05-27T16:29:22.000Z",
            "id": "339055740050370560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural Vale dos Dinossauros surgiu da desapropria\u00e7\u00e3o do S\u00edtio Passagem de Pedras, realizada no ano de 1992.#falagovernador"
        },
        {
            "author_id": "43526597",
            "created_at": "2013-05-27T16:29:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "86065271",
                        "start": 5,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "339055681267187713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov. @realrcoutinho fala acerca da revitaliza\u00e7\u00e3o do monumento natural \"Vale dos Dinossauros\". Veja como ficou lindo: http://t.co/GYMabOwoKT"
        },
        {
            "author_id": "390128515",
            "created_at": "2013-05-27T16:28:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 37,
                        "id": "86065271",
                        "start": 23,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "339055508839350273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#falagovernador o gov. @realrcoutinho  fala sobre a Revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros , na cidade de Sousa"
        },
        {
            "author_id": "236922275",
            "created_at": "2013-05-27T16:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "86065271",
                        "start": 0,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "339055450710491137",
            "in_reply_to_user_id": "86065271",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realrcoutinho  fala neste momento sobre a Revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros, #Falagovernador http://t.co/AkQmDDbyIP"
        },
        {
            "author_id": "234727526",
            "created_at": "2013-05-27T16:27:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "86065271",
                        "start": 4,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "339055217083555841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gov @realrcoutinho fala da revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros. #falagovernador"
        },
        {
            "author_id": "237696691",
            "created_at": "2013-05-27T16:27:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "86065271",
                        "start": 11,
                        "username": "realrcoutinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "339055190223241217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Governador @realrcoutinho entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa. #falagovernador"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-05-27T16:08:39.000Z",
            "id": "339050528501805056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil faz nova vistoria em brinquedos do Parque Municipal: Segundo \u00f3rg\u00e3o, equipamentos v\u00e3o ficar fechad... http://t.co/RAZgiwaqy0"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2013-05-27T15:53:53.000Z",
            "id": "339046811996139520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No nordeste do Estado de Goi\u00e1s est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que protege 60 mil hectares do... http://t.co/8xMKZKQd8u"
        },
        {
            "author_id": "541214921",
            "created_at": "2013-05-27T15:38:40.000Z",
            "id": "339042982382678017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte ganha balan\u00e7a adaptado para crian\u00e7as cadeirantes http://t.co/VD9nyydMZB"
        },
        {
            "author_id": "18414835",
            "created_at": "2013-05-27T15:38:32.000Z",
            "id": "339042949138624513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Belo Horizonte ganha balan\u00e7a adaptado para crian\u00e7as cadeirantes http://t.co/JBduuJeNoy"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-05-27T15:35:54.000Z",
            "id": "339042286946119680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1. http://t.co/OLeWM074oN"
        },
        {
            "author_id": "315551637",
            "created_at": "2013-05-27T15:33:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "id": "8802752",
                        "start": 124,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "339041634224308225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1 - Defesa Civil faz nova vistoria em brinquedos do Parque Municipal - not\u00edcias em Minas Gerais http://t.co/7Lm9vh7JzN via @g1"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2013-05-27T15:30:15.000Z",
            "id": "339040862820511744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil faz nova vistoria em brinquedos do Parque Municipal http://t.co/JWn4aWEimB"
        },
        {
            "author_id": "65057420",
            "created_at": "2013-05-27T15:27:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "65034531",
                        "start": 19,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "339040132336324610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a no Acre de @tiao_viana o Parque Nacional da Serra do Divisor,um dos locais de maior biodiversidade do planeta http://t.co/hR6JvGKxhl"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-27T15:21:59.000Z",
            "id": "339038781778841601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/j7FwlKlHW6"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-27T15:21:58.000Z",
            "id": "339038779899789313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/UAshiSZvEI"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-27T15:21:58.000Z",
            "id": "339038779744604160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/lAvK1BVTLc"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-27T15:21:58.000Z",
            "id": "339038779203518464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "=====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/sn6eEfABC1"
        },
        {
            "author_id": "147841013",
            "created_at": "2013-05-27T15:20:13.000Z",
            "id": "339038338713534465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo post no blog! Saf\u00e1ri Fotogr\u00e1fico no Parque Estadual de Terra Ronca (PETeR) \u2013 Goi\u00e1s: http://t.co/a8v6sK3ee8"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T15:15:54.000Z",
            "id": "339037250551676931",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/kkJUq2KIW8"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-27T15:10:03.000Z",
            "id": "339035781425418240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Jim Jim, Austr\u00e1lia\n\nAbrigada pelo Parque Nacional de Kakadu, as cataratas Jim Jim tem quedas de at\u00e9... http://t.co/GArJoI0RHK"
        },
        {
            "author_id": "62577031",
            "created_at": "2013-05-27T15:07:52.000Z",
            "id": "339035230633615362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal inaugura amanh\u00e3, \u00e0s 10h, um balan\u00e7o adaptado para as crian\u00e7as que utilizam cadeiras de rodas. http://t.co/IrWfBpJIT0"
        },
        {
            "author_id": "47026150",
            "created_at": "2013-05-27T15:02:19.000Z",
            "id": "339033831845810176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quinta vou la no parque municipal, sentir cheiro de droga estragada."
        },
        {
            "author_id": "400366129",
            "created_at": "2013-05-27T14:48:14.000Z",
            "id": "339030289919655939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai ter feriadao valores part 2 la no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2013-05-27T14:47:40.000Z",
            "id": "339030145417490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Atins\" \u00e9 uma vila de pescadores e entrada leste para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.... http://t.co/3BX0whGPHy"
        },
        {
            "author_id": "1433794027",
            "created_at": "2013-05-27T14:44:52.000Z",
            "id": "339029440384344065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeio de lancha! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) [pic]: http://t.co/1GNbKzkZPT"
        },
        {
            "author_id": "518212908",
            "created_at": "2013-05-27T14:39:23.000Z",
            "id": "339028061435596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "86143340",
            "created_at": "2013-05-27T14:33:40.000Z",
            "id": "339026622676094978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Time completo da grava\u00e7\u00e3o do dvd do Fl\u00e1vio Renegado, neste domingo, no Parque Municipal! Vai ser lindo! http://t.co/q5k9FKYsGe"
        },
        {
            "author_id": "82992273",
            "created_at": "2013-05-27T14:27:12.000Z",
            "id": "339024996531855361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica dos carij\u00f3s #guiadeturismo http://t.co/XEeP5Jmlzx"
        },
        {
            "author_id": "248188050",
            "created_at": "2013-05-27T14:23:20.000Z",
            "id": "339024021159038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora ta valendo!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u) http://t.co/QzqrOjWRcx"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2013-05-27T14:20:13.000Z",
            "id": "339023237377847299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil vistoria brinquedos interditados no Parque Municipal. http://t.co/SeO9penloM"
        },
        {
            "author_id": "78795564",
            "created_at": "2013-05-27T14:13:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "339021551330541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/eKReH32EIV"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-05-27T13:59:22.000Z",
            "id": "339017993151467520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fen\u00f4menos Incr\u00edveis: A impressionante cachoeira de fogo do Parque Nacional Yosemite.\n\nPrimeiro, \u00e9 a forma\u00e7\u00e3o da... http://t.co/fhSLCbaPvr"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-05-27T13:50:58.000Z",
            "id": "339015877842321408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de lazer no Parque Municipal http://t.co/hyTMsftr4i"
        },
        {
            "author_id": "197415388",
            "created_at": "2013-05-27T13:50:42.000Z",
            "id": "339015808795693057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de lazer no Parque Municipal http://t.co/nNjG1rVO2X"
        },
        {
            "author_id": "52263241",
            "created_at": "2013-05-27T13:33:54.000Z",
            "id": "339011581964857345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 voltas ! @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/BwrTTxZjKI"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2013-05-27T13:17:45.000Z",
            "id": "339007516593778688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Domingo de lazer no Parque Municipal http://t.co/e19z26mIN8"
        },
        {
            "author_id": "141966298",
            "created_at": "2013-05-27T13:15:12.000Z",
            "id": "339006878614966273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 volta a funcionar no Sul do ES - G1 Esp\u00edrito Santo - ESTV 2\u00aa Edi\u00e7\u00e3o -... http://t.co/dZjfGodZp6"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-05-27T13:10:59.000Z",
            "id": "339005814528434178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed - Brasil http://t.co/H5C6kheIwj"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-05-27T13:03:14.000Z",
            "id": "339003866932723713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Chapada #Diamantina \u00e9 um dos atrativos tur\u00edsticos mais fascinantes da #Bahia. Saiba mais: http://t.co/9fRv8m1GqD"
        },
        {
            "author_id": "83617580",
            "created_at": "2013-05-27T12:59:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "339002929258303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouquinho de natureza \u00e9 bom #canela #adventure @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/KCyQLUfcLo"
        },
        {
            "author_id": "236405934",
            "created_at": "2013-05-27T12:49:22.000Z",
            "id": "339000374247694337",
            "in_reply_to_user_id": "390167471",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@i_ignoradaa  bora no quarteir\u00e3o eletronico que vai ter no parque municipal dia dois?"
        },
        {
            "author_id": "244141171",
            "created_at": "2013-05-27T12:48:02.000Z",
            "id": "339000040485957632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre a refloresta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/0quBTF7JZB"
        },
        {
            "author_id": "292549637",
            "created_at": "2013-05-27T12:35:08.000Z",
            "id": "338996792144314368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Costa Do Sol - Reserva da Massambaba\" http://t.co/SuGwA997WU"
        },
        {
            "author_id": "113389848",
            "created_at": "2013-05-27T12:30:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.25156403,
                        -30.03181839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "338995709095337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed - Sede Administrativa - Ilha da Pintada http://t.co/37S2NMAW62"
        },
        {
            "author_id": "204356194",
            "created_at": "2013-05-27T12:30:01.000Z",
            "id": "338995505927430144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CGGAM acompanha projetos de recupera\u00e7\u00e3o florestal no Parque Nacional do Monte Pascoal (BA) http://t.co/XNcMlBGcmB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-27T12:21:40.000Z",
            "id": "338993402815324160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/b32UPNRL5y"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-27T12:21:39.000Z",
            "id": "338993400651079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/020CnETBVv"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-27T12:21:39.000Z",
            "id": "338993400495878144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/VH9eVDeEFx"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-27T12:21:39.000Z",
            "id": "338993400252600320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pacote de Final de Semana no Parque Nacional Aparados da Serra - com Trilha do Rio do Boi!? http://t.co/YeAoc3X9LP"
        },
        {
            "author_id": "78683950",
            "created_at": "2013-05-27T12:21:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "338993236808966144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Nada vai estragar meu dia #Bom dia :) @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/Vf7Yhf271t"
        },
        {
            "author_id": "31249359",
            "created_at": "2013-05-27T12:06:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "338989585528926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece montagem, mas estou sim caminhando na segunda de manha... (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya) [pic]: http://t.co/1wYVpIukNN"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2013-05-27T12:06:06.000Z",
            "id": "338989488518881280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Capara\u00f3 MG\nRumo \u00e0s alturas: Pico da Bandeira 2892m\n3 dias - 21 a 23 de junho (lua cheia)\nCamping:... http://t.co/UGC0DC9TYQ"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2013-05-27T12:05:07.000Z",
            "id": "338989238660001792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer com o \"Domingo no Parque\" http://t.co/YpwXejwUiX"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2013-05-27T12:03:23.000Z",
            "id": "338988802397847553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Defesa Civil faz hoje nova vistoria nos 21 brinquedos interditados no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "82420966",
            "created_at": "2013-05-27T11:41:20.000Z",
            "id": "338983253534973953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Representante de Carolina toma posse no Conselho Consultivo do Parque Nacional da Chapada das Mesas - http://t.co/PKfszqRwR5"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-27T11:24:44.000Z",
            "id": "338979078105337857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fen\u00f4menos Incr\u00edveis: A impressionante cachoeira de fogo do Parque Nacional Yosemite.\n\n#Curtiu? Climatologia... http://t.co/SItu6Phol8"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-27T11:24:15.000Z",
            "id": "338978955447123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fen\u00f4menos Incr\u00edveis: A impressionante cachoeira de fogo do Parque Nacional Yosemite.\n\n#Curtiu? Climatologia Geogr\u00e1fica"
        },
        {
            "author_id": "256038453",
            "created_at": "2013-05-27T10:50:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51573724,
                        -2.79653845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "338970517153411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia... @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/l6Gbwkjoad"
        },
        {
            "author_id": "96621875",
            "created_at": "2013-05-27T10:02:05.000Z",
            "id": "338958276114919426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mensagem: Asas de Amor - Reflex\u00e3o: Depois de um inc\u00eandio florestal no Parque Nacional de\u2026 http://t.co/jOwY4lwj7W"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2013-05-27T09:12:51.000Z",
            "id": "338945886480633856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e9cnicos da Defesa Civil de Belo Horizonte fazem hoje uma nova vistoria em 21 brinquedos interditados no Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2013-05-27T09:04:44.000Z",
            "id": "338943846526361602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (PNCG) localiza-se em \u00e1rea de rochas... http://t.co/gmaLoNBy9h"
        },
        {
            "author_id": "63126428",
            "created_at": "2013-05-27T06:07:36.000Z",
            "id": "338899266699411457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo show das Choronas no Parque Municipal de Barueri,  inaugurando o projeto \"Cantando no Parque\", que... http://t.co/lHBopGFQOx"
        },
        {
            "author_id": "44253682",
            "created_at": "2013-05-27T05:19:13.000Z",
            "id": "338887091394052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 http://t.co/3bxMCjXsGJ"
        },
        {
            "author_id": "554117895",
            "created_at": "2013-05-27T05:18:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "58625463",
                        "start": 48,
                        "username": "Marcosascena"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9344226,
                        -19.72338037
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "338886947722391552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bor\u00e1 p/ s\u00e3o Paulo com o novo motorista do Samb\u00f4 @marcosascena \ud83d\udeb7\ud83d\udeb7\ud83d\udeb7\ud83d\udea6\u26a0\ud83d\udea8\ud83d\ude48 @ Parque Estadual do Sumidouro http://t.co/jphpzUfEFO"
        },
        {
            "author_id": "113318482",
            "created_at": "2013-05-27T04:24:15.000Z",
            "id": "338873256662663169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: S\u00f3 as lindas na feira! #Besties #HighSchool #Gourgeus #WhereAmI? #HappyDay (em Parque Municipal... http://t.co/WQzsfGdPQi"
        },
        {
            "author_id": "46782817",
            "created_at": "2013-05-27T03:06:01.000Z",
            "id": "338853571980316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita em caverna proibida revela morcegos vampiros e esp\u00e9cies ...: Este \u00e9 o Parque Nacional da Serra do Catim... http://t.co/ML3bN1VApH"
        },
        {
            "author_id": "78683950",
            "created_at": "2013-05-27T02:38:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "338846764553609216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite =D @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/MdKGZOVT20"
        },
        {
            "author_id": "78683950",
            "created_at": "2013-05-27T02:29:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "338844482936127490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00b0\u2022\u25cb\u25cfQue a felicidade vire rotina\u25cf\u25cb\u2022\u00b0 @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/7SZHK7Lxxo"
        },
        {
            "author_id": "1095219493",
            "created_at": "2013-05-27T02:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "8110402",
                        "start": 111,
                        "username": "ultimosegundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "338844037698166785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG - Meio Ambiente - iG http://t.co/4okTHhQl6j via @ultimosegundo"
        },
        {
            "author_id": "96855593",
            "created_at": "2013-05-27T02:12:28.000Z",
            "id": "338840095060795392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bolsonaro entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/Gtz6hIwX3n"
        },
        {
            "author_id": "292549637",
            "created_at": "2013-05-27T02:08:29.000Z",
            "id": "338839092391464960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 21 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Costa Do Sol - Reserva da Massambaba\" http://t.co/BQoSrgfrfe"
        },
        {
            "author_id": "400366129",
            "created_at": "2013-05-27T02:07:36.000Z",
            "id": "338838869497753600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEM AI FOR DE BH VOU TA NO PARQUE MUNICIPAL 5\u00b0 FEIRA"
        },
        {
            "author_id": "50029560",
            "created_at": "2013-05-27T02:03:09.000Z",
            "id": "338837749975089153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agosto 2013 http://t.co/d6hgPfo8nx"
        },
        {
            "author_id": "198825788",
            "created_at": "2013-05-27T01:17:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "8802752",
                        "start": 118,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "338826276683010048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto - not\u00edcias em Esp\u00edrito Santo http://t.co/SLnc04lydd via @g1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:15:39.000Z",
            "id": "338825796418428928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/1fKlRQg3eq"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:15:22.000Z",
            "id": "338825723093598210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6tQf7DU2Xt"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:15:07.000Z",
            "id": "338825661793832961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/tGwCewZc20"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:14:52.000Z",
            "id": "338825599009300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Insetos / Bichos do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/c1b1YSsN15"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:14:12.000Z",
            "id": "338825430079516672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/2f3uZef4hO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:13:58.000Z",
            "id": "338825370667212800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/fld0OeJASb"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:13:41.000Z",
            "id": "338825300731383810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/M2ESlbPVXA"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:13:27.000Z",
            "id": "338825242938056704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/GBjVDrTg5g"
        },
        {
            "author_id": "345559775",
            "created_at": "2013-05-27T01:13:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35749514,
                        -29.49090128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "338825219730993152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha linda! #amo #forever #friend @ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio http://t.co/6YSdINjwjm"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:13:15.000Z",
            "id": "338825190005960704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/KhzN3IF2kO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:13:08.000Z",
            "id": "338825161849569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/fvReTdXwft"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:12:54.000Z",
            "id": "338825105088053248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/tPZxuXgYPI"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:12:44.000Z",
            "id": "338825062801104898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/j9y0pOaliF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:12:32.000Z",
            "id": "338825012763041792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/0i4chY6fqP"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:12:27.000Z",
            "id": "338824989354639360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/GfxvikdkVf"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:12:18.000Z",
            "id": "338824951094206465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/b8oIX0V8Ly"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:12:11.000Z",
            "id": "338824923697004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/aITfzhfyZ8"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:11:59.000Z",
            "id": "338824871784091648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/EsXy9BWD4z"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:11:52.000Z",
            "id": "338824843627753472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/YKeTYeNVOd"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:11:28.000Z",
            "id": "338824744927387648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/oLnCKrykxK"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:11:17.000Z",
            "id": "338824695631708160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/K2dbPKGYoP"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:11:09.000Z",
            "id": "338824662899367938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/VXwOyJcL60"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:10:55.000Z",
            "id": "338824606439854081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Mam7DOd7y5"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:10:48.000Z",
            "id": "338824577469779970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6H0vsVYO9I"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-27T01:10:45.000Z",
            "id": "338824562588397570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Guimar\u00e3es\n\nO Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (PNCG) localiza-se em \u00e1rea de rochas... http://t.co/F1KUZ6aTwn"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2013-05-27T01:10:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "338824552610164738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrevistando o chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u, Jorge Pegoraro. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mn3153GWar"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:10:36.000Z",
            "id": "338824523711397888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Z909Yw5lms"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:10:30.000Z",
            "id": "338824500395274242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/0yrlI4QJ4G"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:10:06.000Z",
            "id": "338824401283870720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/lOcHwiPDzf"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:10:00.000Z",
            "id": "338824372892598273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/narVYChCXC"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:09:32.000Z",
            "id": "338824254810361856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/q3le4o9Lqp"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:09:10.000Z",
            "id": "338824163131265025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/lgylfbcrPB"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:09:00.000Z",
            "id": "338824124287819776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/d525lKF9Js"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:08:44.000Z",
            "id": "338824053395685376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/aRXwTwCBRt"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:08:35.000Z",
            "id": "338824018125795329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/zhn6M3pOrJ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:08:22.000Z",
            "id": "338823963369148416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/yIF7gCXjDF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:08:14.000Z",
            "id": "338823929747632129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/8hzhyAx8v9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:07:57.000Z",
            "id": "338823858855493633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/tqkPgZDfD1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:07:49.000Z",
            "id": "338823826118934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/hkRVD1ZkRL"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:07:36.000Z",
            "id": "338823770284380160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Pm1zhMT5xO"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:07:29.000Z",
            "id": "338823740609667072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/6Y11dVSu8Y"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:07:05.000Z",
            "id": "338823638927175680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/sbxvev1iXV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:06:56.000Z",
            "id": "338823600624771072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/SPp8JKDNFV"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:06:39.000Z",
            "id": "338823529053159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/XCy9RzX7CM"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:06:30.000Z",
            "id": "338823494261436416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/wP6VpM3zbo"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:06:15.000Z",
            "id": "338823429002244097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/auYj7xvmpx"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:06:06.000Z",
            "id": "338823394067886080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/jzcQD3T7GU"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:05:52.000Z",
            "id": "338823332478717954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/APdA45P4Gv"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:05:44.000Z",
            "id": "338823299142397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/l2gORwlre0"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:05:19.000Z",
            "id": "338823194863603712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/H7w3XswogX"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:05:11.000Z",
            "id": "338823162294837248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/nOnDRmE1NF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:04:59.000Z",
            "id": "338823112445550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/jafXM8tdP1"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:04:53.000Z",
            "id": "338823084893167617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/XJA7LcmR4P"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:04:39.000Z",
            "id": "338823029192802304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/tLgMyyGop2"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:04:31.000Z",
            "id": "338822993398616065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5G62GtW8iZ"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:04:18.000Z",
            "id": "338822938776182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/GFZpJ4T56c"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:04:11.000Z",
            "id": "338822908833042432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/4kC99gg0iu"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:03:57.000Z",
            "id": "338822850247004160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/leDini1dUC"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:03:50.000Z",
            "id": "338822821969022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/dEIO3J2evF"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:03:27.000Z",
            "id": "338822724719882241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/Pxm7AiiTS2"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:03:20.000Z",
            "id": "338822695837913088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/5M0xyJAKAr"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:02:56.000Z",
            "id": "338822594537062401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/FhQ6Zc2mq9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-27T01:02:33.000Z",
            "id": "338822498357497856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/U1hsmzQZWw"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2013-05-27T00:39:39.000Z",
            "id": "338816737988464641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no c\u00e9u, ontem em Itaipava. @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/iYSSYuvU3z"
        },
        {
            "author_id": "147672808",
            "created_at": "2013-05-27T00:30:00.000Z",
            "id": "338814308806955008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esse borr\u00e3o a\u00ed \u00e9 o marcofontanella moshando ao som de Rev\u00f3rvi!! @ Parque Municipal Ado Cassetari Vieira http://t.co/KuqQnrTQYn"
        },
        {
            "author_id": "188060162",
            "created_at": "2013-05-27T00:18:37.000Z",
            "id": "338811441689804800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Finalizando o domingo bem tranquilo. (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 4 others) http://t.co/8ljjI0YzAp"
        },
        {
            "author_id": "40533363",
            "created_at": "2013-05-27T00:09:59.000Z",
            "id": "338809271900835840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aprovada a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Ilha dos Currais - Meio Ambiente - Gazeta do Povo http://t.co/mQNxPuzym1"
        },
        {
            "author_id": "127536002",
            "created_at": "2013-05-27T00:05:07.000Z",
            "id": "338808045742206976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Morcego em caverna. No Parque Nacional da Furna Feia aqui em Mossor\u00f3 \u00e9 s\u00f3 o que tem. J\u00e1 fui l\u00e1 uma vez. Me senti numa Bat Caverna."
        },
        {
            "author_id": "183263703",
            "created_at": "2013-05-27T00:03:11.000Z",
            "id": "338807558372462593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau, bem aqui do lado. :) #fantastico"
        },
        {
            "author_id": "1157336882",
            "created_at": "2013-05-26T23:57:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1459618962",
                        "start": 0,
                        "username": "mylife_giovanna"
                    }
                ]
            },
            "id": "338806183878070272",
            "in_reply_to_user_id": "1459618962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@mylife_giovanna nossa ai c me quebra eu n sei,\u00e9 perto do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "119088296",
            "created_at": "2013-05-26T23:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "60079613",
                        "start": 0,
                        "username": "joycelloyd"
                    }
                ]
            },
            "id": "338805207561535488",
            "in_reply_to_user_id": "60079613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joycelloyd pega o 2104 no ponto do parque municipal que ele te deixa la"
        },
        {
            "author_id": "56560974",
            "created_at": "2013-05-26T23:39:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.09966667,
                        11.31916667
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "338801592155381760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corales blandos. Foto por santiagoramirezr. @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/lxR92dlEPE"
        },
        {
            "author_id": "126447266",
            "created_at": "2013-05-26T23:35:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "338800664853504001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/lq8fUXoRLe"
        },
        {
            "author_id": "228762514",
            "created_at": "2013-05-26T23:27:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "109592586",
                        "start": 0,
                        "username": "peilhagrande"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "54341363",
                        "start": 14,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "338798453222154240",
            "in_reply_to_user_id": "109592586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@peilhagrande @JornalOGlobo http://t.co/hCmT0dAuni VISTI BLOG notas parque estadual ILHAS PRAIAS SUSTENTABILIDADE cost\u00f5es manguezais"
        },
        {
            "author_id": "834055560",
            "created_at": "2013-05-26T23:18:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "17902663",
                        "start": 71,
                        "username": "conexoeslivres"
                    }
                ]
            },
            "id": "338796355076116480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TE SEGURA BH, no pr\u00f3ximo domingo estaremos no encerramento do Festival @conexoeslivres, no Parque Municipal: http://t.co/U0Z2d2lsNI"
        },
        {
            "author_id": "1451969395",
            "created_at": "2013-05-26T23:09:48.000Z",
            "id": "338794123689619456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/PS53xMVYKX"
        },
        {
            "author_id": "170797436",
            "created_at": "2013-05-26T23:08:33.000Z",
            "id": "338793812283494400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#laguna #parque #nacional #elcajas #hermosa #vista #paz #felicidad #tranquilidad #naturaleza @ parque\u2026 http://t.co/dpYPsRErB3"
        },
        {
            "author_id": "78683950",
            "created_at": "2013-05-26T23:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "338793778875867137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Simplesmente,  viva a vida! @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/cMftlBLsvt"
        },
        {
            "author_id": "59855826",
            "created_at": "2013-05-26T23:04:38.000Z",
            "id": "338792823354699776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Nacional da Serra Geral. C\u00e2nion Fortaleza.  Cambar\u00e1 do Sul. #paradise #nature http://t.co/0BnhYtAWxG"
        },
        {
            "author_id": "136493580",
            "created_at": "2013-05-26T22:59:15.000Z",
            "id": "338791470838456320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meu belo domingo \ud83d\udc4c @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ZDdISyBeYX"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-05-26T22:30:09.000Z",
            "id": "338784146774167552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed - Brasil | Voc\u00ea realmente sabia? http://t.co/t0cxLLbV6Z"
        },
        {
            "author_id": "83617580",
            "created_at": "2013-05-26T22:29:16.000Z",
            "id": "338783924786429952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hj o dia foi muito bom,fomos no parque estadual de canela,muito bonito o lugar"
        },
        {
            "author_id": "579209351",
            "created_at": "2013-05-26T22:19:53.000Z",
            "id": "338781561623281666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Loma Isabel de Torres http://t.co/rnMjCfmrah"
        },
        {
            "author_id": "1173393686",
            "created_at": "2013-05-26T21:52:11.000Z",
            "id": "338774593642852352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DIAMANTINA - BRASIL   \nde gwegner.de_Ver Web\nA Chapada Diamantina \u00e9 um parque nacional no nordeste do Brasil\nhttp://t.co/mmG8fuzFC0"
        },
        {
            "author_id": "376231835",
            "created_at": "2013-05-26T21:50:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.48929429,
                        -23.8807203
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "338774136438538241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd30\ud83d\ude0etrip to champs #skatelife @ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/rLQOCSPx52"
        },
        {
            "author_id": "304708357",
            "created_at": "2013-05-26T21:49:28.000Z",
            "id": "338773909400866817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal EcoCaldas ~ PicotoArajara - Floresta Nacional do Araripe - Barbalha-CE http://t.co/UnI30G6Les"
        },
        {
            "author_id": "49084498",
            "created_at": "2013-05-26T21:47:22.000Z",
            "id": "338773379106619392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 de Junho tem Quarteir\u00e3o Eletr\u00f4nico no Parque Municipal!!!\n\nBora? http://t.co/Z52avXIjGX"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-05-26T21:44:14.000Z",
            "id": "338772590258683906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil deve realizar nova vistoria em brinquedos interditados no Parque Municipal:  http://t.co/tw7jclnnrJ"
        },
        {
            "author_id": "45732572",
            "created_at": "2013-05-26T21:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "203270928",
                        "start": 1,
                        "username": "rodandoomundo"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "224365921",
                        "start": 95,
                        "username": "adricpdiniz"
                    }
                ]
            },
            "id": "338772077723144194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@rodandoomundo: Conhe\u00e7a um verdadeiro o\u00e1sis croata no nosso novo post: http://t.co/6n2EDmGV9c\"@adricpdiniz dica de viagem...rsss"
        },
        {
            "author_id": "203270928",
            "created_at": "2013-05-26T21:33:55.000Z",
            "id": "338769996429799424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um verdadeiro o\u00e1sis croata no nosso novo post: http://t.co/pRBg7Az6vH"
        },
        {
            "author_id": "78683950",
            "created_at": "2013-05-26T21:26:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "338768230141280256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VIM...VIM... &amp; VENCI!! ##ESSA ENERGIA PODE MOVER O MUNDO ## @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/MWHRablqPY"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2013-05-26T21:11:11.000Z",
            "id": "338764273780158467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer com o \u201cDomingo no Parque\u201d http://t.co/W5DK3yDDvw #fb"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2013-05-26T21:11:10.000Z",
            "id": "338764270827343872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer com o \u201cDomingo no Parque\u201d http://t.co/6kMlUWbgAW #fb"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2013-05-26T21:11:10.000Z",
            "id": "338764268155572227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer com o \u201cDomingo no Parque\u201d http://t.co/Kb4EZHfcRk #fb"
        },
        {
            "author_id": "508767988",
            "created_at": "2013-05-26T21:10:19.000Z",
            "id": "338764055210758146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protegido pela Unesco e administrado pela Funda\u00e7\u00e3o do Homem Americano (Fundham), o Parque Nacional da Serra da... http://t.co/oh93ooaZqn"
        },
        {
            "author_id": "308715731",
            "created_at": "2013-05-26T21:07:44.000Z",
            "id": "338763406758772737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Senado aprova cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais no Paran\u00e1. http://t.co/OLeWM074oN"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-05-26T21:00:12.000Z",
            "id": "338761508496486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed - Brasil | Voc\u00ea realmente sabia? http://t.co/M3oOGltNXT"
        },
        {
            "author_id": "1080876950",
            "created_at": "2013-05-26T20:52:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.343517,
                        -16.65061394
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "338759514666983424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Santos Dumont (Goi\u00e2nia) http://t.co/dg0LviTlER"
        },
        {
            "author_id": "130918599",
            "created_at": "2013-05-26T20:49:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "338758698098892800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capoeira *___* @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/ZRIfmuedsE"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2013-05-26T20:48:47.000Z",
            "id": "338758637566697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed - Brasil http://t.co/tKvOa7svVg"
        },
        {
            "author_id": "184477881",
            "created_at": "2013-05-26T20:42:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.11838073,
                        -23.40469618
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "338757105882390528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosto pouco viu... Banana Ouro... Hum.. \ud83c\udf4c\ud83c\udf4c\ud83c\udf4c\ud83c\udf4c @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/jiHCvSXIh3"
        },
        {
            "author_id": "1379801634",
            "created_at": "2013-05-26T20:35:08.000Z",
            "id": "338755200967921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/XTPtyHrKdb"
        },
        {
            "author_id": "611623450",
            "created_at": "2013-05-26T20:31:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1857641780",
                        "start": 40,
                        "username": "Rodrigo_Baeta"
                    }
                ]
            },
            "id": "338754268221800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESTAQUE  IGERS BELO HORIZONTE\nFoto de: @rodrigo_baeta\nLocaliza\u00e7\u00e3o:Centro, BH\nDescri\u00e7\u00e3o:Parque Municipal http://t.co/F6NlErJo1F"
        },
        {
            "author_id": "78683950",
            "created_at": "2013-05-26T20:25:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "338752839696404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...Sinta a vibe \u00b0\u2022\u25cb\u25cf\u00b0\u2022\u25cb\u25cf @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/u8Iba3RKKO"
        },
        {
            "author_id": "26835158",
            "created_at": "2013-05-26T20:25:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41079123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "338752662990372864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho (Guararema, S\u00e3o Paulo) http://t.co/AhmQFOiYd4"
        },
        {
            "author_id": "1242197671",
            "created_at": "2013-05-26T20:21:21.000Z",
            "id": "338751731502555137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil deve realizar nova vistoria em brinquedos interditados no Parque Municipal:  http://t.co/w6eLP4zxK7"
        },
        {
            "author_id": "20593190",
            "created_at": "2013-05-26T20:21:19.000Z",
            "id": "338751722904227840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil deve realizar nova vistoria em brinquedos interditados no Parque Municipal:  http://t.co/IfqNBmFbp9"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2013-05-26T20:21:18.000Z",
            "id": "338751720798703616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defesa Civil deve realizar nova vistoria em brinquedos interditados no Parque Municipal:  http://t.co/hf9iRNdwpQ"
        },
        {
            "author_id": "78683950",
            "created_at": "2013-05-26T20:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "338751445883047937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/RxNNRcl5A3"
        },
        {
            "author_id": "169700103",
            "created_at": "2013-05-26T20:16:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64384408,
                        -26.92045712
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "338750607865294849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Atalaia #voolivre #voo #mar #praia #caminha @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/gxAX6kDwyP"
        },
        {
            "author_id": "211144707",
            "created_at": "2013-05-26T20:10:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "338749063249940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/htxaLcx7ei"
        },
        {
            "author_id": "78683950",
            "created_at": "2013-05-26T20:09:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03361275,
                        -20.06070139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "338748739114106882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Por do Sol #Maravilhoso :) @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/Fcj8HAyFci"
        },
        {
            "author_id": "282792970",
            "created_at": "2013-05-26T20:05:44.000Z",
            "id": "338747803574599680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montecristo,Municipio de Metapan,Santa Ana.#ElSalvador. Foto de #LuisTovar: http://t.co/EseBka6yqw"
        },
        {
            "author_id": "47838445",
            "created_at": "2013-05-26T20:04:04.000Z",
            "id": "338747382642663424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Da Serra Do Mar http://t.co/sRfVt0yiba"
        },
        {
            "author_id": "60713495",
            "created_at": "2013-05-26T20:02:29.000Z",
            "id": "338746984318001152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fomos um pouquinho no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "484746029",
            "created_at": "2013-05-26T20:02:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.64789423,
                        9.06523335
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "338746896099192832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hermosura que nos brinda la naturaleza @ Parque Municipal Summit http://t.co/EIETU58AyX"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2013-05-26T20:00:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "183398510",
                        "start": 115,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "338746461938409473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil deve realizar nova vistoria em brinquedos interditados no Parque Municipal http://t.co/mIO4t0pmZN via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "235167523",
            "created_at": "2013-05-26T19:56:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "338745375504601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kkkkkk (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/KG50aSJelV"
        },
        {
            "author_id": "145586895",
            "created_at": "2013-05-26T19:53:22.000Z",
            "id": "338744688662151169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rep\u00f3rter Alagoas \u00bb Programa 0800: Visita ao Parque Municipal de Macei\u00f3. Confira fotos http://t.co/6Efujwyca4"
        },
        {
            "author_id": "380644988",
            "created_at": "2013-05-26T19:52:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "id": "8802752",
                        "start": 118,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "338744429848440834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto - not\u00edcias em Esp\u00edrito Santo http://t.co/XhTvjgnBFB via @g1"
        },
        {
            "author_id": "284089888",
            "created_at": "2013-05-26T19:51:36.000Z",
            "id": "338744245986918400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa 0800: Visita ao Parque Municipal de Macei\u00f3. Confira fotos - http://t.co/uRZhCyxJ2y"
        },
        {
            "author_id": "383947825",
            "created_at": "2013-05-26T19:41:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.75632912,
                        -22.34563338
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91642dc58bca5c5e"
            },
            "id": "338741765450379264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Rio das Ostras http://t.co/xSEiysZbZq"
        },
        {
            "author_id": "555362895",
            "created_at": "2013-05-26T19:38:07.000Z",
            "id": "338740851058548736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre as belezas da Regi\u00e3o Sul do Rio Grande do Sul, uma n\u00e3o pode ser esquecida: o Parque Municipal Toca da Tigra,... http://t.co/qJu9IJNccn"
        },
        {
            "author_id": "1183788913",
            "created_at": "2013-05-26T19:23:16.000Z",
            "id": "338737114457968640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje eu fui da minha escola at\u00e9 o Parque Estadual Carlos Botelho com o @_TiezziVinicius e a @loucaspaulinha"
        },
        {
            "author_id": "10931572",
            "created_at": "2013-05-26T19:17:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91082109,
                        -23.1004087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "338735638918602752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Horto Encanto. (@ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal)) http://t.co/WNZw2P4hX2"
        },
        {
            "author_id": "138418838",
            "created_at": "2013-05-26T19:14:17.000Z",
            "id": "338734854306951169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AM-News : Couch Mode Lean back and enjoy the Vimeo. Upload \u00b7 Parque Nacional de Bras\u00edlia, \u00c1gua Mineral - Corrida\u2026 http://t.co/8QOmSsGCvq"
        },
        {
            "author_id": "138418838",
            "created_at": "2013-05-26T19:14:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.2732666,
                        25.77508716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04cb31bae3b3af93"
            },
            "id": "338734853489045505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AM-News : Parque Nacional de Bras\u00edlia, \u00c1gua Mineral - Corrida, Cross Running ... http://t.co/ErhvNBK3Jo"
        },
        {
            "author_id": "186478529",
            "created_at": "2013-05-26T19:14:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -80.2732666,
                        25.77508716
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04cb31bae3b3af93"
            },
            "id": "338734853254152195",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AM-News : Parque Nacional de Bras\u00edlia, \u00c1gua Mineral - Corrida, Cross Running ...: Couch Mode Lean back and enjoy... http://t.co/ae8V7fa4Ax"
        },
        {
            "author_id": "1209363960",
            "created_at": "2013-05-26T19:08:41.000Z",
            "id": "338733445146607616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia. A beleza e import\u00e2ncia geol\u00f3gica do local fazem dele Patrim\u00f4nio... http://t.co/iJ8CW0MoPg"
        },
        {
            "author_id": "61349660",
            "created_at": "2013-05-26T19:01:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.25008392,
                        -22.97315172
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "338731567461564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa - Parque Nacional da Tijuca #Brasil  #rio  #igrsrj #rio360graus #Carioca #igrscarioca @\u2026 http://t.co/FJIK9s00o2"
        },
        {
            "author_id": "75364326",
            "created_at": "2013-05-26T18:58:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43861958,
                        -25.68492928
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "338730974953222144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/gRoQjxJHmU"
        },
        {
            "author_id": "28685480",
            "created_at": "2013-05-26T18:43:14.000Z",
            "id": "338727043162316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os... t\u00e3o bonito e com esse nome."
        },
        {
            "author_id": "136832370",
            "created_at": "2013-05-26T18:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "65473559",
                        "start": 127,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "338724702811979776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mauro Tramonte - Brinquedos do Parque Municipal de BH s\u00e3o interditados por falta de seguran\u00e7a!  http://t.co/HhCspEpQ5P #R7 v\u00eda @portalR7"
        },
        {
            "author_id": "437706673",
            "created_at": "2013-05-26T18:27:02.000Z",
            "id": "338722964168118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14\u00b0 encontro dos motociclistas em vinhedo (@ Parque Municipal de Vinhedo - Encontro de Motociclitas) http://t.co/pZseeIePJE"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:18:12.000Z",
            "id": "338720741870682112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nCRIAN\u00c7AS SE DIVERTINDO E ADQUIRINDO CONHECIMENTO. http://t.co/cynwVx4Jl8"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:17:56.000Z",
            "id": "338720675877486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nCRIAN\u00c7AS SE DIVERTINDO E ADQUIRINDO CONHECIMENTO. http://t.co/MQH55ZG5Q6"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:17:23.000Z",
            "id": "338720537549340672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nCRIAN\u00c7AS SE DIVERTINDO E ADQUIRINDO CONHECIMENTO. http://t.co/pP0TzYqD8q"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:16:16.000Z",
            "id": "338720254937141249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nMUSEU DO VALE. http://t.co/cuzffqxXvl"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:15:50.000Z",
            "id": "338720147248386048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nMUSEU DO VALE. http://t.co/BiUYd1zjzq"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:15:25.000Z",
            "id": "338720042378203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nMUSEU DO VALE. http://t.co/eGuzjeDB94"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:14:30.000Z",
            "id": "338719808906473473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nMUSEU DO VALE. http://t.co/7TRJJ3droN"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:14:05.000Z",
            "id": "338719703390384128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nMUSEU DO VALE. http://t.co/Q3DZw8ReAo"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:13:34.000Z",
            "id": "338719576168730624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nMUSEU DO VALE. http://t.co/sdkScDekPK"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:13:08.000Z",
            "id": "338719466420568065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB\nMUSEU DO VALE. http://t.co/bpWqgsJdqv"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:12:17.000Z",
            "id": "338719252813078528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB http://t.co/hYGUPlY6gm"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-26T18:11:25.000Z",
            "id": "338719033601970177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISITE O VALE - MONUMENTO NATURAL VALE DOS DINOSSAUROS - SOUSA/PB http://t.co/TpzJERoARe"
        },
        {
            "author_id": "53958899",
            "created_at": "2013-05-26T18:09:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0140158,
                        -25.24985908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "338718589408403456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) http://t.co/GFraPEXN8Q"
        },
        {
            "author_id": "263325060",
            "created_at": "2013-05-26T17:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "453537479",
                        "start": 4,
                        "username": "_foontini"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5795207,
                        -23.63413542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "338715032609226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com @_foontini (@ Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis) http://t.co/NIQobHEtli"
        },
        {
            "author_id": "44815681",
            "created_at": "2013-05-26T17:37:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0140158,
                        -25.24985908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "338710456615186433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha!!! \ud83d\udc3e\ud83c\udf38\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf33\u2600 #arenitos #trilha #vilavelha @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/8lGLaPmU9q"
        },
        {
            "author_id": "53139647",
            "created_at": "2013-05-26T17:34:22.000Z",
            "id": "338709711161544705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \u00e9 op\u00e7\u00e3o de lazer com o 'Domingo no Parque' http://t.co/63fwOGNB4w"
        },
        {
            "author_id": "346299412",
            "created_at": "2013-05-26T17:24:41.000Z",
            "id": "338707274249945089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reage BRASIL: Museu no interior do Parque Nacional de Guapimirim... http://t.co/ldkkLDn14y"
        },
        {
            "author_id": "191973946",
            "created_at": "2013-05-26T17:23:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.8936413,
                        -20.1322385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86c1d1ddfce84a76"
            },
            "id": "338707048164368384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BH #frio  #sono @ Parque Municipal Bh http://t.co/hoQKGEUOAC"
        },
        {
            "author_id": "191973946",
            "created_at": "2013-05-26T17:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.8936413,
                        -20.1322385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86c1d1ddfce84a76"
            },
            "id": "338706003690418176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#me #parque #BH  #frio #sono @ Parque Municipal Bh http://t.co/xa8QUWbggB"
        },
        {
            "author_id": "191973946",
            "created_at": "2013-05-26T17:16:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.8936413,
                        -20.1322385
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86c1d1ddfce84a76"
            },
            "id": "338705193870966785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#me #BH #cedo #doming\u00e3o #frio @ Parque Municipal Bh http://t.co/U0mXysu3b1"
        },
        {
            "author_id": "130918599",
            "created_at": "2013-05-26T17:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "338704383929888770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "^^ @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/nyaNpKqjzh"
        },
        {
            "author_id": "215017002",
            "created_at": "2013-05-26T17:01:10.000Z",
            "id": "338701353360695296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como sou atleta vamos correr um pouco (Y) (Check-in: Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/t90IOKlSK1"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2013-05-26T16:54:48.000Z",
            "id": "338699754399744000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/2Rxv36GFc3"
        },
        {
            "author_id": "64465159",
            "created_at": "2013-05-26T16:49:18.000Z",
            "id": "338698366886219777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter @ Parque Estadual De Campos Do Jord\u00e3o http://t.co/LCbtQh0QHU"
        },
        {
            "author_id": "196141641",
            "created_at": "2013-05-26T16:37:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5795207,
                        -23.63413542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "338695407532126209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Domingo Come\u00e7ou na Exposi\u00e7\u00e3o de Rat! #rat #kombi #vw #hoodride #scs #car #rusted @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/cwxZfBPYee"
        },
        {
            "author_id": "198923232",
            "created_at": "2013-05-26T16:37:26.000Z",
            "id": "338695383641362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/FnUcQMCaNG"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-05-26T16:34:51.000Z",
            "id": "338694731779407872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque n\u00e3o foi anulado. Esclarecendo os fatos. http://t.co/YOoUyDnzsR"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-05-26T16:31:28.000Z",
            "id": "338693879903707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque n\u00e3o foi anulado. http://t.co/6YqAHojqva"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-05-26T16:30:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "93017282",
                        "start": 109,
                        "username": "jdia_ap"
                    }
                ]
            },
            "id": "338693612290338816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque n\u00e3o foi anulado. http://t.co/zbJjNk5U7q via @jdia_ap"
        },
        {
            "author_id": "157477792",
            "created_at": "2013-05-26T16:25:02.000Z",
            "id": "338692263146295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o domingo para se desligar! @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/DpZmn3dhFu"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2013-05-26T16:20:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "22758553",
                        "start": 106,
                        "username": "gazetaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "338691217661517825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Shows, trilhas e circo animam domingo no Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/caggtzOhs6 #gazetaweb via @gazetaweb"
        },
        {
            "author_id": "231855133",
            "created_at": "2013-05-26T16:03:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.37152998,
                        -22.99953183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "338686944898859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol de rachar mamona... 32k na conta do treino de hoje. (@ Parque Natural Municipal Bosque da Barra) [pic]: http://t.co/uLU3YymfVH"
        },
        {
            "author_id": "214721138",
            "created_at": "2013-05-26T16:03:03.000Z",
            "id": "338686730901270531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SDS realiza consulta p\u00fablica sobre limites do Parque Estadual Rio Negro Setor Sul\nhttp://t.co/EGHSiPHp2X http://t.co/Kn21gPjROq"
        },
        {
            "author_id": "635895626",
            "created_at": "2013-05-26T15:54:48.000Z",
            "id": "338684652732694529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo e dia de levar a fam\u00edlia ao Parque Municipal, parabens Sempma e Ima. http://t.co/aYyGJVsm5P"
        },
        {
            "author_id": "72557306",
            "created_at": "2013-05-26T15:37:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "807799825",
                        "start": 0,
                        "username": "poraieporaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "338680374089629697",
            "in_reply_to_user_id": "807799825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@poraieporaqui l\u00e1 vc tem a consci\u00eancia do pq \u00e9 caro.\u00c9 parque nacional marinho. Raros os lugares que vc tem contato com tubar\u00e3o etc"
        },
        {
            "author_id": "34764837",
            "created_at": "2013-05-26T15:36:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "338680150201860097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cerrado em flor. @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/IzV4Rnbxkx"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2013-05-26T15:32:55.000Z",
            "id": "338679145573806081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livro \u201cHist\u00f3ria, Pesquisa e Biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras\u201d"
        },
        {
            "author_id": "32572828",
            "created_at": "2013-05-26T15:30:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "338678596669407232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miss\u00e3o cumprida #21km #cataratas #correndoporai #running #meiamaratona #1h57min @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/2ka1Dsfe2D"
        },
        {
            "author_id": "77272086",
            "created_at": "2013-05-26T15:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "id": "53908381",
                        "start": 1,
                        "username": "FelipePeixotoBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "338677785767854080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@FelipePeixotoBR: Clara no balan\u00e7o do Morro da Andorinhas. Parque Estadual da Serra da Tiririca. http://t.co/CRhTICXAj0\"e em Sao Pedro?"
        },
        {
            "author_id": "53908381",
            "created_at": "2013-05-26T15:25:55.000Z",
            "id": "338677384003862528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Clara no balan\u00e7o do Morro da Andorinhas. Parque Estadual da Serra da Tiririca. http://t.co/WU4kfIli8A"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-26T15:21:24.000Z",
            "id": "338676247431352320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/PwrLPwn8v2"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-26T15:21:23.000Z",
            "id": "338676245682335746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/ItzLj7fA3X"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-26T15:21:23.000Z",
            "id": "338676245569105921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/UcZBuYVCy3"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-26T15:21:23.000Z",
            "id": "338676245556510720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "====&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/0WwukwmYJX"
        },
        {
            "author_id": "136363359",
            "created_at": "2013-05-26T15:14:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.14083995,
                        -29.05098405
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "338674413551624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) http://t.co/E6GKcPWCUo"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-05-26T15:05:05.000Z",
            "id": "338672141010624513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional El Palmar. Sem d\u00favida, um tesouro de Entre R\u00edos! http://t.co/4LPh6XoBis"
        },
        {
            "author_id": "1091052276",
            "created_at": "2013-05-26T15:04:38.000Z",
            "id": "338672029823799296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog Post: Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto - http://t.co/S3lfILxhjv"
        },
        {
            "author_id": "75428385",
            "created_at": "2013-05-26T15:01:51.000Z",
            "id": "338671328993353728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal no bairro Lu\u00eds Gonzaga. http://t.co/RVfpcKkyGG"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2013-05-26T14:56:45.000Z",
            "id": "338670046538780673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Defesa Civil vai voltar ao Parque Municipal de BH para nova vistoria nos brinquedos interditados. http://t.co/BLgftMuvf3"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-05-26T14:46:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "72171848",
                        "start": 118,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "338667456824475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil Vai Voltar Ao Parque Municipal Para Nova Vistoria Nos Brinquedos Interditados http://t.co/6tPEHO5PKA via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "55259899",
            "created_at": "2013-05-26T14:44:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25515557,
                        -16.62782669
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "338666872713134080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de pipa! A rua e noiz! @ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado http://t.co/eDPqegYyJt"
        },
        {
            "author_id": "42717526",
            "created_at": "2013-05-26T14:30:51.000Z",
            "id": "338663525104893953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/CcTF74Eko8"
        },
        {
            "author_id": "57067540",
            "created_at": "2013-05-26T14:29:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "338663289833791489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mei Maratona Cataratas, 1h39' @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/8SZIFwCc7q"
        },
        {
            "author_id": "26156153",
            "created_at": "2013-05-26T14:27:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "322093607",
                        "start": 61,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27373541,
                        -22.96120013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "338662565552996354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirando um pouco da ferrugem. (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/JIDHFNMNCL"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2013-05-26T14:24:42.000Z",
            "id": "338661979529048065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segunda-feira come\u00e7a a semana do Ambiente Inteiro + Virad\u00e3o Ambiental do Parque Estadual da Ilha Grande!!!!"
        },
        {
            "author_id": "49084498",
            "created_at": "2013-05-26T14:24:03.000Z",
            "id": "338661813589770240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"QE\" IS BACK !!!!\n\n2 de junho no Parque Municipal | SAVE THE DATE\n\nO Quarteir\u00e3o Eletr\u00f4nico est\u00e1 de volta h\u00e1 BH em... http://t.co/rbjG52c2zZ"
        },
        {
            "author_id": "397297605",
            "created_at": "2013-05-26T14:18:29.000Z",
            "id": "338660413963112451",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida de 6km com Eduardo Santos (@ Parque Estadual Do Juquery) [pic]: http://t.co/BoFbqkqHpt"
        },
        {
            "author_id": "40998534",
            "created_at": "2013-05-26T14:10:20.000Z",
            "id": "338658363879604225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Grande promove Semana do Meio Ambinte http://t.co/ttgRPSAjCf"
        },
        {
            "author_id": "201958852",
            "created_at": "2013-05-26T14:08:52.000Z",
            "id": "338657995690999808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hipop\u00f3tamo enfurecido\nNo Parque Nacional de Murchison Falls, em Uganda, um hipop\u00f3tamo,  saiu correndo atr\u00e1s de... http://t.co/cEmNmNzInX"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2013-05-26T14:08:48.000Z",
            "id": "338657975981973504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para salvar a Cantareira - A constru\u00e7\u00e3o de muros ou grades de 40 km de extens\u00e3o em torno do Parque Estadual da ... http://t.co/ke300vmiVm"
        },
        {
            "author_id": "226299776",
            "created_at": "2013-05-26T14:04:12.000Z",
            "id": "338656818316312576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto -... http://t.co/8KQUxSK3uf"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-05-26T14:02:06.000Z",
            "id": "338656292652589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/OnYJ7YACnt"
        },
        {
            "author_id": "384130280",
            "created_at": "2013-05-26T13:54:48.000Z",
            "id": "338654452418506752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/Lfjh43vNQr"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2013-05-26T13:52:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "338653931079081985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo dia para uma caminhada neste local! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) [pic]: http://t.co/o8Z9rcOy8j"
        },
        {
            "author_id": "149885799",
            "created_at": "2013-05-26T13:50:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "id": "122190905",
                        "start": 39,
                        "username": "1000dias"
                    }
                ]
            },
            "id": "338653483362316288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DomingaodeTwittadas | #ARIZONA #EUA | @1000dias | Parque Nacional da Floresta Petrificada - http://t.co/JFwGJAzx9f"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-05-26T13:49:17.000Z",
            "id": "338653068138795008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opini\u00e3o - Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto: A entrada ficou fechada por quase dois mes... http://t.co/23oC1EU3ne"
        },
        {
            "author_id": "138116031",
            "created_at": "2013-05-26T13:49:16.000Z",
            "id": "338653063982231554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/x6G70RsDJ0"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-26T13:43:28.000Z",
            "id": "338651602015637504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atividades e Eventos - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/kkJUq2KIW8"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2013-05-26T13:39:48.000Z",
            "id": "338650680728354816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/PNJSmX0RLE"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2013-05-26T13:36:41.000Z",
            "id": "338649894963253248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/PD6eft56OR"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-26T13:33:23.000Z",
            "id": "338649065212493824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Download deste Apicativo: Aqui! - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/U1hsmzQZWw"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2013-05-26T13:33:11.000Z",
            "id": "338649012716584961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/0id05SphsK"
        },
        {
            "author_id": "1331599908",
            "created_at": "2013-05-26T13:31:05.000Z",
            "id": "338648487380004868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/LJogtLbAHU"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2013-05-26T13:30:06.000Z",
            "id": "338648239001718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/DRn5VgMDw2"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2013-05-26T13:29:18.000Z",
            "id": "338648038966968321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesso capixaba ao Parque Nacional do Capara\u00f3 \u00e9 reaberto http://t.co/6AUPYbRsYu"
        },
        {
            "author_id": "914574734",
            "created_at": "2013-05-26T13:17:44.000Z",
            "id": "338645127255957506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo - Parque Municipal sem brinquedos decepciona crian\u00e7as\nhttp://t.co/VYgCz1gSW2\n\nFoto: Eug\u00eanio Moraes/ Hoje em Dia http://t.co/obOXXTLfPq"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2013-05-26T13:17:04.000Z",
            "id": "338644958804312064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Macei\u00f3: Shows, trilhas e circo animam domingo no Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/FElAJunw75"
        },
        {
            "author_id": "44352422",
            "created_at": "2013-05-26T13:03:44.000Z",
            "id": "338641603809923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista Chinesa. Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Qz6XClh8nr"
        },
        {
            "author_id": "82521867",
            "created_at": "2013-05-26T12:46:58.000Z",
            "id": "338637383102783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje, no Parque Municipal, teremos uma programa\u00e7\u00e3o muito diferenciada! Convide a fam\u00edlia e os amigos: http://t.co/yR4fuOgri2"
        },
        {
            "author_id": "89198144",
            "created_at": "2013-05-26T12:30:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "82408094",
                        "start": 1,
                        "username": "PrimeiraEdicao"
                    }
                ]
            },
            "id": "338633266506641409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@PrimeiraEdicao: Parque Municipal de Macei\u00f3 promove educa\u00e7\u00e3o ambiental neste domingo http://t.co/gNyvx2FqKW\"\u00f3tima iniciativa!"
        },
        {
            "author_id": "1337886667",
            "created_at": "2013-05-26T12:30:26.000Z",
            "id": "338633223758307329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#atibaia Programe-se! Hoje, \u00e0s 10h, \u00faltimo dia da 5\u00aa Expoagro Atibaia. Local: Parque Municipal Edmundo Zanoni. http://t.co/mGwAqbarig"
        },
        {
            "author_id": "339916846",
            "created_at": "2013-05-26T12:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "338633142095196161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/jPHh1KpLkn"
        },
        {
            "author_id": "174864757",
            "created_at": "2013-05-26T12:28:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.50002647,
                        -9.38761347
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "338632672555442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia doming\u00e3o!!! #parque #corrida #domingo #relax @ Parque Municipal Josefa Coelho http://t.co/jaNi4MJQoM"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-26T12:26:21.000Z",
            "id": "338632193737900032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/FhQ6Zc2mq9"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-26T12:25:56.000Z",
            "id": "338632090675462144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/U1hsmzQZWw"
        },
        {
            "author_id": "82408094",
            "created_at": "2013-05-26T12:20:15.000Z",
            "id": "338630658664587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3 promove educa\u00e7\u00e3o ambiental neste domingo http://t.co/amUNbg1cln"
        },
        {
            "author_id": "116184852",
            "created_at": "2013-05-26T12:19:53.000Z",
            "id": "338630566947729409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como se fosse poss\u00edvel fiscalizar com efici\u00eancia -&gt; C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG - http://t.co/oX36I5upN5"
        },
        {
            "author_id": "102200025",
            "created_at": "2013-05-26T12:16:37.000Z",
            "id": "338629743912042496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria muito parque municipal, mas.... Sem condi\u00e7\u00f5es!"
        },
        {
            "author_id": "131691837",
            "created_at": "2013-05-26T12:12:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71616786,
                        -19.80271383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257eb275542ef661"
            },
            "id": "338628607905787905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Ipanema (Ipanema, Minas Gerais) http://t.co/GGdpzW4Rdm"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-05-26T11:55:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "id": "72171848",
                        "start": 79,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "338624373156114432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal sem brinquedos decepciona crian\u00e7as http://t.co/RB9DEYhp9Q via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "356858506",
            "created_at": "2013-05-26T11:21:18.000Z",
            "id": "338615826431234048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domigo frio e de sol em Rio Claro.\nFloresta Estadual Navarro de Andrade.\nBom dia."
        },
        {
            "author_id": "356350344",
            "created_at": "2013-05-26T11:16:34.000Z",
            "id": "338614634821079040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento Aldeia Ambiental 2013 discute a\u00e7\u00f5es para a preserva\u00e7\u00e3o ambiental da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/VPYt6oQnNg"
        },
        {
            "author_id": "189888194",
            "created_at": "2013-05-26T10:57:03.000Z",
            "id": "338609723123306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Paulo - Tudo pronto para a 7\u00aa Meia Maratona das Cataratas, que acontece neste domingo (26), no Parque Nacional... http://t.co/VtKUt9sYB9"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-26T10:56:01.000Z",
            "id": "338609460429877249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[MEIA MARATONA] Em razao da disputa da Meia Maratona das Cataratas, visitas ao Parque Nacional do Igua\u00e7u come\u00e7am mais tarde hoje: \u00e0s 12h00."
        },
        {
            "author_id": "626093251",
            "created_at": "2013-05-26T10:51:01.000Z",
            "id": "338608205758353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booom dia, to indo pro Parque Nacional ver meu atleta correr ... &lt;3 &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "34488568",
            "created_at": "2013-05-26T10:49:23.000Z",
            "id": "338607794376822785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00f3ra correr! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/8MSXBIIw7Y"
        },
        {
            "author_id": "69579054",
            "created_at": "2013-05-26T10:44:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "338606508424187904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/wvohwDs1KK"
        },
        {
            "author_id": "55559089",
            "created_at": "2013-05-26T10:29:13.000Z",
            "id": "338602718279131136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr! Meia das Cataratas! Steve (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others) http://t.co/x6O8dOPmp6"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-26T10:20:01.000Z",
            "id": "338600400427036672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIA MARATONA] Atletas dirigem-se ao Parque Nacional do Igua\u00e7u para mais uma edi\u00e7\u00e3o da Meia Maratona das Cataratas. Aten\u00e7\u00e3o na BR-469."
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2013-05-26T10:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56780988,
                        -25.55439076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "338598281636638720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7a. Meia Maratona das Cataratas! (@ parque nacional do igua\u00e7u) http://t.co/Z0dBw2UIh3"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2013-05-26T09:04:54.000Z",
            "id": "338581498758316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 acordado neste domingo. Daqui a pouco, pegar a estrada at\u00e9 o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Hoje tem Meia Maratona das Cataratas"
        },
        {
            "author_id": "625994695",
            "created_at": "2013-05-26T07:30:02.000Z",
            "id": "338557626398937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mayara Rosa\nhttps://t.co/VFDUYfjdhF\n\nolha a programa\u00e7\u00e3o...... http://t.co/O3C0VCrvTc"
        },
        {
            "author_id": "382742792",
            "created_at": "2013-05-26T05:54:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "338533550502592512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/M1Hq1VNQcP"
        },
        {
            "author_id": "351062247",
            "created_at": "2013-05-26T05:32:07.000Z",
            "id": "338527951207424000",
            "in_reply_to_user_id": "258615475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gumeloco quinta vai ter rap no parque municipal q sei q tds vao colar kkkk mas vamos na uf quinta tmb kkk mas tem uma peladinha segunda 2hr"
        },
        {
            "author_id": "183634773",
            "created_at": "2013-05-26T05:24:06.000Z",
            "id": "338525933277413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos aqui no parque municipal ..."
        },
        {
            "author_id": "383947825",
            "created_at": "2013-05-26T05:13:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.88368636,
                        -22.46468128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "338523251569459200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mini modelo \u2764\ud83d\ude0d\ud83d\udc4c @ Parque Municipal de Rio das Ostras http://t.co/Cw4yQ6Atyp"
        },
        {
            "author_id": "72305690",
            "created_at": "2013-05-26T04:43:22.000Z",
            "id": "338515683547684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas - Foz do Igua\u00e7u - PR http://t.co/Uhklcwxan6\n #artigos"
        },
        {
            "author_id": "249349930",
            "created_at": "2013-05-26T04:26:43.000Z",
            "id": "338511491978371072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "meus pais t\u00e3o l\u00e1 no show na av, eu devia ter ficado mais l\u00e1 no parque municipal D: heuhe"
        },
        {
            "author_id": "249594601",
            "created_at": "2013-05-26T04:23:17.000Z",
            "id": "338510627435843585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/zD9HkaePVP"
        },
        {
            "author_id": "291133490",
            "created_at": "2013-05-26T04:23:17.000Z",
            "id": "338510626399862785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/GIcSIy3hUJ"
        },
        {
            "author_id": "383340116",
            "created_at": "2013-05-26T03:37:41.000Z",
            "id": "338499153107759104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "estava com a Andy Tk e a Duda no parque Municipal. hihihi"
        },
        {
            "author_id": "202722724",
            "created_at": "2013-05-26T03:20:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.4272,
                        -20.6007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "338494780617146368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(@ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha) http://t.co/sbCuGrJJpN.    Ordinary love"
        },
        {
            "author_id": "603177094",
            "created_at": "2013-05-26T03:13:06.000Z",
            "id": "338492966807146496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou pro parque municipal com a minha celula *o*"
        },
        {
            "author_id": "522206079",
            "created_at": "2013-05-26T02:48:39.000Z",
            "id": "338486813754806273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro de motos! Muito bom!! #rockn'roll #nicemoments #brother @ Parque Municipal Jaime Ferragut http://t.co/aVVK3mu2fI"
        },
        {
            "author_id": "64756028",
            "created_at": "2013-05-26T02:01:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "791703097437360128",
                        "start": 92,
                        "username": "tnh_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "338475034232373250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal tem programa\u00e7\u00e3o especial neste final de semana. http://t.co/OBaiMms658 via @tnh_1"
        },
        {
            "author_id": "71445988",
            "created_at": "2013-05-26T01:58:36.000Z",
            "id": "338474215399378944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Realizada na \u00faltima quinta feira, 23 de maio, a 14\u00aa Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo do Parque Nacional de... http://t.co/vnbk9R1w5r"
        },
        {
            "author_id": "205910423",
            "created_at": "2013-05-26T01:54:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "160910872",
                        "start": 0,
                        "username": "Ricamconsult"
                    }
                ]
            },
            "id": "338473170308845568",
            "in_reply_to_user_id": "160910872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ricamconsult Revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural \"Vale dos Dinossauros\" em Sousa - PB. http://t.co/hiAYSEL37B"
        },
        {
            "author_id": "979012994",
            "created_at": "2013-05-26T01:29:23.000Z",
            "id": "338466862868336641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase a chegar a \u00e9poca balnear, Luis Marinho visitou o Parque Municipal de Santa Cruz. Numa zona t\u00e3o importante... http://t.co/itx70PQbU5"
        },
        {
            "author_id": "526852028",
            "created_at": "2013-05-26T01:07:37.000Z",
            "id": "338461385199599616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00edcero dia 30 no Parque Municipal, \u00e9 isso mesmo. Cade dinheiro, cade? rsrs"
        },
        {
            "author_id": "121280545",
            "created_at": "2013-05-26T00:40:47.000Z",
            "id": "338454635557838848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A aula pr\u00e1tica hoje na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG foi bacana d+, meus p\u00e9s \u00e9 que n\u00e3o pensam o mesmo...haha"
        },
        {
            "author_id": "43526597",
            "created_at": "2013-05-26T00:32:26.000Z",
            "id": "338452533741772800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Arretado o VT sobre a revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural \"Vale dos Dinossauros\" em Sousa. Vale a pena visitar: http://t.co/GYMabOwoKT"
        },
        {
            "author_id": "136086021",
            "created_at": "2013-05-26T00:14:15.000Z",
            "id": "338447957915471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de Virada Cultural. Estive no Palco Rock no Parque Municipal, e fiquei muito feliz de ver o resultado... http://t.co/6id7AgSLIr"
        },
        {
            "author_id": "225914918",
            "created_at": "2013-05-25T23:52:40.000Z",
            "id": "338442525935284224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/iP1DfoOVeX"
        },
        {
            "author_id": "374310908",
            "created_at": "2013-05-25T23:47:22.000Z",
            "id": "338441192264069120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes  http://t.co/r8Qu3HVhkK"
        },
        {
            "author_id": "272642543",
            "created_at": "2013-05-25T23:42:38.000Z",
            "id": "338439999324299264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/xdUSnRQui0"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-05-25T23:28:40.000Z",
            "id": "338436486766673922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/gmGEqEFUUO http://t.co/e94jmsh5v3"
        },
        {
            "author_id": "66746465",
            "created_at": "2013-05-25T23:24:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57917626,
                        -22.46824831
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "338435354153607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Era para ser um t\u00eanis...rs @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/RjFaLJF95K"
        },
        {
            "author_id": "131444917",
            "created_at": "2013-05-25T23:17:17.000Z",
            "id": "338433619808894976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros. Veja o filme criado pela Faz. http://t.co/aq2F9IRMAj"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-05-25T23:14:04.000Z",
            "id": "338432811293896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol no Parque nacional montanhas do tumucumaque http://t.co/UANvePGjME"
        },
        {
            "author_id": "237830602",
            "created_at": "2013-05-25T23:11:21.000Z",
            "id": "338432125130919936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Giro de Not\u00edcia: Monumento Natural Vale dos Dinossauros: [youtube:http://t.co/jVNem5gDmC... http://t.co/SWr0x9sDTn #PBIndoMaisLonge"
        },
        {
            "author_id": "86061742",
            "created_at": "2013-05-25T23:08:52.000Z",
            "id": "338431503971254272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/Ru4Ia9jlMW #GovParaiba"
        },
        {
            "author_id": "320666283",
            "created_at": "2013-05-25T23:08:52.000Z",
            "id": "338431502100598785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Vale dos Dinossauros http://t.co/qTbiikwxd6"
        },
        {
            "author_id": "171680821",
            "created_at": "2013-05-25T23:05:41.000Z",
            "id": "338430700472643585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imposs\u00edvel sair da savana sem ficar apaixonada pelo lugar. Aula pr\u00e1tica perfeita! @ Floresta Nacional\u2026 http://t.co/CK6GMnzTfq"
        },
        {
            "author_id": "422238919",
            "created_at": "2013-05-25T22:42:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "338424886114525184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bia e @larissatassii meus amores \ud83d\udc96 @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/g95UMnzYos"
        },
        {
            "author_id": "214540201",
            "created_at": "2013-05-25T22:38:29.000Z",
            "id": "338423853841780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rica sa\u00edda de campo para Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim.  #SemanaAcad\u00eamica #BiologiaUCPel #Isustentabio"
        },
        {
            "author_id": "102153021",
            "created_at": "2013-05-25T22:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "338421085605347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/6uYEpJFCOM"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-05-25T22:04:02.000Z",
            "id": "338415185930891264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional El Palmar preserva a palmeira de yatay, uma esp\u00e9cie aut\u00f3ctone que chega a viver entre 200 e 400 anos"
        },
        {
            "author_id": "152099519",
            "created_at": "2013-05-25T22:02:54.000Z",
            "id": "338414900961480706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pa cabrera (@ Parque Municipal Duarte ( Pimentel)) http://t.co/7tZpUFZ4uh"
        },
        {
            "author_id": "236595054",
            "created_at": "2013-05-25T22:02:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "338414800923144192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/QkJN46nZ1H"
        },
        {
            "author_id": "175392770",
            "created_at": "2013-05-25T22:01:32.000Z",
            "id": "338414557255061504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia inteiro na Esta\u00e7\u00e3o Ecologica da UFMG. Cansa\u00e7o?? Imagina."
        },
        {
            "author_id": "1294137409",
            "created_at": "2013-05-25T21:46:48.000Z",
            "id": "338410850849275904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo An\u00fancio: PR \u00c9DIO DE APARTAMENTOS NO PARQUE NACIONAL DE JERICOACOARA http://t.co/nTbZxosFi1"
        },
        {
            "author_id": "27727239",
            "created_at": "2013-05-25T21:45:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "338410543092224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picturizando.. #DiaDaToalha @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/OsqKHTpSSK"
        },
        {
            "author_id": "283895609",
            "created_at": "2013-05-25T21:39:32.000Z",
            "id": "338409022623473665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE MUNICIPAL RECEBER\u00c1 SHOWS NO FIM DE MAIO http://t.co/xcSiiSXSPF"
        },
        {
            "author_id": "496485238",
            "created_at": "2013-05-25T21:30:28.000Z",
            "id": "338406737591820288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha mae querendo ir na av e eu louca pra ir no parque municipal &lt;/3"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-25T21:25:09.000Z",
            "id": "338405400045056000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/U1hsmzQZWw"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-25T21:24:48.000Z",
            "id": "338405313503956993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Games Ambientais - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/FhQ6Zc2mq9"
        },
        {
            "author_id": "55987451",
            "created_at": "2013-05-25T21:06:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "338400784804880385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/0wka8MPLZ1"
        },
        {
            "author_id": "988918644",
            "created_at": "2013-05-25T21:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "338399655111049216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/NSma85OhMe"
        },
        {
            "author_id": "318684701",
            "created_at": "2013-05-25T20:58:03.000Z",
            "id": "338398581910282240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais tarde colar no Parque Municipal CURTI UM SHOW DE ROCK MTO LOOOCO"
        },
        {
            "author_id": "42947510",
            "created_at": "2013-05-25T20:42:11.000Z",
            "id": "338394587678769152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MAN\u00c7\u00d5ES. RT @CIADESSPDF: DT: 25/05/2013 15:49:52 -NAT: #INC\u00caNDIO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL -BAIR: LAGO NORTE -REF: S. MAN\u00c7\u00d5ES"
        },
        {
            "author_id": "956181128",
            "created_at": "2013-05-25T20:41:49.000Z",
            "id": "338394496175841281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei finalmente (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/1aAa8Az1CC"
        },
        {
            "author_id": "42457075",
            "created_at": "2013-05-25T20:32:52.000Z",
            "id": "338392243725553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele momento que voc\u00ea fica bolado #itatiaia @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/SBEhDh7c2r"
        },
        {
            "author_id": "55259899",
            "created_at": "2013-05-25T20:31:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.25515557,
                        -16.62782669
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "338391875134320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado http://t.co/pgiOrDTU97"
        },
        {
            "author_id": "988918644",
            "created_at": "2013-05-25T20:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "338390117083398146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/vOOSzRGf9h"
        },
        {
            "author_id": "1429403856",
            "created_at": "2013-05-25T20:04:08.000Z",
            "id": "338385014460911616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje tem show com os putos da AL13  e da Holdana no Parque Municipal, bora prestigiar o rock de Botucatu!"
        },
        {
            "author_id": "131691837",
            "created_at": "2013-05-25T19:53:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71616786,
                        -19.80271383
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257eb275542ef661"
            },
            "id": "338382394954493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Ipanema (Ipanema, Minas Gerais) http://t.co/I2CtA08pIU"
        },
        {
            "author_id": "256038453",
            "created_at": "2013-05-25T19:51:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51573724,
                        -2.79653845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "338381715099754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/RV3tWAZa3W"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2013-05-25T19:39:49.000Z",
            "id": "338378892651929600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque :) @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/dXr4xtIfAz"
        },
        {
            "author_id": "339620198",
            "created_at": "2013-05-25T19:31:05.000Z",
            "id": "338376696896045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Parque Nacional do Ger\u00eas entrou uma borboleta para o carro e o meu irm\u00e3o come\u00e7ou a gritar que nem uma menina."
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-25T19:19:56.000Z",
            "id": "338373887874199553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais do Morro - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/2f3uZef4hO"
        },
        {
            "author_id": "363800648",
            "created_at": "2013-05-25T19:16:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "322093607",
                        "start": 99,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27373541,
                        -22.96120013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "338373063328555008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiking e Explorando as florestas do Rio de Janeiro com o meu lindo. (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/lp6XN7DDjo"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2013-05-25T19:14:33.000Z",
            "id": "338372532380004352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Picnic do dia da toalha :) @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/R6IDPcGPDk"
        },
        {
            "author_id": "11190",
            "created_at": "2013-05-25T19:10:20.000Z",
            "id": "338371473687334912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz dia da toalha gente! :D #towelday @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/nDDnAJX8a9"
        },
        {
            "author_id": "74270130",
            "created_at": "2013-05-25T19:01:37.000Z",
            "id": "338369279625932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00e1sis em meio as Dunas do Parque Nacional de Jericoacoara Brasil http://t.co/3ENBa4vjvR"
        },
        {
            "author_id": "186601014",
            "created_at": "2013-05-25T18:44:41.000Z",
            "id": "338365019651706881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De boas aqui no parque municipal com azamiga! Hehe"
        },
        {
            "author_id": "382164886",
            "created_at": "2013-05-25T18:44:22.000Z",
            "id": "338364937237831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to pensando em ir no parque municipal ver o show hoje."
        },
        {
            "author_id": "53239140",
            "created_at": "2013-05-25T18:16:08.000Z",
            "id": "338357831382208512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IAP discute implanta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra da Esperan\u00e7a http://t.co/UD2hhibFoc"
        },
        {
            "author_id": "469517629",
            "created_at": "2013-05-25T18:15:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "id": "10228272",
                        "start": 82,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "338357717297135617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS: http://t.co/yNWA7CeFda via @youtube Os U2 e ao mesmo tempo as maravilhas do Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "1210398037",
            "created_at": "2013-05-25T18:12:28.000Z",
            "id": "338356909696483328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaim #InstaSize @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/yp8ij2BNVN"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2013-05-25T18:00:05.000Z",
            "id": "338353795476099073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Vale dos Dinossauros  http://t.co/mlyDCmwr0s"
        },
        {
            "author_id": "19340147",
            "created_at": "2013-05-25T17:53:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.0110096,
                        -41.4507176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "338352077262684162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Futaleufu river, AM 02. @ Parque Nacional Futaleufu http://t.co/GV9jmuYu6H"
        },
        {
            "author_id": "19340147",
            "created_at": "2013-05-25T17:50:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.0110096,
                        -41.4507176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "338351366164578304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Futaleufu river, AM 01. @ Parque Nacional Futaleufu http://t.co/gIDrbOyJps"
        },
        {
            "author_id": "399109710",
            "created_at": "2013-05-25T17:50:01.000Z",
            "id": "338351262552707072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Azul Turquesa, Parque Nacional Jiuzhaigou, China.\n\nLoucos em Evolu\u00e7\u00e3o http://t.co/64tgTZb8Na"
        },
        {
            "author_id": "40696036",
            "created_at": "2013-05-25T17:39:28.000Z",
            "id": "338348606618742786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passei pelo parque municipal agora. Saudades field trip com chuva hahah"
        },
        {
            "author_id": "304548990",
            "created_at": "2013-05-25T17:29:14.000Z",
            "id": "338346030011674624",
            "in_reply_to_user_id": "59295186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Yan_Bogard os povo vai encontrar 10hr na pra\u00e7a da esta\u00e7\u00e3o e depois vai subi pro parque municipal (:"
        },
        {
            "author_id": "918977131",
            "created_at": "2013-05-25T17:24:19.000Z",
            "id": "338344792373198849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa; Veja Imagens.... http://t.co/Oeg3hNxO9b"
        },
        {
            "author_id": "418055868",
            "created_at": "2013-05-25T17:19:32.000Z",
            "id": "338343588935127040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de educa\u00e7\u00e3o ambiental no Parque Municipal de Macei\u00f3 - Tribuna do Agreste: http://t.co/TIvRnTBDgl"
        },
        {
            "author_id": "583304992",
            "created_at": "2013-05-25T17:19:08.000Z",
            "id": "338343487693025281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca- RJ http://t.co/DLQZJccBXJ"
        },
        {
            "author_id": "149939748",
            "created_at": "2013-05-25T17:19:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.91082109,
                        -23.1004087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3808e75b9aad7e5d"
            },
            "id": "338343456516734976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplar a cria\u00e7\u00e3o de Deus :) (@ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal)) http://t.co/OItpdlNB6k"
        },
        {
            "author_id": "583304992",
            "created_at": "2013-05-25T16:52:11.000Z",
            "id": "338336704727511040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca- RJ http://t.co/sfhyU3qbxj"
        },
        {
            "author_id": "583304992",
            "created_at": "2013-05-25T16:50:54.000Z",
            "id": "338336383888400384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca- RJ http://t.co/E5j2r0k60I"
        },
        {
            "author_id": "583304992",
            "created_at": "2013-05-25T16:48:33.000Z",
            "id": "338335792336359424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca- RJ http://t.co/OnUJIuQTxY"
        },
        {
            "author_id": "583304992",
            "created_at": "2013-05-25T16:47:52.000Z",
            "id": "338335618264338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca- RJ"
        },
        {
            "author_id": "583304992",
            "created_at": "2013-05-25T16:43:19.000Z",
            "id": "338334473655566336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/6RxsVffbNG"
        },
        {
            "author_id": "583304992",
            "created_at": "2013-05-25T16:42:03.000Z",
            "id": "338334153307205633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2WtpQMvxQp"
        },
        {
            "author_id": "383947825",
            "created_at": "2013-05-25T16:40:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.88368636,
                        -22.46468128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "338333792420909056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hadassa \u2764\ud83d\ude18 @ Parque Municipal de Rio das Ostras http://t.co/TFaDF0xmyV"
        },
        {
            "author_id": "345590596",
            "created_at": "2013-05-25T16:36:20.000Z",
            "id": "338332717764706306",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oportunidade Urbs Pivate 7811-8459 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/wiaPjfmvji"
        },
        {
            "author_id": "383947825",
            "created_at": "2013-05-25T16:34:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.88368636,
                        -22.46468128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "edca241a7659fad8"
            },
            "id": "338332365145387009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude18 @ Parque Municipal de Rio das Ostras http://t.co/UPJfwBUkIi"
        },
        {
            "author_id": "93987146",
            "created_at": "2013-05-25T16:21:42.000Z",
            "id": "338329036084367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros inclu\u00edram a reforma do museu, a climatiza\u00e7\u00e3o... http://t.co/lwrEn7tbhY"
        },
        {
            "author_id": "157117234",
            "created_at": "2013-05-25T16:15:44.000Z",
            "id": "338327535530156032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/DfDoGrSaN7"
        },
        {
            "author_id": "93987146",
            "created_at": "2013-05-25T15:40:29.000Z",
            "id": "338318661838327808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros inclu\u00edram a reforma do museu, a climatiza\u00e7\u00e3o... http://t.co/gwNNtZ1kdn"
        },
        {
            "author_id": "69149800",
            "created_at": "2013-05-25T15:38:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "338318068981841921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/FjKPc031pJ"
        },
        {
            "author_id": "117152296",
            "created_at": "2013-05-25T15:35:41.000Z",
            "id": "338317456571502594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o Parque Nacional Mar\u00edtimo das Ilhas dos Currais. Observa\u00e7\u00f5es do bi\u00f3logo Ariel Scheffer da Silva. http://t.co/plFvgtmNQn"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-25T15:30:25.000Z",
            "id": "338316129560846337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/pg6Akd8PLt"
        },
        {
            "author_id": "149118845",
            "created_at": "2013-05-25T15:24:31.000Z",
            "id": "338314643581837312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia agora no http://t.co/Cc9UlKwZ6a : \nRicardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-05-25T15:21:26.000Z",
            "id": "338313867484618754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/Y9m5NmQUyQ"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-05-25T15:21:26.000Z",
            "id": "338313866784174080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/LkxMFBjqGV"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-25T15:21:26.000Z",
            "id": "338313866725453826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/IF82jze4Kr"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-05-25T15:21:26.000Z",
            "id": "338313866578653185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "===&gt;Trilha do Tigre Preto (Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral) - - - http://t.co/ABFe60Yhte"
        },
        {
            "author_id": "438769294",
            "created_at": "2013-05-25T15:10:39.000Z",
            "id": "338311153031725056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, \u00e0s 14h, participe da Caminhada do Amor - The Love Walk, em Montes Claros, no Parque Municipal.\n\nSolteiros... http://t.co/ijhI09FSgF"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2013-05-25T15:07:59.000Z",
            "id": "338310485772480512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ajude a salvar a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Tambaba assine a peti\u00e7\u00e3o: http://t.co/80seRpGx98"
        },
        {
            "author_id": "527593704",
            "created_at": "2013-05-25T15:07:34.000Z",
            "id": "338310379652399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00edncipes do Nada - Parque Nacional da Gorongosa em Mo\u00e7ambique http://t.co/A2670V8NZV"
        },
        {
            "author_id": "540830466",
            "created_at": "2013-05-25T15:00:59.000Z",
            "id": "338308721992142849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 pago??Monumento Natural do Vale dos Dinossauros \u00e9 revitalizado e est\u00e1 pronto para receber turistas de todo o mundo http://t.co/CXG21WGqqo"
        },
        {
            "author_id": "438769294",
            "created_at": "2013-05-25T15:00:43.000Z",
            "id": "338308653348171777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, \u00e0s 14h, participe da Caminhada do Amor - The Love Walk, em Montes Claros, no Parque Municipal.\n\nSolteiros... http://t.co/BwGIrO0GlL"
        },
        {
            "author_id": "72171848",
            "created_at": "2013-05-25T14:46:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "id": "72171848",
                        "start": 85,
                        "username": "orfury"
                    }
                ]
            },
            "id": "338305091973033985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana sem brinquedos e barcos no Parque Municipal http://t.co/yFJiClygSO via @orfury"
        },
        {
            "author_id": "1228265904",
            "created_at": "2013-05-25T14:43:20.000Z",
            "id": "338304279880278017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCURS\u00c3O DE UM DIA:\nPARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS\nVisita a Sede + Tour em Teres\u00f3polis +  Feirart\nInclui:... http://t.co/fUeOltk2sF"
        },
        {
            "author_id": "340904827",
            "created_at": "2013-05-25T14:42:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 85,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "338303995988803586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana sem brinquedos e barcos no Parque Municipal http://t.co/jfzByAE0mG via @Portal_HD ::::::: #Belo Horizonte #BH #ParqueBH #RT"
        },
        {
            "author_id": "1183723476",
            "created_at": "2013-05-25T14:32:25.000Z",
            "id": "338301533630373888",
            "in_reply_to_user_id": "315222427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Feliciocunhaa \u00f4 viado , ce some pra casa do junin e nem fala n\u00e9 '-', amanh\u00e3 n\u00f3s vamos pro parque municipal gravar v\u00eddeo kk' ent\u00e3o volta t\u00e1'"
        },
        {
            "author_id": "126785526",
            "created_at": "2013-05-25T14:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "338300710775042049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fera !!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 7 others) http://t.co/oxG5xJIZNX"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-05-25T14:25:56.000Z",
            "id": "338299903275057153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Catimbau - Pernambucano! Local montado por montanhas de topo suave. Veja mais. http://t.co/w4PAXJNfSd"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-25T14:17:54.000Z",
            "id": "338297879380766722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] Audi\u00eancia p\u00fablica em Bras\u00edlia debateu a entrada de ve\u00edculos de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Detalhes ao vivo na CBN."
        },
        {
            "author_id": "107820756",
            "created_at": "2013-05-25T14:13:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "126131874",
                        "start": 0,
                        "username": "digodb"
                    }
                ]
            },
            "id": "338296801755017216",
            "in_reply_to_user_id": "126131874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@digodb Nossa Digo eu juro proc\u00ea que eu NEM LEMBREI que voce tambem ia =\\\\\\ quinta se vai no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-25T14:08:33.000Z",
            "id": "338295528641142784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ROTA DOS Canyons Ecoturismo rumo ao Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral! http://t.co/aAg9boT9CB"
        },
        {
            "author_id": "93017282",
            "created_at": "2013-05-25T14:05:38.000Z",
            "id": "338294794461782017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relat\u00f3rio aponta que Programa Terra Legal invade Floresta Estadual no Amap\u00e1: http://t.co/9AH6X8yoHs"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-05-25T14:00:59.000Z",
            "id": "338293622376108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra #Rotadoscanyons http://t.co/7nBxD5YWgX"
        },
        {
            "author_id": "96815163",
            "created_at": "2013-05-25T13:52:25.000Z",
            "id": "338291468420644866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros http://t.co/WxCYuCmzeZ"
        },
        {
            "author_id": "223252173",
            "created_at": "2013-05-25T13:43:44.000Z",
            "id": "338289281208549376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/1kyXPChPLV"
        },
        {
            "author_id": "223201437",
            "created_at": "2013-05-25T13:42:57.000Z",
            "id": "338289084327927808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem in\u00edcio projeto que aproxima o Parque Estadual de Porto Ferreira da comunidade escolar - Porto Ferreira Online: http://t.co/GjtB32Fjta"
        },
        {
            "author_id": "187218938",
            "created_at": "2013-05-25T13:34:14.000Z",
            "id": "338286892757958659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa; Veja Imagens\nhttp://t.co/r3HHfjWcj2"
        },
        {
            "author_id": "346532148",
            "created_at": "2013-05-25T13:21:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "54341363",
                        "start": 127,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "338283710875070464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra - Jornal O Globo http://t.co/Uc0MGHpaVL via @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "189177710",
            "created_at": "2013-05-25T13:19:08.000Z",
            "id": "338283090126450690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Ara\u00e7agi : Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa, \u00e9 revitalizado e est\u00e1... http://t.co/OlZHP3xBct"
        },
        {
            "author_id": "189177710",
            "created_at": "2013-05-25T13:19:03.000Z",
            "id": "338283070589374465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa, \u00e9 revitalizado e est\u00e1 pronto para receber turistas de tod... http://t.co/cnmkQKB9w9"
        },
        {
            "author_id": "1444467942",
            "created_at": "2013-05-25T13:13:22.000Z",
            "id": "338281639266381825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG http://t.co/bPYHYLyE2O"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-25T13:07:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "338280058210877441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/z2h9w76CiR"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-25T13:03:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "338279256079597569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/40GDgGUaA8"
        },
        {
            "author_id": "24695159",
            "created_at": "2013-05-25T13:02:04.000Z",
            "id": "338278797013032960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que belo dia para dar um mergulho nas piscinas do Parque Nacional de Bras\u00edlia! Leve as crian\u00e7as! http://t.co/xVeI7rn8qt"
        },
        {
            "author_id": "152495402",
            "created_at": "2013-05-25T12:52:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.48871421,
                        -16.6630325
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c1d36ef098b3e4b9"
            },
            "id": "338276368703959040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Levemente sensuais kkkk #Caminhada #Biodiversidade @ Parque Municipal de Trindade http://t.co/MxocK8EF62"
        },
        {
            "author_id": "163150421",
            "created_at": "2013-05-25T12:51:38.000Z",
            "id": "338276169784897536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa, \u00e9 revitalizado e est\u00e1 pronto para receber turistas. http://t.co/8t4ffPVMU8"
        },
        {
            "author_id": "133116908",
            "created_at": "2013-05-25T12:41:48.000Z",
            "id": "338273696034729984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa; Veja Imagens.. http://t.co/RucEVJJfLC"
        },
        {
            "author_id": "69579054",
            "created_at": "2013-05-25T12:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "338272021798596608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/aVOBocrPJu"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-05-25T12:25:51.000Z",
            "id": "338269679732797440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"C\u00f3digo Florestal reduz \u00e1rea protegida, mas \u00e9 fact\u00edvel, diz ONG\" http://t.co/pMqyJfEYmM"
        },
        {
            "author_id": "914574734",
            "created_at": "2013-05-25T12:14:09.000Z",
            "id": "338266735562076160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo - Fim de semana sem brinquedos e barcos no Parque Municipal\nhttp://t.co/Hcrxn6CSOd\n\nFoto: Fl\u00e1vio Tavares/... http://t.co/4eTr4qZQtm"
        },
        {
            "author_id": "837731966",
            "created_at": "2013-05-25T12:07:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "id": "950351338919120897",
                        "start": 107,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "338265130309668864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fim de semana sem brinquedos e barcos no Parque Municipal - Minas - Hoje Em Dia http://t.co/nOyAaHncOb via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "172143335",
            "created_at": "2013-05-25T12:05:39.000Z",
            "id": "338264598765506560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/9DTBmTsPqT"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2013-05-25T12:05:16.000Z",
            "id": "338264503668047872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/l2gORwlre0"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-05-25T12:03:20.000Z",
            "id": "338264015367200769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fim de semana sem brinquedos e barcos no Parque Municipal http://t.co/6jia98dYbt #Minas"
        },
        {
            "author_id": "442749945",
            "created_at": "2013-05-25T11:39:38.000Z",
            "id": "338258049225596928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa . http://t.co/KCP1yZrZWC"
        },
        {
            "author_id": "246791259",
            "created_at": "2013-05-25T11:32:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "14116807",
                        "start": 95,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "338256206122602498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/HMAu51Enwz via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "450516125",
            "created_at": "2013-05-25T11:32:07.000Z",
            "id": "338256160043978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa . http://t.co/43R20eOl5g"
        },
        {
            "author_id": "213791734",
            "created_at": "2013-05-25T11:30:02.000Z",
            "id": "338255635969875968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa http://t.co/kVDTkw1LI2"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-05-25T11:24:56.000Z",
            "id": "338254351351042048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 1 de junho de 2013, entra em funcionamento pleno o sistema de sensores no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas,... http://t.co/w8zXN82ZQI"
        },
        {
            "author_id": "217980407",
            "created_at": "2013-05-25T11:24:46.000Z",
            "id": "338254308074196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 1 de junho de 2013, entra em funcionamento pleno o sistema de sensores no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas,... http://t.co/1o2fTsdhlM"
        },
        {
            "author_id": "188491495",
            "created_at": "2013-05-25T11:24:35.000Z",
            "id": "338254261957840896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros e diz que Veneziano tem a mentalidade ultrapassada.... http://t.co/5jqa6q6KsN"
        },
        {
            "author_id": "188491495",
            "created_at": "2013-05-25T11:23:46.000Z",
            "id": "338254057141567488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros e diz que Veneziano tem a mentalidade ultrapassada.... http://t.co/aqku972mck"
        },
        {
            "author_id": "242808397",
            "created_at": "2013-05-25T11:05:13.000Z",
            "id": "338249388692475906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa  http://t.co/yOWlkbU5VS"
        },
        {
            "author_id": "94223557",
            "created_at": "2013-05-25T11:05:12.000Z",
            "id": "338249386649870337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa  http://t.co/VQlQQwuGI0"
        },
        {
            "author_id": "105224931",
            "created_at": "2013-05-25T11:05:12.000Z",
            "id": "338249384745656321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ricardo entrega Monumento Natural do Vale dos Dinossauros, em Sousa  http://t.co/d9lllyaM13"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-05-25T11:03:31.000Z",
            "id": "338248963721424896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo promocional do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\nBrevemente dispon\u00edvel em grava\u00e7\u00e3o profissional para cinema.... http://t.co/1AzgNA5sbu"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2013-05-25T11:00:05.000Z",
            "id": "338248097551482880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Num raro processo geol\u00f3gico, a natureza criou, no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), a Lagoa Azul.... http://t.co/JriKK6rgN3"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ijjr].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ijjr",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ijjr"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Maca\u00e9, Brasil",
                "id": "91642dc58bca5c5e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Avar\u00e9, Brasil",
                "id": "3808e75b9aad7e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Miami, FL",
                "id": "04cb31bae3b3af93",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Divin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "86c1d1ddfce84a76",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipanema, Brasil",
                "id": "257eb275542ef661",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio das Ostras, Brasil",
                "id": "edca241a7659fad8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Trindade, Brasil",
                "id": "c1d36ef098b3e4b9",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95477367",
                "name": "Renato Gomes",
                "username": "renatogjornalis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69752477",
                "name": "L\u00e9a LulaDilma #EsquerdistasSeguemEsquerdistas",
                "username": "Leabhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45624363",
                "name": "Dear Alice",
                "username": "stupidlambgirl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127532852",
                "name": "Malwee",
                "username": "malwee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37315891",
                "name": "Fernanda Takai",
                "username": "FernandaTakai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24341565",
                "name": "Tulipa Ruiz",
                "username": "tuliparuiz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38871237",
                "name": "Julieta Venegas",
                "username": "julietav",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17902663",
                "name": "Conex\u00e3o",
                "username": "conexoeslivres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48369133",
                "name": "ShoppingTijuca",
                "username": "ShoppingTijuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016151763",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pdrohenrique572",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231180617",
                "name": "Zyzz",
                "username": "AlwaysZyzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "JUCA PONTO NET",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "989586506",
                "name": "RADIO PONTO NET",
                "username": "radiopontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174485466",
                "name": "Daniel GoloDoido",
                "username": "daniiiieljr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263635621",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gvduarte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67026339",
                "name": "Adilson Bombom",
                "username": "adilsonbombom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351164319",
                "name": "Kamilla Silva souza",
                "username": "KamillaSilva19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193882049",
                "name": "Gaby Paulino",
                "username": "BIBYPAULINO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484965779",
                "name": "Viagens Urbanas",
                "username": "ViagensUrbanas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286423316",
                "name": "Pedro Rangel",
                "username": "PeedroRangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197023274",
                "name": "Josiane Nascimento",
                "username": "josianefanasci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65735958",
                "name": "Minas1",
                "username": "minas1noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36757793",
                "name": "Difundir",
                "username": "difundir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67024968",
                "name": "Jardim das Ideias",
                "username": "JardimdasIdeias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247299031",
                "name": "Nova Friburgo",
                "username": "UmaNovaFriburgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54574660",
                "name": "Carlos Terrana",
                "username": "CTerrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318684701",
                "name": "anormal",
                "username": "BeaChavari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120108570",
                "name": "Diego Trambaioli",
                "username": "diegotrambaioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59588223",
                "name": "Marchi :3",
                "username": "AninhaMarchiB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552887193",
                "name": "OSCIP Iracambi",
                "username": "iracambibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1358278664",
                "name": "Everton \u270c #YesWeCAM",
                "username": "b_aziN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487839509",
                "name": "Sige PB",
                "username": "sigepb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237687262",
                "name": "Sec. Seguran\u00e7a PB",
                "username": "sesdsgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86065271",
                "name": "Ricardo Coutinho",
                "username": "realrcoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "390128515",
                "name": "Casa Militar PB",
                "username": "cmgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43526597",
                "name": "Lourival J\u00fanior",
                "username": "lourivalpjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236922275",
                "name": "SEAP- Gov PB",
                "username": "seapgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234727526",
                "name": "DER - PB",
                "username": "dergovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237696691",
                "name": "Radio Tabajara PB",
                "username": "tabajarapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20593190",
                "name": "Farley Mota",
                "username": "montesclarosofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541214921",
                "name": "TudoBem SerDiferente",
                "username": "TudoBemSerDifer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18414835",
                "name": "soniapessoa",
                "username": "soniapessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308715731",
                "name": "Alfredo Mittelstedt",
                "username": "mittelstedt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315551637",
                "name": "viviane",
                "username": "GrRibeiro15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65057420",
                "name": "Romerito Aquino",
                "username": "romeritoaquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65034531",
                "name": "Ti\u00e3o Viana",
                "username": "tiao_viana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147841013",
                "name": "Diego P.",
                "username": "diegospaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62577031",
                "name": "S\u00e9rgio Fernando",
                "username": "sergiofernandop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47026150",
                "name": "s\u00edlvia sauro",
                "username": "_silvialara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400366129",
                "name": "Deoxy \ud83c\udf97",
                "username": "Deoxy_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433794027",
                "name": "J\u00e2nio Jardim",
                "username": "janiojardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518212908",
                "name": "tha\u00eds com t\u00eaag\u00e1!",
                "username": "thaistsuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86143340",
                "name": "Casulo Cultura",
                "username": "casulocultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82992273",
                "name": "Plentz Manoela\ud83c\udf19",
                "username": "plentzmanoela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248188050",
                "name": "Reinaldo Batista",
                "username": "reinacorredor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78795564",
                "name": "Endryo Ayres",
                "username": "isenseeivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197415388",
                "name": "IMA Alagoas",
                "username": "IMA_ALAGOAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52263241",
                "name": "Gustavo Ortiz",
                "username": "Guh_Ortiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141966298",
                "name": "Guilherme",
                "username": "SACOLINHa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83617580",
                "name": "Matheus Rhein",
                "username": "matheusrhein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236405934",
                "name": "Herbert \u2728",
                "username": "hebertsemviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244141171",
                "name": "Santos G. Arenas Rui",
                "username": "sangaruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292549637",
                "name": "Leonardo Cohen",
                "username": "LeonardoCohen2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113389848",
                "name": "Rafael Erling",
                "username": "rafaerling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204356194",
                "name": "Funai",
                "username": "funaibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78683950",
                "name": "Miriam Botelho",
                "username": "Mihriam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31249359",
                "name": "Rafa \u00e9u.",
                "username": "RafaelloRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53139647",
                "name": "Alagoas24Horas",
                "username": "al24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82420966",
                "name": "Jornal Cazumb\u00e1",
                "username": "jornalcazumba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256038453",
                "name": "Gilberto Paiva",
                "username": "gibaspaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96621875",
                "name": "Deljipa",
                "username": "Tomlivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63126428",
                "name": "Alexandre Terreri",
                "username": "ale_terreri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44253682",
                "name": "Beto Bonfatti",
                "username": "betobonfatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554117895",
                "name": "Leandro Matsumoto",
                "username": "matsusambo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58625463",
                "name": "Marcos ascena",
                "username": "Marcosascena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113318482",
                "name": "Fenucha",
                "username": "fenucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782817",
                "name": "Recife em Foco",
                "username": "recifeemfoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095219493",
                "name": "MARILDA CORR\u00caA",
                "username": "marildacorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96855593",
                "name": "F\u00e1bia Mazza",
                "username": "FabiaMazza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50029560",
                "name": "Brujulea",
                "username": "brujulea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198825788",
                "name": "DEUS VIVE EM N\u00d3S",
                "username": "Deus_vive_emNos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345559775",
                "name": "Nat\u00e1lia Bento",
                "username": "natibento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11190",
                "name": "Dani Lima",
                "username": "danilima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147672808",
                "name": "Chitos Bonomi",
                "username": "chitospx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188060162",
                "name": "Bonny Henrique",
                "username": "bonnyhsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40533363",
                "name": "Ren\u00e9e",
                "username": "panteraonca07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127536002",
                "name": "Carlos Adams",
                "username": "carlos_adams",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183263703",
                "name": "Senhoritahdeyse \u30c4",
                "username": "Senhoritahdeyse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157336882",
                "name": "jess",
                "username": "dreamforga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1459618962",
                "name": "My Life GioAntonelli",
                "username": "mylife_giovanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119088296",
                "name": "Kaka",
                "username": "kaksribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60079613",
                "name": "Joyce Lloyd",
                "username": "joycelloyd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56560974",
                "name": "Federico Botero J \ud83c\udf0e",
                "username": "FedericoBoteroj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126447266",
                "name": "Yand\u00ea",
                "username": "GiraYande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228762514",
                "name": "Roberto J. Pugliese",
                "username": "RobertoPugliese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "834055560",
                "name": "Gang do Eletro",
                "username": "AGangdoEletro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1451969395",
                "name": "Pobre Viajante",
                "username": "PobreViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170797436",
                "name": "Nachita Arrobo",
                "username": "nachita_arrobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59855826",
                "name": "Liane Castilhos",
                "username": "lianecastilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136493580",
                "name": "luiza cortes",
                "username": "lucortees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "579209351",
                "name": "Macram\u00e9 Digital",
                "username": "MacrameDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173393686",
                "name": "Concha Garc\u00eda",
                "username": "ConchaGarca2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376231835",
                "name": "Ricardo Cunha",
                "username": "chillincunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304708357",
                "name": "\uf8ffTchesko\u2122",
                "username": "Tchesko_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49084498",
                "name": "Felipe Reis",
                "username": "felipereismusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45732572",
                "name": "Ana Paula Beraldo",
                "username": "apberaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203270928",
                "name": "rodandopelomundo.com",
                "username": "rodandoomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224365921",
                "name": "Adriana Diniz",
                "username": "adricpdiniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508767988",
                "name": "No Piau\u00ed \u00e9 Assim",
                "username": "NoPiauiAssim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1080876950",
                "name": "Sylviana Patricia",
                "username": "Syllviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130918599",
                "name": "Marina",
                "username": "sakilain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184477881",
                "name": "Andressa Santos",
                "username": "Dessaantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379801634",
                "name": "Matheus Chagas_Beta",
                "username": "matheuss995",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611623450",
                "name": "IgersBeloHorizonte",
                "username": "IGersBHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1857641780",
                "name": "Rodrigo Baeta",
                "username": "Rodrigo_Baeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26835158",
                "name": "Thalles \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "_thathalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242197671",
                "name": "Bruno Ferreira",
                "username": "FarmaBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169700103",
                "name": "Patrick Formosinho",
                "username": "FormosinhoPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211144707",
                "name": "gisleno  rodrigues",
                "username": "GislenoRodrigue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282792970",
                "name": "Finnela Garcia",
                "username": "finnegarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47838445",
                "name": "Ian Nassif - No meio da treta",
                "username": "iannassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60713495",
                "name": "Kianne",
                "username": "kianneee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484746029",
                "name": "Alex V\u00e1squez",
                "username": "AlexV_PTY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235167523",
                "name": "Cri$tiano",
                "username": "cristianoinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145586895",
                "name": "Rep\u00f3rter Nordeste",
                "username": "report_nordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380644988",
                "name": "TRANSITO LOUCO",
                "username": "LOUCOLw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284089888",
                "name": "reporter_al",
                "username": "reporter_al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383947825",
                "name": "Guada Falcon",
                "username": "GuadalupeFalcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555362895",
                "name": "CidadeBrasil Turismo",
                "username": "cidadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183788913",
                "name": "Bianca",
                "username": "_PrincipeChay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10931572",
                "name": "Alexandre Cust\u00f3dio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff4",
                "username": "alexandredsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138418838",
                "name": "Stigmabase | ORG",
                "username": "Pairsonnalites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186478529",
                "name": "Stigmabase | ES",
                "username": "PairsonnalitesE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209363960",
                "name": "Factton Brasil",
                "username": "FacttonBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61349660",
                "name": "Irlen",
                "username": "vinnaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75364326",
                "name": "Wagner Wilson",
                "username": "Wilsoow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28685480",
                "name": "Fabi Mariano",
                "username": "FabiMariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136832370",
                "name": "Nana Reis",
                "username": "NANAECAIO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437706673",
                "name": "Renato Generoso",
                "username": "renatogeneroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272642543",
                "name": "Pollyana Figueiredo",
                "username": "POLLYANA_FLIMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53958899",
                "name": "D\u00e9bora de Mello",
                "username": "deh_mello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263325060",
                "name": "st\u00e9",
                "username": "stebranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453537479",
                "name": "",
                "username": "_foontini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44815681",
                "name": "Maria Ferrenke",
                "username": "mariaferrenke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346299412",
                "name": "ivan maia",
                "username": "magon52",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191973946",
                "name": "Suelen",
                "username": "Suuuh_soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215017002",
                "name": "Marcos Lima\u2122\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "kinhosaxofone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64465159",
                "name": "Gabriela Bettencourt",
                "username": "gabibettencourt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196141641",
                "name": "Daniel",
                "username": "danielcharelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198923232",
                "name": "WLAMIR ROCHA",
                "username": "WLAMIRROCHA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93017282",
                "name": "Jornal do Dia",
                "username": "jdia_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157477792",
                "name": "In M\u00eddia",
                "username": "inmidia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231855133",
                "name": "A. DuCerceau",
                "username": "A_DuCerceau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214721138",
                "name": "Amaz\u00f4nia na Rede",
                "username": "amazonianarede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635895626",
                "name": "Chico Holanda 11111",
                "username": "ChicoHolanda11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72557306",
                "name": "O Tour Nosso",
                "username": "OTourNosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807799825",
                "name": "Por a\u00ed e Por aqui",
                "username": "poraieporaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34764837",
                "name": "gianna xavier",
                "username": "giannaxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32572828",
                "name": "Henrique Ribas\ud83c\udff9",
                "username": "hdcr_syd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272086",
                "name": "Flavio Rosa",
                "username": "flaviotiziu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53908381",
                "name": "Felipe Peixoto",
                "username": "FelipePeixotoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136363359",
                "name": "Eduardo Schumacher",
                "username": "duschumacher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1091052276",
                "name": "Luso-Brasileiro",
                "username": "lusobrasileiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75428385",
                "name": "Bruno Santana \ud83c\udf39",
                "username": "brunotsantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72171848",
                "name": "Ricardo charles",
                "username": "orfury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55259899",
                "name": "Prosa Sonora",
                "username": "prosasonora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42717526",
                "name": "Revista Leia",
                "username": "revistaleia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57067540",
                "name": "joaquim \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "joaquimrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26156153",
                "name": "Rafael Freitas",
                "username": "rafaelbfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397297605",
                "name": "Ricardo Rosa",
                "username": "rrricardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40998534",
                "name": "Angranews",
                "username": "Angranews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201958852",
                "name": "jose luiz scobozza",
                "username": "zecapes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226299776",
                "name": "Mercado Goiano",
                "username": "_mercadogoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384130280",
                "name": "\ud83e\udd87\ud83c\udde8\ud83c\uddf3",
                "username": "xinfori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149885799",
                "name": "Di\u00e1rio de Mochileiro",
                "username": "diademochileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138116031",
                "name": "tvgazetaes",
                "username": "tvgazetaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1331599908",
                "name": "test90556",
                "username": "test90556",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "914574734",
                "name": "Jornal Hoje em Dia ",
                "username": "hoje_em_dia_mg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44352422",
                "name": "Paulo Manso",
                "username": "paulomanso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82521867",
                "name": "Rui Palmeira",
                "username": "ruipalmeira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89198144",
                "name": "\u00c1guida Veiga",
                "username": "aguidaveiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82408094",
                "name": "Primeira Edi\u00e7\u00e3o",
                "username": "PrimeiraEdicao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337886667",
                "name": "F\u00e1briccca",
                "username": "fabriccca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339916846",
                "name": "Fer P. S. Andrade \u0c8c",
                "username": "Fe_psampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174864757",
                "name": "Cecilia Dourado",
                "username": "ceci_dourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116184852",
                "name": "Weber Oli Ven \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "weberolliven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102200025",
                "name": "Tu\u00edra",
                "username": "Tuiraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131691837",
                "name": "Brunno dos Santos",
                "username": "brunnorsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356858506",
                "name": "Rog\u00e9r SC",
                "username": "rogeriodacunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356350344",
                "name": "JOS\u00c9 ORNELAS",
                "username": "jos_ornelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189888194",
                "name": "Esporte Alternativo",
                "username": "esp_alternativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626093251",
                "name": "Camila Thais",
                "username": "CamilaThaisC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34488568",
                "name": "Emil Cladson",
                "username": "emilcladson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69579054",
                "name": "\u00c2ndrea Carla Zani",
                "username": "AndreaZani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55559089",
                "name": "Adriano M.",
                "username": "Adriano___m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625994695",
                "name": "Confirma - BH",
                "username": "confirmaaplicat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382742792",
                "name": "Phellipe Rabonii !",
                "username": "boni_lipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351062247",
                "name": "Rasta EtKo",
                "username": "OtavioReis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183634773",
                "name": "Joyce Martins",
                "username": "joysmartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72305690",
                "name": "Vida de Turista",
                "username": "vidadeturista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249349930",
                "name": "Bea",
                "username": "_BiaGomess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249594601",
                "name": "M\u00e9dio Sertao PB",
                "username": "mediosertaopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291133490",
                "name": "Aparaiba",
                "username": "aparaibareal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383340116",
                "name": "Maia",
                "username": "GabrielaMaia__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202722724",
                "name": "L.O.V",
                "username": "MLOVN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603177094",
                "name": "\u262e Juuh Ribeiro \u2654",
                "username": "10_JuuhRibeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522206079",
                "name": "Bruno Lima",
                "username": "brunolimahm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64756028",
                "name": "Divina Supernova",
                "username": "DivinaSupernova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791703097437360128",
                "name": "Taneasha.",
                "username": "tnh_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71445988",
                "name": "Robinho Tavares",
                "username": "Robinhoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205910423",
                "name": "Lula Carvalho",
                "username": "lulacarvalho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160910872",
                "name": "Ricardo Amorim",
                "username": "Ricamconsult",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "979012994",
                "name": "Luis Marinho 2013 ",
                "username": "LuisMarinho2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "526852028",
                "name": "aline \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80",
                "username": "aline_watf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121280545",
                "name": "Luciana Caroline",
                "username": "Lucianas2s2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136086021",
                "name": "Izaias Colino",
                "username": "izaiascolino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225914918",
                "name": "Washington Silva",
                "username": "washingtonsofia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374310908",
                "name": "Mirian Meneses Costa",
                "username": "mirian_m_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66746465",
                "name": "Marianna Tavares",
                "username": "damarianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131444917",
                "name": "Allysson Teotonio",
                "username": "allyssonteotoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237830602",
                "name": "Defensoria P\u00fablica do Estado da Para\u00edba",
                "username": "DefParaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86061742",
                "name": "Juan Cibalde",
                "username": "Juan_Cibalde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320666283",
                "name": "\u00carivaldo Junior",
                "username": "erivaldo_jrpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171680821",
                "name": "Hel\u00f4",
                "username": "HeloiseSa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "422238919",
                "name": "fui hackeada",
                "username": "oisousimpatica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214540201",
                "name": "Marcelo Eslab\u00e3o",
                "username": "marceloesl7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102153021",
                "name": "Amanda",
                "username": "amaandapas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152099519",
                "name": "IG: moncion12",
                "username": "moncion12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236595054",
                "name": "aguiarwendell",
                "username": "aguiarwendell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175392770",
                "name": "{name: 'Reis'}",
                "username": "Pedroreis30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1294137409",
                "name": "Manaus Classificados",
                "username": "MaoClassificado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27727239",
                "name": "Kyle Felipe",
                "username": "kylefelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283895609",
                "name": "Monica",
                "username": "Monica2018888",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496485238",
                "name": "\u0950",
                "username": "AnnaaMiranda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55987451",
                "name": "Ka :)",
                "username": "karynafrias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "988918644",
                "name": "Pietra Kern",
                "username": "Pietra_kern",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42947510",
                "name": "Paula M.",
                "username": "pm2001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "956181128",
                "name": "seriandopora\u00ed",
                "username": "paramore_my",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42457075",
                "name": "Dudu",
                "username": "sodudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1429403856",
                "name": "Rendz",
                "username": "reendzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339620198",
                "name": "Estr\u00e1bica Falsa",
                "username": "DianaGarciaSCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363800648",
                "name": "Priscilla Barella",
                "username": "enjoyintheview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74270130",
                "name": "Grisi Tour",
                "username": "grisitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186601014",
                "name": "\u2022 Iza do Vigor \u2022",
                "username": "IzzabellaRios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382164886",
                "name": "nanda \u2022",
                "username": "ferdrz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53239140",
                "name": "Alan M Oliveira",
                "username": "alanobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1210398037",
                "name": "Carol Lippe",
                "username": "Carol_Lippe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19340147",
                "name": "jpriquelme",
                "username": "jpriquelme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399109710",
                "name": "Vibe Positiva",
                "username": "thevibepositiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40696036",
                "name": "t\u00e1",
                "username": "_taisribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304548990",
                "name": "mila \u262e",
                "username": "kamilaleitte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918977131",
                "name": "Pereira Jr.",
                "username": "pereira_jr1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418055868",
                "name": "Tribuna do Agreste",
                "username": "TribunaAgreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "583304992",
                "name": "Vannille",
                "username": "valeriacap2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149939748",
                "name": "Gustavo C\u00e9sar",
                "username": "Gustavoceesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345590596",
                "name": "Maria Paula Imoveis",
                "username": "MPimoveis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93987146",
                "name": "Q-Ideia",
                "username": "smsergiomelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157117234",
                "name": "victor",
                "username": "vic_deo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69149800",
                "name": "Marcelo Ribeiro",
                "username": "ribeiro500",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117152296",
                "name": "C\u00edcero Cattani",
                "username": "cicerocattani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149118845",
                "name": "PBNews.com.br",
                "username": "pbnewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438769294",
                "name": "Terapia Moc",
                "username": "TerapiaMoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527593704",
                "name": "Ana Rodrigues",
                "username": "AnaRodr71562050",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540830466",
                "name": "Marconildo Viegas",
                "username": "MarconildoViega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228265904",
                "name": "Adaltur Turismo",
                "username": "adaltur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340904827",
                "name": "cidade BH",
                "username": "cidadeBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1183723476",
                "name": "Ester  \ud83d\ude47\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "EsteerCardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126785526",
                "name": "Rafael Leonardo",
                "username": "RafaelLeonardoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107820756",
                "name": "J\u00fan\u00e2n\u00e2\u2654",
                "username": "JuAssuncaobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126131874",
                "name": "Rodrigo Silva",
                "username": "digodb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96815163",
                "name": "Mais PB",
                "username": "maispb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223252173",
                "name": "Marcelo Floripa",
                "username": "momfln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223201437",
                "name": "PortoFerreiraOnline",
                "username": "pferreiraonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187218938",
                "name": "Dayana Trigueiro",
                "username": "dayannamylenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346532148",
                "name": "Jacar\u00e9s do Brasil, uni-vos! #FreePalestine \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "RicocheteBlues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189177710",
                "name": "M\u00e1rcio Vandeilson",
                "username": "marciovand",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444467942",
                "name": "Afrdite TimBeta",
                "username": "AfroditeTimBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24695159",
                "name": "Bras\u00edlia DF",
                "username": "BrasiliaDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152495402",
                "name": "matheus ferreira com sono",
                "username": "mathiferreiraa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163150421",
                "name": "Portal Ara\u00e7agi",
                "username": "PortalAracagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133116908",
                "name": "REPORTERPB",
                "username": "reporterpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837731966",
                "name": "Defesa Civil de Belo Horizonte",
                "username": "defesacivilbh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "172143335",
                "name": "ALTAIR QUEIROZ",
                "username": "altairqueiroz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442749945",
                "name": "vania",
                "username": "vanialimapb_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246791259",
                "name": "Geraldo Bernardo",
                "username": "geraldobernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450516125",
                "name": "Paraiba Em Foco",
                "username": "paraibaemfoco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213791734",
                "name": "Jos\u00e9lio Carneiro",
                "username": "JCAEditor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217980407",
                "name": "Di\u00e1rio deum Bombeiro",
                "username": "diariobombeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188491495",
                "name": "Di\u00e1rio do Sert\u00e3o",
                "username": "diariodosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242808397",
                "name": "Politika",
                "username": "Politika_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94223557",
                "name": "Fabiano Gomes",
                "username": "fabianogomespb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105224931",
                "name": "Fonte 83",
                "username": "portalfonte83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "339105011743211522",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kr3la544wdagafkohabfwt6jdgn1",
        "oldest_id": "338248097551482880",
        "result_count": 498
    }
}