{
    "data": [
        {
            "author_id": "246246389",
            "created_at": "2013-05-10T02:36:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "332685499045142528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Aq94UIXgzs"
        },
        {
            "author_id": "245931088",
            "created_at": "2013-05-10T02:34:06.000Z",
            "id": "332684944910450691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, quem conhece simplesmente \"AMA\" http://t.co/HXr1PXe22K"
        },
        {
            "author_id": "68618483",
            "created_at": "2013-05-10T02:20:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.88601465,
                        -16.75620654
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "332681519682437125",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galo doido na area .. (@ Parque Municipal) http://t.co/V8XolnEmro"
        },
        {
            "author_id": "51522718",
            "created_at": "2013-05-10T02:09:22.000Z",
            "id": "332678721528012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00bas per\u00edodos no Parque Municipal - 2013 http://t.co/nib8ZimVOF"
        },
        {
            "author_id": "51522718",
            "created_at": "2013-05-10T02:07:09.000Z",
            "id": "332678164700618753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00ba per\u00edodos no Parque Municipal - 2013 http://t.co/ArigX6aUGo"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-05-10T01:53:15.000Z",
            "id": "332674666399420416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/dpVzVW3Uhp http://t.co/tO1vEzWAmT"
        },
        {
            "author_id": "72777768",
            "created_at": "2013-05-10T01:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "711638431",
                        "start": 0,
                        "username": "iamteles"
                    }
                ]
            },
            "id": "332673842499702784",
            "in_reply_to_user_id": "711638431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@iamteles kkkk parque municipal amigo... sdds de vc =D"
        },
        {
            "author_id": "763854354",
            "created_at": "2013-05-10T00:59:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.6116574,
                        -25.510842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "332661211235749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To programando com o pessoal, ja ta td certo o churras la no parque nacional, e ao vamos, quero so ver pessoal acampar nesse frio kk'"
        },
        {
            "author_id": "237029151",
            "created_at": "2013-05-10T00:39:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "332656105001992192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sescamazoniadasartes (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/KSlHFI6wLH"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-05-10T00:07:51.000Z",
            "id": "332648138357735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis: o parque foi inaugurado em 16 de abril de 2012. http://t.co/0zItnTPmAp"
        },
        {
            "author_id": "391669178",
            "created_at": "2013-05-10T00:02:25.000Z",
            "id": "332646772260347904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO ESTUDA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE PARQUE BOT\u00c2NICO E CENTRO DE CONVEN\u00c7\u00d5ES NA \u00c1REA DO PARQUE MUNICIPAL ?&gt; http://t.co/RACgrdVFOT"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2013-05-09T23:57:09.000Z",
            "id": "332645448953249792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NATURAL MUNICIPAL DE PETR\u00d3POLIS:  Av. Ipiranga, 727 - Centro.\n\nO Parque possui \u00e1rea de 167.168,71 m\u00b2, uma... http://t.co/g4vdw3MM1R"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2013-05-09T23:50:04.000Z",
            "id": "332643663748419584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) - \u00c1reas de preserva\u00e7\u00e3o ambiental criadas para evitar a degrada\u00e7\u00e3o dos... http://t.co/62LNAApEvs"
        },
        {
            "author_id": "1400490259",
            "created_at": "2013-05-09T23:05:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "44770915",
                        "start": 78,
                        "username": "kamilaraujo2"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "75324606",
                        "start": 94,
                        "username": "bruna22m"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "1005632709094453250",
                        "start": 106,
                        "username": "SwiftFas"
                    }
                ]
            },
            "id": "332632332601274368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem sera que ira cmg no encontro de beliebers no parque municipal dia 23/6 ? @kamilaraujo2 , @bruna22m , @swiftfas , @mineiradomicael ?????"
        },
        {
            "author_id": "309043831",
            "created_at": "2013-05-09T22:54:28.000Z",
            "id": "332629673517387777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/YbaAsFgD6u"
        },
        {
            "author_id": "382820459",
            "created_at": "2013-05-09T22:54:27.000Z",
            "id": "332629668240953344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/NzwesD2gvf"
        },
        {
            "author_id": "312953671",
            "created_at": "2013-05-09T22:54:26.000Z",
            "id": "332629664671612928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/soiboJ7gQo"
        },
        {
            "author_id": "312968667",
            "created_at": "2013-05-09T22:54:24.000Z",
            "id": "332629654324269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/onplxj02Gj"
        },
        {
            "author_id": "1400490259",
            "created_at": "2013-05-09T22:54:02.000Z",
            "id": "332629561491734529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "gnt , ameeeeei o proximo encontro de beliebers q vai ter no parque municipal . #MinasGeraisDeservesBelieveTour"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2013-05-09T22:28:52.000Z",
            "id": "332623230080794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o: Em 2013, o Parque Nacional Mar... http://t.co/z0mtMSNpo7"
        },
        {
            "author_id": "28677011",
            "created_at": "2013-05-09T21:50:05.000Z",
            "id": "332613470220587009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1988 ano q fernando de noronha  virou parque nacional ! Esse ano foi top"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-09T21:34:27.000Z",
            "id": "332609534206025728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo #animal: Um le\u00e3o filhote cai em um barranco em Masai Mara Parque Nacional do Qu\u00eania, e tenta se salvar... http://t.co/w8nVTDGgLC"
        },
        {
            "author_id": "106139375",
            "created_at": "2013-05-09T21:22:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "55339757",
                        "start": 0,
                        "username": "radio1029"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "63459107",
                        "start": 11,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "332606575707582464",
            "in_reply_to_user_id": "55339757",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radio1029 @TransitoBH Av. dos Andradas, na altura do Parque Municipal tem tr\u00e2nsito bom nos 2 sentidos;"
        },
        {
            "author_id": "349392697",
            "created_at": "2013-05-09T21:07:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1611561600",
                        "start": 0,
                        "username": "fckuliam"
                    }
                ]
            },
            "id": "332602827354542081",
            "in_reply_to_user_id": "1270771453",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fckuliam Parque municipal eu acho \\o"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2013-05-09T21:06:54.000Z",
            "id": "332602600979582976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18h06 Andradas alt. do Parque Municipal tem tr\u00e2nsito bom nos 2 sentidos #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "859525021",
            "created_at": "2013-05-09T20:50:08.000Z",
            "id": "332598380842860544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha fica a aproximadamente uma hora de viagem de Curitiba. Vale a pena estender a... http://t.co/vbh3cVNnzj"
        },
        {
            "author_id": "83419756",
            "created_at": "2013-05-09T20:40:20.000Z",
            "id": "332595918337622019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2714MEIA MARATONA DAS CATARATAS\n\u271426 de maio\n\u2714Parque Nacional do Igua\u00e7u. \n \u2714R$ 120,00\n\u2714http://t.co/i7Vd6wICbg"
        },
        {
            "author_id": "122191249",
            "created_at": "2013-05-09T20:38:42.000Z",
            "id": "332595504271720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem os Lagos Plitvice, na #Cro\u00e1cia? Saiba mais sobre esse lugar incr\u00edvel: http://t.co/Bi3fPucfRf. #destinos"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-05-09T20:14:01.000Z",
            "id": "332589292327161856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/C6CUZQHGZt Casa Nobre do Correio-Mor (Ponte da Barca): Com as montanhas do Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas no h"
        },
        {
            "author_id": "32271008",
            "created_at": "2013-05-09T18:53:11.000Z",
            "id": "332568951768903680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB http://t.co/iQh5QK0cuC"
        },
        {
            "author_id": "1013185405",
            "created_at": "2013-05-09T18:27:57.000Z",
            "id": "332562603207426048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SORTEIO DE PR\u00caMIOS ENTRE OS VISITANTES DO PARQUE MUNICIPAL NATURAL SOMBRA DA TARDE... http://t.co/Fu68hxBBIt"
        },
        {
            "author_id": "113389848",
            "created_at": "2013-05-09T18:09:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.25156403,
                        -30.03181839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "332557893557702656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed - Sede Administrativa - Ilha da Pintada http://t.co/YlU6M6hN8Z"
        },
        {
            "author_id": "20825452",
            "created_at": "2013-05-09T17:54:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27373541,
                        -22.96120013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "332554185495154690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho de campo =) @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/FKuwMMgLzi"
        },
        {
            "author_id": "168335160",
            "created_at": "2013-05-09T17:49:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.96204901,
                        -29.45833883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d552d3e64a8352fa"
            },
            "id": "332552841354960896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Schlabitz (Parque do Engenho) (Lajeado, Rio Grande do Sul) http://t.co/Kit8KzylQK"
        },
        {
            "author_id": "50022196",
            "created_at": "2013-05-09T17:46:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "332552068122431488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/KN04uuCdHz"
        },
        {
            "author_id": "49327363",
            "created_at": "2013-05-09T17:21:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "332545987472146432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/XTq4dtt0O0"
        },
        {
            "author_id": "251676480",
            "created_at": "2013-05-09T17:20:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "332545501717213184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeioooo \\o/ @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rnwM0c1cZ2"
        },
        {
            "author_id": "241061639",
            "created_at": "2013-05-09T17:17:01.000Z",
            "id": "332544750655774722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Promotor participa de discuss\u00f5es sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Morro S\u00e3o Pedro http://t.co/2N34wCvXO4"
        },
        {
            "author_id": "251676480",
            "created_at": "2013-05-09T17:16:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "332544617423699968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quatiii *-* @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/djwJr76GVW"
        },
        {
            "author_id": "251676480",
            "created_at": "2013-05-09T17:14:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "332544171674071041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Migas #bora? @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/deO5kwpxQ4"
        },
        {
            "author_id": "49327363",
            "created_at": "2013-05-09T17:14:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "332544087490166785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/qNqBfH2Hw2"
        },
        {
            "author_id": "251676480",
            "created_at": "2013-05-09T17:08:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "332542589876203520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7dQo7MOADk"
        },
        {
            "author_id": "436063071",
            "created_at": "2013-05-09T17:03:32.000Z",
            "id": "332541358751485953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bariloche, na Argentina, ganha primeira trilha para bike dentro de parque nacional http://t.co/qyBVuHMUIJ"
        },
        {
            "author_id": "436063071",
            "created_at": "2013-05-09T17:03:32.000Z",
            "id": "332541356570451968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bariloche, na Argentina, ganha primeira trilha para bike dentro de parque nacional http://t.co/OmoxABE0tJ"
        },
        {
            "author_id": "105692021",
            "created_at": "2013-05-09T16:58:36.000Z",
            "id": "332540117141057537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/Q77pEF3h4e"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2013-05-09T16:40:13.000Z",
            "id": "332535490995712001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca deve ganhar \u00e1rea exclusiva para bicicleta http://t.co/BBaz3ooV2Y http://t.co/RocCmNjiEG"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2013-05-09T16:39:48.000Z",
            "id": "332535383281762305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca deve ganhar \u00e1rea exclusiva para bicicleta http://t.co/BBaz3ooV2Y"
        },
        {
            "author_id": "1179519937",
            "created_at": "2013-05-09T16:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 124,
                        "id": "8802752",
                        "start": 121,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "332533605593137152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Globo Rep\u00f3rter desvenda segredos do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/lwZCgrynHH via @g1"
        },
        {
            "author_id": "249024409",
            "created_at": "2013-05-09T16:16:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "634099226",
                        "start": 25,
                        "username": "RiodeJesus"
                    }
                ]
            },
            "id": "332529472899252224",
            "in_reply_to_user_id": "634099226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Super hermoso Coiba\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d RT @RiodeJesus: Parque Nacional Coiba, Veraguas http://t.co/VAccxwbhFc #ConoceTuPanama"
        },
        {
            "author_id": "634099226",
            "created_at": "2013-05-09T16:15:12.000Z",
            "id": "332529193642491904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas http://t.co/49PdPND8Ga #ConoceTuPanama"
        },
        {
            "author_id": "23805971",
            "created_at": "2013-05-09T16:11:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "332528211621707776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia bom! =) @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/i6cGqL0tC1"
        },
        {
            "author_id": "1135143332",
            "created_at": "2013-05-09T15:32:26.000Z",
            "id": "332518430173458432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO ESTUDA IMPLANTA\u00c7\u00c3O DE PARQUE BOT\u00c2NICO E CENTRO DE CONVEN\u00c7\u00d5ES NA \u00c1REA DO PARQUE MUNICIPAL.\nMais: http://t.co/dMjpU2fe3G"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-05-09T14:15:48.000Z",
            "id": "332499146009346050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O programa Cidades e Solu\u00e7\u00f5es da Globo News exibiu ontem um especial com o Parque Nacional da Tijuca e suas... http://t.co/HFukApMj8O"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2013-05-09T14:00:30.000Z",
            "id": "332495293805387777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concurso do mascote da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas \u00e9 destaque no site Terra da Gente. Leia a reportagem completa: http://t.co/RDlHG3g2Sz"
        },
        {
            "author_id": "125719852",
            "created_at": "2013-05-09T13:42:07.000Z",
            "id": "332490667978792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra da Bodoquena\" http://t.co/JMv9Hpv7bg"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-05-09T13:41:17.000Z",
            "id": "332490459727405057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Canyon da pedra jacinto machado Sc parque nacional da serra geral\" http://t.co/IpTbDl6n0x"
        },
        {
            "author_id": "79454445",
            "created_at": "2013-05-09T13:24:16.000Z",
            "id": "332486178173489154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICA PARA UEM FOR PARA  O ARIZONA...\n\nFicha T\u00e9cnica\n\nObra: Grand Canyon Skywalk\nLocal: Parque Nacional Grand... http://t.co/1Qvi8uoWNc"
        },
        {
            "author_id": "222202519",
            "created_at": "2013-05-09T13:11:57.000Z",
            "id": "332483078406668288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massagem no Parque municipal!\nToda quinta feira de 12:00 as 17:00Hs\n\n\u00c9      G - R - A - T -U - I - T- O http://t.co/t2yrBlMXBG"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2013-05-09T12:59:32.000Z",
            "id": "332479951452397568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto \u00daltimos Ref\u00fagios - Conhe\u00e7a a Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama, local do nosso pr\u00f3ximo projet http://t.co/LG9i2ulrBP"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-09T11:43:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "332460853674778627",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/JbA4Bjh7jk"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-09T11:43:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "332460758225018881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/BBhX9TWTOn"
        },
        {
            "author_id": "222514575",
            "created_at": "2013-05-09T11:43:08.000Z",
            "id": "332460727610769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o: Em 2013, o Parque Nacional Mar... http://t.co/f03u1H1sdR"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-05-09T11:35:21.000Z",
            "id": "332458768573022208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Bomdia! Conhe\u00e7a o belo Parque Nacional da Tijuca no #RJ http://t.co/L6uKVp1DPm \nFoto: Marco Terranova"
        },
        {
            "author_id": "85448148",
            "created_at": "2013-05-09T10:18:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "332439480910901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/zVEZFU2GnD"
        },
        {
            "author_id": "18331911",
            "created_at": "2013-05-09T10:03:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.27319824,
                        -20.24209034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "332435644913696768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada da manh\u00e3. @ Parque Municipal Fazendinha http://t.co/NdIO6x3pX2"
        },
        {
            "author_id": "73090233",
            "created_at": "2013-05-09T09:33:36.000Z",
            "id": "332428127429070850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xunta | A sede do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas acolle unha xornada dedicada aos cet\u00e1ceos e as... http://t.co/j6vPskMNBC #galicia"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2013-05-09T08:19:28.000Z",
            "id": "332409470326018048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos. Fot. Jos\u00e9 Antunes. http://t.co/mHQcJ5rygt"
        },
        {
            "author_id": "291419891",
            "created_at": "2013-05-09T08:18:47.000Z",
            "id": "332409300083429376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manuten\u00e7\u00e3o do parque nacional da Serra da Capivara n\u00e3o tem or\u00e7amento fixo http://t.co/xrGw0Kt5aN"
        },
        {
            "author_id": "267790758",
            "created_at": "2013-05-09T06:51:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "91183040",
                        "start": 0,
                        "username": "folha_turismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "332387217676849153",
            "in_reply_to_user_id": "91183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha_turismo Manuten\u00e7\u00e3o do parque nacional da Serra da Capivara n\u00e3o tem or\u00e7amento fixo. http://t.co/dMCYZyrwxG"
        },
        {
            "author_id": "91183040",
            "created_at": "2013-05-09T06:35:03.000Z",
            "id": "332383195096027136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manuten\u00e7\u00e3o do parque nacional da Serra da Capivara n\u00e3o tem or\u00e7amento fixo. http://t.co/I7tUhDwQf4"
        },
        {
            "author_id": "233509672",
            "created_at": "2013-05-09T05:40:31.000Z",
            "id": "332369471710846978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parecia um tour exclusivo. Em abril, a reportagem visitou durante quatro dias o parque nacional da serra da Ca... http://t.co/oB1vynrq3a"
        },
        {
            "author_id": "184618926",
            "created_at": "2013-05-09T05:00:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "45263223",
                        "start": 0,
                        "username": "alanrapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "332359439904538624",
            "in_reply_to_user_id": "45263223",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alanrapp Para limpar aquele bund\u00e3o tem que ser em um g\u00eaiser no Parque Nacional de Yellowstone."
        },
        {
            "author_id": "97326436",
            "created_at": "2013-05-09T03:40:36.000Z",
            "id": "332339291550265344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cPiscina do diabo\u201d  Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria. Na fronteira da Zambia com o Zimbabwe. Deve ser #ASSUSTADOR"
        },
        {
            "author_id": "269004146",
            "created_at": "2013-05-09T02:26:15.000Z",
            "id": "332320580244213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ao desmatamento do Parque Estadual das Dunas http://t.co/MqcHqP3POH"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2013-05-09T02:25:30.000Z",
            "id": "332320393211830273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB. Assine e colabore com a preserva\u00e7\u00e3o da caatinga.\nhttp://t.co/SvpcwInj6Q"
        },
        {
            "author_id": "160603527",
            "created_at": "2013-05-09T02:03:48.000Z",
            "id": "332314931393343488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Be happy #smile #girls #brazil #hapiness @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/w3Y8woIeDJ"
        },
        {
            "author_id": "160603527",
            "created_at": "2013-05-09T02:03:31.000Z",
            "id": "332314859276476416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Be happy #smile #girls #brazil #hapiness @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/G8VfE383nh"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2013-05-09T01:51:53.000Z",
            "id": "332311931916537856",
            "in_reply_to_user_id": "40328001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CidadesSolucoes visita o Parque Nacional da Tijuca, no RJ, e o Parque Nacional do Igua\u00e7u, no PR. \u00c0s 23h30, na #GloboNews"
        },
        {
            "author_id": "351991668",
            "created_at": "2013-05-09T01:30:56.000Z",
            "id": "332306661102452740",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O artigo de Capa faz not\u00e1vel an\u00e1lise sobre a forma\u00e7\u00e3o dasmanchas de terra preta existentes em aldeias ind\u00edgenas do Parque nacional do Xingu"
        },
        {
            "author_id": "503552489",
            "created_at": "2013-05-09T00:47:45.000Z",
            "id": "332295794638086144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional  Chapada Diamantina: ICMBio aprova quatro projetos para Parque Nacional... http://t.co/EaeNGqG3UR"
        },
        {
            "author_id": "408021448",
            "created_at": "2013-05-09T00:20:24.000Z",
            "id": "332288908954046465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo Jornalismo: Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 a... http://t.co/tbK3bsJMiu"
        },
        {
            "author_id": "53311422",
            "created_at": "2013-05-09T00:14:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "45972064",
                        "start": 38,
                        "username": "pqoolo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "332287453228576769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "^^ (@ Parque Municipal de Barranco w/ @pqoolo) http://t.co/I8QQtt3veI"
        },
        {
            "author_id": "388136430",
            "created_at": "2013-05-09T00:12:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "332286988835250177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/ldKwx5SXx0"
        },
        {
            "author_id": "120428886",
            "created_at": "2013-05-08T22:18:02.000Z",
            "id": "332258116706136065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As m\u00faltiplas amea\u00e7as que a reabertura da Estrada do Colono traria ao Parque Nacional do Igua\u00e7u - Katia Brembatti\n\nhttp://t.co/FD4e9w5r7V"
        },
        {
            "author_id": "190730503",
            "created_at": "2013-05-08T22:09:58.000Z",
            "id": "332256085958344704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem gosta de uma boa caminhada, o Parque Natural Municipal Montanhas de Teres\u00f3polis \u00e9 uma boa pedida!... http://t.co/6wD15DtSfq"
        },
        {
            "author_id": "57064080",
            "created_at": "2013-05-08T21:58:02.000Z",
            "id": "332253081695834113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paul McCartney est\u00e1 nesse exato momento no sul da Bahia. Hospedado no Txai Resort, que fica em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2013-05-08T21:37:26.000Z",
            "id": "332247899465461760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o: Em 2013, o Parque Nacional Mar... http://t.co/zmTxxJpCSo"
        },
        {
            "author_id": "310468197",
            "created_at": "2013-05-08T21:22:39.000Z",
            "id": "332244178937466880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ZlrGKlsJxD"
        },
        {
            "author_id": "99516742",
            "created_at": "2013-05-08T21:22:38.000Z",
            "id": "332244173472276482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/BjmNAe8bSd"
        },
        {
            "author_id": "371436999",
            "created_at": "2013-05-08T21:16:01.000Z",
            "id": "332242508753035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/wbpUOMOT53"
        },
        {
            "author_id": "371446179",
            "created_at": "2013-05-08T21:16:00.000Z",
            "id": "332242503090704386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/doFntJp8Pk"
        },
        {
            "author_id": "309043831",
            "created_at": "2013-05-08T21:15:49.000Z",
            "id": "332242459130204160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/yKkMCRfhdb"
        },
        {
            "author_id": "312953671",
            "created_at": "2013-05-08T21:15:47.000Z",
            "id": "332242450418655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/V7ErV0RBk4"
        },
        {
            "author_id": "312968667",
            "created_at": "2013-05-08T21:15:45.000Z",
            "id": "332242443057639425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/kUKvml1vZe"
        },
        {
            "author_id": "315217108",
            "created_at": "2013-05-08T21:15:42.000Z",
            "id": "332242430999007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Uh5vuvM14Q"
        },
        {
            "author_id": "371449499",
            "created_at": "2013-05-08T21:15:39.000Z",
            "id": "332242415605919744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/kqZIQtHISt"
        },
        {
            "author_id": "382820459",
            "created_at": "2013-05-08T21:15:30.000Z",
            "id": "332242379505549314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/hLmr8loe3l"
        },
        {
            "author_id": "1222046371",
            "created_at": "2013-05-08T21:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "id": "73745956",
                        "start": 12,
                        "username": "alvarodias_"
                    }
                ]
            },
            "id": "332242136214949888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Plen\u00e1rio @alvarodias_ pede inclus\u00e3o na Ordem do Dia do PLC n\u00ba 60/03 que cria o Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais, no Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "466741671",
            "created_at": "2013-05-08T21:03:31.000Z",
            "id": "332239363134062595",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se \u00e9 um amante de #trekking, explore o Parque Nacional de Chilo\u00e9. Para recuperar energias, relaxe no Hotel Refugia. http://t.co/KHdr02LOwq"
        },
        {
            "author_id": "77379955",
            "created_at": "2013-05-08T21:00:17.000Z",
            "id": "332238548663148545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Arquip\u00e9lago das Tr\u00eas Ilhas \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que oferece rico cen\u00e1rio para o mergulho. http://t.co/45VKUGHDvy #descubraoES"
        },
        {
            "author_id": "388136430",
            "created_at": "2013-05-08T20:53:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "332236941275844610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 3 others http://t.co/jfHkv0DB8O"
        },
        {
            "author_id": "769360550",
            "created_at": "2013-05-08T20:50:55.000Z",
            "id": "332236190768041984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marinha concorda com viabilidade do Parque Estadual Marinho dos Naufr\u00e1gios http://t.co/eo702mSmvp"
        },
        {
            "author_id": "336035358",
            "created_at": "2013-05-08T20:35:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "332232371212517378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/luGIfn0kxw"
        },
        {
            "author_id": "60894473",
            "created_at": "2013-05-08T20:20:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "332228486938898433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde ! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 3 others) [pic]: http://t.co/Hq1C5DW9ms"
        },
        {
            "author_id": "331112726",
            "created_at": "2013-05-08T20:19:43.000Z",
            "id": "332228339760775169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Chapada Diamantina http://t.co/Y3dg4muP62"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2013-05-08T20:10:10.000Z",
            "id": "332225934985940993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal em debate. Vereador sugere plebiscito sobre local http://t.co/Bgut3P52xO"
        },
        {
            "author_id": "1154715456",
            "created_at": "2013-05-08T19:53:26.000Z",
            "id": "332221726874300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecoturismo + trilhas + cachoeiras + Mata Atl\u00e2ntica. Conhe\u00e7a o Parque Municipal das Cachoeiras, em Ilhabela!\nhttp://t.co/RP2lhPrRlE"
        },
        {
            "author_id": "458493136",
            "created_at": "2013-05-08T19:43:25.000Z",
            "id": "332219206659633154",
            "in_reply_to_user_id": "391034686",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@r0ckcurly joga no google: parque guanabara, parque municipal, das mangabeiras, praca do papa e da liberdade e mercado central"
        },
        {
            "author_id": "379268256",
            "created_at": "2013-05-08T18:09:11.000Z",
            "id": "332195492131917824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situada a 4 km do litoral do Paran\u00e1, a Ilha do Mel tem 90% de sua \u00e1rea protegida como Reserva da Biosfera e... http://t.co/qx6aiuxlDX"
        },
        {
            "author_id": "330481937",
            "created_at": "2013-05-08T18:06:30.000Z",
            "id": "332194815305465858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No sul da Fran\u00e7a, o parque das Calanques foi declarado parque nacional em Abril de 2012. O objetivo \u00e9 proteger... http://t.co/bXGXHrkz2U"
        },
        {
            "author_id": "275310205",
            "created_at": "2013-05-08T18:04:34.000Z",
            "id": "332194328611000321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u ; Foz do Igua\u00e7u;  Paran\u00e1; Brasil  / Tr\u00edplice Alian\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2013-05-08T18:00:22.000Z",
            "id": "332193273785483264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrada dos Castelhanos ser\u00e1 interditada hoje e amanh\u00e3. A ponte que fica h\u00e1 2km da guarita do Parque Estadual,... http://t.co/fuaVZho4EI"
        },
        {
            "author_id": "1365374354",
            "created_at": "2013-05-08T17:43:10.000Z",
            "id": "332188943305019392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/2f1ZVkl3mA"
        },
        {
            "author_id": "1365374354",
            "created_at": "2013-05-08T17:33:32.000Z",
            "id": "332186519576133633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jeriv\u00e1 (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/6H0GDrx2A9"
        },
        {
            "author_id": "109652375",
            "created_at": "2013-05-08T17:06:38.000Z",
            "id": "332179747285127169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira - Parque Nacional de Yosemite - Calif\u00f3rnia http://t.co/tpNjq2Jjx0"
        },
        {
            "author_id": "144665637",
            "created_at": "2013-05-08T16:59:59.000Z",
            "id": "332178076815474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dois dias depois, numa cova rasa no parque estadual de Ringwood, a unidade canina da pol\u00edcia encontrou o corpo de Haley McWaid.\""
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-05-08T16:35:06.000Z",
            "id": "332171814908350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ViajepeloBrasil Visite o Parque Nacional do Capara\u00f3 o local abriga o Pico da Bandeira, terceiro maior do pa\u00eds #Turismo"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-05-08T16:34:24.000Z",
            "id": "332171639494176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu ontem a Primeira Reuni\u00e3o Ordin\u00e1ria do ano de 2013 do Conselho Consultivo da nossa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/0crnjmtt1S"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-08T16:32:55.000Z",
            "id": "332171265362239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "151686618",
            "created_at": "2013-05-08T16:21:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "332168471825760256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/TagHEMCNe6"
        },
        {
            "author_id": "151686618",
            "created_at": "2013-05-08T16:20:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "332168242565115904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/44bfWFXkw6"
        },
        {
            "author_id": "175220009",
            "created_at": "2013-05-08T15:52:53.000Z",
            "id": "332161187951292416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... http://t.co/rO7IzNSjrQ"
        },
        {
            "author_id": "28192534",
            "created_at": "2013-05-08T15:38:33.000Z",
            "id": "332157581361549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco? @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gyGHONiYHP"
        },
        {
            "author_id": "145625670",
            "created_at": "2013-05-08T15:37:12.000Z",
            "id": "332157241304158209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rog\u00e9rio Ceni se adiantou \u00e9 foi visto agora a pouco no Parque Municipal passeando de burrinho! Perguntado, ele... http://t.co/5IRHDaemlV"
        },
        {
            "author_id": "8740262",
            "created_at": "2013-05-08T15:20:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.48787077,
                        -23.8810146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "332153150104535040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "What a view! :) @ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/7RtZAx2cC8"
        },
        {
            "author_id": "211495555",
            "created_at": "2013-05-08T15:18:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "cd35bfb2ebe22959"
            },
            "id": "332152574897713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dragos! @ Parque Municipal http://t.co/YCEfcDwtDY"
        },
        {
            "author_id": "89196168",
            "created_at": "2013-05-08T15:14:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56780988,
                        -25.55439076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "332151416904892416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para minha surpresa, Vivo pega super bem aqui! Bem melhor que em casa.. (@ parque nacional do igua\u00e7u) http://t.co/xfgCc7lZ56"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2013-05-08T15:11:15.000Z",
            "id": "332150713620774913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos come\u00e7ando a criar um roteiro bem bacana para o Parque Nacional de Itatiaia! Ainda n\u00e3o podemos divulgar... http://t.co/Z2JbocTpl5"
        },
        {
            "author_id": "228822050",
            "created_at": "2013-05-08T14:54:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "335035589",
                        "start": 20,
                        "username": "CaetanoMarccelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "332146371568230400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "virilidade na TL RT @CaetanoMarccelo: Chego no parque nacional e quase atropelo uma cobra...que tenso."
        },
        {
            "author_id": "335035589",
            "created_at": "2013-05-08T14:53:39.000Z",
            "id": "332146281713635328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chego no parque nacional e quase atropelo uma cobra...que tenso."
        },
        {
            "author_id": "171784812",
            "created_at": "2013-05-08T14:53:01.000Z",
            "id": "332146125173825537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o cooper feito! (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari) http://t.co/bCrr9dbgRa"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-05-08T14:49:01.000Z",
            "id": "332145117689434114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AGU: AGU assegura embargo \u00e0 extra\u00e7\u00e3o indevida de calc\u00e1rio no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra das Araras em... http://t.co/IWdRcdcY0r"
        },
        {
            "author_id": "99840781",
            "created_at": "2013-05-08T14:48:32.000Z",
            "id": "332144994687279105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU assegura embargo \u00e0 extra\u00e7\u00e3o indevida de calc\u00e1rio no entorno da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Serra ... http://t.co/dgi1JB2gUR #oab #direito #stf"
        },
        {
            "author_id": "336035358",
            "created_at": "2013-05-08T14:21:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "332138185482186755",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/T1wctJmPGW"
        },
        {
            "author_id": "63311251",
            "created_at": "2013-05-08T14:20:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "332137942065766400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fitness life @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/KAZH0YhqEq"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-05-08T14:11:50.000Z",
            "id": "332135759916175362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca \u00e9 destaque hoje no especial do programa Cidades e Solu\u00e7\u00f5es, da GLOBO NEWS. Com lindas... http://t.co/cdUJB2SGzC"
        },
        {
            "author_id": "79530758",
            "created_at": "2013-05-08T13:47:44.000Z",
            "id": "332129693857890305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o ~ VITRINE DA COSTA http://t.co/TM2QGLMdeM"
        },
        {
            "author_id": "60282681",
            "created_at": "2013-05-08T13:43:53.000Z",
            "id": "332128726701731840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VITRINE DA COSTA!  Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela\u2026 http://t.co/quWIMfcnB9"
        },
        {
            "author_id": "60282681",
            "created_at": "2013-05-08T13:43:52.000Z",
            "id": "332128720934559746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/onW3pqnhzE"
        },
        {
            "author_id": "60282681",
            "created_at": "2013-05-08T13:43:51.000Z",
            "id": "332128715330965505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 anos de luta pela conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/AFrqzOgxYF"
        },
        {
            "author_id": "95914086",
            "created_at": "2013-05-08T13:27:25.000Z",
            "id": "332124581039071232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt; Uma das tantas fotos feitas no Parque Nacional das Emas durante nosso Curso \"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Fotografia de... http://t.co/XZybfjKBGw"
        },
        {
            "author_id": "76777814",
            "created_at": "2013-05-08T12:58:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "36417316",
                        "start": 0,
                        "username": "kagabriel"
                    }
                ]
            },
            "id": "332117241086767105",
            "in_reply_to_user_id": "36417316",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kagabriel tem o status de Parque Estadual, mas os municipios de Caieiras, Guarulhos, Mairipor\u00e3, ou seja, todo mundo quer ter poder l\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "310468197",
            "created_at": "2013-05-08T12:52:00.000Z",
            "id": "332115667631370240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/NTTMkVQuwx"
        },
        {
            "author_id": "99516742",
            "created_at": "2013-05-08T12:51:57.000Z",
            "id": "332115657585999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/XljoUBQXjw"
        },
        {
            "author_id": "371436999",
            "created_at": "2013-05-08T12:46:44.000Z",
            "id": "332114343300849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/PPEIopfOQF"
        },
        {
            "author_id": "371446179",
            "created_at": "2013-05-08T12:46:42.000Z",
            "id": "332114336996814849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/o9DBLialQB"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-08T12:28:08.000Z",
            "id": "332109663422263297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "373455584",
            "created_at": "2013-05-08T12:27:45.000Z",
            "id": "332109567490158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30: \u2026 http://t.co/k9IolZ8I0m"
        },
        {
            "author_id": "352580513",
            "created_at": "2013-05-08T12:22:13.000Z",
            "id": "332108172905046017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Floresta da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/23SUeLs4AF"
        },
        {
            "author_id": "309043831",
            "created_at": "2013-05-08T12:18:19.000Z",
            "id": "332107192293548033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/HG0Gl4yxtJ"
        },
        {
            "author_id": "312953671",
            "created_at": "2013-05-08T12:18:18.000Z",
            "id": "332107186534756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/H06rpBQi2T"
        },
        {
            "author_id": "312968667",
            "created_at": "2013-05-08T12:18:17.000Z",
            "id": "332107183711985664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/Mb3rLhZptb"
        },
        {
            "author_id": "315217108",
            "created_at": "2013-05-08T12:18:15.000Z",
            "id": "332107173637263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/NFL0YjjNw7"
        },
        {
            "author_id": "382820459",
            "created_at": "2013-05-08T12:18:14.000Z",
            "id": "332107170470563841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/AIYUKObfYg"
        },
        {
            "author_id": "371449499",
            "created_at": "2013-05-08T12:18:13.000Z",
            "id": "332107167282913280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/cnTu9riip2"
        },
        {
            "author_id": "382837113",
            "created_at": "2013-05-08T12:18:13.000Z",
            "id": "332107166834098176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LUTA PELA CONSERVA\u00c7\u00c3O \u2013 Parque Nacional Marinho dos Abrolhos comemora 30 http://t.co/RyDYx1sU9t"
        },
        {
            "author_id": "52949873",
            "created_at": "2013-05-08T11:37:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.35917179,
                        -23.81511042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "332096833583214592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cachoeira #Trilha #Ilhabela #sp #brazil @ Parque Estadual Ilhabela http://t.co/qiwxzPf0Nw"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-08T11:29:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "332094814927609856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/4kIrDtWQjV"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-08T11:27:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "332094320649859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/nGW0mG4ki3"
        },
        {
            "author_id": "449387932",
            "created_at": "2013-05-08T11:03:24.000Z",
            "id": "332088338527969281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de reforma do Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e3o conclu\u00eddas este m\u00eas | Actual Not\u00edcia http://t.co/EPYgAhJKRC"
        },
        {
            "author_id": "1332655808",
            "created_at": "2013-05-08T10:48:22.000Z",
            "id": "332084555257360384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "em Canudos Conhe\u00e7a o Parque Estadual de Canudos http://t.co/rNlxw2qiHk"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-05-08T10:41:33.000Z",
            "id": "332082838251900930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis, no RJ, preocupa setor de turismo... http://t.co/Nz8zWzJA0h"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2013-05-08T10:39:13.000Z",
            "id": "332082251674312704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis, no RJ, preocupa setor de turismo http://t.co/lZa6idupLW"
        },
        {
            "author_id": "60639734",
            "created_at": "2013-05-08T07:55:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "332041132194279425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "plmdds RISOS #photooftheday @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/ZCotX1PhXQ"
        },
        {
            "author_id": "53979508",
            "created_at": "2013-05-08T03:14:22.000Z",
            "id": "331970304261898241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Parque Municipal - Belo Horizonte, Minas Gerais (by\u00a0monaila-tadros) http://t.co/JTwySVaF9Z"
        },
        {
            "author_id": "254102217",
            "created_at": "2013-05-08T03:10:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.68643355,
                        -23.33270028
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "331969344860995584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor sensa\u00e7\u00e3o \u00e9 voc\u00ea poder tocar o c\u00e9u, sem precisar sair do ch\u00e3o *-* @ Parque Estadual Do Juquery http://t.co/9huEZbjMzm"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-05-08T01:38:14.000Z",
            "id": "331946108156776449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: ICMBio e Batalh\u00e3o Ambiental atuam em parceria no P\u00f3lo Amap http://t.co/NLFFjwT6oW"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-05-08T01:33:15.000Z",
            "id": "331944857289502720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: ICMBio e Batalh\u00e3o Ambiental atuam em parceria no P\u00f3lo Amapari http://t.co/zMi0gkNpwn"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2013-05-08T01:31:43.000Z",
            "id": "331944471396745216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade (ICMBio), atrav\u00e9s do Parque Nacional Montanhas do... http://t.co/w6Kt9VDYT2"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2013-05-08T00:30:43.000Z",
            "id": "331929116897062912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cEstamos vivendo um momento em que nunca foi t\u00e3o dif\u00edcil criar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o\", diz Ronaldo Filho. http://t.co/FtLBMnYKgl"
        },
        {
            "author_id": "412642352",
            "created_at": "2013-05-08T00:29:06.000Z",
            "id": "331928711123329024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha minha sala vai fazer trilha na Parque Estadual Serra Do Mar , em cunha ! , haha"
        },
        {
            "author_id": "255582287",
            "created_at": "2013-05-08T00:15:19.000Z",
            "id": "331925241133678592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con mi novia linda #colombia #carmendeapicala #aveogti #tunning #carros #farra @ Parque Municipal -\u2026 http://t.co/PAk8dC9zWD"
        },
        {
            "author_id": "178467359",
            "created_at": "2013-05-08T00:06:00.000Z",
            "id": "331922896513556480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional secoia, ACABO DE CAER."
        },
        {
            "author_id": "64462003",
            "created_at": "2013-05-07T23:47:57.000Z",
            "id": "331918356909277184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pe\u00f1\u00f3l de Ifach, banhado pelo Mediterr\u00e2neo, na Costa Blanca de Alicante, Comunidade Valenciana. http://t.co/YbZO6hhG40"
        },
        {
            "author_id": "607559377",
            "created_at": "2013-05-07T23:43:52.000Z",
            "id": "331917328331730945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fiquei bem curioso pra saber mais sobre o Parque Nacional do Xingu, j\u00e1 t\u00f4 baixando uns artigos aqui."
        },
        {
            "author_id": "45892818",
            "created_at": "2013-05-07T23:06:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85398561,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "331907885460238336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Why does it feel so good but hurt so bad? \u26c5 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/emTvvBlXLQ"
        },
        {
            "author_id": "66357111",
            "created_at": "2013-05-07T22:46:30.000Z",
            "id": "331902892653023233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E nesse hist\u00f3ria, fui parar em Beberibe e conheci o Monumento natural das Fal\u00e9sias! \u00c9gua do lugar lindo!"
        },
        {
            "author_id": "47188406",
            "created_at": "2013-05-07T22:30:03.000Z",
            "id": "331898750459076608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalos 'viram o jogo' e fazem le\u00e3o bater em retirada ap\u00f3s ataque\nCena foi registrada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/Q3eznn0AqL"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2013-05-07T22:27:42.000Z",
            "id": "331898159133491201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca \u00e9 aqui! http://t.co/InVVyvsoz2"
        },
        {
            "author_id": "331738276",
            "created_at": "2013-05-07T22:19:48.000Z",
            "id": "331896172589498369",
            "in_reply_to_user_id": "1271126047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@craylovablejubs Vai ter um encontro em Junho , no Parque Municipal , vse t\u00e1 sabendo ? #JustinComeToMinasGeraisInBrazil"
        },
        {
            "author_id": "271402537",
            "created_at": "2013-05-07T21:49:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "331888528134905857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/qEGOXR4n1P"
        },
        {
            "author_id": "26670973",
            "created_at": "2013-05-07T21:44:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "331887322201198592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/HeIQJQ0urC"
        },
        {
            "author_id": "231174195",
            "created_at": "2013-05-07T21:41:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "331886479427121153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando ... (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/i6Dx9UXtOl"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2013-05-07T21:40:29.000Z",
            "id": "331886278834548736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blog do Marcos Santos | Arcebispo celebra missa em homenagem \u00e0s M\u00e3es no Parque Municipal do Idoso - http://t.co/VRLtbT52kl"
        },
        {
            "author_id": "66151600",
            "created_at": "2013-05-07T21:28:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "331883344067448832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/ClFDfoyjpt"
        },
        {
            "author_id": "63181356",
            "created_at": "2013-05-07T21:23:16.000Z",
            "id": "331881947234193409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dormi no parque municipal depois da reuni\u00e3o por motivos de: n\u00e3o dormi de madrugada por causa de vcs .. seus putos"
        },
        {
            "author_id": "53449208",
            "created_at": "2013-05-07T20:53:33.000Z",
            "id": "331874465799622657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Yasun\u00ed do Ecuador: floresta tropical \u00e0 venda - National Geographic Brasil http://t.co/jLg15vHoc2 #amaz\u00f4nia #indigena #petr\u00f3leo #floresta"
        },
        {
            "author_id": "1128983940",
            "created_at": "2013-05-07T20:43:19.000Z",
            "id": "331871892904480769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Brava - Peru\u00edbe -  A praia Brava em Peru\u00edbe faz parte do Parque Estadual do Itingu\u00e7\u00fa e a visita\u00e7\u00e3o por... http://t.co/kK1DMhcdwg"
        },
        {
            "author_id": "444798588",
            "created_at": "2013-05-07T20:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "444798588",
                        "start": 31,
                        "username": "XavierGalharteF"
                    }
                ]
            },
            "id": "331865680641155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @xaviergalhartef http://t.co/ddJUx8jDPf PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7\u00da - F\u00d3Z DO IGUA\u00c7\u00da - PR - BRASIL"
        },
        {
            "author_id": "72452970",
            "created_at": "2013-05-07T19:44:32.000Z",
            "id": "331857098994499584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembran\u00e7a do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/TZEdpFcXoK"
        },
        {
            "author_id": "482173353",
            "created_at": "2013-05-07T19:34:25.000Z",
            "id": "331854551101603840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeioAmbiente Cosmam discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Zona Sul. http://t.co/4v7jeKzBSi"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2013-05-07T19:23:41.000Z",
            "id": "331851850217291778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16h23 Andradas altura do Parque Municipal tem tr\u00e2nsito bom nos 2 sentidos #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-05-07T19:19:24.000Z",
            "id": "331850775187820547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosane bate deputados ruralistas e trava projeto para abertura de uma via no interior do Parque Nacional do Igua\u00e7u... http://t.co/GzEMkGAPGc"
        },
        {
            "author_id": "327564035",
            "created_at": "2013-05-07T19:13:12.000Z",
            "id": "331849211945558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curta Euquerobiologia\nFilhote de urso-negro ou baribal (Ursus americanus) numa \u00e1rvore do Parque Nacional de... http://t.co/VDgoACY14j"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-05-07T19:09:31.000Z",
            "id": "331848287126695936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosane bate deputados ruralistas e trava projeto para abertura de uma via no interior do Parque Nacional do I... - http://t.co/sLaZvACAAg"
        },
        {
            "author_id": "428923186",
            "created_at": "2013-05-07T18:54:35.000Z",
            "id": "331844526731833346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com Lilica (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 2 others) http://t.co/n8TS3n4hoJ"
        },
        {
            "author_id": "339433595",
            "created_at": "2013-05-07T18:35:34.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "331839740376666113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou jogar um fut no parque municipal amanh\u00e3 cedo, \u00e9 o que ta teno '-'"
        },
        {
            "author_id": "27241253",
            "created_at": "2013-05-07T18:32:30.000Z",
            "id": "331838969417433088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u das Noivas - Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/yEQZ46ETFp"
        },
        {
            "author_id": "576334203",
            "created_at": "2013-05-07T18:21:28.000Z",
            "id": "331836194163945472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que incr\u00edvel essas cores da natureza.\nFica no Parque Nacional de Yellowstone, USA.\n\nSua m\u00e3e adora cores... http://t.co/5yglqY99ar"
        },
        {
            "author_id": "15798243",
            "created_at": "2013-05-07T18:20:58.000Z",
            "id": "331836068217368578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de reforma do Vale dos Dinossauros entram em fase final: As obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural ... http://t.co/28iawiAaYW"
        },
        {
            "author_id": "160386677",
            "created_at": "2013-05-07T18:16:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.9227241,
                        -4.22619224
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d33e934850702f59"
            },
            "id": "331834928222334977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".-. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UECE) http://t.co/aSEU1yXrae"
        },
        {
            "author_id": "349053302",
            "created_at": "2013-05-07T18:04:57.000Z",
            "id": "331832035658317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de reforma do Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e3o conclu\u00eddas este m\u00eas. http://t.co/5VPE7hN9QS"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-05-07T17:49:51.000Z",
            "id": "331828239146299392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o andamento da reforma do Monumento Natural Vale dos Dinossauros: http://t.co/K7CzkBdwFl #govparaiba"
        },
        {
            "author_id": "388136430",
            "created_at": "2013-05-07T17:44:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "331826920029290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/c370a0l7J8"
        },
        {
            "author_id": "301110851",
            "created_at": "2013-05-07T17:39:24.000Z",
            "id": "331825605416984578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira mat\u00e9ria sobre o Parque Estadual do Guartel\u00e1 na revista Moto Adventure (p\u00e1gs 60 a 70) http://t.co/ZB4EWFjGTl"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2013-05-07T17:37:35.000Z",
            "id": "331825149840093187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A campanha Pedestre. Eu Respeito j\u00e1 est\u00e1 na sua 2\u00aa etapa.A equipe est\u00e1 agora prox. ao Parque Municipal em 6 interse\u00e7\u00f5es #pedestreeurespeito"
        },
        {
            "author_id": "278078176",
            "created_at": "2013-05-07T17:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -9.18379784,
                        38.90165412
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9dac82e347b20a53"
            },
            "id": "331821380318425088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique (Loures, Portugal) http://t.co/EIA0TLXxxm"
        },
        {
            "author_id": "67759615",
            "created_at": "2013-05-07T16:59:06.000Z",
            "id": "331815465804505089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ali\u00e1s, o Alto da Boa Vista \u00e9 tipo uma Little Teres\u00f3polis encravada no Rio. com parque nacional, casa bonitas e ate um bar com chopp daqui!"
        },
        {
            "author_id": "253166724",
            "created_at": "2013-05-07T16:57:40.000Z",
            "id": "331815106616905728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL MONTANHAS DO TUMUCUMAQUE http://t.co/x9nKhbXVyt"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2013-05-07T16:50:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "331813370099552257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem para tranquilizar a alma: de 13 a 28 de maio! Finalmente vou conhecer a Floresta Nacional de Caraj\u00e1s! http://t.co/y2MJfb4sms"
        },
        {
            "author_id": "576481633",
            "created_at": "2013-05-07T16:49:32.000Z",
            "id": "331813056294309888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OL\u00c1 AMIGOS DO FACE!\nCONVIDO VOC\u00ca PARA ASSISTIR O FILME: PAULO GRAVATA &amp; EDGAR EM UMA AVENTURA NO PARQUE NACIONAL... http://t.co/QsB8ivD1Is"
        },
        {
            "author_id": "860326099",
            "created_at": "2013-05-07T16:43:09.000Z",
            "id": "331811452593795072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7a ilegal e viol\u00eancia em parque nacional da Rep\u00fablica Centro-Africana preocupa UNESCO: Diretora-Geral da UNE... http://t.co/IBYaRE7bqd"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2013-05-07T16:35:25.000Z",
            "id": "331809503467147264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturatins promove Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o na Agrotins 2013; o Monaf - Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas,... http://t.co/mb3P5Q8Gfi"
        },
        {
            "author_id": "128029981",
            "created_at": "2013-05-07T16:31:24.000Z",
            "id": "331808496075018240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quiero conocer el parque nacional do igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "39372657",
            "created_at": "2013-05-07T16:15:27.000Z",
            "id": "331804480410640385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dicas de acesso \u00e0s montanhas do Parque Nacional do Itatiaia - (blog Tacio Philip) http://t.co/MV3Ny5T8U1"
        },
        {
            "author_id": "57763444",
            "created_at": "2013-05-07T16:06:01.000Z",
            "id": "331802106866577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ca\u00e7a ilegal e viol\u00eancia em parque nacional da Rep\u00fablica Centro-Africana preocupa UNESCO http://t.co/KTgpCf3eG1 http://t.co/gy3uWaYNZ0"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-07T16:01:54.000Z",
            "id": "331801069933969409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual das cachoeiras Palouse, leste de Washington. http://t.co/KJaXxNkvsq"
        },
        {
            "author_id": "54244567",
            "created_at": "2013-05-07T15:41:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "112906121",
                        "start": 0,
                        "username": "_pedro_leone"
                    }
                ]
            },
            "id": "331795955315798017",
            "in_reply_to_user_id": "112906121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_pedro_leone a vontade!!! se vc ficar virando noites escrevendo..sem problemas! e se vc quiser ir no parque municipal hoje tambem..."
        },
        {
            "author_id": "1056796824",
            "created_at": "2013-05-07T15:00:01.000Z",
            "id": "331785497812811779",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA VIS\u00c3O DA GAL\u00c1XIA NA ENSEADA DO PARQUE ESTADUAL JULIA PFEIFFER BURNS, NA CALIF\u00d3RNIA\n\nPara ver uma imagem... http://t.co/5lSv2IGYSc"
        },
        {
            "author_id": "180840251",
            "created_at": "2013-05-07T14:46:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "331782039252660224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/efqkkqZFFN"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-05-07T14:41:57.000Z",
            "id": "331780952269389824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/YK3GUrjlhO - As obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros entram em fase final http://t.co/cY531yglV7"
        },
        {
            "author_id": "112521859",
            "created_at": "2013-05-07T14:36:34.000Z",
            "id": "331779596104110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida. http://t.co/RWQWhlugwb"
        },
        {
            "author_id": "38661529",
            "created_at": "2013-05-07T14:35:50.000Z",
            "id": "331779411374399489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem que girou o mundo esta semana foi feita durante um saf\u00e1ri no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul,... http://t.co/H9x25otWgY"
        },
        {
            "author_id": "174298205",
            "created_at": "2013-05-07T14:31:16.000Z",
            "id": "331778262806179840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha Participar!\n\nDia: 19 de maio (domingo)\nParque Municipal de Belo Horizonte \n\u00c1rea do Trenzinho... http://t.co/9tRLeqPb1P"
        },
        {
            "author_id": "115021906",
            "created_at": "2013-05-07T14:29:17.000Z",
            "id": "331777763604303873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de Joa\u00e7aba j\u00e1 tem data para in\u00edcio das obras.\nPrimeiros recursos tamb\u00e9m foram garantidos. Parque... http://t.co/jRducbjfb3"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-05-07T14:24:06.000Z",
            "id": "331776460421484544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena, MS. http://t.co/aZdcR2FJbF"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-05-07T14:12:27.000Z",
            "id": "331773525583093760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As obras de revitaliza\u00e7\u00e3o do Monumento Natural Vale dos Dinossauros entram em fase final http://t.co/mFNql6UN0L"
        },
        {
            "author_id": "450516125",
            "created_at": "2013-05-07T14:08:54.000Z",
            "id": "331772634486427649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de reforma do Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e3o conclu\u00eddas este m\u00eas. http://t.co/o1RWAcZfFq"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-05-07T14:02:25.000Z",
            "id": "331771000473661440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores avaliam impactos do desmatamento em igarap\u00e9s na Amaz\u00f4nia: \u00c0 esquerda, Reserva Extrativista Rio P... http://t.co/oc4C992taS"
        },
        {
            "author_id": "64738239",
            "created_at": "2013-05-07T14:00:08.000Z",
            "id": "331770426390884355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Floresta Nacional de Ipanema - S\u00e3o Paulo\n\nRoteiro: Turismo Social/Cultural - SP\nEstado(s): S\u00e3o Paulo.... http://t.co/06slnwhXz4"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-05-07T13:58:52.000Z",
            "id": "331770110522032130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclotrilha ter\u00e1 trajeto dentro da mata no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Gazeta Igua\u00e7u http://t.co/0XwEzBVVKO"
        },
        {
            "author_id": "589658224",
            "created_at": "2013-05-07T13:56:16.000Z",
            "id": "331769453165547521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"B\u00fafalos 'viram o jogo' e fazem le\u00e3o bater em retirada ap\u00f3s ataque\nCena foi registrada no Parque Nacional... http://t.co/n9JiUA2lOu"
        },
        {
            "author_id": "99886540",
            "created_at": "2013-05-07T13:52:55.000Z",
            "id": "331768612253728768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Serra da Tiririca #nikit #niteroi #guiadeniteroi #itacoatiara #costaodeitacoatiara... http://t.co/yhATyu77PX"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2013-05-07T13:52:53.000Z",
            "id": "331768604703981569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Vis\u00e3o da Gal\u00e1xia Na Enseada do Parque Estadual Julia Pfeiffer Burns, na Calif\u00f3rnia http://t.co/PBwqrkYiGJ via @cienctec1"
        },
        {
            "author_id": "188491495",
            "created_at": "2013-05-07T13:38:10.000Z",
            "id": "331764898281447424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de reforma do Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e3o conclu\u00eddas este m\u00eas... http://t.co/FuTDs7EmKR"
        },
        {
            "author_id": "1338800604",
            "created_at": "2013-05-07T13:33:11.000Z",
            "id": "331763645895819264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: \u201cO homem sonha, a obra nasce\u201d http://t.co/H7qijM4tPS"
        },
        {
            "author_id": "188491495",
            "created_at": "2013-05-07T13:32:29.000Z",
            "id": "331763470452264960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obras de reforma do Monumento Natural Vale dos Dinossauros ser\u00e3o conclu\u00eddas este m\u00eas http://t.co/t2wqxzVyAB"
        },
        {
            "author_id": "23204571",
            "created_at": "2013-05-07T13:18:16.000Z",
            "id": "331759892094390275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exuberante Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, no Par\u00e1...\nBy Jo\u00e3o Marcos Rosa - National Geographic http://t.co/7ZJqCupNnT"
        },
        {
            "author_id": "1328315108",
            "created_at": "2013-05-07T13:09:13.000Z",
            "id": "331757612045594624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um sul-africano flagrou uma cena impressionante durante um passeio no Parque Nacional de Kruger, na\u00a0\u00c1frica do ... http://t.co/gLIykNwIKH"
        },
        {
            "author_id": "206183450",
            "created_at": "2013-05-07T12:57:48.000Z",
            "id": "331754740465664003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boituva...\nTerra onde reside a Paz...\n\nParque Municipal de Boituva-SP\nFoto: Eduardo Soares http://t.co/Hjc7Tli0PH"
        },
        {
            "author_id": "294431470",
            "created_at": "2013-05-07T12:57:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70193672,
                        -23.527025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "331754642381877250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia pra vc que ja virou o jogo tbm ! Rsrs    Parque Nacional Kruger - \u00c1frica do Sul. \ud83d\udc2e\ud83d\udc0f\ud83d\udc04\ud83d\udc06\ud83d\udc05\ud83d\ude01 @\u2026 http://t.co/2STbRrGpoQ"
        },
        {
            "author_id": "155967855",
            "created_at": "2013-05-07T12:06:40.000Z",
            "id": "331741873867735041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalos 'viram o jogo' e fazem le\u00e3o bater em retirada ap\u00f3s ataque\nCena foi registrada no Parque Nacional Kruger,... http://t.co/ybDd8Qr16x"
        },
        {
            "author_id": "31468838",
            "created_at": "2013-05-07T11:47:16.000Z",
            "id": "331736988845760512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol, verde e c\u00e9u! @ Parque estadual do grajau http://t.co/9UntvYA6VV"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-07T11:35:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "331734074790121472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/DhWbcmCvyz"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-07T11:35:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "331733973459951617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/2PwJyQ0dNV"
        },
        {
            "author_id": "156352830",
            "created_at": "2013-05-07T11:30:55.000Z",
            "id": "331732877492514817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed na mira da especula\u00e7\u00e3o. http://t.co/qu1XSIqBTv"
        },
        {
            "author_id": "47083628",
            "created_at": "2013-05-07T10:53:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "466779164",
                        "start": 10,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "331723416690384896",
            "in_reply_to_user_id": "262668644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Rota98FM @Transito98FM Andradas em frente ao parque municipal pra chegar na Pca da esta\u00e7\u00e3o! Tudo garraaaaaado"
        },
        {
            "author_id": "1394745235",
            "created_at": "2013-05-07T10:09:59.000Z",
            "id": "331712506965938176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalos 'viram o jogo' e fazem le\u00e3o bater em retirada ap\u00f3s ataque: Cena foi registrada no Parque Nacional Krug... http://t.co/S7SigMMu9w"
        },
        {
            "author_id": "1018683577",
            "created_at": "2013-05-07T10:09:58.000Z",
            "id": "331712505304981505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalos 'viram o jogo' e fazem le\u00e3o bater em retirada ap\u00f3s ataque: Cena foi registrada no Parque Nacional Krug... http://t.co/g6qWoE3g5u"
        },
        {
            "author_id": "413371238",
            "created_at": "2013-05-07T09:46:44.000Z",
            "id": "331706658038374401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal de Cabe\u00e7o de Montachique http://t.co/b8DkkmzQbv"
        },
        {
            "author_id": "234414537",
            "created_at": "2013-05-07T09:12:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43224558,
                        -22.92850315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "331698075678674944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando lugres que eu vinha quando crian\u00e7a com a bike! Agora correndo um pouco. @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/Saq1rkvwhH"
        },
        {
            "author_id": "303230177",
            "created_at": "2013-05-07T08:34:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.57357087,
                        -23.86341396
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "331688564926595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cruzamento FCA/VL! - ALL/RUMO @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/l9aCz8jLj2"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-07T08:08:06.000Z",
            "id": "331681836273131521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taman Negara \u00e9 o maior parque nacional na Mal\u00e1sia http://t.co/SmsUCh88a4"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2013-05-07T05:43:46.000Z",
            "id": "331645512379944960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zan\u00fc Ku em!\nBom Dia!\nGood morning!\n\nFoto de Edson Endrigo\n\nFloresta Nacional de Caraj\u00e1s \u00e9 uma \u00e1rea de... http://t.co/fVnjdn2quY"
        },
        {
            "author_id": "715457828",
            "created_at": "2013-05-07T04:31:03.000Z",
            "id": "331627211603968000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Vis\u00e3o da Gal\u00e1xia Na Enseada do Parque Estadual Julia Pfeiffer Burns, na Calif\u00f3rnia  #REDEMIS #twitciencia -... http://t.co/F93wvOEslK"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-05-07T04:29:54.000Z",
            "id": "331626923782459393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Vis\u00e3o da Gal\u00e1xia Na Enseada do Parque Estadual Julia Pfeiffer Burns, na Calif\u00f3rnia   #REDEMIS #twitciencia -  http://t.co/O7k81jKDq4"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-05-07T04:29:47.000Z",
            "id": "331626893289861120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Vis\u00e3o da Gal\u00e1xia Na Enseada do Parque Estadual Julia Pfeiffer Burns, na Calif\u00f3rnia  #REDEMIS #twitciencia -  http://t.co/O7k81jKDq4"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-05-07T04:29:08.000Z",
            "id": "331626729787498496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Vis\u00e3o da Gal\u00e1xia Na Enseada do Parque Estadual Julia Pfeiffer Burns, na Calif\u00f3rnia http://t.co/MlJc9lRKeX via @cienctec1"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2013-05-07T04:28:04.000Z",
            "id": "331626462287376384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Vis\u00e3o da Gal\u00e1xia Na Enseada do Parque Estadual Julia Pfeiffer Burns, na\u00a0Calif\u00f3rnia http://t.co/lJWif02nof"
        },
        {
            "author_id": "234784154",
            "created_at": "2013-05-07T03:44:14.000Z",
            "id": "331615429359464448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando na vida ;) @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/7IgPf2pssQ"
        },
        {
            "author_id": "234784154",
            "created_at": "2013-05-07T03:41:03.000Z",
            "id": "331614628037685249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os mutantes ;) hehehehhehe @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/OIjpd3Dgsg"
        },
        {
            "author_id": "93741959",
            "created_at": "2013-05-07T03:37:24.000Z",
            "id": "331613711880032258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cunheceria algm pela net, sou do mato grosso, parque nacional do XIngu... \u2014 sai do anonimo http://t.co/JjeVIl1D2B"
        },
        {
            "author_id": "535748276",
            "created_at": "2013-05-07T03:34:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.9815689,
                        -3.1109166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "331612984566743041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Daiana @soumurilovieira (; @ Parque Municipal Lagoa do Japiim http://t.co/WJKICvEWNV"
        },
        {
            "author_id": "88486922",
            "created_at": "2013-05-07T03:30:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "331612054924439552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature #natural #park #beautiful #monday #dogs #family @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/j2JEtaBXrt"
        },
        {
            "author_id": "548491802",
            "created_at": "2013-05-07T03:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1153877089",
                        "start": 0,
                        "username": "worldjus"
                    }
                ]
            },
            "id": "331605549873504257",
            "in_reply_to_user_id": "311507968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@worldjus vai ser no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "276003067",
            "created_at": "2013-05-07T03:02:07.000Z",
            "id": "331604830709760000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As duas faces das Cartagena de \u00cdndias: Ciudad Amurallada e Parque Nacional Corales de Ros\u00e1rio - meu blog de volta! http://t.co/cRrpTTjUOz"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-05-07T02:44:22.000Z",
            "id": "331600365332090880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u est\u00e1 entre os pontos tur\u00edsticos mais procurados do mundo: http://t.co/5Z3x8SZ5XF\n\nVenha voc\u00ea tamb\u00e9m... http://t.co/BRukcPOXm2"
        },
        {
            "author_id": "92865555",
            "created_at": "2013-05-07T02:28:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "587734026",
                        "start": 0,
                        "username": "elenbarbosaa"
                    }
                ]
            },
            "id": "331596409579130882",
            "in_reply_to_user_id": "587734026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elenbarbosaa To bege em degrad\u00ea. Ainda mais em Minas, super rom\u00e2ntica. C\u00ea ficou em BH? Conheceu a Savasi? Foi no parque municipal? *-*"
        },
        {
            "author_id": "33227389",
            "created_at": "2013-05-07T02:05:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.07359791,
                        -12.09194754
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "331590580150870017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regresando de dictar clases. (@ Parque Municipal Tupac Amaru) http://t.co/UfG9PGtIPY"
        },
        {
            "author_id": "389620846",
            "created_at": "2013-05-07T01:39:50.000Z",
            "id": "331584126270455809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pico de la neblina desde S\u00e3o Gabriel da Cachoeira (San Gabriel de la Cascada, en portugu\u00e9s) es una... http://t.co/uNmJM8xLo1"
        },
        {
            "author_id": "95914086",
            "created_at": "2013-05-07T01:20:57.000Z",
            "id": "331579371804561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografando e passarinhando no Parque Nacional das Emas http://t.co/jefePnLzr2"
        },
        {
            "author_id": "67449181",
            "created_at": "2013-05-06T23:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "295440428",
                        "start": 0,
                        "username": "vitorvolk"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "56358366",
                        "start": 11,
                        "username": "aliuli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9008674,
                        -20.7238092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "53d846aaa5951eeb"
            },
            "id": "331555303625723905",
            "in_reply_to_user_id": "295440428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vitorvolk @aliuli pq o parque municipal que fica no bairro eh conhecido por abrigar uma gruta...e o bairro tbm pegou o nome"
        },
        {
            "author_id": "415701955",
            "created_at": "2013-05-06T23:27:29.000Z",
            "id": "331550817796644865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tucano #iguazu #argentina @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LYGGTqqbiH"
        },
        {
            "author_id": "58199871",
            "created_at": "2013-05-06T23:25:29.000Z",
            "id": "331550313528057858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo no Parque Municipal\nTirando onda kkk"
        },
        {
            "author_id": "415701955",
            "created_at": "2013-05-06T23:24:57.000Z",
            "id": "331550181218725888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#tucano #iguazu #argentina @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/DFSrA77XMI"
        },
        {
            "author_id": "712697670",
            "created_at": "2013-05-06T23:12:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.9815689,
                        -3.1109166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "331546956579086337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta as atividades @ Parque Municipal Lagoa do Japiim http://t.co/CoMoa0GOoD"
        },
        {
            "author_id": "64203142",
            "created_at": "2013-05-06T23:04:12.000Z",
            "id": "331544959620628480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias do Parque Nacional Igua\u00e7u http://t.co/LT1UOnD1n0"
        },
        {
            "author_id": "333799830",
            "created_at": "2013-05-06T22:47:00.000Z",
            "id": "331540628410339329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rano Raraku \u00e9 uma cratera formada por cinzas vulc\u00e2nicas consolidadas (tufo) e est\u00e1 localizada no Parque Nacional... http://t.co/Ws6aqQdWry"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-05-06T22:32:00.000Z",
            "id": "331536855474532353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Arrayanes: caminhe por trilhas entre as murtas que d\u00e3o uma cor especial ao ambiente com suas madeiras avermelhadas"
        },
        {
            "author_id": "141262720",
            "created_at": "2013-05-06T22:13:01.000Z",
            "id": "331532078669787136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o da Natureza Municipais, Ref\u00fagio de Vida Silvestre Municipal das Serras de Mari c\u00e1 e \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u2026"
        },
        {
            "author_id": "62685509",
            "created_at": "2013-05-06T22:10:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "331531442691641345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#peru #barranco @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/HpOiO11z3V"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2013-05-06T21:57:12.000Z",
            "id": "331528098858283010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, \u00e9 uma atra\u00e7\u00e3o tur\u00edstica cinco estrelas, segundo o Guia Quatro... http://t.co/rsp2k9Cbnn"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2013-05-06T21:49:14.000Z",
            "id": "331526092227751937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News Barreirinhas-MA -  ICMBIO - MMA lan\u00e7a o site do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\n\nConfira: http://t.co/cWzALUVP7u"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-05-06T21:21:30.000Z",
            "id": "331519114474557440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai pessoal dia 14 estou indo tirar muitas fotos pro Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Vai ser uma... http://t.co/uV86cGJVvr"
        },
        {
            "author_id": "35715665",
            "created_at": "2013-05-06T21:19:39.000Z",
            "id": "331518646650273792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural O Frade e A Freira, Cachoeiro de Itapemirim http://t.co/xofNRGiARz"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2013-05-06T20:49:11.000Z",
            "id": "331510981140295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL -CID/UF: SAMAMBAIA/DF -BAIR: SAMAMBAIA NORTE"
        },
        {
            "author_id": "252901172",
            "created_at": "2013-05-06T20:42:06.000Z",
            "id": "331509196992442368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara, um parque nacional localizado a oeste de Fortaleza, re\u00fane belezas naturais diferentes, criando um lugar \u00fanico!"
        },
        {
            "author_id": "66689388",
            "created_at": "2013-05-06T20:31:19.000Z",
            "id": "331506482841534466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite o Parque Nacional de Zagreb, com seus 16 grandes e pequenos lagos unidos por 92 cascatas http://t.co/N448h4Jfxd"
        },
        {
            "author_id": "233337976",
            "created_at": "2013-05-06T20:19:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1133058571",
                        "start": 0,
                        "username": "Ui_biebs"
                    }
                ]
            },
            "id": "331503450514944000",
            "in_reply_to_user_id": "1133058571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Ui_biebs achu que sim ! vai ser no parque municipal dia 23 de junho !"
        },
        {
            "author_id": "236664416",
            "created_at": "2013-05-06T20:17:16.000Z",
            "id": "331502948477706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "minha m\u00e3e imbecil falando merda porque n\u00e3o quer que eu v\u00e1 pro Parque Municipal s\u00e1bado"
        },
        {
            "author_id": "93679071",
            "created_at": "2013-05-06T20:15:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "331502382338940928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Showzin do Lenine hahahaha @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/lDEYHdcIdi"
        },
        {
            "author_id": "327613521",
            "created_at": "2013-05-06T20:04:17.000Z",
            "id": "331499681714692096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Guarita ;) Torres RS http://t.co/actQMH1BtR"
        },
        {
            "author_id": "455191556",
            "created_at": "2013-05-06T19:48:38.000Z",
            "id": "331495739446407170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OMG Sims tarados! Est\u00e3o a fazer nen\u00e9 no meio do Parque Municipal! http://t.co/CLVZhTY9tw http://t.co/xUTuXPaLb9"
        },
        {
            "author_id": "21319019",
            "created_at": "2013-05-06T19:27:57.000Z",
            "id": "331490538874355713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda restam cinco vagas para quem quer se aventurar no Parque Estadual do Ibitipoca \u2013 MG. : http://t.co/x6vl67WwIM"
        },
        {
            "author_id": "70482551",
            "created_at": "2013-05-06T19:24:21.000Z",
            "id": "331489630799159298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de Itatiaia t\u00eam 90% de desconto na entrada do Parque Nacional http://t.co/p6jRlahppY"
        },
        {
            "author_id": "267818677",
            "created_at": "2013-05-06T19:20:05.000Z",
            "id": "331488556788883456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho\n\nEst\u00e1 localizado entre Cambar\u00e1 do Sul e Praia Grande, no Parque Nacional dos Aparados da... http://t.co/hfAKKFN3EO"
        },
        {
            "author_id": "1408449482",
            "created_at": "2013-05-06T19:16:11.000Z",
            "id": "331487577481805825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "twitter da banda parque nacional, aqui \u00e9 onde iremos postar as noticias mais recentes da banda, fotos, videos e contatos"
        },
        {
            "author_id": "22621761",
            "created_at": "2013-05-06T19:15:38.000Z",
            "id": "331487435705966592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia - PNI http://t.co/b7zwXJRTKr"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-05-06T19:11:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "8802752",
                        "start": 107,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "331486311368257536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Hoje - Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ZvxzhS4oJa via @g1"
        },
        {
            "author_id": "62841556",
            "created_at": "2013-05-06T19:09:51.000Z",
            "id": "331485981221982209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema #nofilter http://t.co/8PMaG7DK5U"
        },
        {
            "author_id": "75361690",
            "created_at": "2013-05-06T19:00:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "194409159",
                        "start": 30,
                        "username": "FerGodoiM"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59675824,
                        -23.43419754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "331483628183896065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o dia dele.. Meu amigo @FerGodoiM que eu amo muito!! @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/btDhniAwLf"
        },
        {
            "author_id": "298695897",
            "created_at": "2013-05-06T18:59:44.000Z",
            "id": "331483434448998400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cultivar a floresta nacional \u00e9 isso que d\u00e1 kkkk"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-05-06T18:52:09.000Z",
            "id": "331481527789703168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara dos Deputados debate circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/shJPR5CjoM... http://t.co/oSxSDFn2k6"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2013-05-06T18:23:05.000Z",
            "id": "331474212596375553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+: Moradores de Itatiaia t\u00eam 90% de desconto na entrada do Parque Nacional http://t.co/Wcyur2NW7y"
        },
        {
            "author_id": "204320086",
            "created_at": "2013-05-06T18:10:06.000Z",
            "id": "331470947070648320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado Corpus Christi  - Per\u00edodo: 30 de junho a 02 de junho\n\nParque Nacional dos Aparados da Serra, em meio a... http://t.co/u3v0qMaoYn"
        },
        {
            "author_id": "1314162038",
            "created_at": "2013-05-06T17:40:22.000Z",
            "id": "331463464029667331",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instacollage #malucossim #felizessempre #irmao #amo @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/bByEfeOlpk"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2013-05-06T17:34:34.000Z",
            "id": "331462001341640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circula\u00e7\u00e3o de ve\u00edculso no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tema de audi\u00eancia p\u00fablica na C\u00e2mara dos Deputados - http://t.co/shJPR5CjoM"
        },
        {
            "author_id": "32271008",
            "created_at": "2013-05-06T17:30:41.000Z",
            "id": "331461026652491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB http://t.co/tqf6Dwv9MW"
        },
        {
            "author_id": "303230177",
            "created_at": "2013-05-06T17:29:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.501705,
                        -23.793015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "331460776739086337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando a Descida..... @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/TWr1UFcymQ"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2013-05-06T17:15:56.000Z",
            "id": "331457314215305216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14h15 Tr\u00e2nsito bom na Andradas alt. do Parque Municipal nos 2 sentidos #transitobh"
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-06T16:12:14.000Z",
            "id": "331441281647665153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "48510806",
            "created_at": "2013-05-06T15:38:59.000Z",
            "id": "331432916196413442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Marcos Santos | Parque Municipal do Idoso promove Feira de Artesanato do Dia das M\u00e3es at\u00e9 quinta-feira - http://t.co/HXHGNWb7m6"
        },
        {
            "author_id": "104130798",
            "created_at": "2013-05-06T15:34:58.000Z",
            "id": "331431904979075072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National Park is full bloom. Do you know how is called this?El Parque nacional est\u00e1 en flor,como se llama esta planta?http://t.co/sJZ7ZjzUJb"
        },
        {
            "author_id": "123838389",
            "created_at": "2013-05-06T15:34:58.000Z",
            "id": "331431903271997441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National Park is full bloom. Do you know how is called this?El Parque nacional est\u00e1 en flor,como se llama esta planta?http://t.co/3W1fFVKAF2"
        },
        {
            "author_id": "123571664",
            "created_at": "2013-05-06T15:34:57.000Z",
            "id": "331431901451661313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National Park is full bloom. Do you know how is called this?El Parque nacional est\u00e1 en flor,como se llama esta planta?http://t.co/Phu9D7zZ67"
        },
        {
            "author_id": "209513729",
            "created_at": "2013-05-06T15:34:57.000Z",
            "id": "331431899908145156",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "National Park is full bloom. Do you know how is called this?El Parque nacional est\u00e1 en flor,como se llama esta planta?http://t.co/OwVwdtCAII"
        },
        {
            "author_id": "46261372",
            "created_at": "2013-05-06T15:34:44.000Z",
            "id": "331431847391293441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda da viagem... Parque Nacional Torres del Paine #Chile #Patagonia #TorresdelPaine http://t.co/jSd3Wt546l"
        },
        {
            "author_id": "343567757",
            "created_at": "2013-05-06T15:08:43.000Z",
            "id": "331425299885600769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#GrandHyatt na #sernambetiba! E n\u00e3o \u00e9 que eles conseguiram construir numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental?\u2026 http://t.co/xiGZlr0xYJ"
        },
        {
            "author_id": "366766802",
            "created_at": "2013-05-06T14:43:56.000Z",
            "id": "331419060900343808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Assim que eu esque\u00e7o dos meus problemas ... Natureza amooo\" @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti: http://t.co/SzJuMbx4yq #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "366766802",
            "created_at": "2013-05-06T14:42:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "331418809523130368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem ... (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) http://t.co/f7DDW3FfX6"
        },
        {
            "author_id": "382783831",
            "created_at": "2013-05-06T14:32:46.000Z",
            "id": "331416250897006593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pico da Bandeira\n\nFotografia de Jo\u00e3o Paulo C. Coutinho http://t.co/GmJR88NN5m"
        },
        {
            "author_id": "59855826",
            "created_at": "2013-05-06T14:24:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "id": "447503905",
                        "start": 93,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "331414235097743360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es sobre o Parque Nacional Aparados da Serra e o Parque Nacional da Serra Geral em: @PNAS_PNSG"
        },
        {
            "author_id": "27657365",
            "created_at": "2013-05-06T14:13:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "50666788",
                        "start": 41,
                        "username": "UMChile"
                    }
                ]
            },
            "id": "331411281481457664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional UM (@ Universal McCann - @umchile w/ 6 others) http://t.co/KrA510jI69"
        },
        {
            "author_id": "155943645",
            "created_at": "2013-05-06T14:00:10.000Z",
            "id": "331408048654532608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que as dunas mais altas nos EUA, est\u00e3o no Parque Nacional e Reserva de Great Sand Dunes no Colorado e medem at\u00e9 230m de altura?"
        },
        {
            "author_id": "38024488",
            "created_at": "2013-05-06T13:27:45.000Z",
            "id": "331399888992612352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 89 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"6\u00ba ano visita cavernas no Parque Estadual de Campinhos\" http://t.co/j81VnB1Ccd"
        },
        {
            "author_id": "106066129",
            "created_at": "2013-05-06T13:14:55.000Z",
            "id": "331396658317385728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq Estadual do Juquery @ Parque Estadual Do Juquery http://t.co/8Z4YKdGXGf"
        },
        {
            "author_id": "476333100",
            "created_at": "2013-05-06T13:04:14.000Z",
            "id": "331393970607378433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que acha de uma aventura no pequeno lago chamado Para Sua Ocean Trench, localizado perto do Parque Nacional, no... http://t.co/uSk3i00C6x"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2013-05-06T13:00:29.000Z",
            "id": "331393028604428289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea j\u00e1 conhece as maravilhas do Parque Nacional Los Glaciares? http://t.co/LelurpqSep"
        },
        {
            "author_id": "270041475",
            "created_at": "2013-05-06T12:25:29.000Z",
            "id": "331384220259856387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar! Veja como http://t.co/Cz6pR4Bs4T"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2013-05-06T12:25:23.000Z",
            "id": "331384193508589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar! Veja como http://t.co/xbkfv0p2Zz"
        },
        {
            "author_id": "1365374354",
            "created_at": "2013-05-06T11:39:52.000Z",
            "id": "331372739774513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) http://t.co/QxVuWI42Ec"
        },
        {
            "author_id": "58849144",
            "created_at": "2013-05-06T11:07:52.000Z",
            "id": "331364689013530624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB\nhttp://t.co/5q4eJKMsfS"
        },
        {
            "author_id": "145747122",
            "created_at": "2013-05-06T10:42:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "331358396068552705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/PcRSEekcWq"
        },
        {
            "author_id": "92387678",
            "created_at": "2013-05-06T09:25:24.000Z",
            "id": "331338900020801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "lola Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha - Guarapari/ES http://t.co/i6JsMpKxgV http://t.co/SzLQJ3WXMD"
        },
        {
            "author_id": "199881731",
            "created_at": "2013-05-06T05:49:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.3141164,
                        -22.8590267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "144bd732d8e2ca5f"
            },
            "id": "331284574783037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional @ Teresopolis-RJ http://t.co/k4RM9BVG2P"
        },
        {
            "author_id": "239463145",
            "created_at": "2013-05-06T05:19:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "878082353037488128",
                        "start": 0,
                        "username": "1psychoticc"
                    }
                ]
            },
            "id": "331277140370808832",
            "in_reply_to_user_id": "931012100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1psychoticc Um passeio, Floresta Nacional de Ipanema. 6 horas de trilha e 2 horas de parte hist\u00f3rica."
        },
        {
            "author_id": "629535466",
            "created_at": "2013-05-06T04:04:27.000Z",
            "id": "331258131755712512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Ibare Mamore. \nFoto: Ruth Maday http://t.co/4BcgGBQsN6"
        },
        {
            "author_id": "1226134872",
            "created_at": "2013-05-06T03:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2294446489",
                        "start": 0,
                        "username": "SteloisaeVida"
                    }
                ]
            },
            "id": "331249957766045697",
            "in_reply_to_user_id": "1318978074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Steloisaevida Vc ser\u00e1 muito bem vinda! Venha conhecer o \"Parque Nacional Serra de Itabaiana\" eu te apresento! Vc tem quantos anos?"
        },
        {
            "author_id": "192212752",
            "created_at": "2013-05-06T03:18:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "331246570697814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":)) @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/D7FiZlg4Al"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-06T03:04:06.000Z",
            "id": "331242945183379460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco duplo e estrelas da Via L\u00e1ctea no Parque Nacional de Utah, EUA. Bela noite e belo registro, n\u00e3o? http://t.co/TEfWqVlm0V"
        },
        {
            "author_id": "68554574",
            "created_at": "2013-05-06T02:07:01.000Z",
            "id": "331228576298975232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Piedade: http://t.co/7nYV2xzMku Onteressante #bananasLife"
        },
        {
            "author_id": "83738350",
            "created_at": "2013-05-06T01:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79643488,
                        -21.21005049
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "331219759129587712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiel torcedor. #vaicorinthians #timao #timaonafinal #corinthians #car @ Parque Municipal Dr. Luiz\u2026 http://t.co/lRLpP5KAST"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-05-06T01:25:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "8802752",
                        "start": 107,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "331218207446822912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Hoje - Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ZvxzhS4oJa via @g1"
        },
        {
            "author_id": "85065843",
            "created_at": "2013-05-06T01:03:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.48787077,
                        -23.8810146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "331212617895006208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR w/ 2 others http://t.co/k3EaNaOrxc"
        },
        {
            "author_id": "177906452",
            "created_at": "2013-05-06T00:34:36.000Z",
            "id": "331205319189491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIA\u00c7\u00c3O J\u00c1 DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB http://t.co/zSevuzvBRK"
        },
        {
            "author_id": "1356001820",
            "created_at": "2013-05-06T00:18:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "331201213469184001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/LDsmsh2iuM"
        },
        {
            "author_id": "175893491",
            "created_at": "2013-05-06T00:11:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "154995404",
                        "start": 17,
                        "username": "elisabarradas"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "1228866592026611712",
                        "start": 32,
                        "username": "ThiagoPet"
                    },
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "128264896",
                        "start": 43,
                        "username": "JoiLuiza"
                    }
                ]
            },
            "id": "331199562029080577",
            "in_reply_to_user_id": "33571205",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pedroaroliveira @elisabarradas @thiagopet @JoiLuiza Fim do m\u00eas tem conex\u00e3o vivo com Julieta Venegas no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "58237557",
            "created_at": "2013-05-06T00:01:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77852751,
                        -22.87446211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "331196970146336769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De todos os amores do mundo, sem d\u00favidas o seu \u00e9 o mais verdadeiro! \ud83d\ude0d\ud83d\udc51\ud83d\udc6d\ud83d\udc7c\ud83d\udc8e\u2764 @ Parque Municipal De Itaguai http://t.co/HjQlfVFHVS"
        },
        {
            "author_id": "306213701",
            "created_at": "2013-05-06T00:00:10.000Z",
            "id": "331196652742397952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite!!!\nhttp://t.co/GAX2jg54yB\n\n(P\u00f4r do Sol no Parque Nacional de Etosha, Nam\u00edbia/Africa) http://t.co/DfoXjFWtOV"
        },
        {
            "author_id": "64738239",
            "created_at": "2013-05-06T00:00:06.000Z",
            "id": "331196638460784640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Interior da caverna Janel\u00e3o, Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, pr\u00f3ximo a Janu\u00e1ria, Minas Gerais\n\nDica:... http://t.co/w4ypIk359I"
        },
        {
            "author_id": "42892886",
            "created_at": "2013-05-05T23:42:45.000Z",
            "id": "331192270877515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sete Cidades National Park, State of Piau\u00ed. #brazil #piaui @ Parque Nacional Das Setes Cidades http://t.co/YYjT8ySntr"
        },
        {
            "author_id": "135579128",
            "created_at": "2013-05-05T23:38:25.000Z",
            "id": "331191180463325184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem no Parque Nacional, o tatu bola est\u00e1 seguro. Em Bras\u00edlia, cachorros amea\u00e7am o mascote da Copa, o tatu-bola http://t.co/MScFRC2Yq0"
        },
        {
            "author_id": "1321663994",
            "created_at": "2013-05-05T23:38:09.000Z",
            "id": "331191113408995329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma trag\u00e9dia n\u00e3o anunciada com o meio ambiente. Um crime ambiental no Parque Estadual do Juquery. http://t.co/VdxDeXF5Y3"
        },
        {
            "author_id": "42892886",
            "created_at": "2013-05-05T23:32:15.000Z",
            "id": "331189628512137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Das Sete Cidades abriga cerca de 500 Inscri\u00e7\u00f5es rupestres. O Parque preserva um dos\u2026 http://t.co/xGPBBmBWmf"
        },
        {
            "author_id": "234784154",
            "created_at": "2013-05-05T23:30:55.000Z",
            "id": "331189294154797056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagun\u00e7a boa ;) @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ELFYnJ9WiF"
        },
        {
            "author_id": "234784154",
            "created_at": "2013-05-05T23:25:58.000Z",
            "id": "331188048379392002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/fyeZKKyAZL"
        },
        {
            "author_id": "57846067",
            "created_at": "2013-05-05T23:22:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "331187243043676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corrida de fim de semana com o Papi @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/7xFUn9RWuL"
        },
        {
            "author_id": "42892886",
            "created_at": "2013-05-05T23:18:37.000Z",
            "id": "331186199207219201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Das Sete Cidades #Piaui #serrado #flowers #brazil @ Parque Nacional Das Setes Cidades http://t.co/Kwyq56YS2W"
        },
        {
            "author_id": "118769206",
            "created_at": "2013-05-05T23:15:48.000Z",
            "id": "331185489866547200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/oOwPvIOfOQ"
        },
        {
            "author_id": "228572077",
            "created_at": "2013-05-05T23:11:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.99759957,
                        -19.93012077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "331184484814819328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a pessoa quer fazer algo diferente ela vai pra onde???  Parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "872402468",
            "created_at": "2013-05-05T23:07:57.000Z",
            "id": "331183514290647040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunwapta Falls, Parque Nacional de Jasper, Canad\u00e1, uma tor\u00e7\u00e3o tortuoso chicoteia o rio http://t.co/KI03BEfnJ0"
        },
        {
            "author_id": "354528133",
            "created_at": "2013-05-05T23:04:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "66a72011ed6d4853"
            },
            "id": "331182628248121345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faceiros. @ Parque Nacional Dos Aparados Da Serra http://t.co/YasSJoUzMr"
        },
        {
            "author_id": "53979508",
            "created_at": "2013-05-05T23:02:44.000Z",
            "id": "331182201892896770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (by Rodrigo_Soldon) http://t.co/cKxnjfzEda"
        },
        {
            "author_id": "354528133",
            "created_at": "2013-05-05T23:01:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "66a72011ed6d4853"
            },
            "id": "331181937769189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo em todos os angulos. @ Parque Nacional Dos Aparados Da Serra http://t.co/QFcf0Wb1y6"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2013-05-05T22:58:19.000Z",
            "id": "331181089496391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEXTA- Marinha concorda com viabilidade do Parque Estadual Marinho dos Naufr\u00e1gios http://t.co/J0CQYzORy7 #Asemana"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-05-05T22:40:50.000Z",
            "id": "331176689382064130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros (by Rodrigo_Soldon) http://t.co/r4ZEVG2CwH"
        },
        {
            "author_id": "537848727",
            "created_at": "2013-05-05T22:29:49.000Z",
            "id": "331173916221517824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Vias de Fato http://t.co/aKGqh2pxeh"
        },
        {
            "author_id": "37041350",
            "created_at": "2013-05-05T22:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "331171712018284546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindonas fazendo bagun\u00e7a @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/2quqS8vgoa"
        },
        {
            "author_id": "343665063",
            "created_at": "2013-05-05T21:53:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "331164893497675776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde *-* #PorDoSol @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/JIJJAoLBv2"
        },
        {
            "author_id": "343665063",
            "created_at": "2013-05-05T21:43:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "331162364495921153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/Onm80IN1PA"
        },
        {
            "author_id": "16976843",
            "created_at": "2013-05-05T21:26:24.000Z",
            "id": "331157958572519427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistema Anchieta-Imigrantes, (in)transit\u00e1vel agora!!! @ VIA ANCHIETA - PARQUE ESTADUAL DA SERRA DO MAR http://t.co/LgUW4xf9Zs"
        },
        {
            "author_id": "67108641",
            "created_at": "2013-05-05T21:22:44.000Z",
            "id": "331157033636225025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A arte de fazer bons amigos por ai. Meu lindo *-* @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/bW1FiO44hu"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2013-05-05T21:06:42.000Z",
            "id": "331152999865016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL -CID/UF: GAMA/DF -BAIR: OUTROS -REF: MATAGAL AO LADO"
        },
        {
            "author_id": "150025657",
            "created_at": "2013-05-05T21:05:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "cf6ea767610b695e"
            },
            "id": "331152731899326464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 na brisaaaaa... @ Parque Municipal http://t.co/uuYaRlbPob"
        },
        {
            "author_id": "441331074",
            "created_at": "2013-05-05T20:49:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.64749331,
                        -27.21086791
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8d71efbc3361b087"
            },
            "id": "331148715211513856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...me encontra, ou deixa eu te encontrar... @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/VlB3tVrXx6"
        },
        {
            "author_id": "25947400",
            "created_at": "2013-05-05T20:45:22.000Z",
            "id": "331147630807748608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gicos brisando na cachoeira @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/9JOVOPoOyv"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2013-05-05T19:34:17.000Z",
            "id": "331129742348677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#INC\u00caNDIO EM \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL -CID/UF: CEIL\u00c2NDIA/DF -BAIR: CEIL\u00c2NDIA SUL -REF: AO  LADO  DO  HOSPITA"
        },
        {
            "author_id": "25696440",
            "created_at": "2013-05-05T18:57:25.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "331120465206730752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cheio. Pimpolha adora. (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis w/ @bela__castilho) http://t.co/bdUt6rrMRj"
        },
        {
            "author_id": "116900059",
            "created_at": "2013-05-05T18:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "331117787781148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) w/ 2 others http://t.co/59UBs6iiqr"
        },
        {
            "author_id": "34469492",
            "created_at": "2013-05-05T18:29:38.000Z",
            "id": "331113472890908672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Belo trabalho da prefeitura ...\" @ Parque Natural Municipal de Pouso Alegre: http://t.co/jDvbISZndz #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "105932807",
            "created_at": "2013-05-05T18:24:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02413718,
                        -20.39015327
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "331112134081646592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Pedra Azul (Domingos Martins, ES) http://t.co/YjHIdfaAVa"
        },
        {
            "author_id": "908296116",
            "created_at": "2013-05-05T18:15:20.000Z",
            "id": "331109874521997312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha de Paranatin - MT 322 - Matup\u00e1 ao in\u00edcio da \u00e1rea ind\u00edgena do Parque Nacional do Xingu sob Investiga\u00e7\u00e3o d... http://t.co/pgKA1sFvEo"
        },
        {
            "author_id": "1173050155",
            "created_at": "2013-05-05T17:57:38.000Z",
            "id": "331105420666105857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alguem me pode dizer de que forma a polui\u00e7\u00e3o afeta o Parque nacional de Virunga?"
        },
        {
            "author_id": "14089464",
            "created_at": "2013-05-05T17:35:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "2543801166",
                        "start": 0,
                        "username": "cassiuscoelho"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "331099960294653952",
            "in_reply_to_user_id": "50765853",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cassiuscoelho blz! A op\u00e7\u00e3o pra correr no centro \u00e9 o Parque Municipal. Vir\u00e1 qdo a BH?"
        },
        {
            "author_id": "1173050155",
            "created_at": "2013-05-05T17:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "792034657",
                        "start": 0,
                        "username": "kika_poeira_98"
                    }
                ]
            },
            "id": "331099754190741504",
            "in_reply_to_user_id": "792034657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kika_poeira_98 maravilhas da natureza a desaparecer: parque nacional da virunga (congo)"
        },
        {
            "author_id": "42892886",
            "created_at": "2013-05-05T17:30:55.000Z",
            "id": "331098695279968256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sete Cidades #piaui #love @ Parque Nacional Das Setes Cidades http://t.co/xpL1bn6e5r"
        },
        {
            "author_id": "107268472",
            "created_at": "2013-05-05T17:14:03.000Z",
            "id": "331094452426903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pra casa!? @ Parque Estadual Do Rio Preto http://t.co/NBkBm8e6Wj"
        },
        {
            "author_id": "69332156",
            "created_at": "2013-05-05T17:11:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "331093895708549121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u266c E onde a sorte h\u00e1 de te levar, saiba: o caminho \u00e9 o fim, mais que chegar...\u266c @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/RrzPDpd0rf"
        },
        {
            "author_id": "85065843",
            "created_at": "2013-05-05T17:11:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "331093844986834944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9-jogo! (@ Parque Municipal Chico Mendes) http://t.co/5v1mlH02WH"
        },
        {
            "author_id": "25947400",
            "created_at": "2013-05-05T17:09:34.000Z",
            "id": "331093322452058113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "brabuleta @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/kwFRKdQ5xV"
        },
        {
            "author_id": "107268472",
            "created_at": "2013-05-05T17:08:24.000Z",
            "id": "331093030255857665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Almo\u00e7o e estrada! @ Parque Estadual Do Rio Preto http://t.co/mdfLSg64pF"
        },
        {
            "author_id": "25947400",
            "created_at": "2013-05-05T17:07:20.000Z",
            "id": "331092762676060161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fazendo amizades na kombi @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/lqBVbMa2Le"
        },
        {
            "author_id": "25947400",
            "created_at": "2013-05-05T17:05:45.000Z",
            "id": "331092362791100416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/uAghpwKVCO"
        },
        {
            "author_id": "58237557",
            "created_at": "2013-05-05T17:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.77852751,
                        -22.87446211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "41bf05f3b26396e4"
            },
            "id": "331092021903233024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo em fam\u00edlia... Amo! \u2764 (@ Parque Municipal De Itaguai) [pic]: http://t.co/FwKvBRP3fN"
        },
        {
            "author_id": "36956872",
            "created_at": "2013-05-05T17:04:18.000Z",
            "id": "331091997987336192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que tipo de menina te chama pra sair e marca no parque municipal?..QUE ISSO..KKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKKK"
        },
        {
            "author_id": "25947400",
            "created_at": "2013-05-05T17:03:21.000Z",
            "id": "331091759641788417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/H0yEXwUbSq"
        },
        {
            "author_id": "25947400",
            "created_at": "2013-05-05T17:01:46.000Z",
            "id": "331091362512515072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/edzUrETnTt"
        },
        {
            "author_id": "1287877662",
            "created_at": "2013-05-05T17:00:22.000Z",
            "id": "331091007825379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimo Gavi\u00e3o Caboclo, como tamb\u00e9m excelente captura no Parque Estadual da Mata Seca.\nFoto por: Manoel... http://t.co/Cdouz36Q1G"
        },
        {
            "author_id": "14271888",
            "created_at": "2013-05-05T16:55:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "331089829926432768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/27Gp5BojNt"
        },
        {
            "author_id": "25947400",
            "created_at": "2013-05-05T16:54:39.000Z",
            "id": "331089567983734786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Estadual da Serra da Canastra http://t.co/iT9nAGvIUx"
        },
        {
            "author_id": "25947400",
            "created_at": "2013-05-05T16:53:32.000Z",
            "id": "331089290132074498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra da Canastra (Vargem Bonita, MG) http://t.co/Cuq2UkZeO3"
        },
        {
            "author_id": "54996566",
            "created_at": "2013-05-05T16:36:59.000Z",
            "id": "331085123841818625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Fontes do Ipiranga - PEFI (Parque do Estado) (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/4JCLfVzJR9"
        },
        {
            "author_id": "330023002",
            "created_at": "2013-05-05T16:36:08.000Z",
            "id": "331084908682412033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O jornal argentino Perfil publicou uma mat\u00e9ria sobre o Maranh\u00e3o. A reportagem destaca o Parque Nacional dos... http://t.co/bMcwxNQAMT"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-05T16:03:14.000Z",
            "id": "331076630577549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nS\u00e3o quatro as esp\u00e9cies de macaco que habitam o Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula... http://t.co/LJ7yGAYUrF"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-05T16:03:13.000Z",
            "id": "331076627280826370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nUm catitu procura comida em folhagem do Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula de... http://t.co/ZCVB5I9Bls"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-05T16:03:12.000Z",
            "id": "331076623711477761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nCobra venenosa se move nas folhagens da floresta do Parque Nacional Corcovado, na... http://t.co/YJFLTnXiae"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-05T16:03:11.000Z",
            "id": "331076620058230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nMacacos transitam com desenvoltura pelas copas das \u00e1rvores no Parque Nacional... http://t.co/rliwB1z8L5"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2013-05-05T16:03:11.000Z",
            "id": "331076616346271745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado\n\nEncontro com uma anta logo na chegada ao Parque Nacional Corcovado, na Pen\u00ednsula de... http://t.co/jmcgSgaWgT"
        },
        {
            "author_id": "99143439",
            "created_at": "2013-05-05T15:57:48.000Z",
            "id": "331075262726930433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim da trilha... Sexto colocado, sem medalha por pouco!! @ \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/vby5dQsS8T"
        },
        {
            "author_id": "99143439",
            "created_at": "2013-05-05T15:43:13.000Z",
            "id": "331071592731922432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a trilha!! #rntrilhas @ \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/rtdgC9vt4V"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2013-05-05T15:31:57.000Z",
            "id": "331068759185973248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 necess\u00e1rio para a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Marinho Arquip\u00e9lago dos Alcatrazes? http://t.co/h0HdnnAljx"
        },
        {
            "author_id": "1377795798",
            "created_at": "2013-05-05T15:10:08.000Z",
            "id": "331063269563457536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar! Veja como http://t.co/WsYiqTl8Pz"
        },
        {
            "author_id": "322262721",
            "created_at": "2013-05-05T15:10:08.000Z",
            "id": "331063268238049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o P\u00fablica: Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Teixeira/Pico do Jabre. Voc\u00ea pode ajudar! Veja como http://t.co/2Uryp7dZ09"
        },
        {
            "author_id": "64395485",
            "created_at": "2013-05-05T15:06:05.000Z",
            "id": "331062247625474048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: em parque municipal http://t.co/ejVSdY7TQe"
        },
        {
            "author_id": "64395485",
            "created_at": "2013-05-05T15:06:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93244306,
                        -19.92468647
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "331062240759390208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ parque municipal http://t.co/bnJI3iJxiG"
        },
        {
            "author_id": "145853642",
            "created_at": "2013-05-05T14:57:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03942704,
                        -23.41079123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "331060107108548608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#river #nice #good #nature #eco #lindo #peace #peaceful #loveit #green @ Parque Municipal Recanto do\u2026 http://t.co/PH1FHyWscD"
        },
        {
            "author_id": "8311222",
            "created_at": "2013-05-05T14:26:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "331052335356837889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 4 others http://t.co/3ttocsQiBZ"
        },
        {
            "author_id": "455013969",
            "created_at": "2013-05-05T14:21:46.000Z",
            "id": "331051095419920384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RAIZES DO SERT\u00c3O: Peti\u00e7\u00e3o p\u00fablica pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da... http://t.co/H1PRWTONHG"
        },
        {
            "author_id": "31064084",
            "created_at": "2013-05-05T14:03:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.44420636,
                        -7.21081604
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "331046373984174081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em visita aos irm\u00e3os da Comunidade Boa Nova. @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/JbEEAKAOLW"
        },
        {
            "author_id": "69013064",
            "created_at": "2013-05-05T13:59:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18073933,
                        -22.96311055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "331045565922172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Chacrinha (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/1kAK8Iphkl"
        },
        {
            "author_id": "1119145309",
            "created_at": "2013-05-05T13:40:12.000Z",
            "id": "331040635740102656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Belo Horizonte. #bh #BeloHorizonte #cultivebh http://t.co/PW3uUd2sRJ"
        },
        {
            "author_id": "342671852",
            "created_at": "2013-05-05T13:36:06.000Z",
            "id": "331039603605778433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desejamos um \u00f3timo domingo a todos! \nEstamos indo agora ao Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os! At\u00e9 mais."
        },
        {
            "author_id": "209244653",
            "created_at": "2013-05-05T13:28:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "264477762",
                        "start": 0,
                        "username": "paulatwittando"
                    }
                ]
            },
            "id": "331037763698835456",
            "in_reply_to_user_id": "264477762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulatwittando nao kk fui no parque municipal e depois no boulevard"
        },
        {
            "author_id": "1354572908",
            "created_at": "2013-05-05T13:04:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.10950445,
                        -4.15546336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "331031607458803714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Trilha com guia tur\u00edstico. @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/iv5n76Vb5G"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-05T12:50:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15522917,
                        -11.55369991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "331028019848294402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/iJUCxCjUsR"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-05-05T12:48:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.1579189,
                        -11.5495439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "331027628901416961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual das Sete Passagens (Miguel Calmon, Bahia) http://t.co/mY6qxiUPyU"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2013-05-05T12:30:15.000Z",
            "id": "331023031579332608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cachoeiras como esta encantam a todos que caminham pelo Parque Estadual Stony Brook. http://t.co/Rai7itfUOE"
        },
        {
            "author_id": "1260617292",
            "created_at": "2013-05-05T12:07:11.000Z",
            "id": "331017225068748802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "daqui a pouco vou la pro parque municipal ca familia :3 kk"
        },
        {
            "author_id": "16422452",
            "created_at": "2013-05-05T12:05:54.000Z",
            "id": "331016901872451584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/SzcmcnrDED"
        },
        {
            "author_id": "55557121",
            "created_at": "2013-05-05T10:35:04.000Z",
            "id": "330994043133755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos pedalar? (@ parque estadual da Serra do Mar) http://t.co/16O4h9LN1H"
        },
        {
            "author_id": "108970231",
            "created_at": "2013-05-05T10:34:45.000Z",
            "id": "330993963718803457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"O Parque Nacional do Limpopo faz parte do Great Limpopo Transfrontier Park, que tamb\u00e9m abrange \u00e1reas dos... http://t.co/vlZBZxrdZ2"
        },
        {
            "author_id": "71576907",
            "created_at": "2013-05-05T10:26:34.000Z",
            "id": "330991906735681536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo para o parque Municipal com filha e esposa..."
        },
        {
            "author_id": "158127876",
            "created_at": "2013-05-05T09:15:18.000Z",
            "id": "330973971052904450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco! http://t.co/XI90SlFZxm"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2013-05-05T03:34:17.000Z",
            "id": "330888151566528514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos pont\u00f5es capixabas - pancas - espirito santo http://t.co/iFMIUtCP8q"
        },
        {
            "author_id": "1356001820",
            "created_at": "2013-05-05T02:54:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330878011786280961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/BgqY7Cpkjr"
        },
        {
            "author_id": "280279838",
            "created_at": "2013-05-05T02:51:01.000Z",
            "id": "330877262243184640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animais silvestres resgatados na \u00e1rea urbana de Manaus recebem atendimento especial: Ref\u00fagio da Vida Silvestre... http://t.co/2j2V1fx4aX"
        },
        {
            "author_id": "325804264",
            "created_at": "2013-05-05T02:47:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.95219385,
                        -22.3794434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "330876311679684608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as meninas querem ir pro parque nacional amanha de manha zZzZzZz to com mt pregui\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "48475842",
            "created_at": "2013-05-05T02:36:46.000Z",
            "id": "330873675916132354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ref\u00fagio da Vida Silvestre Saium-Castanheira garante atendimento preferencial a animais resgatado... http://t.co/LSruUY3Qpt #FollowManaus"
        },
        {
            "author_id": "1002143659",
            "created_at": "2013-05-05T01:53:37.000Z",
            "id": "330862815944511489",
            "in_reply_to_user_id": "853682143",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cerejalud_ nn,mais ja vi tu ja foi? ae tem o parque municipal e o da mangabeiras uahushaus"
        },
        {
            "author_id": "265677843",
            "created_at": "2013-05-05T01:47:18.000Z",
            "id": "330861229604212736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Municipal Quinzinho de Barros hoje td de bom com Graciele Lima http://t.co/Hknz8pzhso"
        },
        {
            "author_id": "251837551",
            "created_at": "2013-05-05T01:40:22.000Z",
            "id": "330859483955871745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vez que cai no brinquedo la no parque municipal. Ai o trem fico rodanu la e eu no meio. Rimos, brincamos e sai todo esfolado."
        },
        {
            "author_id": "166461620",
            "created_at": "2013-05-05T01:28:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "330856502246125568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nocheenblanco (@ Parque Municipal de Barranco w/ 10 others) http://t.co/yVh8aQcDn3"
        },
        {
            "author_id": "254365676",
            "created_at": "2013-05-05T01:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1440014,
                        -22.4559551
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330854411138113537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia das M\u00e3es 2010. #Mamis #OtempoVoa. #TeAmo. @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/oblPgNzMJj"
        },
        {
            "author_id": "189169908",
            "created_at": "2013-05-05T01:17:09.000Z",
            "id": "330853638337597442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Projeto Caverna est\u00e1 comemorando seus 10 anos com uma sa\u00edda para o PETAR ( Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto... http://t.co/N6VZUyXulv"
        },
        {
            "author_id": "316085945",
            "created_at": "2013-05-05T01:13:20.000Z",
            "id": "330852681079984130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui no parque nacional hoje"
        },
        {
            "author_id": "271015654",
            "created_at": "2013-05-05T00:38:59.000Z",
            "id": "330844036023844865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar? \u2014 Parque nacional do Igua\u00e7u s2 http://t.co/R42XnxssXZ"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2013-05-04T23:35:42.000Z",
            "id": "330828109202997249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Os melhores passeios do Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1: http://t.co/YYjvog8Ape"
        },
        {
            "author_id": "378057420",
            "created_at": "2013-05-04T23:25:10.000Z",
            "id": "330825460101570561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma RPPN?\n\nRPPN - Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural\n\nAs Reservas Particulares do... http://t.co/1hyTUMaAsq"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2013-05-04T22:58:20.000Z",
            "id": "330818707578294272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "SEXTA- Marinha concorda com viabilidade do Parque Estadual Marinho dos Naufr\u00e1gios http://t.co/J0CQYzORy7 #Asemana"
        },
        {
            "author_id": "916687548",
            "created_at": "2013-05-04T22:49:39.000Z",
            "id": "330816520810807297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pontos altos do Campo: 2. Eu era o \u00fanico que j\u00e1 conhecia a Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula. Sou um puta bi\u00f3logo."
        },
        {
            "author_id": "1013840545",
            "created_at": "2013-05-04T22:44:41.000Z",
            "id": "330815271923232768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Aparados da Serra (Mampituba, Rio Grande do Sul) http://t.co/vDmfR0xRZq"
        },
        {
            "author_id": "1260617292",
            "created_at": "2013-05-04T22:19:07.000Z",
            "id": "330808837462446080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 eu vou la no parque municipal ca familia , awn :3 kk"
        },
        {
            "author_id": "604669984",
            "created_at": "2013-05-04T22:15:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "67b271cd78f8ad77"
            },
            "id": "330807948001566720",
            "in_reply_to_user_id": "362050542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariafrigotto Arkham City, ou Parque Estadual de Campinhos."
        },
        {
            "author_id": "81230491",
            "created_at": "2013-05-04T22:14:37.000Z",
            "id": "330807702412472321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA. Area de preserva\u00e7\u00e3o Nacional. (se vc tirar uma pedra leva um\u2026 http://t.co/QDMUsuE4hd"
        },
        {
            "author_id": "363532456",
            "created_at": "2013-05-04T22:05:42.000Z",
            "id": "330805462352158720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Bernardo O\u2019Higgins \u00e9 o maior Parque Nacional do Chile.  http://t.co/3vph8IwAMX #travel #viajem #tips #patagonia"
        },
        {
            "author_id": "158127876",
            "created_at": "2013-05-04T22:05:40.000Z",
            "id": "330805450486452224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco :D http://t.co/uZGppFc5um"
        },
        {
            "author_id": "102834115",
            "created_at": "2013-05-04T22:04:42.000Z",
            "id": "330805210719088640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando agora do parque municipal , mort\u00edssima .. mas as fotos ficaram lindjas :]"
        },
        {
            "author_id": "225914918",
            "created_at": "2013-05-04T21:30:38.000Z",
            "id": "330796636794138625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal vamos dar uma for\u00e7a para a cria\u00e7\u00e3o DO PARQUE NACIONAL SERRA DO TEIXEIRA/PICO DO JABRE-PB. http://t.co/CXdYD1fq02"
        },
        {
            "author_id": "65992100",
            "created_at": "2013-05-04T21:29:24.000Z",
            "id": "330796323714502657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia no quadro \"T\u00f4 de folga\" do Jornal Hoje ! \u00cah cidadezinha bonita essa minha :D (rs) http://t.co/DhXGfZhHJP"
        },
        {
            "author_id": "257116888",
            "created_at": "2013-05-04T21:24:01.000Z",
            "id": "330794971181502465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 92 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PEDAL FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA FUJI DO CIDO\" http://t.co/POYW82p7h8"
        },
        {
            "author_id": "40856105",
            "created_at": "2013-05-04T21:17:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "330793424892600321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casal 20! :* @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/KDAeONp7QE"
        },
        {
            "author_id": "57554414",
            "created_at": "2013-05-04T21:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "330793313881976832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pessoas malham como podem #rock #stone #gym #poor #park #fun @ Parque Municipal Chico Mendes http://t.co/T3Wc0hPSbL"
        },
        {
            "author_id": "40856105",
            "created_at": "2013-05-04T21:14:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "330792489986449408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo mala para bater foto! Proibido pular de cabe\u00e7a no ch\u00e3o ondulado... r\u00e1! @ Parque Municipal do\u2026 http://t.co/hcuVi0AATC"
        },
        {
            "author_id": "552887193",
            "created_at": "2013-05-04T21:03:12.000Z",
            "id": "330789733737312256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem da \u00faltima reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do Conselho Consultivo do Parque Estadual da Serra do Brigadeiro realizada no... http://t.co/O3eP7lpBkb"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-05-04T20:50:01.000Z",
            "id": "330786413853421568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses tem 270 km\u00b2, com belas lagoas de \u00e1gua doce formadas pela acumula\u00e7\u00e3o das... http://t.co/TQR2QPhoZz"
        },
        {
            "author_id": "39243574",
            "created_at": "2013-05-04T20:46:46.000Z",
            "id": "330785598057107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/rPLHFwJC48"
        },
        {
            "author_id": "40856105",
            "created_at": "2013-05-04T20:27:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "330780851497488384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gatas! @ Parque Municipal do Passa\u00fana http://t.co/g7fjyrsYwO"
        },
        {
            "author_id": "1138375099",
            "created_at": "2013-05-04T20:12:26.000Z",
            "id": "330776957992189953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cat #love #myprincess #cuti #sandey #saturday #dayperfect @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/fkMkMyMpPB"
        },
        {
            "author_id": "568505587",
            "created_at": "2013-05-04T20:08:52.000Z",
            "id": "330776060025262081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ElNuhMv9qB"
        },
        {
            "author_id": "294923289",
            "created_at": "2013-05-04T20:08:43.000Z",
            "id": "330776020619771904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iza prestes a encarar o muro de escalada. Coragem filha! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/NjvOKBnBsp"
        },
        {
            "author_id": "1389674977",
            "created_at": "2013-05-04T20:07:23.000Z",
            "id": "330775683490009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o familia BOXE TOP , amanh\u00e3 essas feras estar\u00e3o presentes na apresenta\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de Barueri ,... http://t.co/u2fN64R2om"
        },
        {
            "author_id": "257116888",
            "created_at": "2013-05-04T20:06:16.000Z",
            "id": "330775405512519680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 130 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PEDAL FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA SONY ROSE\" http://t.co/1Lbj7nzwEQ"
        },
        {
            "author_id": "40856105",
            "created_at": "2013-05-04T20:05:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.38075542,
                        -25.45311748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "330775227627872256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensa em um lugar bonito! Recomendo fortemente o passeio! #passauna #Curitiba @ Parque Municipal do\u2026 http://t.co/vl3uTuNbZV"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-05-04T19:55:01.000Z",
            "id": "330772571282886656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TR\u00c2NSITO] Motociclista fica ferido em acidente pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/pVq3IODGWL"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-05-04T19:55:01.000Z",
            "id": "330772571119288321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TR\u00c2NSITO] Motociclista fica ferido em acidente pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/pm9O7bmzgg"
        },
        {
            "author_id": "70710971",
            "created_at": "2013-05-04T19:51:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75580037,
                        -23.46001754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "330771670128275457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/TIRbso0RyU"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2013-05-04T19:48:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "307659942",
                        "start": 26,
                        "username": "naianaeiras"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "330770928642424832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais!!! Nathalia, @naianaeiras e Tarssius (@ Parque Estadual do Ibitipoca) http://t.co/IRiZy6O1ul"
        },
        {
            "author_id": "317422355",
            "created_at": "2013-05-04T19:43:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 64,
                        "id": "307659942",
                        "start": 52,
                        "username": "naianaeiras"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80478992,
                        -21.84358908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "330769794502635522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Otimo Sabado em excelentes companhias com Nathalia, @naianaeiras e Tarssius (@ Parque Estadual de Ibitipoca) http://t.co/MYmJV8bjcK"
        },
        {
            "author_id": "75734178",
            "created_at": "2013-05-04T19:35:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330767556988260352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/YWQLcGZ9H5"
        },
        {
            "author_id": "75734178",
            "created_at": "2013-05-04T19:31:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "330766601941037057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com as criancas... kkk (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis) http://t.co/dmRpy54PlE"
        },
        {
            "author_id": "87739353",
            "created_at": "2013-05-04T19:26:30.000Z",
            "id": "330765397966061569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o que mcfly juntou, ningu\u00e9m separa \ud83c\udfb8 @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/1fpsmrnEsU"
        },
        {
            "author_id": "162592869",
            "created_at": "2013-05-04T19:15:00.000Z",
            "id": "330762501321027584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais atraem turistas para Parque Nacional do Itatiaia - Jornal Hoje - Cat\u00e1logo de V\u00eddeos http://t.co/pF5pnsSDB6"
        },
        {
            "author_id": "637198677",
            "created_at": "2013-05-04T19:11:07.000Z",
            "id": "330761523289018368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto \"Neon Luminance\", coloriu as cachoeiras do norte da Calif\u00f3rnia, no Parque Nacional de Point Reyes. Veja! http://t.co/jNAImYbONY"
        },
        {
            "author_id": "60960871",
            "created_at": "2013-05-04T19:01:24.000Z",
            "id": "330759081671413760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 s\u00f3 at\u00e9 amanh\u00e3! Festival Internacional de Balonismo agita a cidade ga\u00facha de Torres at\u00e9 domingo, dia 5 de maio http://t.co/vPrpznGYAe"
        },
        {
            "author_id": "141217127",
            "created_at": "2013-05-04T18:51:06.000Z",
            "id": "330756487083347968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/VNQGcAuo4i muito bom"
        },
        {
            "author_id": "56136968",
            "created_at": "2013-05-04T18:46:46.000Z",
            "id": "330755397625475072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a maior floresta urbana do Pa\u00eds fica no Rio de Janeiro? Confira: http://t.co/nuszYUkbgY"
        },
        {
            "author_id": "249400667",
            "created_at": "2013-05-04T18:46:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.87204163,
                        -16.73445787
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "330755255073665024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu na brisa do Parque Municipal #moc @ Parque Municipal http://t.co/aDRyO4nkWS"
        },
        {
            "author_id": "142794042",
            "created_at": "2013-05-04T18:40:30.000Z",
            "id": "330753822257467393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde no horto com as crian\u00e7as... Delicia. @ Floresta Estadual de Avar\u00e9 (Horto Florestal) http://t.co/0jOwvkEsRw"
        },
        {
            "author_id": "178436207",
            "created_at": "2013-05-04T18:22:01.000Z",
            "id": "330749169423757312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miinha rainha, eu te amo !! #mother #love #beautiful #forever @ Parque Municipal http://t.co/3vrtUZtsDM"
        },
        {
            "author_id": "142850841",
            "created_at": "2013-05-04T18:02:16.000Z",
            "id": "330744196371726336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\"\nRaro fen\u00f4meno geol\u00f3gico, foi formado pela a\u00e7\u00e3o da natureza, as \u00e1guas... http://t.co/i82pt6L2m4"
        },
        {
            "author_id": "142850841",
            "created_at": "2013-05-04T18:00:10.000Z",
            "id": "330743670183702528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\"\nRaro fen\u00f4meno geol\u00f3gico, foi formado pela a\u00e7\u00e3o da natureza, as \u00e1guas... http://t.co/eBvLNB909A"
        },
        {
            "author_id": "28421494",
            "created_at": "2013-05-04T17:54:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "330742344859152385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo... Lugar lindo! #nofilter #eucurtogyn #ondeemgoiania #goiania @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/DlHXO7d4Y3"
        },
        {
            "author_id": "28421494",
            "created_at": "2013-05-04T17:49:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "330740869676273664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansadoooo. #vidaboadepai @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/EqFiWN0ULq"
        },
        {
            "author_id": "28421494",
            "created_at": "2013-05-04T17:45:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "330739946711293953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amores meus! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/OymRBOeuEn"
        },
        {
            "author_id": "28421494",
            "created_at": "2013-05-04T17:41:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "330738953156169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ora de refrescar um pouco. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/d6VP8QqQdT"
        },
        {
            "author_id": "28421494",
            "created_at": "2013-05-04T17:38:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "330738217693368320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anoca sapeca descendo a todo vapor! Segura essa menina! #vidaboadepai @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/7bbMz9YTFK"
        },
        {
            "author_id": "28421494",
            "created_at": "2013-05-04T17:35:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "330737401800581120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegria, alegria! #vidaboadepai @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/033bxBxuwq"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [cassiuscoelho].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "cassiuscoelho",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "cassiuscoelho"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lajeado, Brasil",
                "id": "d552d3e64a8352fa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Arucas, Espa\u00f1a",
                "id": "cd35bfb2ebe22959",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pacoti, Brasil",
                "id": "d33e934850702f59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Loures, Portugal",
                "id": "9dac82e347b20a53",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Orl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "53d846aaa5951eeb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extrema, Brasil",
                "id": "144bd732d8e2ca5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itagua\u00ed, Brasil",
                "id": "41bf05f3b26396e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Gravata\u00ed, Brasil",
                "id": "66a72011ed6d4853",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Araguaia, Brasil",
                "id": "cf6ea767610b695e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio do Sul, Brasil",
                "id": "8d71efbc3361b087",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Alemanha",
                "country_code": "DE",
                "full_name": "Munique, Baviera",
                "id": "67b271cd78f8ad77",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "246246389",
                "name": "F\u00e1bio",
                "username": "TheBinhuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245931088",
                "name": "Casa Branca Cantor Oficial",
                "username": "Casabrancacanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68618483",
                "name": "Lucas Sampaio",
                "username": "Lucazs_Macedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51522718",
                "name": "S\u00e3o Francisco BH",
                "username": "colegiocsfabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72777768",
                "name": "Rhuan Pablo",
                "username": "Rhuanbep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711638431",
                "name": "TELES\u00b2ENA",
                "username": "iamteles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763854354",
                "name": "\ud835\udde7\ud835\uddf5\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddee \ud835\udde7\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude00",
                "username": "Thainarateles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237029151",
                "name": "me conta mesmo",
                "username": "wanesix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176153668",
                "name": "ReginaLuciaRRangel",
                "username": "ReginaLuciaRang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "391669178",
                "name": "Fabr\u00edcio S Costa",
                "username": "79_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400490259",
                "name": "bru",
                "username": "imbeliebrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44770915",
                "name": "Kamis",
                "username": "kamilaraujo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75324606",
                "name": "Bru\u2728",
                "username": "bruna22m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1005632709094453250",
                "name": "Taylor Swift F\u00e3s",
                "username": "SwiftFas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309043831",
                "name": "Tv Porto Seguro",
                "username": "TvPortoSeguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382820459",
                "name": "UFESBA",
                "username": "ufesba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312953671",
                "name": "medeirosneto",
                "username": "medeirosneto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312968667",
                "name": "Prado Online",
                "username": "pradoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373455584",
                "name": "Jornal O Teixeirense",
                "username": "OTeixeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28677011",
                "name": "com quem eu falo por gentileza?",
                "username": "dan_casanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106139375",
                "name": "Nana Borges",
                "username": "Landazinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55339757",
                "name": "R\u00e1dio CDL FM | 102.9",
                "username": "radio1029",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349392697",
                "name": "Laris",
                "username": "justbelouis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1611561600",
                "name": "PLEASE NIALL",
                "username": "fckuliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "859525021",
                "name": "Quilt & Craft Show",
                "username": "QuiltCraftShow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83419756",
                "name": "Corrida de Rua",
                "username": "Corrida_de_Rua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122191249",
                "name": "Rapi10 Viagens",
                "username": "rapi10_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32271008",
                "name": "Evanildo Ribeiro",
                "username": "eldoradonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013185405",
                "name": "DIARIO BS",
                "username": "DIARIOBS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113389848",
                "name": "Rafael Erling",
                "username": "rafaerling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20825452",
                "name": "Fab\u00edola Attademo",
                "username": "Fazinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168335160",
                "name": "Luiza Lawisch",
                "username": "luizalawisch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50022196",
                "name": "Gasb indelicada",
                "username": "GasbGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49327363",
                "name": "jair legal",
                "username": "jairlegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251676480",
                "name": "Estefany Eudosciak",
                "username": "TeehEudosciak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241061639",
                "name": "Minist\u00e9rioP\u00fablicoRS",
                "username": "mp_rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "436063071",
                "name": "maria cecilia maciel",
                "username": "mceciliamaciel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105692021",
                "name": "Gabriel Serveira",
                "username": "GabrielServeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179519937",
                "name": "Paulo Monserrath",
                "username": "PauloMonserrat1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "249024409",
                "name": "Rita Denisse Quir\u00f3s",
                "username": "rititadenisse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634099226",
                "name": "R\u00edo de Jes\u00fas - Veraguas",
                "username": "RiodeJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23805971",
                "name": "Amanda",
                "username": "amandasoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1135143332",
                "name": "PrefSantar\u00e9m",
                "username": "Prefeiturastm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125719852",
                "name": "Fabiane Lima",
                "username": "fabimenlima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582920072",
                "name": "Pousada Bambu A\u00e7u",
                "username": "PousadaBambuAcu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79454445",
                "name": "Marcelo Magalhaes",
                "username": "marcellomanaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222202519",
                "name": "Sandro Waldez",
                "username": "sandrowaldez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222514575",
                "name": "Luciano Pazuch",
                "username": "ambientalpro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "85448148",
                "name": "Reinaldo Mascarenhas",
                "username": "reimascarenhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18331911",
                "name": "ThiagoEgg \ud83e\udd5a",
                "username": "thiagoegg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73090233",
                "name": "GaliciaNews",
                "username": "GaliciaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291419891",
                "name": "Hot\u00e9is no Mundo",
                "username": "hoteisnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267790758",
                "name": "Dias na Estrada",
                "username": "diasnaestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91183040",
                "name": "Folha Turismo",
                "username": "folha_turismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "233509672",
                "name": "Nathan Silva",
                "username": "Nathan_pcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184618926",
                "name": "Robi e Ro",
                "username": "Robinho_sti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45263223",
                "name": "Alan Rapp",
                "username": "alanrapp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97326436",
                "name": "AMANDA OLIBERT",
                "username": "AmandaOlibert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269004146",
                "name": "LuisScofield",
                "username": "Luis_fv012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160603527",
                "name": "Tha\u00eds Abella",
                "username": "thais_abella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "351991668",
                "name": "AndreaS",
                "username": "AndreaSanjad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503552489",
                "name": "IgatuEscaladaTreking",
                "username": "IgatuTrekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408021448",
                "name": "carlenio correia cid",
                "username": "leniocidreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53311422",
                "name": "\u30a4\u30b6\u30ad \u30ab\u30d0\u30eb",
                "username": "Ithaky_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45972064",
                "name": "WOLVERINE",
                "username": "pqoolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388136430",
                "name": "JoGOliv",
                "username": "jogoliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120428886",
                "name": "Andr\u00e9 Rocha Ferretti",
                "username": "andreferretti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190730503",
                "name": "Clube Radical",
                "username": "ClubeRadicalTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57064080",
                "name": "\u2606 falanalaura! \u2606",
                "username": "AnaLauraFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310468197",
                "name": "Eun\u00e1polis Online",
                "username": "EunapolisOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99516742",
                "name": "ITeixeira.com",
                "username": "iteixeiracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371436999",
                "name": "Mucuri",
                "username": "mucuri_online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371446179",
                "name": "colina_verde",
                "username": "colina_verde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315217108",
                "name": "Itamaraju Online",
                "username": "itamarajuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371449499",
                "name": "liberdade NOT\u00cdCIAS",
                "username": "liberdade_news",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1222046371",
                "name": "Podemos no Senado",
                "username": "PodemosSenado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73745956",
                "name": "Alvaro Dias",
                "username": "alvarodias_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "466741671",
                "name": "Refugia_Chiloe",
                "username": "Refugia_Chiloe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77379955",
                "name": "Descubra o Esp\u00edrito Santo",
                "username": "DescubraoES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769360550",
                "name": "Janu\u00e1rio Adv Militar",
                "username": "advmilitar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336035358",
                "name": "Daniel Setragni",
                "username": "danielsetragni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60894473",
                "name": "Emi Vieira",
                "username": "Emi_Vieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331112726",
                "name": "DamCH",
                "username": "0xab00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115021906",
                "name": "\u00c9der Luiz",
                "username": "_EderLuiz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1154715456",
                "name": "Jazz IlhaBela",
                "username": "JazzIlhaBela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458493136",
                "name": "Larezinha",
                "username": "JustinDynamite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379268256",
                "name": "iLtda Viagens",
                "username": "iltdaviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330481937",
                "name": "Biarritz Turismo",
                "username": "BiarritzTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275310205",
                "name": "ALEX TORRES",
                "username": "GARDENSFASTFOOD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365374354",
                "name": "bruna A. Beta",
                "username": "brunaalquimin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109652375",
                "name": "Giuliano Costa",
                "username": "nfoaivag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144665637",
                "name": "gay & l\u00fagubre \ud83c\udf3a",
                "username": "setenta_sdlrpx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872402468",
                "name": "KyleMoniz",
                "username": "KyleMonizNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151686618",
                "name": "M'. Douglas",
                "username": "maik_douglas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175220009",
                "name": "LPF Turismo",
                "username": "loucosporfolia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28192534",
                "name": "thiago corr\u00eaa",
                "username": "thiagokerzer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145625670",
                "name": "PH G\ud83c\udd70\ufe0fLO",
                "username": "phcastroalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8740262",
                "name": "Andr\u00e9 Aloi",
                "username": "aloi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211495555",
                "name": "Lucas Ferrera",
                "username": "lucasferreracom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89196168",
                "name": "Araides",
                "username": "aridesquechama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228822050",
                "name": "Xauvinista \ud83e\udd47",
                "username": "Xauvinista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335035589",
                "name": "Sho'nuff",
                "username": "CaetanoMarccelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171784812",
                "name": "Gustavo Engelman",
                "username": "mangaengelman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99840781",
                "name": "Antonio_adv",
                "username": "Antonio_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63311251",
                "name": "Patrick Ara\u00fajo",
                "username": "userforpatrick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79530758",
                "name": "Partido Ind\u00edgena",
                "username": "partidoindigena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60282681",
                "name": "Bebel Magalh\u00e3es",
                "username": "BebelMagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95914086",
                "name": "Photo in Natur",
                "username": "photoinnatur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76777814",
                "name": "O cara que j\u00e1 n\u00e3o sonha mais.",
                "username": "WagnrS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36417316",
                "name": "Karina Gabriel",
                "username": "kagabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352580513",
                "name": "Daniel Santos",
                "username": "Amooorim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382837113",
                "name": "Sul Bahia NewsTv",
                "username": "sulbahianews_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52949873",
                "name": "Capitu",
                "username": "Tia_XuXuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449387932",
                "name": "Francisco Galgino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "fgaldinogeosig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332655808",
                "name": "Jo\u00e3o Batista S Lima",
                "username": "JBSERVO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60639734",
                "name": "black felipys",
                "username": "Felipys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53979508",
                "name": "Vera Lula Rousseff \ud83d\udea9",
                "username": "verabottino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254102217",
                "name": "Vulgo BICUD\u0398",
                "username": "bicudo__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412642352",
                "name": "Rafael Moreira",
                "username": "faeelmoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255582287",
                "name": "Esneyder Morales C.",
                "username": "Kaney1007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178467359",
                "name": "Agostina",
                "username": "Agostiinafulco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64462003",
                "name": "Cultura Espa\u00f1ola",
                "username": "cultespanhola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607559377",
                "name": "Nanaue",
                "username": "lastlucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45892818",
                "name": "di angelo",
                "username": "danuei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66357111",
                "name": "Thais Nogueira",
                "username": "thaisnogueiraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47188406",
                "name": "wjunio2003",
                "username": "wjunio2003",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331738276",
                "name": "\ud835\udd27\ud835\udd32\ud835\udd29\ud835\udd25\ud835\udd1e",
                "username": "ollgju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271402537",
                "name": "Zil",
                "username": "estreladmanha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26670973",
                "name": "ronald",
                "username": "ronaldorjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231174195",
                "name": "Ivynha \ud83c\udf3c",
                "username": "beibedoll",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48510806",
                "name": "Marcos Santos",
                "username": "MarcosSantosAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66151600",
                "name": "dona de casa desesperada",
                "username": "GustavoFonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63181356",
                "name": "HOMEM DE LATA",
                "username": "publicris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53449208",
                "name": "Scott Wallace",
                "username": "wallacescott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128983940",
                "name": "Loucos por Praia",
                "username": "LoucosPorPraia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444798588",
                "name": "FernandoXavierGalhar",
                "username": "XavierGalharteF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72452970",
                "name": "Gabriela W. Machado",
                "username": "GabrielaWobeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482173353",
                "name": "MB Not\u00edcias",
                "username": "mbnoticiaspoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327564035",
                "name": "Euquerobiologia",
                "username": "Euquerobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428923186",
                "name": "Dri Queiroz",
                "username": "Supergirl_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339433595",
                "name": "#12SetForaBolsonaro",
                "username": "crvgnatan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27241253",
                "name": "d\u00e1bliu",
                "username": "owictorhugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576334203",
                "name": "iBacana",
                "username": "iBacana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15798243",
                "name": "brejocom",
                "username": "brejocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160386677",
                "name": "Daniel Nobre",
                "username": "Daniel_noobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349053302",
                "name": "Rayssa",
                "username": "rdctf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301110851",
                "name": "TurismoTibagi",
                "username": "TurismoTibagi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278078176",
                "name": "NunoMC.",
                "username": "NMCanelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67759615",
                "name": "Miguel Maggessi",
                "username": "miguelmagg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253166724",
                "name": "\u00e9rreMartins",
                "username": "erremartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576481633",
                "name": "PROF. PAULO GRAVATA",
                "username": "paulogravata1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860326099",
                "name": "Meus Estudos de R.I",
                "username": "MeusEstudosdeRI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128029981",
                "name": "Eduardo Pacheco",
                "username": "edu_pacheco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39372657",
                "name": "Priscilla Argentin",
                "username": "priargentin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57763444",
                "name": "ONU Brasil",
                "username": "ONUBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54244567",
                "name": "Karla Megda",
                "username": "karlalamegda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112906121",
                "name": "Pedro Leone",
                "username": "_pedro_leone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056796824",
                "name": "GOASA",
                "username": "goasa2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180840251",
                "name": "Zorge Ben Jorge",
                "username": "zorgiito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112521859",
                "name": "Francisco GT",
                "username": "franalverja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38661529",
                "name": "IE Interc\u00e2mbio",
                "username": "ieintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174298205",
                "name": "Emporio Nutri",
                "username": "emporionutri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450516125",
                "name": "Paraiba Em Foco",
                "username": "paraibaemfoco1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64738239",
                "name": "Thiago Cagna",
                "username": "tcagna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589658224",
                "name": "AfetadosPELOSistema",
                "username": "Afetados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99886540",
                "name": "Guia de Niter\u00f3i",
                "username": "GuiadeNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188491495",
                "name": "Di\u00e1rio do Sert\u00e3o",
                "username": "diariodosertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338800604",
                "name": "Mees van Deth",
                "username": "mees_mozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23204571",
                "name": "Walter Jr Carmo",
                "username": "WalterJrCarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328315108",
                "name": "Rond\u00f4nia Acontece",
                "username": "RAcontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206183450",
                "name": "Junior Castro",
                "username": "JunynCastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294431470",
                "name": "Alan Carli",
                "username": "alanscarli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155967855",
                "name": "Josemar",
                "username": "sigajosemar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468838",
                "name": "gustavo jos\u00e9",
                "username": "Gustavoboemio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156352830",
                "name": "R\u00e1dio da Juventude",
                "username": "radiojoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47083628",
                "name": "Leandro LeGALO",
                "username": "LeGALO13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1394745235",
                "name": "McKinney Ami",
                "username": "AcsJorgerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1018683577",
                "name": "CINTIA",
                "username": "CintiaGdosReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "413371238",
                "name": "Jos\u00e9 Caeiros",
                "username": "JoseCaeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234414537",
                "name": "eMaeta",
                "username": "emaeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303230177",
                "name": "roger-4717fca",
                "username": "skeeterfca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "715457828",
                "name": "Universo Racionalista",
                "username": "U_Racionalista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234784154",
                "name": "\u00c1lvaro_J\u00fanior",
                "username": "alvaro_preto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93741959",
                "name": "Pedro Jackson",
                "username": "pedro_jackson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535748276",
                "name": "Gab.",
                "username": "gabcarvalho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88486922",
                "name": "Michael Baptista",
                "username": "michaelbfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548491802",
                "name": "lexi",
                "username": "thecrazyjdb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153877089",
                "name": "MUDEI DE USER ll BIO",
                "username": "worldjus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276003067",
                "name": "Roberta Prescott",
                "username": "robertaprescott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92865555",
                "name": "Vazo-Ruim \u2694\ufe0f",
                "username": "felypeferro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587734026",
                "name": "tigresa pirigoza",
                "username": "elenbarbosaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33227389",
                "name": "Gen_mutado",
                "username": "Javierin_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389620846",
                "name": "EKEN",
                "username": "Ekenteam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67449181",
                "name": "Sgto. Alprazolan",
                "username": "tomasTMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295440428",
                "name": "Vitor Volk",
                "username": "vitorvolk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56358366",
                "name": "Putz",
                "username": "aliuli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415701955",
                "name": "Linda Valenti",
                "username": "Linda_Valenti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58199871",
                "name": "Eu tenho uma ip\u00f3tesi",
                "username": "brunot_rex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712697670",
                "name": "Gabriel Omena",
                "username": "gabrielomena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64203142",
                "name": "Rede Verde Inc.",
                "username": "RVCN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333799830",
                "name": "Estudando Geologia",
                "username": "EGeologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141262720",
                "name": "Ana Paula Carvalho",
                "username": "AnaPdeCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62685509",
                "name": "Ramiro Llona",
                "username": "ramirollona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35715665",
                "name": "Tiago Porto",
                "username": "tiagoporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252901172",
                "name": "Nordeste FC",
                "username": "Nordeste_FC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66689388",
                "name": "Trains & Tours LCC",
                "username": "trainsandtours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233337976",
                "name": "Pam Bieber",
                "username": "pamelllabieber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1133058571",
                "name": "Jessica",
                "username": "Ui_biebs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236664416",
                "name": "lascada",
                "username": "tristinha___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93679071",
                "name": "carlos tadeu",
                "username": "carlosttadeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327613521",
                "name": "Amanda Salles",
                "username": "AmandaSallesT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455191556",
                "name": "Marta Pinto",
                "username": "MartaSPinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21319019",
                "name": "Faculdade Cat\u00f3lica",
                "username": "salesiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70482551",
                "name": "Foco Regional",
                "username": "Focoregional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267818677",
                "name": "Sua Trip",
                "username": "SuaTrip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408449482",
                "name": "banda_parquenacional",
                "username": "banda_parquenac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22621761",
                "name": "Tacio Philip",
                "username": "macrofotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62841556",
                "name": "Rodrigo Peters",
                "username": "rodrigopeters_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75361690",
                "name": "Eliane Marx",
                "username": "elianemarx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194409159",
                "name": "Guillaume",
                "username": "FerGodoiM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298695897",
                "name": "La\u00eds Laquiman",
                "username": "Laisbapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204320086",
                "name": "Luiz Carlos Padilha",
                "username": "padilha3737",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314162038",
                "name": "J\u00falia Miranda",
                "username": "2009Jlia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104130798",
                "name": "Spring Hotels Group",
                "username": "SpringTenerife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123838389",
                "name": "Hotel Vulcano",
                "username": "HotelVulcano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123571664",
                "name": "Hotel Bit\u00e1cora",
                "username": "hotelbitacora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209513729",
                "name": "Arona Gran Hotel",
                "username": "AronaGranHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46261372",
                "name": "Fernanda",
                "username": "NandaVelosoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343567757",
                "name": "Monica Lage \u30c4",
                "username": "monikalage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366766802",
                "name": "Michel Silvestre",
                "username": "Mikel_Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382783831",
                "name": "MEL Virtual Im\u00f3veis",
                "username": "Melanivirtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59855826",
                "name": "Liane Castilhos",
                "username": "lianecastilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27657365",
                "name": "Radio Vampiro Internacional",
                "username": "Malabares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50666788",
                "name": "UMChile",
                "username": "UMChile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155943645",
                "name": "Royal Holiday",
                "username": "RoyalHolidayBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38024488",
                "name": "Col\u00e9gio Medianeira",
                "username": "colmedianeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106066129",
                "name": "Vicente Srna Neto",
                "username": "neto_bmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476333100",
                "name": "Viajar Demais",
                "username": "ViajarDemais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270041475",
                "name": "Na Toca do Tatu",
                "username": "natocadotatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322262721",
                "name": "SubmitCMS",
                "username": "SubmitCMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58849144",
                "name": "Aldo LULA Nunes 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "AldoNunes57",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145747122",
                "name": "Henrique Momi",
                "username": "RickyzMomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92387678",
                "name": "bongdibongdatso",
                "username": "bongdibongdatso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199881731",
                "name": "morticia addams",
                "username": "Caroles_Lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239463145",
                "name": "never here",
                "username": "FloralShorts_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "878082353037488128",
                "name": "o cabelinho hidratado de linda litzke",
                "username": "1psychoticc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629535466",
                "name": "Beni - Bolivia",
                "username": "JuventudBeniana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1226134872",
                "name": "Gio Meu Amorinho \u2665",
                "username": "PalomadaGio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294446489",
                "name": "Steloisa \u00e9 Vida",
                "username": "SteloisaeVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192212752",
                "name": "Ananda Kao",
                "username": "nauseazinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68554574",
                "name": "Maria Tereza Penna",
                "username": "Mineiridades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83738350",
                "name": "Fabio Melo",
                "username": "fabiomelo76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85065843",
                "name": "Prieto HLEP",
                "username": "prietohlep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177906452",
                "name": "Charles Lustosa - Vereador",
                "username": "CharlesPassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356001820",
                "name": "Luan Mota",
                "username": "Luanmota91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175893491",
                "name": "Gustavo Duffles",
                "username": "gustavoduffles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154995404",
                "name": "Elisa Barradas",
                "username": "elisabarradas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228866592026611712",
                "name": "pet",
                "username": "ThiagoPet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128264896",
                "name": "Joice \ud83c\udf35",
                "username": "JoiLuiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58237557",
                "name": "EDUARDA",
                "username": "e_duardalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213701",
                "name": "R\u00e1dio Rua",
                "username": "radiorua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42892886",
                "name": "F\u00e1bio A.C. Morais \ud83d\udcfb\u2b50",
                "username": "fabioacm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135579128",
                "name": "Maria Ines Coelho",
                "username": "AnneChrisKMines",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321663994",
                "name": "TARLEY PERSAN",
                "username": "TARLEYPERSAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57846067",
                "name": "Bianca Salgueiro",
                "username": "BiancaSaLgueiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118769206",
                "name": "miss xiko",
                "username": "mixiiiiko",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228572077",
                "name": "Augusto",
                "username": "augustodsm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354528133",
                "name": "Marlinho\u2122\ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "realmarlon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537848727",
                "name": "Ney Costa",
                "username": "neycostajur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37041350",
                "name": "Lilian",
                "username": "Lilian_fnd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343665063",
                "name": "\u2728\ud835\udc85\ud835\udc96\ud835\udc85\ud835\udc82\u2728",
                "username": "_EduardaLopes2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16976843",
                "name": "Raul Christiano \ud83d\udc89",
                "username": "raulchristiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67108641",
                "name": "Xulia",
                "username": "JuMoreiraG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150025657",
                "name": "Caio Higor",
                "username": "chigors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "441331074",
                "name": "V inicius Ferrero",
                "username": "FerreroVih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25947400",
                "name": "helga",
                "username": "helgss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25696440",
                "name": "Paulo Costa",
                "username": "DJPauloCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116900059",
                "name": "Maria Isabela Alves",
                "username": "thatsbela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34469492",
                "name": "EDUARDO PAPINI \u2655",
                "username": "DUPAPINI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105932807",
                "name": "Thiago Martinho",
                "username": "thiagomartinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "908296116",
                "name": "CINTURA CERTA",
                "username": "CINTURACERTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173050155",
                "name": "unic\u00f3rnia \ud83e\udd84",
                "username": "dirtywithdurex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14089464",
                "name": "Giordano \ud83c\udd70\ufe0fdjuto",
                "username": "giordanoat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "792034657",
                "name": "A Marsupilami",
                "username": "kika_poeira_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107268472",
                "name": "Max Paulo",
                "username": "Maxpaullo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69332156",
                "name": "Susan Santiago",
                "username": "susan_santiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36956872",
                "name": "M\ud83c\udd70\ufe0ftheus",
                "username": "lionmat13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1287877662",
                "name": "Norte de Minas",
                "username": "ndeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14271888",
                "name": "Bruno Feliciano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "brunao05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54996566",
                "name": "Carlos Shimoda",
                "username": "carlosshimoda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330023002",
                "name": "Edson Presidente",
                "username": "EdsonKosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99143439",
                "name": "Lucas Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udc89 \ud83d\ude37",
                "username": "Lucas_VRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1377795798",
                "name": "Catingueira Not\u00edcias",
                "username": "CatingueiraN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64395485",
                "name": "Douglas Machado",
                "username": "douglasmlg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145853642",
                "name": "Halloweed  \ud83d\udc32\ud83d\udc09",
                "username": "nananabe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8311222",
                "name": "Wilamis",
                "username": "will_um",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455013969",
                "name": "Daniel Rodas",
                "username": "DanielRodas6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31064084",
                "name": "Cleiton Valentim",
                "username": "cleitonvalentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69013064",
                "name": "Pedro, da \u00e1rvore flamejante",
                "username": "_pmnetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119145309",
                "name": "Revista Cultive",
                "username": "RevistaCultive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342671852",
                "name": "Click Positivo",
                "username": "ClickPositivo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209244653",
                "name": "Bia",
                "username": "rubiaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264477762",
                "name": "Panda",
                "username": "paulatwittando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1354572908",
                "name": "Charles Oliveira",
                "username": "CharlesAracati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1260617292",
                "name": "Carolis",
                "username": "_donini_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16422452",
                "name": "renataquintela",
                "username": "renataquintela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55557121",
                "name": "Ederson \u24df \ud83e\udd18\ud83d\udc37\ud83c\uddf3\ud83c\uddec",
                "username": "EdersonO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108970231",
                "name": "Porto Quercus",
                "username": "portoquercus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71576907",
                "name": "Wagner Lemos",
                "username": "WebEvangelista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158127876",
                "name": "Angie Rebeca\uf8ff",
                "username": "Rebeks1990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280279838",
                "name": "ZecadeOgum",
                "username": "ZecadeOgum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325804264",
                "name": "\u00darsula Moraes",
                "username": "urmoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48475842",
                "name": "Amazonas",
                "username": "Amazonas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1002143659",
                "name": "FOLLOW ME SHEISLODO",
                "username": "ITinista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265677843",
                "name": "\u2588 \u2584 \u2588\u03c1@\u03c5\u2113\u03b9\u03b7\u043d\u03c3\u2588 \u2584 \u2588",
                "username": "Djpaulynho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251837551",
                "name": "dr. je",
                "username": "ijeancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166461620",
                "name": "Christopher",
                "username": "cris_barron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254365676",
                "name": "Bruna Ferreira",
                "username": "BruninhafBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189169908",
                "name": "McLarin",
                "username": "Larespindola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316085945",
                "name": "Lara",
                "username": "_LaraLopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271015654",
                "name": "rosario \ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f",
                "username": "coelhoth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378057420",
                "name": "Jusambiental",
                "username": "jusambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916687548",
                "name": "Ricardo",
                "username": "ricardokolling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1013840545",
                "name": "carolina canto",
                "username": "Canto02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "604669984",
                "name": "muke lewes",
                "username": "lukemewes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81230491",
                "name": "Hudson Souza",
                "username": "Hudson_Souzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363532456",
                "name": "All Ways Ok",
                "username": "Allwaysokey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102834115",
                "name": "menoliv",
                "username": "carolmenoliv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225914918",
                "name": "Washington Silva",
                "username": "washingtonsofia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65992100",
                "name": "Fabio Marques \ud83e\udd19\ud83c\udffc",
                "username": "fabioemarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257116888",
                "name": "Casal 20 Rose e Cido os Bikers",
                "username": "Casal20RoseCido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40856105",
                "name": "Diego Tillmann",
                "username": "dtillmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57554414",
                "name": "Duarte \u270c",
                "username": "GigiPattz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552887193",
                "name": "OSCIP Iracambi",
                "username": "iracambibrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39243574",
                "name": "bia",
                "username": "biacoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138375099",
                "name": "Jo\u00e3o Falck",
                "username": "JooFalck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568505587",
                "name": "Hotel Acess\u00edvel",
                "username": "HotelAcessivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294923289",
                "name": "Abigail Gomes",
                "username": "BegaGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389674977",
                "name": "BOXE TOP TEAM",
                "username": "boxetop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70710971",
                "name": "Alan Thisted",
                "username": "alanthisted",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317422355",
                "name": "Naiara Eiras \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9",
                "username": "naiaraeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307659942",
                "name": "Naiana Eiras",
                "username": "naianaeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75734178",
                "name": "Rodolpho Kaizer",
                "username": "rodolpho_kaizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87739353",
                "name": "Paula",
                "username": "paulaview",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162592869",
                "name": "La\u00edse Carvalho",
                "username": "Ladocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "637198677",
                "name": "Viagem com Estilo",
                "username": "ViagemComEstilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60960871",
                "name": "Guia da Semana",
                "username": "GuiadaSemana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141217127",
                "name": "Sitio Phoenix Hotel",
                "username": "KITE_PREA_BEACH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56136968",
                "name": "Hot\u00e9is Othon",
                "username": "hoteisothon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249400667",
                "name": "AhDaay!",
                "username": "dnfranciele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142794042",
                "name": "Pastora Karina",
                "username": "PraKarinaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178436207",
                "name": "biaa",
                "username": "biiamourap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142850841",
                "name": "Conex\u00e3o Brasil \u00ae",
                "username": "ConexaoBrasi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28421494",
                "name": "Fabr\u00edcio Ottoni",
                "username": "fottoni",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "332685499045142528",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0kr08bwwp70zri7zxr51neetab5vh",
        "oldest_id": "330737401800581120",
        "result_count": 497
    }
}