{
    "data": [
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-11T11:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 98,
                        "username": "Incra_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "399859100009656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Portaria inclui reserva extrativista marinha entre benefici\u00e1rios do Incra. http://t.co/zTJQ3O7ifj @Incra_oficial"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2013-11-11T11:12:32.000Z",
            "id": "399857169895809024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Rio de Janeiro.\nVisita Rio de Janeiro.... http://t.co/bzeeHNm7YN"
        },
        {
            "author_id": "164970575",
            "created_at": "2013-11-11T06:23:30.000Z",
            "id": "399784432091275264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada a parque nacional SPM http://t.co/dwQ1sKuGA6"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-11T05:31:10.000Z",
            "id": "399771262295502848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais &gt; http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/ymLCnJoi1n"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-11T05:31:02.000Z",
            "id": "399771226476134400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais &gt; http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-11T02:01:33.000Z",
            "id": "399718509225447425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. -- http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-11T02:01:30.000Z",
            "id": "399718495455567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. -- http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/ZcfzA7Oq96"
        },
        {
            "author_id": "130492140",
            "created_at": "2013-11-11T01:57:19.000Z",
            "id": "399717443372732417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UERJ lan\u00e7a guia sobre trilhas do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/uuV0TCwLU2"
        },
        {
            "author_id": "47792868",
            "created_at": "2013-11-11T01:54:05.000Z",
            "id": "399716630789226496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias - Dia 09 - Parque Nacional do Igua\u00e7u: Macuco Safari + Almo\u00e7o no Porto Canoa + Trilha do Po\u00e7o Preto! E depois: Freeshop! #perfeito"
        },
        {
            "author_id": "1157584062",
            "created_at": "2013-11-11T01:18:49.000Z",
            "id": "399707755285860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BAHIA DE LAS AGUILAS..PARQUE NACIONAL..PEDERNALES..REP..DOMIMICANA.. http://t.co/BpVkFOmTyV"
        },
        {
            "author_id": "245945160",
            "created_at": "2013-11-11T01:16:15.000Z",
            "id": "399707108154695680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o encontro nd sobre o parque nacional do vale das flores, entao n vou fzr"
        },
        {
            "author_id": "165892092",
            "created_at": "2013-11-10T23:19:47.000Z",
            "id": "399677798450991104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo maravilhoso com minha amada fam\u00edlia!!!\nReserva extrativista do Batoque!!\nLinda, presente de Deus!!! http://t.co/p4eYCc6c1T"
        },
        {
            "author_id": "2176795308",
            "created_at": "2013-11-10T22:35:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.64011106,
                        -19.34918493
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "399666626561589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Volta pra casa...\nAgraciado com um maravilhoso por do sol! @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/JD28cmlrfH"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T22:01:56.000Z",
            "id": "399658206441766912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais -- http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T22:01:55.000Z",
            "id": "399658202314596353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais -- http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/nNhp57DNgV"
        },
        {
            "author_id": "53967298",
            "created_at": "2013-11-10T21:14:28.000Z",
            "id": "399646260212543489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Serra do Divisor, Acre (by\u00a0Ag\u00eancia de Not\u00edcias do Acre) http://t.co/EpqLCsN0oP"
        },
        {
            "author_id": "829922436",
            "created_at": "2013-11-10T20:57:20.000Z",
            "id": "399641947767189504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que asco lrpm http://t.co/PleAeBE4W1"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-11-10T20:08:53.000Z",
            "id": "399629756838445056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual a sua coragem?\nParque Nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, EUA.\n#Compartilhe a Climatologia Geogr\u00e1fica http://t.co/hfBOKgns5I"
        },
        {
            "author_id": "287022713",
            "created_at": "2013-11-10T20:08:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "399629752371515392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tendi nada :9 \n#Calor \n#Cataratas\n#fotodoida @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dqWtbVtOzg"
        },
        {
            "author_id": "287022713",
            "created_at": "2013-11-10T20:02:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "399628119889694721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Calor @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MN0IqSC8tv"
        },
        {
            "author_id": "287022713",
            "created_at": "2013-11-10T19:59:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "399627471538384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qC1kiZI5rZ"
        },
        {
            "author_id": "35177345",
            "created_at": "2013-11-10T19:03:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 43,
                        "username": "blankenburgh"
                    }
                ]
            },
            "id": "399613383357779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa na floresta sem filtro katiawille  e @blankenburgh @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/bdDbUFIHLp"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2013-11-10T19:03:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2341954,
                        -18.2093916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "399613371953479680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna de gelo no Parque Nacional Skaftafell, no sul da Isl\u00e2ndia. Foto de justgotravel. #natureza @\u2026 http://t.co/Zt6of3m4tp"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2013-11-10T19:01:08.000Z",
            "id": "399612707126525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde estariam as equipes de trilha do PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? QUEM SOUBER AVISE A ELES QUE CAIU UM ARVORE E... http://t.co/r6xWhAfNmZ"
        },
        {
            "author_id": "360824952",
            "created_at": "2013-11-10T18:20:02.000Z",
            "id": "399602362731724800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEIO DO PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 PORTARIA A.CAPARA\u00d3 E VALE VERDE"
        },
        {
            "author_id": "79889240",
            "created_at": "2013-11-10T17:43:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2308327,
                        -22.9746597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "399593197904859136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doce domingo! #Natureza #Paz #Trabalho #Parna #Beleza @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sHvkeetXAJ"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T17:02:14.000Z",
            "id": "399582785385799680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. - http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/hDc6kpBDUT"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T17:02:07.000Z",
            "id": "399582757233643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. - http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "41489198",
            "created_at": "2013-11-10T16:52:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82935451,
                        -15.41831038
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "399580222926114817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai que fome! (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/LZMw0afX8Q"
        },
        {
            "author_id": "344396716",
            "created_at": "2013-11-10T15:50:41.000Z",
            "id": "399564780824182784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas http://t.co/nlO1zVCWgg"
        },
        {
            "author_id": "344396716",
            "created_at": "2013-11-10T15:49:39.000Z",
            "id": "399564517266710529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas http://t.co/NJ3E97UzFC"
        },
        {
            "author_id": "344396716",
            "created_at": "2013-11-10T15:48:05.000Z",
            "id": "399564123606093824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas http://t.co/3ZRU4GfZt9"
        },
        {
            "author_id": "344396716",
            "created_at": "2013-11-10T15:46:39.000Z",
            "id": "399563765483831297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas http://t.co/CqUC2AlJTe"
        },
        {
            "author_id": "92809486",
            "created_at": "2013-11-10T15:43:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "399562855319871489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do igua\u00e7u com maninha e amigos (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) [pic]: http://t.co/TMtS5mf9P1"
        },
        {
            "author_id": "81882814",
            "created_at": "2013-11-10T15:26:17.000Z",
            "id": "399558639180349440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arriv\u00e9e signal\u00e9e \u00e0 Telef\u00e9rico Parque Nacional Del Chicamocha http://t.co/DrEZodlmmU"
        },
        {
            "author_id": "344396716",
            "created_at": "2013-11-10T14:41:20.000Z",
            "id": "399547325854801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Dayanne Camporez @ Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas http://t.co/7pyiJ01vLL"
        },
        {
            "author_id": "344396716",
            "created_at": "2013-11-10T14:34:28.000Z",
            "id": "399545598598455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caranguejeira linda *-*         foto: dayanne. @ Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas http://t.co/RrqB2Gwfi8"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-11-10T14:11:58.000Z",
            "id": "399539936124477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Tingu\u00e1 ganha refor\u00e7o trabalho de preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ercF6rG4vX"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T13:31:45.000Z",
            "id": "399529816120377344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais - http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T13:31:40.000Z",
            "id": "399529795496980480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais - http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/zGgJT1fbrI"
        },
        {
            "author_id": "34036508",
            "created_at": "2013-11-10T13:04:58.000Z",
            "id": "399523075059773440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica... http://t.co/V1OqdTmx0h"
        },
        {
            "author_id": "822771000",
            "created_at": "2013-11-10T12:07:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "e40maja"
                    }
                ]
            },
            "id": "399508493880672256",
            "in_reply_to_user_id": "822771000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@e40maja Cristo Redentor - Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro - RJ, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "100383763",
            "created_at": "2013-11-10T11:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.854172,
                        10.51281879
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "399500824860430336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de madrugar pra fazer trilha em Avila ... uhuuulll \\o/ (@ Parque Nacional El \u00c1vila) http://t.co/l3Dha6P9VI"
        },
        {
            "author_id": "67478165",
            "created_at": "2013-11-10T11:35:16.000Z",
            "id": "399500500225523712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "X\u00edcara que ganhei do meu querido amigo Cristov\u00e3o Braga do Parque Nacional da Capivara.Um dos lugares\u2026 http://t.co/rPOzouxch1"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T11:31:05.000Z",
            "id": "399499450219266048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T11:31:02.000Z",
            "id": "399499437514690561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/9hD8UZ2zpL"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-10T10:35:52.000Z",
            "id": "399485552765853696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a ROTA DOS Canyons Ecoturismo est\u00e1  com dois grupos para o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da... http://t.co/QoYwp0VZKe"
        },
        {
            "author_id": "316788505",
            "created_at": "2013-11-10T10:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "399483000762540033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita beleza...perfeitoo &lt;3 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/rhHKApe9if"
        },
        {
            "author_id": "1455744738",
            "created_at": "2013-11-10T10:00:03.000Z",
            "id": "399476538682646528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00fanel de Lava, Parque nacional de vulc\u00f5es do Hava\u00ed.\n\nN.B http://t.co/t5dCabIS6N"
        },
        {
            "author_id": "364941406",
            "created_at": "2013-11-10T09:51:02.000Z",
            "id": "399474268901498880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio, Parque Nacional do Igua\u00e7u.. Magn\u00edfico http://t.co/DeWzzg1dbx"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T09:30:58.000Z",
            "id": "399469220381351936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T09:30:48.000Z",
            "id": "399469177184215040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/XDCDX0DkAE"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T03:45:24.000Z",
            "id": "399382257414455296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais -- http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T03:45:19.000Z",
            "id": "399382232324145152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais -- http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/JvowaI6kQy"
        },
        {
            "author_id": "29557176",
            "created_at": "2013-11-10T02:42:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.3880147,
                        -20.32758663
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36e491ad73273923"
            },
            "id": "399366361924632577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Nacional do Capara\u00f3  #trekking #trail #trip #ecotour #ecoturismo #picodabandeira\u2026 http://t.co/sTjdPuLxZS"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T01:02:07.000Z",
            "id": "399341165147066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. - http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-10T01:01:56.000Z",
            "id": "399341118539956224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. - http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/SGK6MMTELj"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2013-11-10T00:50:22.000Z",
            "id": "399338205222543360",
            "in_reply_to_user_id": "141878741",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@soundsbrazilian o horizonte, o lago, o parque nacional, a pung\u00eancia do cerrado... Sou f\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "386903454",
            "created_at": "2013-11-09T23:40:44.000Z",
            "id": "399320683995738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Penedo + Parque Nacional de Itatiaia - RJ http://t.co/zpOUXVZ2Gh"
        },
        {
            "author_id": "245945160",
            "created_at": "2013-11-09T23:19:44.000Z",
            "id": "399315399985987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o encontro nada NADA N A D A N;A;D;A N/A/D/A sobre o parque nacional do vale das flores"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-09T22:00:49.000Z",
            "id": "399295536932855808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no interior do canyon Malacara, Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/2R80DBoVZS"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-11-09T21:37:43.000Z",
            "id": "399289725556908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no interior do canyon Malacara, Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/1H9O5ISCf3"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-11-09T21:34:23.000Z",
            "id": "399288887736279041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no interior do canyon Malacara, Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/a07narwj8H"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-09T21:30:32.000Z",
            "id": "399287915937005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no interior do canyon Malacara, Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/wyPuBQd65H"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-11-09T21:29:48.000Z",
            "id": "399287733178597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no interior do canyon Malacara, Parque Nacional da Serra Geral. http://t.co/ouHav0Cwx8"
        },
        {
            "author_id": "15726088",
            "created_at": "2013-11-09T21:02:43.000Z",
            "id": "399280918419869697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Certa vez, no Parque Nacional Cotopaxi, corri atr\u00e1s de um ca\u00e7ador de patos tocando meu apito de emerg\u00eancia para espantar os bichos.E t\u00f4 vivo"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T21:02:23.000Z",
            "id": "399280831522697216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais - http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T21:02:12.000Z",
            "id": "399280786828189697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais - http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/L8A7wVLMYh"
        },
        {
            "author_id": "86385875",
            "created_at": "2013-11-09T21:00:03.000Z",
            "id": "399280244755922944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse observat\u00f3rio fica no parque nacional Dovrefjell, na Noruega e foi projetado pelo escrit\u00f3rio #Sn\u00f8hettaOsloAs. http://t.co/1XyEEe9o4T"
        },
        {
            "author_id": "304730908",
            "created_at": "2013-11-09T20:45:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "399276694965866496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas companhias acompanhada da natureza, isso que me faz bem... (: @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/kgOMb6K5IM"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2013-11-09T20:40:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Karl_MD"
                    }
                ]
            },
            "id": "399275397734342656",
            "in_reply_to_user_id": "33742532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Karl_MD aproveita que t\u00e1 tudo fresco e visite o Parque Nacional das Emas agora!!"
        },
        {
            "author_id": "35237516",
            "created_at": "2013-11-09T20:33:54.000Z",
            "id": "399273666875502592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RAMON BARROS Em Revista: FLORESTA NACIONAL DE PACOTUBA conhe\u00e7a e preserve http://t.co/1tP9qYsZAd"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2013-11-09T20:32:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82935451,
                        -15.41483709
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "399273431189168129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui! #chapada #corridadasaguas #sovouolharetorcer #numdocontaAINDA ;) @ Parque Nacional de Chapada dos\u2026 http://t.co/KYSSgKApvt"
        },
        {
            "author_id": "1551166232",
            "created_at": "2013-11-09T19:35:49.000Z",
            "id": "399259047100440576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Prime.DOC de hoje traz \"O \u00daltimo Kuarup Branco\", uma hist\u00f3ria sobre o Parque Nacional do Xingu. \u00c9 \u00e0s 18h!"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2013-11-09T18:57:10.000Z",
            "id": "399249323101130752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas 2013 (Mandando Brasa) Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/779IGI8PvF"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2013-11-09T18:46:08.000Z",
            "id": "399246543770767360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/2VIAxA9q0C"
        },
        {
            "author_id": "160726846",
            "created_at": "2013-11-09T18:43:54.000Z",
            "id": "399245980572614656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Arado, Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, Portugal  Manuel Silva http://t.co/W5znXpV17T"
        },
        {
            "author_id": "364941406",
            "created_at": "2013-11-09T18:43:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "399245779422150657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas cataratas.. (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/VQ0Cn8nYr8"
        },
        {
            "author_id": "182591553",
            "created_at": "2013-11-09T18:42:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.16601276,
                        -22.95515297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "399245592603656192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Posto 10, Arpoador, Lagoa Rodrigo de Freitas, Parque Nacional Floresta Tijuca, Cristo Redentor e agora\u2026 http://t.co/UqGeV7u0ZI"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2013-11-09T18:34:50.000Z",
            "id": "399243701509435392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/wQLxXwxeRc"
        },
        {
            "author_id": "849897668",
            "created_at": "2013-11-09T18:28:15.000Z",
            "id": "399242043500670976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para reforcar protecao de reserva biologica... http://t.co/9Di4hG8cWY"
        },
        {
            "author_id": "95327424",
            "created_at": "2013-11-09T18:26:35.000Z",
            "id": "399241626146463744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JusBrasil: Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: \n       Go... http://t.co/gTSqIYBbxm"
        },
        {
            "author_id": "124881923",
            "created_at": "2013-11-09T17:47:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 68,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "399231769930911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Check out Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Barreirinhas) on @foursquare: http://t.co/G4n4jynQGd"
        },
        {
            "author_id": "55887090",
            "created_at": "2013-11-09T17:32:58.000Z",
            "id": "399228132093218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que #divers\u00e3o no Parque Nacional #MassaiMara no #Qu\u00eania essa #fotografia #NatGeo #selvagem http://t.co/KnYOAMaWZU"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2013-11-09T17:17:16.000Z",
            "id": "399224181679603712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/3LqT33ZM2q o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "218748524",
            "created_at": "2013-11-09T17:00:58.000Z",
            "id": "399220076630405120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "telef\u00e9rico do parque nacional de ubajara( CE) . eu n\u00e3o tive coragem de descer nele... http://t.co/GkOl1korhr"
        },
        {
            "author_id": "87806624",
            "created_at": "2013-11-09T16:51:02.000Z",
            "id": "399217579107287040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "osCurve Diverse: Parque Nacional Ensenada de Utria http://t.co/WjTtGTrwcl"
        },
        {
            "author_id": "103104587",
            "created_at": "2013-11-09T16:15:38.000Z",
            "id": "399208668870082560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fauna News: defendendo uma reserva biol\u00f3gica\u2026 inclusive do tr\u00e1fico de animais\n\nCom o objetivo de refor\u00e7ar a... http://t.co/fUpfqnrT5b"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T16:02:26.000Z",
            "id": "399205347061428224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T16:02:18.000Z",
            "id": "399205312768774144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/iDWMOcFBNF"
        },
        {
            "author_id": "260845751",
            "created_at": "2013-11-09T15:55:44.000Z",
            "id": "399203660338434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sol hoje est\u00e1 maravilhoso, queria ir pro parque nacional, faz um bom tempo que n\u00e3o vou l\u00e1 :("
        },
        {
            "author_id": "92942390",
            "created_at": "2013-11-09T15:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "CorreioOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "399199722482565120",
            "in_reply_to_user_id": "52754385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CorreioOnline preciso conversar com alguem sobre umas irregularidades em uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2161070876",
            "created_at": "2013-11-09T15:24:37.000Z",
            "id": "399195830705336320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo chegando e grupo pronto para visitar a Floresta Nacional de Passa Quatro-MG."
        },
        {
            "author_id": "218748524",
            "created_at": "2013-11-09T15:17:35.000Z",
            "id": "399194059299770369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mirante da gameleira no parque nacional da serra da ibiapaba http://t.co/UKTUxQswKY"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2013-11-09T13:10:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 95,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "399162103858483200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserve a vida! E inspire-se na paisagem da UC Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Marac\u00e1 (AM), apoiada pelo @ProgramaARPA http://t.co/0YmD9bBzav"
        },
        {
            "author_id": "234561658",
            "created_at": "2013-11-09T12:46:01.000Z",
            "id": "399155916852830208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Venha conhecer Teres\u00f3polis e aproveite o ver\u00e3o para passear no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, voc\u00ea pode... http://t.co/wYChao9v3y"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2013-11-09T12:41:25.000Z",
            "id": "399154761054035968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado de 15 de novembro #vemprafoz http://t.co/sVMeF6GMLT"
        },
        {
            "author_id": "70833978",
            "created_at": "2013-11-09T12:32:45.000Z",
            "id": "399152580775116800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others http://t.co/glKiYpJxJh"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T12:31:18.000Z",
            "id": "399152212683026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T12:31:11.000Z",
            "id": "399152183373225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/YGz7Di09ge"
        },
        {
            "author_id": "88718227",
            "created_at": "2013-11-09T09:00:02.000Z",
            "id": "399099049149616128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maravilhas da China \nParque Nacional Florestal de Zhangjiajie, Hunan\n\nMais imagens e grandes viagens em:... http://t.co/25AvBl5SI9"
        },
        {
            "author_id": "279027654",
            "created_at": "2013-11-09T08:15:07.000Z",
            "id": "399087743672012801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio deve consultar popula\u00e7\u00e3o de Luciara sobre cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista http://t.co/xOWufoE2Iv"
        },
        {
            "author_id": "246011329",
            "created_at": "2013-11-09T08:03:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18506241,
                        -6.08786297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "05a080999360b54e"
            },
            "id": "399084771797925889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pro campo  agora ao som dos p\u00e1ssaros (@ Floresta nacional de N\u00edsia Floresta) http://t.co/AMV5NejJlb"
        },
        {
            "author_id": "14148505",
            "created_at": "2013-11-09T06:31:45.000Z",
            "id": "399061732062400512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/uo6ENmq1ob"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T05:30:49.000Z",
            "id": "399046398521647104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais &gt; http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T05:30:35.000Z",
            "id": "399046338916384768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais &gt; http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/uey60FlM2q"
        },
        {
            "author_id": "1631292954",
            "created_at": "2013-11-09T04:57:02.000Z",
            "id": "399037895605886976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Napo Galeras http://t.co/U3yEZtLs6Y"
        },
        {
            "author_id": "133916551",
            "created_at": "2013-11-09T03:47:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.8478582,
                        -7.1478136
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "399020451617579008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relembrado: Parque Nacional Serra da Capivara @ S\u00e3o Raimundo Nonato-Pi http://t.co/UIONesW4Qn"
        },
        {
            "author_id": "96998126",
            "created_at": "2013-11-09T03:07:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "joaocapi"
                    }
                ]
            },
            "id": "399010337112223744",
            "in_reply_to_user_id": "49774583",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joaocapi incompreens\u00edvel \u00e9 criar  Unidade de conserva\u00e7\u00e3o em terras de agricultores q j\u00e1 moram a mais de 20 anos nessa regi\u00e3o#AbaixoFlota"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2013-11-09T03:04:22.000Z",
            "id": "399009540068237312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Mammoth Cave - EUA: \n\u00c9 um parque situado no estado de Kentucky, nos Estados Unidos, muito c... http://t.co/fWCnRRKTCZ"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-09T03:03:49.000Z",
            "id": "399009401421717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS DOS ALUNOS DA ESCOLA MUNICIPAL NADIR VEIGA DE 3 CORR\u00c9GOS, COMIGO ONTEM NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS,... http://t.co/3kXfHLJMBj"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T02:01:32.000Z",
            "id": "398993728599498753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. -- http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-09T02:01:18.000Z",
            "id": "398993670915235841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. -- http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/QpUCscRgcF"
        },
        {
            "author_id": "285743359",
            "created_at": "2013-11-09T00:48:48.000Z",
            "id": "398975422731284480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PATRIMONIO NATURAL \u00c9S O PARQUE NACIONAL CENARIO PERFEITO DO MEU CARNAVAL"
        },
        {
            "author_id": "160726846",
            "created_at": "2013-11-09T00:12:20.000Z",
            "id": "398966247469355008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, Portugal  Lu\u00eds Borges http://t.co/UEnjWAkhUH"
        },
        {
            "author_id": "160726846",
            "created_at": "2013-11-09T00:08:35.000Z",
            "id": "398965302463299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito de pesados... no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas. Portugal  Lu\u00eds Borges http://t.co/93TM3TvZO9"
        },
        {
            "author_id": "249667105",
            "created_at": "2013-11-08T23:00:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 3,
                        "username": "Jungla_Caribe"
                    }
                ]
            },
            "id": "398948187597074432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Jungla_Caribe: parque-nacional-chorro-el-indio-3.jpg http://t.co/o1hr7OkPg2"
        },
        {
            "author_id": "1095722214",
            "created_at": "2013-11-08T22:30:01.000Z",
            "id": "398940499748593664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz de Igua\u00e7u - No Parque Nacional do Igua\u00e7u, que \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, fica uma das Novas Sete... http://t.co/nvbTPg8kBv"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T22:01:29.000Z",
            "id": "398933316650668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais -- http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/YR28d9Za65"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T22:01:28.000Z",
            "id": "398933314310270976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais -- http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "373015841",
            "created_at": "2013-11-08T21:37:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60067597,
                        -22.46101166
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "398927182422355969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/pUxDltGufE"
        },
        {
            "author_id": "1586915114",
            "created_at": "2013-11-08T21:33:10.000Z",
            "id": "398926190947225601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LAN comemora escolha do Parque Nacional Torres del Paine como a 8\u00ba maravilha http://t.co/iCDs6fMlP0"
        },
        {
            "author_id": "585156798",
            "created_at": "2013-11-08T21:22:38.000Z",
            "id": "398923542940483584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do salto ( 120 metros) #chapas adosveadeiros #trip #waterfall @ Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/JJeC23ZQeP"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2013-11-08T21:17:33.000Z",
            "id": "398922263832965120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo na Amaz\u00f4nia: Trilha na Floresta Nacional dos Tapaj\u00f3s http://t.co/LRXlcZoSwr"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-11-08T21:08:42.000Z",
            "id": "398920034879148032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO DO ESTADO E PREFEITURAS SE UNEM PELA RESERVA BIOL\u00d3GICA TINGU\u00c1\n\n O secret\u00e1rio do Ambiente, Carlos Minc,... http://t.co/8Srj7O1JyL"
        },
        {
            "author_id": "279073756",
            "created_at": "2013-11-08T21:00:17.000Z",
            "id": "398917915568644096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia?: Parque Nacional de Mammoth Cave - EUA http://t.co/sSfIFtbJPo"
        },
        {
            "author_id": "49774583",
            "created_at": "2013-11-08T20:57:32.000Z",
            "id": "398917223000965122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Em decis\u00e3o liminar, juiz federal Jo\u00e3o Bosco declara inconstitucional a cria\u00e7\u00e3o da FLOTA. Acabar uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 incompreens\u00edvel"
        },
        {
            "author_id": "49774583",
            "created_at": "2013-11-08T20:50:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 23,
                        "username": "CamiloPSB"
                    }
                ]
            },
            "id": "398915331525062656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "No momento em q o gov. @camiloPSB dar posse ao Conselho da FLOTA me informaram q o juiz Jo\u00e3o Bosco decide acabar essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "130828426",
            "created_at": "2013-11-08T20:40:39.000Z",
            "id": "398912974070366208",
            "in_reply_to_user_id": "436598307",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@capinosenado Posse do Conselho Consultivo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Floresta Estadual do Amap\u00e1 (FLOTA) no Pal\u00e1cio\u2026 http://t.co/idR37PyTuS"
        },
        {
            "author_id": "49774583",
            "created_at": "2013-11-08T20:35:16.000Z",
            "id": "398911619968688130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Posse do Conselho Consultivo da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Floresta Estadual do Amap\u00e1 (FLOTA) no Pal\u00e1cio\u2026 http://t.co/MUWQaKRu6x"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-11-08T20:15:17.000Z",
            "id": "398906590754910209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, a 64 km de Cuiab\u00e1, abriga grandes forma\u00e7\u00f5es rochosas de arenito. #MATOGROSSO #VIAJEAQUI"
        },
        {
            "author_id": "19575149",
            "created_at": "2013-11-08T19:12:55.000Z",
            "id": "398890898609561600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS: Embrapa assina conv\u00eanio com Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim em http://t.co/neWw8W9cYG"
        },
        {
            "author_id": "39645144",
            "created_at": "2013-11-08T18:57:56.000Z",
            "id": "398887127372804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe beta em a\u00e7\u00e3o foi show... Parab\u00e9ns! Bateram o record... Trilha completa do parque nacional de\u2026 http://t.co/4fzTexuzaI"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-11-08T18:53:33.000Z",
            "id": "398886023645888513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns a tod@s os conselheiros que produziram mais este resultado, muito importante para a prote\u00e7\u00e3o da ReBio... http://t.co/14a30LMoiZ"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2013-11-08T18:39:35.000Z",
            "id": "398882507124252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ca\u00e7a ilegal \u00e9 amea\u00e7a ao Parque Nacional de Igua\u00e7u: No \u00faltimo domingo (3), um ca\u00e7ador foi detido pela pol\u00edcia e... http://t.co/wfMyGi8Jgn"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2013-11-08T18:06:53.000Z",
            "id": "398874280798081024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina recebeu seu nome quando no s\u00e9culo XIX era famosa apenas pelas jazidas de ... http://t.co/8nlbBD6Dpd"
        },
        {
            "author_id": "287692696",
            "created_at": "2013-11-08T18:05:32.000Z",
            "id": "398873940522573824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/I2SQ8oGjPi"
        },
        {
            "author_id": "1845962238",
            "created_at": "2013-11-08T17:53:23.000Z",
            "id": "398870879951912961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas trilhas f\u00e1ceis levam ao C\u00e2nion do Itaimbezinho, atra\u00e7\u00e3o mais impressionante do Parque Nacional de Aparados... http://t.co/0Sd0Xpdkeg"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-11-08T17:52:49.000Z",
            "id": "398870738385379329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GovRJ: Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 ter\u00e1 a\u00e7\u00f5es do Governo e prefeituras: \n    Not\u00edcias\n\n    Ambiente\n  \n  ... http://t.co/ewMuOoIIOR"
        },
        {
            "author_id": "70093702",
            "created_at": "2013-11-08T17:42:43.000Z",
            "id": "398868198004891649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lua um planeta que temos como o \"vizinho\" mais perto do nosso.\nSerra Nevada. Parque nacional de Sequoia,... http://t.co/p2Vqy0VOv8"
        },
        {
            "author_id": "267270652",
            "created_at": "2013-11-08T17:37:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "398866960961634304",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj  R7: SEA e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica  http://t.co/fD88xIlqTF"
        },
        {
            "author_id": "309098962",
            "created_at": "2013-11-08T17:30:03.000Z",
            "id": "398865009385963520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lencois Maranhenses - Brasil\n\nEl Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses es un \u00e1rea de cerca de 300 Km2 de... http://t.co/RxZbaxemQU"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T17:03:11.000Z",
            "id": "398858248864169985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. - http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T17:02:17.000Z",
            "id": "398858023315460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. - http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/80F6vUWkMW"
        },
        {
            "author_id": "484210147",
            "created_at": "2013-11-08T16:52:11.000Z",
            "id": "398855481604984832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Bach Ma - um destino para os apaixonados pela natureza, no Vietname  http://t.co/7Vexo7RngO"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2013-11-08T16:22:32.000Z",
            "id": "398848016787836929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: http://t.co/Q4tf49Uv62"
        },
        {
            "author_id": "731058451",
            "created_at": "2013-11-08T16:03:58.000Z",
            "id": "398843343989653504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MeuNordeste Ubajara, no Cear\u00e1, \u00e9 uma regi\u00e3o muito procurada por  turistas por conta do Parque Nacional de Ubajara.  http://t.co/uvoVm3hUvQ"
        },
        {
            "author_id": "78501999",
            "created_at": "2013-11-08T14:47:55.000Z",
            "id": "398824205485363200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado e prefeituras se unem pela Reserva Biol\u00f3gica Tingu\u00e1... http://t.co/Q65KK4Jfgu"
        },
        {
            "author_id": "129301303",
            "created_at": "2013-11-08T14:42:08.000Z",
            "id": "398822751609581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica... http://t.co/j52srHfKjh"
        },
        {
            "author_id": "1586915114",
            "created_at": "2013-11-08T14:16:33.000Z",
            "id": "398816314149851136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 nomeado a oitava maravilha do mundo  http://t.co/f2ruTbP2do"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2013-11-08T14:06:18.000Z",
            "id": "398813734908338176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica do #Tingu\u00e1 http://t.co/dUsgszvSBc"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T13:31:31.000Z",
            "id": "398804980146397184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais - http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/kV8sm16V4C"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T13:31:31.000Z",
            "id": "398804978837774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais - http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-11-08T13:27:19.000Z",
            "id": "398803922556420096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: Prefeituras se comprom... http://t.co/HSMeZujacJ"
        },
        {
            "author_id": "1058349024",
            "created_at": "2013-11-08T13:27:03.000Z",
            "id": "398803857582874624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RJ, Marinha e ICMbio apresentam solu\u00e7\u00f5es para tornar E. E.Tamoios mais vis\u00edvel aos navegantes - http://t.co/LdEIdBJm69 via @IBDAmiental"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-11-08T13:26:14.000Z",
            "id": "398803652984332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o deixem de assistir a Reportagem sobre o Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato que ser\u00e1 divulgada... http://t.co/m4Yb3Q92tK"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2013-11-08T12:52:39.000Z",
            "id": "398795200195067904",
            "in_reply_to_user_id": "222513166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bomdia_brasil A reserva biol\u00f3gica de UNA est\u00e1 em outra situa\u00e7\u00e3o, nem pr\u00f3xima do eucalipto, nem pr\u00f3xima do cacau."
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2013-11-08T12:39:07.000Z",
            "id": "398791794726801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral -C\u00e2nion Fortaleza-Cambar\u00e1-RS. http://t.co/WAXYgVCHgE"
        },
        {
            "author_id": "222513166",
            "created_at": "2013-11-08T12:38:43.000Z",
            "id": "398791694042157056",
            "in_reply_to_user_id": "222513166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bomdia_brasil Em UNA, dois munic\u00edpios mais ou menos costa acima,\nexiste a RESERVA BIOLOGICA DE UNA, onde est\u00e3o as \u00faltimas popula\u00e7\u00f5es"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2013-11-08T12:38:22.000Z",
            "id": "398791604393480192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral -C\u00e2nion Fortaleza-Cambar\u00e1-RS. http://t.co/rbBYya1bYQ"
        },
        {
            "author_id": "367798944",
            "created_at": "2013-11-08T12:31:14.000Z",
            "id": "398789808094322689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Serid\u00f3 servir\u00e1 para treinamento dos escoteiros http://t.co/oo1Yw18GEF"
        },
        {
            "author_id": "32472518",
            "created_at": "2013-11-08T12:08:14.000Z",
            "id": "398784021938720768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es, Fonte dos Bois, 43\u00b029'391\"S, 09\u00b013'228\"W, 587 m"
        },
        {
            "author_id": "1479532442",
            "created_at": "2013-11-08T12:05:11.000Z",
            "id": "398783255572656128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sequ\u00eancia da morte da loba \"Bragadinha\", no Parque Nacional da Peneda-G\u00eares, diferentes organiza\u00e7\u00f5es... http://t.co/rG6hQ3bMkq"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-11-08T12:02:31.000Z",
            "id": "398782584374562817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa sexta! Iniciamos o dia com linda vista da Reserva Extrativista do #Batoque. Foto: Celso Oliveira http://t.co/J26Cmmdb5K"
        },
        {
            "author_id": "1588625336",
            "created_at": "2013-11-08T12:00:03.000Z",
            "id": "398781963902779392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vista de tirar o f\u00f4lego \u00e9 o que os visitantes do Parque Nacional Doi Inthanon v\u00e3o apreciar. Experi\u00eancias... http://t.co/LJk02KTxAw"
        },
        {
            "author_id": "64466884",
            "created_at": "2013-11-08T11:56:19.000Z",
            "id": "398781021556342784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sequ\u00eancia da morte da loba Bragadinha, no Parque Nacional da Peneda-G\u00eares, diferentes organiza\u00e7\u00f5es juntaram-se... http://t.co/BV8pdTRJOw"
        },
        {
            "author_id": "35237516",
            "created_at": "2013-11-08T11:51:04.000Z",
            "id": "398779702716162048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RAMON BARROS Em Revista: FLORESTA NACIONAL DE PACOTUBA conhe\u00e7a e preserve http://t.co/AKkELUIkp4"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T11:31:14.000Z",
            "id": "398774709149790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T11:30:53.000Z",
            "id": "398774620457037824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais. http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/OVKkfMMqwa"
        },
        {
            "author_id": "55917138",
            "created_at": "2013-11-08T11:21:48.000Z",
            "id": "398772335102402561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 7 others http://t.co/6bgaQtpmM4"
        },
        {
            "author_id": "1948027448",
            "created_at": "2013-11-08T10:49:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 72,
                        "username": "boliviatravel1"
                    }
                ]
            },
            "id": "398764087217115136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL NOEL KEMPFF, SANTA CRUZ BOLIVIA  CATARATAS NOEL KEMPFF, @boliviatravel1 http://t.co/LyjawQ7ISI"
        },
        {
            "author_id": "199678537",
            "created_at": "2013-11-08T10:47:12.000Z",
            "id": "398763629279182848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Serid\u00f3 servir\u00e1 para treinamento dos escoteiros http://t.co/SynMtoD3eq"
        },
        {
            "author_id": "34620220",
            "created_at": "2013-11-08T10:43:07.000Z",
            "id": "398762600672280576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/rXnEatAq0g"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-08T09:55:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 78,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "398750524050534400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica Tingu\u00e1 ganha refor\u00e7o na preserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/A8VRuoU3h5 @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "301542701",
            "created_at": "2013-11-08T09:53:00.000Z",
            "id": "398749989494480897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II MONOGR\u00c1FICOS DE ESTUDO DE FAUNA SALVAXE\n\nOs d\u00edas 23 e 24 de novembro realizaremos no Monumento Natural de... http://t.co/XYGAOIluNl"
        },
        {
            "author_id": "348745313",
            "created_at": "2013-11-08T09:46:00.000Z",
            "id": "398748229040631808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades. PI. http://t.co/cThKt1SOhN"
        },
        {
            "author_id": "348745313",
            "created_at": "2013-11-08T09:42:46.000Z",
            "id": "398747415647645696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades. PI. http://t.co/G9QHFAeu9s"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T09:32:16.000Z",
            "id": "398744769628995584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais http://t.co/5iLA6WqgfO http://t.co/madtxjRy1w"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T09:32:12.000Z",
            "id": "398744755859120128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais http://t.co/5iLA6WqgfO"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-11-08T07:56:04.000Z",
            "id": "398720563629137920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio de Janeiro e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica:  http://t.co/d8Lb9BELd0"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2013-11-08T07:53:52.000Z",
            "id": "398720009431957504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio de Janeiro e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva... http://t.co/7ANlaB3F3x"
        },
        {
            "author_id": "119889420",
            "created_at": "2013-11-08T05:14:03.000Z",
            "id": "398679787167694848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eeeeees neeeta?!? \ud83d\ude12 http://t.co/Gcgf3Xve9P"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2013-11-08T04:46:29.000Z",
            "id": "398672851181400064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma #reservabiol\u00f3gica\u2026 inclusive do #tr\u00e1ficodeanimais http://t.co/A6LAcYWs1Q"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2013-11-08T04:46:28.000Z",
            "id": "398672847477829633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma #reservabiol\u00f3gica\u2026 inclusive do #tr\u00e1ficodeanimais http://t.co/Jw0jBoj4ID"
        },
        {
            "author_id": "440830420",
            "created_at": "2013-11-08T04:38:41.000Z",
            "id": "398670889828777985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Q relax... @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/wMQ6YuCrVi"
        },
        {
            "author_id": "15310314",
            "created_at": "2013-11-08T04:33:38.000Z",
            "id": "398669617893105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica\u2026 inclusive do tr\u00e1fico de animais: \u201cCom o objetivo de refor\u00e7ar a prote\u00e7\u00e3o da R... http://t.co/KqIWDqO7WQ"
        },
        {
            "author_id": "106175018",
            "created_at": "2013-11-08T04:33:37.000Z",
            "id": "398669615716257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica\u2026 inclusive do tr\u00e1fico de animais: \u201cCom o objetivo de refor\u00e7ar a prote\u00e7\u00e3o da R... http://t.co/5xriTmLf6r"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2013-11-08T04:32:23.000Z",
            "id": "398669304209473536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais http://t.co/78itohni9e"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2013-11-08T04:32:23.000Z",
            "id": "398669302372786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais http://t.co/PLmt2KYoKu http://t.co/BAlt0W7rwu"
        },
        {
            "author_id": "394021771",
            "created_at": "2013-11-08T04:25:25.000Z",
            "id": "398667549912879104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o, Brazil http://t.co/MbELqgvsd3"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-11-08T03:18:52.000Z",
            "id": "398650803201662976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais: \u201cCom o objetivo de refor\u00e7ar a prote\u00e7\u00e3o da... http://t.co/0JWO1SFWWC"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2013-11-08T03:17:12.000Z",
            "id": "398650383842947072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA NEWS: Defendendo uma reserva biol\u00f3gica... inclusive do tr\u00e1fico de animais http://t.co/uxOziOwdUV"
        },
        {
            "author_id": "348745313",
            "created_at": "2013-11-08T02:06:35.000Z",
            "id": "398632611591254016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades. http://t.co/8Qo7343H0P"
        },
        {
            "author_id": "353126021",
            "created_at": "2013-11-08T01:24:26.000Z",
            "id": "398622005525614592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 segundo mais visitado do Brasil http://t.co/CJC41AsHS0"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2013-11-08T01:20:13.000Z",
            "id": "398620941670178816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica\n... http://t.co/pJvcVPfZlI"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2013-11-08T00:38:29.000Z",
            "id": "398610439837609984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A possibilidade de cria\u00e7\u00e3o de uma reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel (RDS) no munic\u00edpio de Luciara (MT) est\u00e1... http://t.co/OkqU6CXMd7"
        },
        {
            "author_id": "1409155526",
            "created_at": "2013-11-07T23:44:38.000Z",
            "id": "398596890603700224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: \nCom o objetivo de re...  http://t.co/rc6CeteoMi"
        },
        {
            "author_id": "1517095765",
            "created_at": "2013-11-07T23:44:38.000Z",
            "id": "398596890435915776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: \nCom o objetivo de re... http://t.co/ESnajWMuZd"
        },
        {
            "author_id": "869026411",
            "created_at": "2013-11-07T23:44:38.000Z",
            "id": "398596886996598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: \nCom o objetivo de re... http://t.co/ckcOiQ5lRe"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-11-07T23:20:45.000Z",
            "id": "398590878198935553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Boa #DicadeDestino no Centro-Oeste \u00e9 o Parque Nacional Chapada dos Veadeiros. Voc\u00ea j\u00e1 conhece? Programe uma viagem! #CO #ChapadadosVeadeiros"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-07T22:35:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 87,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "398579394299830272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista de Jequi\u00e1 realiza oficinas de capacita\u00e7\u00e3o. http://t.co/UiIxpGlr7q @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-07T22:27:20.000Z",
            "id": "398577437451517952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COM ALUNOS NESSA SEGUNDA NO PARQUE NACIONAL MOSTRANDO ONDE SE PASSA MEU LIVRO, QUE FOI ADOTADO PELO COL\u00c9GIO ..... http://t.co/lQocHytt2V"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2013-11-07T22:26:28.000Z",
            "id": "398577219213086722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sapo: Atelopus spumarius (foto feita no parque nacional montanhas do tumucumaque/Serra do navio-AP) http://t.co/1JUIbWtGrB"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-07T22:26:24.000Z",
            "id": "398577201253474304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COM ALUNOS NESSA SEGUNDA NO PARQUE NACIONAL MOSTRANDO ONDE SE PASSA MEU LIVRO, QUE FOI ADOTADO PELO COL\u00c9GIO ..... http://t.co/VA2nXE8jbx"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-07T22:25:06.000Z",
            "id": "398576874353201152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COM ALUNOS NESSA SEGUNDA NO PARQUE NACIONAL MOSTRANDO ONDE SE PASSA MEU LIVRO, QUE FOI ADOTADO PELO COL\u00c9GIO ..... http://t.co/ZQwy0XV40G"
        },
        {
            "author_id": "35237516",
            "created_at": "2013-11-07T21:55:50.000Z",
            "id": "398569510157811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE PACOTUBA conhe\u00e7a e preserve http://t.co/jHipu5xKy5"
        },
        {
            "author_id": "35237516",
            "created_at": "2013-11-07T21:55:48.000Z",
            "id": "398569498388602881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE PACOTUBA conhe\u00e7a e preserve http://t.co/lBW5QlOwKo"
        },
        {
            "author_id": "148928858",
            "created_at": "2013-11-07T21:39:25.000Z",
            "id": "398565377376272384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional - Itatiaia http://t.co/AeKPnupdwE"
        },
        {
            "author_id": "78907101",
            "created_at": "2013-11-07T21:30:03.000Z",
            "id": "398563018897760256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situado no para\u00edso do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, o Montalegre Hotel proporcionar-lhe-\u00e1 uma estadia \u00fanica.... http://t.co/Pcl3ufNCn4"
        },
        {
            "author_id": "1667839741",
            "created_at": "2013-11-07T21:11:27.000Z",
            "id": "398558339979677696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SOS Parque Nacional do Capara\u00f3 - Pico da Bandeira https://t.co/LGwHG3VfZM"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-07T21:07:54.000Z",
            "id": "398557446115188736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COM  ALUNOS  NESSA  SEGUNDA  NO PARQUE NACIONAL  MOSTRANDO ONDE SE PASSA  MEU LIVRO,  QUE  FOI  ADOTADO PELO... http://t.co/aDRIAH9ln3"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-07T21:07:02.000Z",
            "id": "398557229454225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COM  ALUNOS  NESSA  SGUNDA  NO PARQUE NACIONAL  MOSTRANDO ONDE SE PASSA  MEU LIVRO,  QUE  FOI  ADOTADO PELO... http://t.co/z57E20mPCF"
        },
        {
            "author_id": "1437259610",
            "created_at": "2013-11-07T21:02:21.000Z",
            "id": "398556048929587200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagem espetacular. Isso mostra como o nosso Brasil \u00e9 rico em belezas.\nCanyon Fortaleza - Parque Nacional da... http://t.co/g8ONchyZ3y"
        },
        {
            "author_id": "2153885382",
            "created_at": "2013-11-07T20:51:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 127,
                        "username": "trippics"
                    }
                ]
            },
            "id": "398553323319480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa com 5 milh\u00f5es de votos, elege o Parque Nacional Torres del Paine, na Patag\u00f4nia chilena, como a 8\u00aa maravilha do mundo! @trippics"
        },
        {
            "author_id": "301542701",
            "created_at": "2013-11-07T20:06:05.000Z",
            "id": "398541889973915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "II MONOGR\u00c1FICOS DE ESTUDO DE FAUNA SALVAXE\n\nOs d\u00edas 23 e 24 de novembro realizaremos no Monumento Natural de... http://t.co/oOcDm4RKvT"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2013-11-07T19:40:52.000Z",
            "id": "398535544357257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado investe R$ 4 milh\u00f5es para a conserva\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/Y60NoyEmbW"
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2013-11-07T19:37:14.000Z",
            "id": "398534630178967553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres da regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara s\u00e3o destaque em Bras\u00edlia http://t.co/cXaG3UVT3l"
        },
        {
            "author_id": "35237516",
            "created_at": "2013-11-07T19:36:02.000Z",
            "id": "398534324720369664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RAMON BARROS Em Revista: FLORESTA NACIONAL DE PACOTUBA conhe\u00e7a e preserve http://t.co/zypqGTMpxC"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2013-11-07T19:23:09.000Z",
            "id": "398531083006144512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/9ohi9aKLlN"
        },
        {
            "author_id": "159886632",
            "created_at": "2013-11-07T19:08:26.000Z",
            "id": "398527381847044096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio faz acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/gSsNCpVSWg"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2013-11-07T18:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 86,
                        "username": "feedly"
                    }
                ]
            },
            "id": "398524191994941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio faz acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/AgPKJQQvHw via @feedly"
        },
        {
            "author_id": "253178537",
            "created_at": "2013-11-07T18:50:51.000Z",
            "id": "398522954889560064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase Paris haha sqn @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LNUrKPTQEa"
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2013-11-07T18:47:50.000Z",
            "id": "398522194533564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Rio faz acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/EXMfC4eko1 #climate #eco"
        },
        {
            "author_id": "1582087249",
            "created_at": "2013-11-07T18:45:48.000Z",
            "id": "398521686322319360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio faz acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica\ud83d\udc12\ud83d\udc38\ud83d\udc22\ud83c\udf33\ud83c\udf37 http://t.co/6COeIey28i"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2013-11-07T18:30:24.000Z",
            "id": "398517807912329217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/u3h7BNcA7C"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-11-07T18:28:19.000Z",
            "id": "398517284659924992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/ErBzF0favP"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2013-11-07T18:28:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "398517274950111233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: Da... http://t.co/fn9osTNUmZ (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2013-11-07T18:25:09.000Z",
            "id": "398516486299328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio faz acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/FO5CQxr1yh #MeioAmbienteeEnergia"
        },
        {
            "author_id": "115656428",
            "created_at": "2013-11-07T18:14:02.000Z",
            "id": "398513692163067904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio faz acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/8dpfmSGbfJ"
        },
        {
            "author_id": "309982507",
            "created_at": "2013-11-07T18:14:02.000Z",
            "id": "398513691659755520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPINI\u00c3O - Rio faz acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: Entre a\u00e7\u00f5es acertadas, est\u00e3o previstas a... http://t.co/DMqyRvqJPM"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-11-07T18:13:35.000Z",
            "id": "398513578228998144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABR- Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: Da Ag\u00eancia Brasil... http://t.co/vAoftZuGyx"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2013-11-07T18:13:31.000Z",
            "id": "398513559300100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica: Da Ag\u00eancia Brasil\nRio... http://t.co/qkAvFqp0Ik"
        },
        {
            "author_id": "96981090",
            "created_at": "2013-11-07T18:05:17.000Z",
            "id": "398511487477501952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio faz acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica:  http://t.co/q8pENDKh78"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2013-11-07T18:00:02.000Z",
            "id": "398510166179848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional das Sequoias na Calif\u00f3rnia voc\u00ea pode encontrar \u00e1rvores gigantescas e centen\u00e1rias. Gostaria de... http://t.co/zVyYGd0GB4"
        },
        {
            "author_id": "276612619",
            "created_at": "2013-11-07T17:54:31.000Z",
            "id": "398508780020695040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ag\u00eancia Brasil: Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/vD74Xrfx5R"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2013-11-07T17:52:19.000Z",
            "id": "398508225676320768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Governo do Rio e prefeituras devem refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica http://t.co/5MJD6h2OP3 #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2013-11-07T17:52:19.000Z",
            "id": "398508224124424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Governo do Rio e prefeituras devem refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica:  http://t.co/BJQ2c3ngZy"
        },
        {
            "author_id": "55672230",
            "created_at": "2013-11-07T17:52:16.000Z",
            "id": "398508214141992960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras devem refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica:  http://t.co/2ZN8lABLP8"
        },
        {
            "author_id": "1488848017",
            "created_at": "2013-11-07T17:50:03.000Z",
            "id": "398507654257328128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio assina protocolo de prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica - http://t.co/q8jVEmgunb #nacional"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2013-11-07T17:38:41.000Z",
            "id": "398504794719277056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Rio e prefeituras firmam acordo para refor\u00e7ar prote\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica  http://t.co/Tdt1MpiMcw"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2013-11-07T17:33:41.000Z",
            "id": "398503535312404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE TAIAM\u00c3 REALIZA CAPTURA E MONITORAMENTO DE ON\u00c7AS-PINTADAS: O Instituto\u2026 http://t.co/2MFQ58unCX"
        },
        {
            "author_id": "291752469",
            "created_at": "2013-11-07T17:19:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 10,
                        "username": "EmbraturNews"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 24,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "398499883197685760",
            "in_reply_to_user_id": "11160692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo @EmbraturNews @WWF_Brasil: PF prende quadrilha de palmiteiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/R3aYaVIgRK\u201d"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2013-11-07T17:15:50.000Z",
            "id": "398499043678371840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "PF prende quadrilha de palmiteiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/A5jJTKglN3"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-11-07T17:15:31.000Z",
            "id": "398498963059245056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ENTREVISTA] Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 esquema especial para visitas no feriado: http://t.co/Fma9LG0IgZ"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-11-07T16:24:13.000Z",
            "id": "398486052278919168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 esquema especial para visitas no feriado: http://t.co/LNnHJUFoYK"
        },
        {
            "author_id": "455716932",
            "created_at": "2013-11-07T16:16:44.000Z",
            "id": "398484169917222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Pedra da Ma\u00e7\u00e3 Partida fica no Parque Nacional Abel Tasman. \u00c9 uma pedra redonda de granito dividida ao meio http://t.co/vVcuDm8doD"
        },
        {
            "author_id": "1442282456",
            "created_at": "2013-11-07T16:14:20.000Z",
            "id": "398483568520732672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobri um parque nacional na \u00c1frica que se chama: \"Kruger\" shaushaushaushaus"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2013-11-07T16:09:37.000Z",
            "id": "398482381327572992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mulheres da regi\u00e3o do Parque Nacional Serra da Capivara s\u00e3o destaque em Bras\u00edlia -... http://t.co/ggtT8ngI8H"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-11-07T16:08:26.000Z",
            "id": "398482083880112128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Dep Henrique Afonso - e futuro governador do Acre - vamos defender a RECATEGORIZA\u00c7\u00c3O DO PARQUE NACIONAL DA... http://t.co/chIcFYgc1x"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-11-07T15:15:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "girocariocatour"
                    }
                ]
            },
            "id": "398468721410183168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @girocariocatour: O Pico da Tijuca \u00e9 ponto mais alto do Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/fHlVet07B9 http://t.co/ENo33uREaN"
        },
        {
            "author_id": "78501999",
            "created_at": "2013-11-07T14:59:35.000Z",
            "id": "398464755134136321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO DO ESTADO E PREFEITURAS SE UNEM PELA RESERVA BIOL\u00d3GICA TINGU\u00c1... http://t.co/MZ1nuzaET3"
        },
        {
            "author_id": "601136206",
            "created_at": "2013-11-07T14:53:23.000Z",
            "id": "398463195821531137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica poder\u00e1 ser delimitada nas cartas n\u00e1uticas... http://t.co/UN4ptLrK1N"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2013-11-07T14:19:20.000Z",
            "id": "398454624367030272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pico da Tijuca \u00e9 ponto mais alto do Parque Nacional da Tijuca. Vamos trilhar? Acesse http://t.co/CNGMp1Wuxb http://t.co/V0JAa3TG6N"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2013-11-07T14:00:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "398449963962994688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/u2lWTDvyzB"
        },
        {
            "author_id": "74167636",
            "created_at": "2013-11-07T13:55:20.000Z",
            "id": "398448585903067136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu j\u00e1 havia apontado que o polo industrial, na GO-060, quase na divisa com Trindade, estava em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "568626030",
            "created_at": "2013-11-07T13:20:12.000Z",
            "id": "398439745879277568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio se une em torno da Reserva Biol\u00f3gica Tingu\u00e1... http://t.co/HifTsuJ8pl"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-07T13:19:36.000Z",
            "id": "398439593625661440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva Extrativista Marinha da Lagoa do Jequi\u00e1 (AL) realiza oficinas para desenvolver cadeias produtivas =&gt; http://t.co/HDjwImtsoC"
        },
        {
            "author_id": "151112325",
            "created_at": "2013-11-07T13:11:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 98,
                        "username": "NilsonLeitao"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 112,
                        "username": "g1brasil"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 122,
                        "username": "junjiabe"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 132,
                        "username": "gleisi"
                    }
                ]
            },
            "id": "398437603843649537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "FPA acompanha agora audi\u00eancia p\u00fablica p/ debater demarca\u00e7\u00e3o da reserva extrativista em Luciara/MT @NilsonLeitao @g1brasil @junjiabe @gleisi"
        },
        {
            "author_id": "70470896",
            "created_at": "2013-11-07T13:03:57.000Z",
            "id": "398435653392007168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim avaliar\u00e1 efeito das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas | http://t.co/EUhyycmTRB"
        },
        {
            "author_id": "1074901580",
            "created_at": "2013-11-07T12:30:01.000Z",
            "id": "398427116225957888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural MUNCHIQUE http://t.co/0xyzL4F8fv"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-07T12:12:50.000Z",
            "id": "398422790153318400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Tingu\u00e1 (RJ) ganha refor\u00e7o na preserva\u00e7\u00e3o =&gt; http://t.co/iXkvNGTKtF"
        },
        {
            "author_id": "1525319792",
            "created_at": "2013-11-07T12:11:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "gilmarcarvalho"
                    }
                ]
            },
            "id": "398422545499582464",
            "in_reply_to_user_id": "49330467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilmarcarvalho Nobre Gilmar, segue uma pauta para teu programa, consulte https://t.co/7qXenJRCkB Floresta Nacional do Ibura."
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-07T12:00:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 76,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "398419618039349248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista define perfil de benefici\u00e1rios. http://t.co/Bk5pz4wbaL @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1074901580",
            "created_at": "2013-11-07T12:00:02.000Z",
            "id": "398419569691619328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural MACUIRA http://t.co/NTHQOQLrGw"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-11-07T11:56:28.000Z",
            "id": "398418673494265857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o Parque Nacional da #Ubajara em: http://t.co/oUDUSwJmp0"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-11-07T11:55:59.000Z",
            "id": "398418549124759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A gruta de #Ubajara faz parte do Parque Nacional, que abrange Frecheirinha, Ibiapina, Tiangu\u00e1 e Ubajara."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-11-07T11:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "guilherme_sopa"
                    }
                ]
            },
            "id": "398418448264732674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[AO VIVO] Na linha com @guilherme_sopa, Jorge Pegoraro, chefe do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Ou\u00e7a na internet ou no AM em 1320."
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-07T11:30:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 84,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "398412042287468544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica poder\u00e1 ser delimitada nas cartas n\u00e1uticas. http://t.co/cmYagrQTvc @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2013-11-07T11:24:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.60916667,
                        -23.586
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "398410724974026752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baia Wulaia, pelos lados do Parque Nacional Cabo Horn, uma Reserva da Biosfera. Nesta baia o HSM\u2026 http://t.co/QLqSneeo4a"
        },
        {
            "author_id": "1067819605",
            "created_at": "2013-11-07T11:16:18.000Z",
            "id": "398408566119596033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Road Ger\u00eas\"\n\nParque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal\n\nNational Park of Peneda-Geres, Portugal\n\nFeel free http://t.co/ip0AFU6tqD #MarcoRamos"
        },
        {
            "author_id": "151504153",
            "created_at": "2013-11-07T10:40:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "Turismo_DipCC"
                    }
                ]
            },
            "id": "398399515008700416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bonita foto !!RT @Turismo_DipCC: Parque Nacional de Monfrag\u00fce. #formacionenruta http://t.co/qUC6giNMAV"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2013-11-07T10:39:19.000Z",
            "id": "398399258308931584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine- Patag\u00f4nia Chilena http://t.co/ygUbA9hRuT"
        },
        {
            "author_id": "610624820",
            "created_at": "2013-11-07T10:38:02.000Z",
            "id": "398398936303800320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. #formacionenruta http://t.co/E3Sc9j4Hil"
        },
        {
            "author_id": "299938827",
            "created_at": "2013-11-07T09:02:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.27652699,
                        -7.03394432
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "556b383df8dc6f15"
            },
            "id": "398375004070756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque nacional (Teixeira, Paraiba) http://t.co/oq4ugmMDqi"
        },
        {
            "author_id": "54569410",
            "created_at": "2013-11-07T09:00:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.18974206,
                        -23.51745989
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c4c0b8127ec35a3"
            },
            "id": "398374302099460096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Itapeti ser\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Decreto deve ser assinado ainda esse ano. Acompanhe\u2026 http://t.co/3JXQd9qmfY"
        },
        {
            "author_id": "183627463",
            "created_at": "2013-11-07T05:04:41.000Z",
            "id": "398315045601673216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores debatem o plano de manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Serra das Araras (MT) http://t.co/X2FUhey13f"
        },
        {
            "author_id": "37273560",
            "created_at": "2013-11-07T01:35:28.000Z",
            "id": "398262392230268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 14 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Serra da Capivara | Sensor 35\" http://t.co/4u530dADd9"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-07T00:58:50.000Z",
            "id": "398253173913448449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ESCOLA NADIR VEIGAS CASTANHEIRAS DE 3 C\u00d3RREGOS CONHECENDO O  PARQUE NACIONAL DA  SERRA  DOS  \u00d3RG\u00c3OS  LOCAL ONDE... http://t.co/cHpEviE1UP"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-07T00:51:24.000Z",
            "id": "398251304918994944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALUNOS  DA  ESCOLA NADIR VEIGAS CASTANHEIRS DE 3 C\u00d3RREGOS ASSISTINDO V\u00cdDEOS SOBRE O PARQUE NACIONAL http://t.co/Z3LUym7bVZ"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-07T00:47:58.000Z",
            "id": "398250437776015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alunos conhecendo o parque nacional, onde se passa meu livro de aventuras , UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS http://t.co/IfZazKYPw8"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-07T00:46:51.000Z",
            "id": "398250157856550912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "alunos conhecendo o parque nacional, onde se passa meu livro de aventuras , UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS http://t.co/mB0f1nk3db"
        },
        {
            "author_id": "242970839",
            "created_at": "2013-11-06T23:50:33.000Z",
            "id": "398235989124349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional da Serra do Divisor, Acre (by\u00a0Ag\u00eancia de Not\u00edcias do Acre) http://t.co/FGEY1tEawE"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-11-06T23:46:55.000Z",
            "id": "398235077249077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Serra do Divisor, Acre (by\u00a0Ag\u00eancia de Not\u00edcias do Acre) http://t.co/3R7o7jabgj"
        },
        {
            "author_id": "90675494",
            "created_at": "2013-11-06T23:25:12.000Z",
            "id": "398229610204499969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Via Feed) Alunos de Turismo visitam reserva extrativista em Beberibe: Os \u00faltimos dias do m\u00eas\u2026 http://t.co/il8Q8I0Gb7"
        },
        {
            "author_id": "206385389",
            "created_at": "2013-11-06T22:48:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.88694358,
                        10.51297165
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "398220486108532736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Avila #parque #nacional #telescopio #noche #tuYyo @ Telef\u00e9rico Warairarepano http://t.co/pj8KHhG0wS"
        },
        {
            "author_id": "561397640",
            "created_at": "2013-11-06T22:40:45.000Z",
            "id": "398218425228861440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Directamente do Parque nacional de Gorongosa, vos apresento a Macaca disfarcada de Onca pintada. \n\nGreeee :) http://t.co/aoL8SX9Rag"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2013-11-06T22:18:29.000Z",
            "id": "398212821919334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carta de Desporto de Natureza do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas em consulta\u2013 Participe! \u2014 ICNF http://t.co/gQUWjpGb0u"
        },
        {
            "author_id": "210488449",
            "created_at": "2013-11-06T22:16:57.000Z",
            "id": "398212433178673152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "passeio da escola no parque nacional .. primeiro q isso p mim n\u00e3o \u00e9 passeio ne HSUAHSUAHSUAHS segundo que tava uma chuva do deemo"
        },
        {
            "author_id": "1074901580",
            "created_at": "2013-11-06T21:30:01.000Z",
            "id": "398200623591878656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural GORGONA http://t.co/tzkYs4YAaC"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2013-11-06T20:43:19.000Z",
            "id": "398188872238002176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continua sendo acessado e compartilhado no FB. Urbe CaRioca: Artigo: PAINEIRAS: A DESTRUI\u00c7\u00c3O DE UM PARQUE NACIONAL. I http://t.co/I7lwI33igK"
        },
        {
            "author_id": "100027825",
            "created_at": "2013-11-06T20:39:34.000Z",
            "id": "398187928037629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado e prefeituras se unem pela Reserva Biol\u00f3gica Tingu\u00e1\n\nSecretaria do Ambiente refor\u00e7a... http://t.co/Ti6VkpaupY"
        },
        {
            "author_id": "848076265",
            "created_at": "2013-11-06T20:30:42.000Z",
            "id": "398185696709451776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 imaginou relaxar no Parque Nacional Torres del Paine, a 8\u00ba maravilha do mundo? #TripAdvisor http://t.co/5qqj0hTmPY http://t.co/nt7dFAv4fm"
        },
        {
            "author_id": "127725293",
            "created_at": "2013-11-06T19:13:39.000Z",
            "id": "398166305338949632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje pela manh\u00e3 participei da reuni\u00e3o preliminar para transformar a serra do Itapeti em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-06T17:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 85,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "398140263807602688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pesquisadores debatem manejo de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no MT. http://t.co/eTA5d2st9Q @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "574726074",
            "created_at": "2013-11-06T17:20:02.000Z",
            "id": "398137714031493120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Garajonay, em La Gomera, nas Ilhas Can\u00e1rias, oferece dezenas de trilhas de v\u00e1rios graus de... http://t.co/UIDd6xVi46"
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2013-11-06T17:01:08.000Z",
            "id": "398132954242613248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica e Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Mogi-Gua\u00e7u ter\u00e1 relatoria da Pick-upau\nhttp://t.co/LOvQ5FPAwj http://t.co/isVovSQAtF"
        },
        {
            "author_id": "250923563",
            "created_at": "2013-11-06T16:45:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.07551681,
                        -30.21837742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "398129028378677248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger http://t.co/E9XmMKtsmt"
        },
        {
            "author_id": "599427558",
            "created_at": "2013-11-06T16:19:11.000Z",
            "id": "398122399083663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado (3), diversas associa\u00e7\u00f5es, entre elas a Associa\u00e7\u00e3o M\u00e3e da Reserva Extrativista de Canavieiras -... http://t.co/jbTdSkYerJ"
        },
        {
            "author_id": "733846982",
            "created_at": "2013-11-06T15:58:18.000Z",
            "id": "398117141905281024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "LAN comemora a escolha do Parque Torres del Paine no Chile como a oitava maravilha do mundo http://t.co/5v2EyE6sBs http://t.co/PTSN8udZRt"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-11-06T15:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "398105004575166464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @ParnaTijuca: O Parque Nacional da Tijuca no Di\u00e1rio do Comercio, entre as dicas de \"tesouros\" http://t.co/ipGPowGstf"
        },
        {
            "author_id": "558940224",
            "created_at": "2013-11-06T15:09:40.000Z",
            "id": "398104904986021888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No topo do McKinley! Parque Nacional Denali. N\u00e3o percam http://t.co/qRHyuiU5CI. Denali National Park , go ... http://t.co/Dn0G4OLrnI"
        },
        {
            "author_id": "224776256",
            "created_at": "2013-11-06T15:04:52.000Z",
            "id": "398103695558074369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consulta da Carta de Desporto de Natureza do PNPG\nA Carta de Desporto da Natureza do Parque Nacional da... http://t.co/hU0uwgTUk0"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2013-11-06T14:56:13.000Z",
            "id": "398101521461948416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No topo do McKinley! Parque Nacional Denali. N\u00e3o percam http://t.co/5HCBcb53Gb. Denali National\u2026 http://t.co/NlYHDr0hQa"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-11-06T14:34:52.000Z",
            "id": "398096148621037568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal. Vista Chinesa, um dos mirantes do Parque Nacional da Tijuca, no Rio de Janeiro \nhttp://t.co/F8JClyldnF"
        },
        {
            "author_id": "202997093",
            "created_at": "2013-11-06T13:53:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "helenagatnau"
                    }
                ]
            },
            "id": "398085717718761472",
            "in_reply_to_user_id": "597669902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@helenagatnau: Tortuguero, Costa Rica @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/tSurZU433d\u201d #puravidatour"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-06T13:51:42.000Z",
            "id": "398085285327556608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chapada Limpa (MA) finaliza processo de elabora\u00e7\u00e3o do seu plano de manejo =&gt; http://t.co/0EWlbHvINR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-06T13:46:06.000Z",
            "id": "398083875038973952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio define o perfil dos benefici\u00e1rios da Reserva Extrativista do Rio Cajari =&gt; http://t.co/0NlXAgGpW9"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2013-11-06T13:32:45.000Z",
            "id": "398080515330551808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longa vida ao Parque Nacional da Lagoa do Peixe!!!\nUma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o muito especial, que tive o... http://t.co/y4UFFA1pHu"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-06T13:26:26.000Z",
            "id": "398078926095781889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios (RJ) avan\u00e7a na implanta\u00e7\u00e3o de sua \u00e1rea nas cartas n\u00e1uticas =&gt; http://t.co/BJScwlGQ57"
        },
        {
            "author_id": "44459333",
            "created_at": "2013-11-06T13:17:04.000Z",
            "id": "398076569845252096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza natural  - Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 segundo parque mais visitado do Brasil  - http://t.co/IBevtsnPNz"
        },
        {
            "author_id": "125530171",
            "created_at": "2013-11-06T13:15:24.000Z",
            "id": "398076150267666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Federal prende quadrilha de palmiteiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Fr5rPvchLl imagem da PF: http://t.co/QmTLjrUvA1"
        },
        {
            "author_id": "1553941964",
            "created_at": "2013-11-06T13:14:49.000Z",
            "id": "398076002745978880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/n0vKaGV1oU"
        },
        {
            "author_id": "106430924",
            "created_at": "2013-11-06T13:06:12.000Z",
            "id": "398073835893059584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00e1 para fazer caminhadas de 20 min, 2h e at\u00e9 12 dias no Parque Nacional de Great Otway, na Austr\u00e1lia http://t.co/cD9Wx88cxj"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2013-11-06T13:04:59.000Z",
            "id": "398073527292940289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca no Di\u00e1rio do Comercio, entre as dicas de \"tesouros\" para visitar no Rio! Confiram:... http://t.co/FBJwHyVaAE"
        },
        {
            "author_id": "76212068",
            "created_at": "2013-11-06T12:55:16.000Z",
            "id": "398071084295397376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o da APA Genipabu. (@ \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu) http://t.co/nOyUNSPKA3"
        },
        {
            "author_id": "291065455",
            "created_at": "2013-11-06T12:40:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "FlyTc"
                    }
                ]
            },
            "id": "398067268854099968",
            "in_reply_to_user_id": "299719794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flytc Cristo Redentor, Parque Nacional da Tijuca, Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro, Brazil. Completed in 1931 so 82 years old."
        },
        {
            "author_id": "26312655",
            "created_at": "2013-11-06T12:40:04.000Z",
            "id": "398067255507816448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira, no Parque Nacional do Capara\u00f3: ponto mais alto dos estados do Esp\u00edrito Santo e Minas Gerais!... http://t.co/1u9fIzoDd8"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2013-11-06T12:35:29.000Z",
            "id": "398066102854377472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A #APA da Praia de Ponta Grossa existe desde 1998. Saiba mais: http://t.co/r6DccKfAxr"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-11-06T12:29:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "398064655664287744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @guia4rodas:  Cristo Redentor e mirantes Dona Marta e Vista Chinesa s\u00e3o atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/26PEZvswZf"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-11-06T12:29:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 23,
                        "username": "iurylims"
                    }
                ]
            },
            "id": "398064508188385280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como foi o passeio? RT @iurylims: @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/tblX8fQxhr"
        },
        {
            "author_id": "805367940",
            "created_at": "2013-11-06T12:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 8,
                        "username": "scarina91"
                    }
                ]
            },
            "id": "398064375988109313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @scarina91: Parque Nacional da Tijuca \u00e9 eleito o melhor lugar do mundo para caminhadas em \u00e1reas urbanas. http://t.co/FgQ8d3upGH"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2013-11-06T11:57:02.000Z",
            "id": "398056428465709056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa turma em Abrolhos Parque Nacional Marinho com a Berna Barbosa... http://t.co/6UsAUh7A2M"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2013-11-06T11:56:05.000Z",
            "id": "398056186563411969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Berna Barbosa minha querida amiga!\n\nSempre bom rever voc\u00ea nesse lugar encantador chamado Abrolhos Parque Nacional... http://t.co/3pm0H8ZZIr"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2013-11-06T11:22:19.000Z",
            "id": "398047688857759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional da Lagoa do Peixe est\u00e1 completando 27 anos !!! Vale a visita.... http://t.co/ZIIdmVrGSm"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2013-11-06T11:19:47.000Z",
            "id": "398047051612958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional da Lagoa do Peixe est\u00e1 completando 27 anos !!! Vale a visita.... http://t.co/neXYlLx4Bi"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-11-06T11:07:32.000Z",
            "id": "398043971781292033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em alta. RT @cbnfoz: [CATARATAS DO IGUA\u00c7U] Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge 1,2 milh\u00e3o de visitantes em 2013: http://t.co/W1JKYh1Meq"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-11-06T10:56:29.000Z",
            "id": "398041191175843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[CATARATAS DO IGUA\u00c7U] Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge 1,2 milh\u00e3o de visitantes em 2013: http://t.co/f8rfh3oOeF"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-11-06T10:56:29.000Z",
            "id": "398041191167451136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CATARATAS DO IGUA\u00c7U] Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge 1,2 milh\u00e3o de visitantes em 2013: http://t.co/jbvvVEtzIu"
        },
        {
            "author_id": "425422760",
            "created_at": "2013-11-06T09:51:16.000Z",
            "id": "398024776436178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, con destino a uma das sete maravilhas do mundo, cataratas. (@ parque nacional do igua\u00e7u) http://t.co/bQfj9ZsHag"
        },
        {
            "author_id": "84832855",
            "created_at": "2013-11-06T09:51:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98584315,
                        -22.44896499
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "398024744098070528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subindo a serra... (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os) http://t.co/Ybs2UyfGyw"
        },
        {
            "author_id": "207594535",
            "created_at": "2013-11-06T09:18:45.000Z",
            "id": "398016593252208640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre Parque Nacional paranaense est\u00e1 dispon\u00edvel na Internet http://t.co/m4wuGQlG4p"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2013-11-06T09:00:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 98,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "398011900325552128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre Parque Nacional paranaense est\u00e1 dispon\u00edvel na Internet. http://t.co/m0kcH5XFF2 @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-06T06:03:32.000Z",
            "id": "397967468297457664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO \u00d4NIBUS ESCOLAR AP\u00d3S 2 HORAS E MEIA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS, ONDE TODOS VIVEMOS \u00d3TIMOS MOMENTOS COM... http://t.co/9kJ2DWy1Ga"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-06T04:29:52.000Z",
            "id": "397943896204128256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO \u00d4NIBUS ESCOLAR AP\u00d3S 2 HORAS E MEIA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS, ONDE TODOS VIVEMOS \u00d3TIMOS MOMENTOS COM... http://t.co/EgfBY4Aba8"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-06T04:28:37.000Z",
            "id": "397943578481405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO \u00d4NIBUS ESCOLAR AP\u00d3S 2 HORAS E MEIA NO PARQUE NACIONAL DE TERES\u00d3POLIS, ONDE TODOS VIVEMOS \u00d3TIMOS MOMENTOS COM... http://t.co/rrflsrgTGl"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-06T03:54:58.000Z",
            "id": "397935111154704384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO  \u00d4NIBUS  ESCOLAR  AP\u00d3S  2 HORAS  E MEIA  NO PARQUE NACIONAL  DE  TERES\u00d3POLIS,  ONDE  TODOS  VIVEMOS  \u00d3TIMOS... http://t.co/YMo5htHEcj"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2013-11-06T03:50:59.000Z",
            "id": "397934110473084928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado da Rep\u00fablica,sexta (15):Visita\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) pode chegar a 30 mil no feriado http://t.co/ZUMLWYSS8j"
        },
        {
            "author_id": "597669902",
            "created_at": "2013-11-06T03:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.50492985,
                        10.54358873
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "397930648943751168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tortuguero, Costa Rica @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/PPlYip6Uzh"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-06T02:55:37.000Z",
            "id": "397920174411485185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTOS   DOS  ALUNOS  DA  ESCOLA MUNICIPAL  NADIR VEIGA   DE  3  CORR\u00c9GOS,  COMIGO  ONTEM NO PARQUE NACIONAL  DE... http://t.co/cedVqxmTbM"
        },
        {
            "author_id": "487736065",
            "created_at": "2013-11-06T00:04:54.000Z",
            "id": "397877213854715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desloca\u00e7\u00e3o a Maputo | Outubro 2013\n\nEncontro com o Dr Mateus Mutemba, Administrador da Parque Nacional da... http://t.co/7FHmhe54f5"
        },
        {
            "author_id": "487736065",
            "created_at": "2013-11-06T00:04:07.000Z",
            "id": "397877017808752641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desloca\u00e7\u00e3o a Maputo | Outubro 2013\n\nEncontro com o Dr Mateus Mutemba, Administrador da Parque Nacional da Gorongosa e a Estimulo."
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2013-11-05T23:55:24.000Z",
            "id": "397874824351334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te esperamos no Parque Nacional da Serra do Cipo!! #circuitoserradocipo #turismomg #parquenacionaldaserradocipo http://t.co/XN943QUHJB"
        },
        {
            "author_id": "237766410",
            "created_at": "2013-11-05T23:48:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82246673,
                        -14.174843
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "397872988789280768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre o final de semana \ud83c\udf3e @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/xOhCVwrS0A"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-05T23:17:51.000Z",
            "id": "397865372420169728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - 5\u00ba Encontro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental do Parnaso http://t.co/lxg0tCRxWv"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2013-11-05T23:16:17.000Z",
            "id": "397864976851169280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOCAL ONDE SE PASSA MEU LIVRO \" UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS \" ADOTADO POR V\u00c1RIOS COL\u00c9GIOS DO BRASIL, E A... http://t.co/T8iDdFHUjZ"
        },
        {
            "author_id": "1361631168",
            "created_at": "2013-11-05T23:05:26.000Z",
            "id": "397862249823338496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Utah http://t.co/QzT4GwVDfq"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2013-11-05T22:00:01.000Z",
            "id": "397845783997075456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional Dovrefjell, em Dovre, na Noruega, tem um observat\u00f3rio de renas, que mais parece uma pe\u00e7a de... http://t.co/y2RWUFZXNP"
        },
        {
            "author_id": "1849144261",
            "created_at": "2013-11-05T21:24:56.000Z",
            "id": "397836954362191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doze Ap\u00f3stolos - Parque Nacional de Port Campbell - Victoria - Austr\u00e1lia\n\u00c9 uma cole\u00e7\u00e3o de pilhas de calc\u00e1rio ao... http://t.co/Y9hoaFKTGJ"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2013-11-05T21:12:15.000Z",
            "id": "397833766191632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paquiderme travado pelo TCU. I Urbe CaRioca: Artigo: PAINEIRAS: A DESTRUI\u00c7\u00c3O DE UM PARQUE NACIONAL, DE LEONEL KAZ. I http://t.co/I7lwI33igK"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-05T20:11:47.000Z",
            "id": "397818547029544961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu mais de 1,2 milh\u00e3o de visitantes em 2013 =&gt; http://t.co/45CCfoTV6c"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-11-05T20:01:46.000Z",
            "id": "397816025796083713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HC travel confort service orgulho em ser uma empresa 100% iguacuense .. http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/jYGjpri3JR"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-11-05T20:01:28.000Z",
            "id": "397815949623320576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HC travel confort service orgulho em ser uma empresa 100% iguacuense .. http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/inD4vbEUME"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-11-05T20:00:43.000Z",
            "id": "397815761072586752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HC travel confort service orgulho em ser uma empresa 100% iguacuense .. http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/wDbJQlINHo"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2013-11-05T20:00:12.000Z",
            "id": "397815632408104960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HC travel confort service orgulho em ser uma empresa 100% iguacuense .. http://t.co/GbaNlognbf http://t.co/wYt04OECLV"
        },
        {
            "author_id": "125963048",
            "created_at": "2013-11-05T19:49:12.000Z",
            "id": "397812865375039488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proposta suspende cria\u00e7\u00e3o de reserva biol\u00f3gica no Oeste do Maranh\u00e3o. Acompanhe: http://t.co/hkZc4qAKSc"
        },
        {
            "author_id": "703168051",
            "created_at": "2013-11-05T19:40:59.000Z",
            "id": "397810794655911937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem para relaxar e esquecer todos os problemas. Visite o Parque Nacional de Garajonay, nas Ilhas Can\u00e1rias:... http://t.co/bpc7FdeWoR"
        },
        {
            "author_id": "703168051",
            "created_at": "2013-11-05T19:40:38.000Z",
            "id": "397810709779992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem para relaxar e esquecer todos os problemas. Visite o Parque Nacional de Garajonay, nas Ilhas Can\u00e1rias:... http://t.co/D29XFb1gj3"
        },
        {
            "author_id": "576230269",
            "created_at": "2013-11-05T19:38:14.000Z",
            "id": "397810102951874560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma viagem para relaxar e esquecer todos os problemas. Visite o Parque Nacional de Garajonay, nas Ilhas Can\u00e1rias:... http://t.co/C5wSmPaPzR"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-11-05T19:32:29.000Z",
            "id": "397808656491622400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge 1,2 milh\u00e3o de visitantes em 2013: http://t.co/jbvvVEtzIu"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2013-11-05T19:32:29.000Z",
            "id": "397808656286109696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u atinge 1,2 milh\u00e3o de visitantes em 2013: http://t.co/f8rfh3oOeF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-05T19:31:05.000Z",
            "id": "397808304987967488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores debatem sobre o plano de manejo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Serra das Araras (MT) =&gt; http://t.co/MB9bXJZYtR"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-05T19:17:50.000Z",
            "id": "397804968746315777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Soure (PA) inicia o processo de fortalecimento comunit\u00e1rio =&gt; http://t.co/WYYqLmibAi"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-05T19:09:16.000Z",
            "id": "397802813050212353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre o Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel na internet =&gt; http://t.co/VAmpcczLhG"
        },
        {
            "author_id": "90675494",
            "created_at": "2013-11-05T19:00:02.000Z",
            "id": "397800492450852864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira em: http://t.co/E5LAEyZmym http://t.co/ztCzXArLQG"
        },
        {
            "author_id": "119035432",
            "created_at": "2013-11-05T18:46:26.000Z",
            "id": "397797068934111232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecido por suas enormes pedras de granito, o Parque Nacional Torres del Paine foi nomeado a 8\u00aa maravilha do mundo! http://t.co/oUaVp3l2RP"
        },
        {
            "author_id": "281026027",
            "created_at": "2013-11-05T18:34:02.000Z",
            "id": "397793949441884161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca acaba de ganhar um guia de campo. Leia mais: http://t.co/4IvNwwjX3a"
        },
        {
            "author_id": "41866491",
            "created_at": "2013-11-05T17:35:32.000Z",
            "id": "397779227224719362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Pont\u00f5es Capixabas - ES http://t.co/CLfumUfcYC"
        },
        {
            "author_id": "2176397064",
            "created_at": "2013-11-05T17:06:28.000Z",
            "id": "397771912064942080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Khana, India http://t.co/5stCzy51V0"
        },
        {
            "author_id": "1473016526",
            "created_at": "2013-11-05T17:00:02.000Z",
            "id": "397770292090904576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria, no Zimb\u00e1bue.\n\nUma das mais incr\u00edveis cataratas do mundo! http://t.co/iclJ4SSCXl"
        },
        {
            "author_id": "281227777",
            "created_at": "2013-11-05T16:42:10.000Z",
            "id": "397765793532092416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista del Parque Nacional Coiba http://t.co/Mis3c6Bqim"
        },
        {
            "author_id": "156455934",
            "created_at": "2013-11-05T16:05:18.000Z",
            "id": "397756518474723328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca \u00e9 eleito o melhor lugar do mundo para caminhadas  http://t.co/RPo3F7xc5n"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2013-11-05T15:27:38.000Z",
            "id": "397747039473119233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urbe CaRioca: Artigo: PAINEIRAS: A DESTRUI\u00c7\u00c3O DE UM PARQUE NACIONAL, de Leonel Kaz. I http://t.co/I7lwI33igK"
        },
        {
            "author_id": "63503967",
            "created_at": "2013-11-05T15:26:05.000Z",
            "id": "397746649725796352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada por trechos da Mata Atl\u00e2ntica \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es da visita \u00e0 Floresta Nacional de Ipanema, dia 9/11. http://t.co/htGlhJvIcR"
        },
        {
            "author_id": "17946566",
            "created_at": "2013-11-05T15:22:20.000Z",
            "id": "397745703658979328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas no 9\u00ba lugar dos 100 melhores destinos para 2014 - MaisAtual - O seu... http://t.co/52xnZ6MVf0"
        },
        {
            "author_id": "186813389",
            "created_at": "2013-11-05T14:16:52.000Z",
            "id": "397729230672658432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas princesas escoltadas pelo Sancho Panza. Foto tirada em Mar\u00e7o de 2010 em La Usina, Parque Nacional Los... http://t.co/SOa3Maulh5"
        },
        {
            "author_id": "53459215",
            "created_at": "2013-11-05T14:04:42.000Z",
            "id": "397726166053703680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Light e Furnas restabelecem fornecimento de energia em bairros do Rio de Janeiro: Inc\u00eandio no Parque Nacional ... http://t.co/sjgXg3vfXs"
        },
        {
            "author_id": "1436432916",
            "created_at": "2013-11-05T14:04:41.000Z",
            "id": "397726164611244032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Light e Furnas restabelecem fornecimento de energia em bairros do Rio de Janeiro: Inc\u00eandio no Parque Nacional ... http://t.co/UqXWNORoKU"
        },
        {
            "author_id": "225518426",
            "created_at": "2013-11-05T14:03:16.000Z",
            "id": "397725806949965825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Santar\u00e9m. 15 anos da Reserva Extrativista Tapajos-Arapiuns. Parab\u00e9ns aos comunit\u00e1rios pela conquista http://t.co/763JP0AmW5"
        },
        {
            "author_id": "67319694",
            "created_at": "2013-11-05T13:36:00.000Z",
            "id": "397718946586968065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JORNALISTA LUCAS CASAGRANDE EST\u00c1 ENTREVISTANDO O CHEFE DO PARQUE NACIONAL DE S\u00c3O JOAQUIM, MICHEL TADEU R. N. DE... http://t.co/XW3VfD7jMc"
        },
        {
            "author_id": "31108357",
            "created_at": "2013-11-05T13:29:32.000Z",
            "id": "397717316525645825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Kafue, Z\u00e2mbia. Foto e impress\u00e3o de Renato Cury no Sesc Belenzinho. http://t.co/smsYPoRupz"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-11-05T13:24:29.000Z",
            "id": "397716048331276288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PF prende quadrilha de palmiteiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u: 05/11/2013 - Uma opera\u00e7\u00e3o da Pol\u00edcia Federal ... http://t.co/eubVUEw4D0"
        },
        {
            "author_id": "57693368",
            "created_at": "2013-11-05T13:24:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "397715980623024128",
            "in_reply_to_user_id": "26026236",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @clickfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u em alta - http://t.co/e3CrjGz5Iw"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-11-05T13:21:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 23,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "397715301036351489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1.205.269 turistas. RT @clickfoz: Parque Nacional do Igua\u00e7u em alta - http://t.co/GPociWqpuE"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2013-11-05T13:20:04.000Z",
            "id": "397714934500306946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em alta - http://t.co/p1dSAuL9jt"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-11-05T13:06:56.000Z",
            "id": "397711629573308416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PF prende quadrilha de palmiteiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/NGDtT1nhXh"
        },
        {
            "author_id": "235778607",
            "created_at": "2013-11-05T13:02:47.000Z",
            "id": "397710584063741952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 acontece o encerramento das oficinas realizadas no Monumento Natural Vale dos Dinossauros, \u00e0s 18h, no campus do IFPB em Sousa."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2013-11-05T12:56:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 12,
                        "username": "rafites"
                    }
                ]
            },
            "id": "397708964177002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bom. RT @rafites: Sonhando! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/HzD0G4qFDt"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2013-11-05T12:54:31.000Z",
            "id": "397708504212848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima op\u00e7\u00e3o para o ver\u00e3o: Circuito das Brom\u00e9lias \u2013 po\u00e7os do PN da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/SZZJySblIr"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2013-11-05T12:49:15.000Z",
            "id": "397707180843216896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje, post incr\u00edvel no Fast Pass Viagens, n\u00e3o perca!\nParque Nacional Denali, Alaska.... http://t.co/HJ0VxeQqmx"
        },
        {
            "author_id": "96769784",
            "created_at": "2013-11-05T12:47:18.000Z",
            "id": "397706689895346177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 eleito a oitava maravilha do mundo! \\o/\n\nConfira: http://t.co/kpCYY2Ns09 http://t.co/fKUvQtN7AV"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2013-11-05T12:39:43.000Z",
            "id": "397704779314372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita\u00e7\u00e3o tur\u00edstica no Parque Nacional do Igua\u00e7u est\u00e1 em alta. http://t.co/kAbhqjKxHy"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2013-11-05T12:39:08.000Z",
            "id": "397704636250857472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u em alta http://t.co/jMe6IK7Iyx"
        },
        {
            "author_id": "99859523",
            "created_at": "2013-11-05T12:35:12.000Z",
            "id": "397703644768133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sonhando! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 2 others) http://t.co/Q0o0jrJZMu"
        },
        {
            "author_id": "266276606",
            "created_at": "2013-11-05T12:30:35.000Z",
            "id": "397702482547441664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2014 com Rafaela, Helena (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/YwnLKrONOW"
        },
        {
            "author_id": "628647015",
            "created_at": "2013-11-05T12:29:00.000Z",
            "id": "397702084205633536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas no 9\u00ba lugar dos 100 melhores destinos para 2014 http://t.co/w7C2fxf7nn"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2013-11-05T11:23:03.000Z",
            "id": "397685485893459968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acessibilidades das trilhas do Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha http://t.co/XvagqYaqpx"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2013-11-05T11:16:59.000Z",
            "id": "397683961389780992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00e9 filmado comendo peixe em reserva na \u00cdndia: Cena foi registrada no Parque Nacional Kaziranga.\nHerb\u00edv... http://t.co/xet60B2XpB"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2013-11-05T11:16:57.000Z",
            "id": "397683954041360384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00e9 filmado comendo peixe em reserva na \u00cdndia: Cena foi registrada no Parque Nacional Kaziranga.\nHerb\u00edv... http://t.co/mkJjWY3Oxl"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2013-11-05T11:16:47.000Z",
            "id": "397683911741825024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00e9 filmado comendo peixe em reserva na \u00cdndia: Cena foi registrada no Parque Nacional Kaziranga.\nHerb\u00edv... http://t.co/P3f7n9ysDw"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2013-11-05T11:11:49.000Z",
            "id": "397682658878042112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00e9 filmado comendo peixe em reserva na \u00cdndia: Cena foi registrada no Parque Nacional Kaziranga.\nHerb\u00edv... http://t.co/eOwXlhLy7N"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2013-11-05T11:11:47.000Z",
            "id": "397682653198942208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00e9 filmado comendo peixe em reserva na \u00cdndia: Cena foi registrada no Parque Nacional Kaziranga.\nHerb\u00edv... http://t.co/mdbyeW4OHq"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2013-11-05T11:11:47.000Z",
            "id": "397682651521224704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Elefante \u00e9 filmado comendo peixe em reserva na \u00cdndia: Cena foi registrada no Parque Nacional Kaziranga.\nH... http://t.co/Luvnfj1TOq"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2013-11-05T11:11:45.000Z",
            "id": "397682642608345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00e9 filmado comendo peixe em reserva na \u00cdndia: Cena foi registrada no Parque Nacional Kaziranga.\nHerb\u00edv... http://t.co/y0UqpIJhME"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2013-11-05T11:11:44.000Z",
            "id": "397682641387798529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante \u00e9 filmado comendo peixe em reserva na \u00cdndia: Cena foi registrada no Parque Nacional Kaziranga.\nHerb\u00edv... http://t.co/rZA1SNCo2T"
        },
        {
            "author_id": "57145426",
            "created_at": "2013-11-05T11:10:05.000Z",
            "id": "397682225941991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 invadida no Pq. Continental\n\nUm grupo de 100 pessoas invadiu uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/ihETa42kaA"
        },
        {
            "author_id": "73110916",
            "created_at": "2013-11-05T11:06:10.000Z",
            "id": "397681236660875265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "+1 pra desejar || Parque Nacional Canaima #KerepakupaiMer\u00fa Cachoeira mais alta do mundo +_+ 979 metros de queda..."
        },
        {
            "author_id": "21414141",
            "created_at": "2013-11-05T11:00:52.000Z",
            "id": "397679904809951232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultura debate demarca\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em cidade do MT: Comiss\u00e3o realiza audi\u00eancia p\u00fablica na q... http://t.co/54NbXuVtPx"
        },
        {
            "author_id": "31108357",
            "created_at": "2013-11-05T10:59:14.000Z",
            "id": "397679492082442240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Kafue, Z\u00e2mbia. Foto e impress\u00e3o de Renato Cury no Sesc Belenzinho. http://t.co/UV8HQNSMtM"
        },
        {
            "author_id": "1103935825",
            "created_at": "2013-11-05T10:23:22.000Z",
            "id": "397670468234539008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS CLASSIFICADO EM 9\u00ba LUGAR DOS 100 MELHORES DESTINOS PARA 2014 http://t.co/q71sf6LyrF"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-11-05T10:10:26.000Z",
            "id": "397667211370049536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul (RS) &gt; http://t.co/eKuawGbkKL"
        },
        {
            "author_id": "11095022",
            "created_at": "2013-11-05T10:03:35.000Z",
            "id": "397665488987496448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas no 9\u00ba lugar dos 100 melhores destinos para 2014 - http://t.co/eld26Hrdhf"
        },
        {
            "author_id": "47471402",
            "created_at": "2013-11-05T10:00:01.000Z",
            "id": "397664591469371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nEsse lugar lindo, com uma vista deslumbrante, \u00e9 a #vistachinesa.\nLocalizada no Parque Nacional da... http://t.co/0FJvllAHZB"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-11-05T09:58:46.000Z",
            "id": "397664278226157568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas no 9\u00ba lugar dos 100 melhores destinos para 2014 http://t.co/jibXCOgE6f"
        },
        {
            "author_id": "153825966",
            "created_at": "2013-11-05T09:58:35.000Z",
            "id": "397664229169192960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas no 9\u00ba lugar dos 100 melhores destinos para 2014 http://t.co/qVhPJKkOZw"
        },
        {
            "author_id": "447397227",
            "created_at": "2013-11-05T09:46:11.000Z",
            "id": "397661108053753856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas no 9\u00ba lugar dos 100 melhores destinos para 2014 http://t.co/EIXo2VyrJk"
        },
        {
            "author_id": "1731543223",
            "created_at": "2013-11-05T09:44:43.000Z",
            "id": "397660739978018816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas no 9\u00ba lugar dos 100 melhores destinos para 2014: O Parque Nacional da Peneda-Gere... http://t.co/i0WMEQeket"
        },
        {
            "author_id": "196630517",
            "created_at": "2013-11-05T09:37:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 104,
                        "username": "weebly"
                    }
                ]
            },
            "id": "397658945591840768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas no 9\u00ba lugar dos 100 melhores destinos para 2014 http://t.co/zU3FvFjCaX via @weebly"
        },
        {
            "author_id": "72531563",
            "created_at": "2013-11-05T07:59:46.000Z",
            "id": "397634330656518144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cNa natureza nada se cria, nada se perde, tudo se transforma.\u201d\nAntoine Lavoisier\n\nFloresta Nacional do\u2026 http://t.co/8cPV2bqhsT"
        },
        {
            "author_id": "390203637",
            "created_at": "2013-11-05T03:20:27.000Z",
            "id": "397564039087525888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores Parque Nacional http://t.co/hEITwUWfaZ"
        },
        {
            "author_id": "558225923",
            "created_at": "2013-11-05T02:46:45.000Z",
            "id": "397555554249216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional vaii vir aqui pra cg de novo :3"
        },
        {
            "author_id": "115033330",
            "created_at": "2013-11-05T01:15:04.000Z",
            "id": "397532483115175937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMAGENS DA VIDA SELVAGEM S\u00c3O IMPRESSIONANTES\n\n Le\u00f5es tomando chuva em parque nacional da Tanz\u00e2nia. http://t.co/dxGU1RuL1o"
        },
        {
            "author_id": "1022380350",
            "created_at": "2013-11-05T01:08:57.000Z",
            "id": "397530944267382784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? \nO Parque Nacional Torres del Paine recebe o t\u00edtulo de  8 \u00aa maravilha do mundo! Eu fui e \u00e9 o m\u00e1ximo!... http://t.co/s9OuKmh9wC"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2013-11-05T01:07:30.000Z",
            "id": "397530578452750337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza Semin\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/ZqLNCjuTCX http://t.co/he3ZSOHq4X"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2013-11-05T00:39:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2341954,
                        -18.2093916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "397523626649722881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iron Range, Pen\u00ednsula do Cabo York, na Austr\u00e1lia. Sapo de \u00e1rvore com atitude. Foto\u2026 http://t.co/essHdjAjOK"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2013-11-05T00:37:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2341954,
                        -18.2093916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "397523057574961152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Iron Range, Pen\u00ednsula do Cabo York, na Austr\u00e1lia. Sapo de \u00e1rvore com atitude. Foto\u2026 http://t.co/hm6YDjsM7g"
        },
        {
            "author_id": "474150814",
            "created_at": "2013-11-05T00:25:50.000Z",
            "id": "397520093766488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO 10 TOURS PARQUE NACIONAL CONGUILLIO.\nDOMINGO 17 TOURS PARQUE NACIONAL CONGUILLIO\nSABADO A DOMINGO 23-24... http://t.co/hbI0NmClt8"
        },
        {
            "author_id": "906477936",
            "created_at": "2013-11-05T00:15:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.8241547,
                        10.3178669
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "397517438751092736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O redor do volcan existe un parque nacional o cal non deixamos de recorrer e ver diferentes animales"
        },
        {
            "author_id": "745608541",
            "created_at": "2013-11-05T00:01:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.6344195,
                        -33.4349077
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "397513974864171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panimavidas @ Monumento Natural El Morado http://t.co/5qTvuJ23pi"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2013-11-04T23:23:20.000Z",
            "id": "397504362777690113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e9xico: Parque Nacional Chankanaab, em Cozumel, \u00e9 considerado um dos melhores points de mergulho. #DESTINOS #VIAJEAQUI"
        },
        {
            "author_id": "838569464",
            "created_at": "2013-11-04T23:02:17.000Z",
            "id": "397499067653050369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es, document\u00e1rio, chato do c\u00e3o e que vai cair na prova de amanh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2013-11-04T22:49:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "murallasdigital"
                    }
                ]
            },
            "id": "397495934797762560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @murallasdigital: Esta tarde no blog de #murallasdigitales non vos perdades: O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/dWOafxEN64"
        },
        {
            "author_id": "31622729",
            "created_at": "2013-11-04T21:40:58.000Z",
            "id": "397478604688216064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EDIF\u00cdCIO GARAGEM NO PARQUE NACIONAL DA TIJUCA? JAMAIS! http://t.co/DNODCiOooF"
        },
        {
            "author_id": "171481011",
            "created_at": "2013-11-04T21:38:37.000Z",
            "id": "397478011068379136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me dei bem detido at\u00e9 segunda oordem, parque nacional pegando fogo, que ruim, mas ta bom vamos ver o que vai dar... http://t.co/2YKmlAGR10"
        },
        {
            "author_id": "386639644",
            "created_at": "2013-11-04T21:35:22.000Z",
            "id": "397477192332238848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de las Aves en Foz de Iguazu -Brasil @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/tBk05acoiS"
        },
        {
            "author_id": "171481011",
            "created_at": "2013-11-04T21:33:20.000Z",
            "id": "397476680714821632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me dei bem detido at\u00e9 segunda oordem, parque nacional pegando fogo, que ruim, mas ta bom vamos ver o que vai dar... http://t.co/GZyX4yuOKj"
        },
        {
            "author_id": "46162673",
            "created_at": "2013-11-04T21:22:37.000Z",
            "id": "397473987346710528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grasiele Damasceno se divertindo em Abrolhos Parque Nacional Marinho ! http://t.co/nFKPb3uTiq"
        },
        {
            "author_id": "474150814",
            "created_at": "2013-11-04T21:09:03.000Z",
            "id": "397470570637717504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMINGO 10 TOURS PARQUE NACIONAL CONGUILLIO.\nDOMINGO 17 TOURS PARQUE NACIONAL CONGUILLIO\nSABADO A DOMINGO  23-24... http://t.co/sMrLROfdo9"
        },
        {
            "author_id": "14062398",
            "created_at": "2013-11-04T20:55:14.000Z",
            "id": "397467094557536256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Para duas novas megausinas na Amaz\u00f4nia, Tolmasquim, pres da EPE, quer reduzir Parque Nacional do Juruena, de alt\u00edssima import\u00e2ncia biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "855747918",
            "created_at": "2013-11-04T20:22:15.000Z",
            "id": "397458793157496832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha fazer uma escapada ao \u00fanico Parque Nacional onde a natureza est\u00e1 no seu estado mais puro por apenas 39\u20ac. http://t.co/bebzveqASM"
        },
        {
            "author_id": "745521457",
            "created_at": "2013-11-04T20:13:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.1109137,
                        -4.15458143
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "397456588824649728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/JYeTKwnIus"
        },
        {
            "author_id": "290143080",
            "created_at": "2013-11-04T20:00:02.000Z",
            "id": "397453202872082432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria, no Zimb\u00e1bue.\n\nUma das mais incr\u00edveis cataratas do mundo! http://t.co/OZiSmywWHF"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-11-04T19:43:41.000Z",
            "id": "397449089526140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u realiza a\u00e7\u00e3o de fiscalza\u00e7\u00e3o com a \"Opera\u00e7\u00e3o Surpresa\" =&gt;http://t.co/1hSIildKIz"
        },
        {
            "author_id": "848076265",
            "created_at": "2013-11-04T19:31:29.000Z",
            "id": "397446015797587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional do Monte Sanqingshan, na China, fica envolta em n\u00e9voas 200 dias por ano? http://t.co/Qh2EnwdLlZ"
        },
        {
            "author_id": "525749203",
            "created_at": "2013-11-04T19:28:07.000Z",
            "id": "397445170406244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorava trabalhar numa \u00e1rea protegida a criar animais em vias de extin\u00e7\u00e3o tipo linces ib\u00e9ricos"
        },
        {
            "author_id": "32781776",
            "created_at": "2013-11-04T18:29:31.000Z",
            "id": "397430424009334784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer reduzir Parque Nacional do Juruena p/ licenciar usinas hidrel\u00e9tricas: http://t.co/U6IhhphOa0 #Biodiversidade #Amaz\u00f4nia #Energia"
        },
        {
            "author_id": "70470896",
            "created_at": "2013-11-04T18:04:58.000Z",
            "id": "397424243375620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisa no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim avaliar\u00e1 efeito das mudan\u00e7as clim\u00e1ticas | http://t.co/EUhyycmTRB"
        },
        {
            "author_id": "932271236",
            "created_at": "2013-11-04T18:01:37.000Z",
            "id": "397423401280610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta tarde no blog de #murallasdigitales non vos perdades: O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/4dpWp6KPij"
        },
        {
            "author_id": "1297098812",
            "created_at": "2013-11-04T17:50:22.000Z",
            "id": "397420571505352704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, muito legal! http://t.co/gL0yQ83hBv"
        },
        {
            "author_id": "151112325",
            "created_at": "2013-11-04T17:14:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "NilsonLeitao"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 113,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "397411477033725952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciativa @NilsonLeitao, Comiss\u00e3o  Agricultura debate dia 7/11, demarca\u00e7\u00e3o reserva extrativista em Luciara (MT) @ebcnarede @tvterraviva"
        },
        {
            "author_id": "83378447",
            "created_at": "2013-11-04T16:47:42.000Z",
            "id": "397404799454302209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultura debate demarca\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em cidade do Mato Grosso http://t.co/dAdA2rAx6Y"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2013-11-04T16:47:39.000Z",
            "id": "397404786430992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultura debate demarca\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em cidade do Mato Grosso: A Comiss\u00e3o de Agricultura, Pec... http://t.co/xTnjHGje0f"
        },
        {
            "author_id": "14805524",
            "created_at": "2013-11-04T16:37:34.000Z",
            "id": "397402250143731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portugal \u00e9 hoje provavelmente o pa\u00eds com maior \u00e1rea de eucaliptal plantado em toda a Europa. N\u00e3o falamos em... http://t.co/CD5Cwaywwr"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2013-11-04T16:28:35.000Z",
            "id": "397399990290497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultura debate demarca\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em cidade do Mato Grosso: A Comiss\u00e3o de Agricultura, Pec... http://t.co/mczsnv9H8r"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2013-11-04T16:28:33.000Z",
            "id": "397399980249329666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultura debate demarca\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em cidade do Mato Grosso: A Comiss\u00e3o de Agricultura, Pec... http://t.co/DVgz9DwKyJ"
        },
        {
            "author_id": "218976539",
            "created_at": "2013-11-04T16:28:32.000Z",
            "id": "397399977443332097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agricultura debate demarca\u00e7\u00e3o de reserva extrativista em cidade do Mato Grosso: A Comiss\u00e3o de A... http://t.co/tVCnUDfIjA - C\u00e2mara Dep."
        },
        {
            "author_id": "291511266",
            "created_at": "2013-11-04T15:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "shakira"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 9,
                        "username": "rcnlaradio"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 21,
                        "username": "JuanManSantos"
                    },
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 36,
                        "username": "DanielSamperO"
                    }
                ]
            },
            "id": "397390273690746880",
            "in_reply_to_user_id": "44409004",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@shakira @rcnlaradio @JuanManSantos @DanielSamperO #NoALaReforma #PorUnaSaludDignaColombia 06 nov 8am parque nacional http://t.co/N7NYqgQ995"
        },
        {
            "author_id": "269955735",
            "created_at": "2013-11-04T15:44:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85379998,
                        -2.66728779
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "397388790995898368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 s\u00f3 o que posso mostrar... por enquanto. Aguardem!!! #retiro2014 iasdviva @ Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/Tw5YWuLEui"
        },
        {
            "author_id": "269955735",
            "created_at": "2013-11-04T15:39:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82786663,
                        -2.74924324
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "397387688887975937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No seu retiro vai ter rod\u00edzio de del\u00edcias do nordeste? Q pena! No da iasdviva vai! @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/wVDCwWZx7h"
        },
        {
            "author_id": "340437598",
            "created_at": "2013-11-04T15:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66623668,
                        -23.60326961
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "397386166082994177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congeladas por\u00e9m corajosas \ud83d\ude01\u2744\ud83d\udcaa\ud83d\udc4a @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/r9iy3VVhKx"
        },
        {
            "author_id": "340437598",
            "created_at": "2013-11-04T15:18:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66623668,
                        -23.60326961
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "397382417948098560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada maravilhosa \ud83d\udc4d @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/yRS4lYzF57"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2013-11-04T14:10:44.000Z",
            "id": "397365297520590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tesouro do dia!\n\nXylopia aromatica - Pimenta de macaco\n\nFoto: Cerrado t\u00edpico, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas. http://t.co/MsUOC8FrSZ"
        },
        {
            "author_id": "82102494",
            "created_at": "2013-11-04T13:56:00.000Z",
            "id": "397361591294775296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca\nLocalizada integralmente na cidade do Rio de Janeiro. \nhttps://t.co/fVi0lwPQ31 http://t.co/XyFceKO78K"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2013-11-04T13:20:02.000Z",
            "id": "397352539730890752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia Ambiental prende ca\u00e7ador do Parque Nacional do Igua\u00e7u | Radio Cultura Foz: http://t.co/8UYRBiN9Fp"
        },
        {
            "author_id": "346753605",
            "created_at": "2013-11-04T13:06:03.000Z",
            "id": "397349019833597953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas, cascatas, lagos, verde, aves... Prazer, Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, CRO\u00c1CIA! (y)... http://t.co/6xON3acczE"
        },
        {
            "author_id": "474150814",
            "created_at": "2013-11-04T12:02:10.000Z",
            "id": "397332942478770177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACTIVIDADES  PARA LOS PROXIMOS  FINES  DE  SEMANA\n\nDOMINGO 10 TOURS PARQUE NACIONAL  CONGUILLIO.\nDOMINGO 17 TOURS... http://t.co/KS6SGg4uht"
        },
        {
            "author_id": "407203059",
            "created_at": "2013-11-04T11:11:26.000Z",
            "id": "397320175982096384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voos panor\u00e2micos de helic\u00f3ptero partindo do Mirante Dona Marta, no Parque Nacional da Tijuca, est\u00e3o suspensos, aguardando decis\u00e3o da Justi\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "44179723",
            "created_at": "2013-11-04T04:43:10.000Z",
            "id": "397222464553369600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estado do PAR\u00c1, 2\u00b0 maior do Brasil, maior produtor de minerais, terra do Parque Nacional Xing\u00fa, porta de entrada para Amaz\u00f4nia."
        },
        {
            "author_id": "1153260859",
            "created_at": "2013-11-04T03:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 83,
                        "username": "viajetailandia"
                    }
                ]
            },
            "id": "397210955827781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Ang Thong, cerca de Ko Samui http://t.co/SnEkJ9WwOG #Tailandia v\u00eda @viajetailandia"
        },
        {
            "author_id": "149567889",
            "created_at": "2013-11-04T02:51:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17763,
                        -22.5089515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "397194378206539777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhores companheiros de aventuras. Alegria de sempre \u263c \u2661 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/jGYKAhDFMM"
        },
        {
            "author_id": "291511266",
            "created_at": "2013-11-04T02:44:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "PirryEspeciales"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "PIRRYSINCENSURA"
                    }
                ]
            },
            "id": "397192678053797888",
            "in_reply_to_user_id": "585131600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PirryEspeciales @PIRRYSINCENSURA @pirrytv_ #NoALaReforma #PorUnaSaludDignaColombia todos a marchar 06 nov 8am parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "58068834",
            "created_at": "2013-11-04T01:34:02.000Z",
            "id": "397174868137226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito show hoje, pra vc que gosta de trilha uma boa \u00e9 a floresta da Tijuca, o parque nacional \u00e9 show."
        },
        {
            "author_id": "1468197673",
            "created_at": "2013-11-04T01:31:37.000Z",
            "id": "397174261023928320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00f5es e confer\u00eancias sobre o Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/m6gV8BRB1o"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2013-11-03T23:54:02.000Z",
            "id": "397149704355860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Capital da contram\u00e3o a Prefeitura de Porto Alegre extermina \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental para abrir espa\u00e7o para... http://t.co/mFJKx2gAoL"
        },
        {
            "author_id": "219102561",
            "created_at": "2013-11-03T22:00:03.000Z",
            "id": "397121019397144576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontre o presente ideal em pleno Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, nesta campanha v\u00e1lida at\u00e9 Dezembro de 2014.... http://t.co/cuKK5xXVe0"
        },
        {
            "author_id": "135187038",
            "created_at": "2013-11-03T20:52:06.000Z",
            "id": "397103918468980736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram imagens do passeio pelo Parque Nacional da Lagoa do Peixe. http://t.co/MZGdSou6D8"
        },
        {
            "author_id": "64438966",
            "created_at": "2013-11-03T20:00:03.000Z",
            "id": "397090820718731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE YELLOWSTONE\n\nO Parque Nacional de Yellowstone foi uma ideia que se espalhou pelo mundo. Em... http://t.co/hyD9YvWQxp"
        },
        {
            "author_id": "61001705",
            "created_at": "2013-11-03T19:44:11.000Z",
            "id": "397086825002848256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/R58dPaFrWU"
        },
        {
            "author_id": "973820455",
            "created_at": "2013-11-03T19:25:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.15865338,
                        -22.42780379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "397082231598223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banho frio em cachoeira \u00e9 tudo de bom !! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/cPVYdYOR5W"
        },
        {
            "author_id": "135187038",
            "created_at": "2013-11-03T18:24:04.000Z",
            "id": "397066665604571136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 27 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Turismo de aventura pelo Parque Nacional da Lagoa do Peixe\" http://t.co/5tagYy3R9x"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2013-11-03T17:58:28.000Z",
            "id": "397060221010337793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEM ESTUDO DE IMPACTO AMBIENTAL E DENTRO DE UMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DE PROTE\u00c7\u00c3O INTEGRAL... \n\nA decis\u00e3o do... http://t.co/TqgGkJZ5gr"
        },
        {
            "author_id": "20230736",
            "created_at": "2013-11-03T17:30:01.000Z",
            "id": "397053060729827328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que a maior caverna do mundo est\u00e1 localizada no Parque Nacional Phong Nha-Ke Bang no Vietn\u00e3?\n\nO nome da... http://t.co/X93apvCgj4"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2013-11-03T17:00:04.000Z",
            "id": "397045524471087105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff, o primeiro parque nacional do Canad\u00e1, visitado por cerca de 4,5 milh\u00f5es de pessoas... http://t.co/udeQpdxsQe"
        },
        {
            "author_id": "64954187",
            "created_at": "2013-11-03T16:29:44.000Z",
            "id": "397037892993683457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Showwwww caminhada ate a cachoeira de parque nacional de nova igua\u00e7\u00fa http://t.co/vegHcMYS9R"
        },
        {
            "author_id": "31188816",
            "created_at": "2013-11-03T16:20:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 36,
                        "username": "IvanGomezC"
                    }
                ]
            },
            "id": "397035440160505856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico Duarte mode aventura de finde \"@IvanGomezC: I'm at Parque Nacional J. Armando Bermudez http://t.co/jI8guPD3kX\""
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2013-11-03T15:06:56.000Z",
            "id": "397017051765538817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma fotografia que fiz recentemente junto a Pit\u00f5es das J\u00fanias, no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. http://t.co/USnkY0Amom"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2013-11-03T14:57:45.000Z",
            "id": "397014743002931200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal nao vamos mais no parque nacional pq namorado da minha tia machucou o p\u00e9 :/"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2013-11-03T14:57:28.000Z",
            "id": "397014672597348352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Legal nao vamos mais no parque nacional pq namorado da minha tia machcou o p\u00e9 :/"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cariacica, Brasil",
                "id": "36e491ad73273923",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "N\u00edsia Floresta, Brasil",
                "id": "05a080999360b54e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Patos, Brasil",
                "id": "556b383df8dc6f15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mogi das Cruzes, Brasil",
                "id": "9c4c0b8127ec35a3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90619222",
                "name": "Incra Ascom",
                "username": "Incra_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164970575",
                "name": "JOUSIN PALAFOX",
                "username": "JousinPalafox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130492140",
                "name": "Leona Pacheco",
                "username": "LeonaPacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47792868",
                "name": "Lediana Aquino",
                "username": "LedianaAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1157584062",
                "name": "BocaRivera \u2764\ufe0fMGWV\u2764\ufe0f",
                "username": "Bocarivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245945160",
                "name": "\ud83c\udf11",
                "username": "waynemadness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165892092",
                "name": "Pol\u00f4 Sater\u00ea",
                "username": "polosatere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176795308",
                "name": "Amanda Braga",
                "username": "abraga29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53967298",
                "name": "Alex \u2620\ufe0f Dodger",
                "username": "ALXS2Krazy18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829922436",
                "name": "Gonza",
                "username": "gonzaloganguzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287022713",
                "name": "VLadimir",
                "username": "Vladymir_99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35177345",
                "name": "Katia Wille",
                "username": "katiawille",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14923971",
                "name": "Hans Blankenburgh",
                "username": "blankenburgh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360824952",
                "name": "JUNINHO TURISMO MAIS",
                "username": "juninhoviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79889240",
                "name": "Rosecler Meneze",
                "username": "Rousecler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41489198",
                "name": "Gyan Lucca",
                "username": "gyanlucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344396716",
                "name": "Andrielle Andrade",
                "username": "AndrielleAndrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92809486",
                "name": "Diego Alex",
                "username": "kokymm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81882814",
                "name": "Juan Sebasti\u00e1n",
                "username": "cardenales24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100027825",
                "name": "flavio silva",
                "username": "flaviosillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34036508",
                "name": "biologias",
                "username": "biologias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822771000",
                "name": "Eva Mar\u00eda Janeiro",
                "username": "e40maja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100383763",
                "name": "Camil\u00e3o",
                "username": "Camis_Bueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67478165",
                "name": "Urias Carrijo",
                "username": "uriascarrijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316788505",
                "name": "Brunielly Alves",
                "username": "BruniellyAlves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455744738",
                "name": "Mundo da Ci\u00eancia",
                "username": "mundodaciencia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364941406",
                "name": "Franklin Oliveira",
                "username": "Franklin_40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29557176",
                "name": "Grasi RODRIGUES",
                "username": "Grasi_Rodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386903454",
                "name": "Vou de Excurs\u00e3o",
                "username": "VoudeExcursao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15726088",
                "name": "\ud835\udc18\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc22 \ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc1a \u26a1",
                "username": "yurivs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86385875",
                "name": "CasaShopping",
                "username": "CasaShopping_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304730908",
                "name": "MORCEGO",
                "username": "juniosemr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33742532",
                "name": "\u041a\u0430rl",
                "username": "Karl_MD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35237516",
                "name": "Ramon Barros",
                "username": "RamonBarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26847275",
                "name": "Suzana Biancardi",
                "username": "suzanabiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551166232",
                "name": "Prime Box Brazil",
                "username": "PrimeBoxBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160726846",
                "name": "Aloisio",
                "username": "JAloisioSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182591553",
                "name": "IAZA",
                "username": "IAZALDIR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849897668",
                "name": "SA Advogados",
                "username": "SAdvogados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95327424",
                "name": "Arantes & Ximenes",
                "username": "InformeJuridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124881923",
                "name": "fernandoCL",
                "username": "fernando__CL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55887090",
                "name": "AOC Debate",
                "username": "AlexCarvalhoWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218748524",
                "name": "Magna",
                "username": "magnamoreira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87806624",
                "name": "Jose Arcesio",
                "username": "JoseArcesio3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103104587",
                "name": "Aprenda.bio",
                "username": "aprendabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260845751",
                "name": "matt",
                "username": "mateuscakes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92942390",
                "name": "lelia bezzan",
                "username": "lelebezzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819646156548558848",
                "name": "Correio An\u00f4nimo",
                "username": "CorreioOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161070876",
                "name": "Rumo a trilha",
                "username": "Rumoatrilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234561658",
                "name": "Teres\u00f3polis Hostel",
                "username": "RecantodoLord",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70833978",
                "name": "Gustavo Fernandes",
                "username": "gustfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88718227",
                "name": "Volta ao Mundo",
                "username": "volta_ao_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279027654",
                "name": "Marcelo Gusmao",
                "username": "mabgusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246011329",
                "name": "Felipe Figueir\u00eado",
                "username": "felipe_rzrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14148505",
                "name": "Vik Sohal",
                "username": "VikSohal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631292954",
                "name": "Ecuador en Im\u00e1genes ",
                "username": "Ecuador_imagen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133916551",
                "name": "Gordin de Caic\u00f3",
                "username": "geraldodantas23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96998126",
                "name": "Eliana Braga",
                "username": "ElianaSBraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49774583",
                "name": "Capi40",
                "username": "joaocapi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285743359",
                "name": "Diogo Lig \ud83c\udfb6",
                "username": "_dihcorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249667105",
                "name": "Montevideorestaurant",
                "username": "montevideorest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1139735629",
                "name": "Jungla Caribe",
                "username": "Jungla_Caribe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1095722214",
                "name": "BCV Tour",
                "username": "BCVTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373015841",
                "name": "Jefferson Gomes",
                "username": "JeffersonSiGo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586915114",
                "name": "Vitrine Turismo",
                "username": "vitrineturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585156798",
                "name": "Natha",
                "username": "Nathaliaolime",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279073756",
                "name": "Wilma e Luiz",
                "username": "luwilma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130828426",
                "name": "Chico Bruno",
                "username": "SitioChicoBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19575149",
                "name": "paginarural.com.br",
                "username": "paginarural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39645144",
                "name": "Hadassa Matos",
                "username": "hada_matos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287692696",
                "name": "Territorio Extremo",
                "username": "territorioex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1845962238",
                "name": "ACHE SUA VIAGEM!",
                "username": "Encontresuavia1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70093702",
                "name": "Jo\u00e3o  Afonso",
                "username": "joaommfafonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267270652",
                "name": "Flor Jacq",
                "username": "FlorJacq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309098962",
                "name": "Senderos",
                "username": "senderosturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484210147",
                "name": "guia + viagens",
                "username": "guia_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731058451",
                "name": "\u00c1gua Mineral Indai\u00e1",
                "username": "MineralIndaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78501999",
                "name": "ARERJ AMBIENTAL",
                "username": "ARERJAMBIENTAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129301303",
                "name": "SindiEco",
                "username": "SINDIECO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058349024",
                "name": "IBDA",
                "username": "IBDAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222513166",
                "name": "L.C.N.",
                "username": "FogodoEon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622096609",
                "name": "Miriam Cardoso",
                "username": "Miriamcfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367798944",
                "name": "Marc\u00edlio Pontes",
                "username": "_MarcilioPontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32472518",
                "name": "carrot cake",
                "username": "NaneUlsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1479532442",
                "name": "The Pyjama World",
                "username": "ThePyjamaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588625336",
                "name": "E3 Turismo",
                "username": "_E3Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64466884",
                "name": "Grupo Lobo",
                "username": "GrupoLobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55917138",
                "name": "Ana Paula Amorim",
                "username": "Eu_ana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1948027448",
                "name": "Conociendo Bolivia",
                "username": "cono_bolivia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928372272351420416",
                "name": "Bolivia Te Espera",
                "username": "boliviatravel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199678537",
                "name": "R\u00e1dio Rural AM",
                "username": "ruralamcaico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34620220",
                "name": "Alvaro Costa \ud83e\udd13",
                "username": "alvinhocosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301542701",
                "name": "sustinea",
                "username": "sustinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348745313",
                "name": "Camila Paes",
                "username": "CamilaSilvaPaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119889420",
                "name": "Ana Pau sLv",
                "username": "ana_pau_sh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "440830420",
                "name": "Edwin Giovanny",
                "username": "VballEG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15310314",
                "name": "Alexandre Domingues",
                "username": "xm2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106175018",
                "name": "Jovem Pan News",
                "username": "JovemPanNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394021771",
                "name": "Irmgard Geul",
                "username": "IrmgardGeul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353126021",
                "name": "Portal Cantu",
                "username": "portalcantu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409155526",
                "name": "juca ponto net",
                "username": "jucapontonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517095765",
                "name": "daianebteatim",
                "username": "daianebteatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869026411",
                "name": "portal de not\u00edcias",
                "username": "noticias074",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148928858",
                "name": "Bruno Valim",
                "username": "brunovalim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78907101",
                "name": "Odisseias",
                "username": "odisseias_gifts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1667839741",
                "name": "P\u00e9rola do Capara\u00f3",
                "username": "peroladocaparao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1437259610",
                "name": "Diogo C\u00e9sar",
                "username": "diogozeppelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153885382",
                "name": "Trippics",
                "username": "trippics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51153987",
                "name": "Severino Neto",
                "username": "domseverino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553941964",
                "name": "Adonias Tome",
                "username": "adonias2660",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159886632",
                "name": "di Barbosa",
                "username": "dB_id",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14485018",
                "name": "Feedly",
                "username": "feedly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253178537",
                "name": "Fernanda Scholl",
                "username": "nandascholl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91267688",
                "name": "Clima BR",
                "username": "ClimaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1582087249",
                "name": "Andr\u00e9a \ud83d\udd0e",
                "username": "andreamarsj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115656428",
                "name": "EXAME Brasil",
                "username": "exame_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309982507",
                "name": "Valdeci  Grij\u00f3",
                "username": "grijovaldeci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96981090",
                "name": "EXAME Meio Ambiente",
                "username": "EXAME_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276612619",
                "name": "Meio Ambiente",
                "username": "meioambiente_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55672230",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "Braziliense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1488848017",
                "name": "Not\u00edcias ao Minuto Brasil",
                "username": "noticiaminutobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291752469",
                "name": "Falls Viagens",
                "username": "FallsViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61018959",
                "name": "Embratur",
                "username": "EmbraturNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455716932",
                "name": "Flora Tiet\u00ea",
                "username": "FloraTiete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1442282456",
                "name": "ana",
                "username": "anamwpborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805367940",
                "name": "Paineiras Corcovado",
                "username": "paineiras_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601136206",
                "name": "UNASER BRASIL",
                "username": "UNASERBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74167636",
                "name": "Djalma Ara\u00fajo",
                "username": "djalmaaraujo18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568626030",
                "name": "Eco Reserva",
                "username": "ecoreservatv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151112325",
                "name": "FPA",
                "username": "fpagropecuaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137782386",
                "name": "Nilson Leit\u00e3o",
                "username": "NilsonLeitao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67362438",
                "name": "JUNJI ABE",
                "username": "junjiabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31139434",
                "name": "Gleisi Hoffmann",
                "username": "gleisi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70470896",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Bunge",
                "username": "fundacaobunge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074901580",
                "name": "CEDSH \u2122",
                "username": "CEDSH_ORG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525319792",
                "name": "AloisioRos",
                "username": "AloisioRos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49330467",
                "name": "Gilmar Carvalho",
                "username": "gilmarcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067819605",
                "name": "33Sports",
                "username": "33Sports9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151504153",
                "name": "Casa Don Fernando",
                "username": "casadonfernando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610624820",
                "name": "Turismo_DipC\u00e1ceres",
                "username": "Turismo_DipCC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299938827",
                "name": "Alexandre Alves",
                "username": "Ale_patos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54569410",
                "name": "Marilei Schiavi",
                "username": "MarileiSchiavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183627463",
                "name": "Leonardo Torres",
                "username": "lgot900",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37273560",
                "name": "Sensor35",
                "username": "sensor35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242970839",
                "name": "",
                "username": "loveinsummer_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90675494",
                "name": "UniAteneu",
                "username": "uniateneu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206385389",
                "name": "Jessu Zambrano",
                "username": "jessuzambrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561397640",
                "name": "#OCOISON\u00c3ODORME2K21",
                "username": "NycoLemos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210488449",
                "name": "Ju oliveira",
                "username": "Juliaroliveirar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848076265",
                "name": "TripAdvisor Brasil",
                "username": "TripAdvisorBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127725293",
                "name": "Luiz Carlos Gondim",
                "username": "gondimdeputado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574726074",
                "name": "Flytour S\u00e3oSebasti\u00e3o",
                "username": "flytourssb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92111276",
                "name": "Pick-upau",
                "username": "pickupau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250923563",
                "name": "Tha\u00eds Martins",
                "username": "thaislands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "599427558",
                "name": "Afonso Florence",
                "username": "AfonsoFlorence",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "733846982",
                "name": "LATAM Airlines News",
                "username": "LATAM_NEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "558940224",
                "name": "NationalParks Photos",
                "username": "NatlParksPhotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224776256",
                "name": "Passear",
                "username": "PassearPt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022380350",
                "name": "Grupo FPViagens",
                "username": "FastPassViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202997093",
                "name": "\ud83c\udf97francescargiles \ud83c\udf97",
                "username": "francescargiles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "597669902",
                "name": "Helena Gatnau",
                "username": "helenagatnau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44459333",
                "name": "Bonde",
                "username": "portalbonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125530171",
                "name": "PALMITO SEGURO",
                "username": "palmitoseguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106430924",
                "name": "Viagem e Cia",
                "username": "viagemeciasite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76212068",
                "name": "Mauricio Cavalcante",
                "username": "soudoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291065455",
                "name": "Janey \ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39\ud83d\ude37",
                "username": "jetd10_janey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4685998694",
                "name": "tre",
                "username": "FlyTc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26312655",
                "name": "Portal de Aventura",
                "username": "extremos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "876135294420037632",
                "name": "Iury's version",
                "username": "iurylims",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424574094",
                "name": "Carina Santos",
                "username": "scarina91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46162673",
                "name": "By Fish Mergulho",
                "username": "ByFishMergulho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425422760",
                "name": "RAFAEL AMORIM",
                "username": "RAFFAELAMORIM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84832855",
                "name": "Hugo Bettcher",
                "username": "HBettcher",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207594535",
                "name": "S\u00e3o Jos\u00e9",
                "username": "csjpu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487736065",
                "name": "Estimulo ONGD",
                "username": "estimuloongd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237766410",
                "name": "thiago",
                "username": "thiagocrdr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361631168",
                "name": "Manuel Fern\u00e1ndez",
                "username": "Manuel_F4D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1849144261",
                "name": "Nando Santana",
                "username": "Planeta_Trip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125963048",
                "name": "Elo Consultoria",
                "username": "EloConsultoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703168051",
                "name": "FM Turismo",
                "username": "fmturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576230269",
                "name": "Alsscor Turismo",
                "username": "alsscor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119035432",
                "name": "Viajar Pelo Mundo",
                "username": "viajarpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281026027",
                "name": "Instituto Sustentar",
                "username": "forumsustentar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41866491",
                "name": "JC PATRICIO",
                "username": "jc_patricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2176397064",
                "name": "Turismo Mocona",
                "username": "turismomocona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1473016526",
                "name": "Parceiro p/ Viajar",
                "username": "ParceiroparaVi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281227777",
                "name": "Juli\u00e1n H. Montes",
                "username": "jmvasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156455934",
                "name": "Ag\u00eancia Ygarap\u00e9 Tour",
                "username": "ygarapetour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63503967",
                "name": "Sesc Carmo",
                "username": "sesccarmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17946566",
                "name": "maisactual",
                "username": "maisactual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186813389",
                "name": "\u00c1lvaro Andion",
                "username": "alroundtheworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53459215",
                "name": "Ag\u00eancia CanalEnergia",
                "username": "agcanalenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436432916",
                "name": "TesteCE",
                "username": "TesteCEnergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225518426",
                "name": "Podalyro Neto",
                "username": "podalyro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67319694",
                "name": "R\u00e1dio Ararangu\u00e1 AM",
                "username": "radioararangua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31108357",
                "name": "Joao Omar Gambini",
                "username": "joaogambini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57693368",
                "name": "Ivo Valente",
                "username": "ivovalente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99859523",
                "name": "Rafa Barreto",
                "username": "rafites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96769784",
                "name": "Quickly Travel",
                "username": "QuicklyTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266276606",
                "name": "Mariana Immich",
                "username": "MarianaImmich_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628647015",
                "name": "CONFAGRI",
                "username": "CONFAGRIcultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57145426",
                "name": "Di\u00e1rio de Guarulhos",
                "username": "DGuarulhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73110916",
                "name": "horizonte de eventos",
                "username": "fbarbozza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21414141",
                "name": "Agrolink",
                "username": "agrolink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1103935825",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "GomesCarbgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11095022",
                "name": "LOCAL.PT",
                "username": "local_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47471402",
                "name": "Widi Care",
                "username": "widicare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153825966",
                "name": "Tipografia Gouveia",
                "username": "tipogouveia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447397227",
                "name": "Ler Not\u00edcias",
                "username": "LerNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731543223",
                "name": "Link Think",
                "username": "linkthink_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196630517",
                "name": "TV MINHO Canal",
                "username": "tvminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5733082",
                "name": "Weebly",
                "username": "weebly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72531563",
                "name": "Willianson Rocha",
                "username": "willy_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390203637",
                "name": "ruben dario manotas",
                "username": "rubencreativo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558225923",
                "name": "Dallas Grier S2",
                "username": "tais_fuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115033330",
                "name": "Willson Junior",
                "username": "wilsoncoelhoO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474150814",
                "name": "CAMPING   EL LLEUQUE",
                "username": "campingellleuqu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906477936",
                "name": "Manolito Juan y Clau",
                "username": "brasileandomj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745608541",
                "name": "Joan Manuel",
                "username": "joan_rojass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838569464",
                "name": "Carlos",
                "username": "breathe_carlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932271236",
                "name": "murallasdigitales",
                "username": "murallasdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31622729",
                "name": "MaluCabral\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MaluCabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171481011",
                "name": "Dj Cleiton Batman",
                "username": "cleitonbatman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386639644",
                "name": "Juan Carlos",
                "username": "juansafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14062398",
                "name": "Jo\u00e3o P R Capobianco",
                "username": "jprcapo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "855747918",
                "name": "Rogerio Rodrigues",
                "username": "Grau3dRogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "745521457",
                "name": "Alliny Endlich",
                "username": "AllinyEndlich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290143080",
                "name": "viagemlisto!",
                "username": "ViagemListo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "525749203",
                "name": "Beatriz Batista",
                "username": "BeatrizBatistaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32781776",
                "name": "Gustavo Pinheiro, N95 \ud83d\ude37",
                "username": "gtpinhei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1297098812",
                "name": "nilza alves de souza",
                "username": "nilzaconsultora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83378447",
                "name": "Parlamentares",
                "username": "Parlamentares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14805524",
                "name": "Jo\u00e3o  Soares",
                "username": "bioterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218976539",
                "name": "Pol\u00edtica e tend\u00eancia",
                "username": "politicatrends",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291511266",
                "name": "Sandra Gonzalez",
                "username": "sandrag_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44409004",
                "name": "Shakira",
                "username": "shakira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1288737378",
                "name": "rcnlaradio",
                "username": "rcnlaradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64839766",
                "name": "Juan Manuel Santos",
                "username": "JuanManSantos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "134855279",
                "name": "Daniel Samper Ospina",
                "username": "DanielSamperO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269955735",
                "name": "Davi Fran\u00e7a \u24b9",
                "username": "prdavifranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340437598",
                "name": "cacetada \u03a8",
                "username": "plasticniblets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82102494",
                "name": "Francesco de Agazio",
                "username": "francodeaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346753605",
                "name": "ClubeTurismoBP",
                "username": "ClubeTurismoBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "407203059",
                "name": "HotelReginaRio",
                "username": "HotelReginaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44179723",
                "name": "activanipona",
                "username": "activanipona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1153260859",
                "name": "Viaje Tailandia",
                "username": "viajetailandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149567889",
                "name": "Dj La Chica \ud83c\udfa7\ud83d\udd25",
                "username": "_figueiredodai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "585131600",
                "name": "Especiales Pirry",
                "username": "PirryEspeciales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1642948802",
                "name": "PIRRYSINCENSURA",
                "username": "PIRRYSINCENSURA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58068834",
                "name": "Amanda",
                "username": "ArantesLucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468197673",
                "name": "ERIVAN GERALDO",
                "username": "erivan_geraldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219102561",
                "name": "Cardume Lda",
                "username": "cardumept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135187038",
                "name": "Espa\u00e7o do Ciclista",
                "username": "EspacoCiclista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64438966",
                "name": "Mon\u00e7\u00f5es Turismo",
                "username": "moncoesturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61001705",
                "name": "Karla da Silva",
                "username": "karladasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "973820455",
                "name": "Eur\u00eddice",
                "username": "GabrielaBarbi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20230736",
                "name": "Erik Cabral",
                "username": "lorderik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64954187",
                "name": "Frank Trader",
                "username": "fporphirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31188816",
                "name": "\ud83d\udfe3 \ud83d\udc4b LynetteVG",
                "username": "Verde80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53472352",
                "name": "Ivan Gomez Carrasco",
                "username": "IvanGomezC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870860612",
                "name": "J\u00falia Liberato \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "JuliaLiberato1",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "399859100009656320",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0l91tcfzr644ivuu8sq4vloqwynb1",
        "oldest_id": "397014672597348352",
        "result_count": 487
    }
}