{
    "data": [
        {
            "author_id": "75038592",
            "created_at": "2013-04-20T17:18:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85194505,
                        -29.31324951
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "325659643596640258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/jvdDWVl4SM"
        },
        {
            "author_id": "323038385",
            "created_at": "2013-04-20T17:12:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523228,
                        4.62419625
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "325658160226508800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slide Jam Novatos (@ Parque Nacional) http://t.co/MrxTCsyVvc"
        },
        {
            "author_id": "305369318",
            "created_at": "2013-04-20T17:06:17.000Z",
            "id": "325656680857759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#seguir Caruaru! A porta de entrada para o Parque Nacional do Vale do Catimbau, um dos mais importantes do Brasil. http://t.co/Q22JRCmVVL"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-04-20T16:58:41.000Z",
            "id": "325654768213172224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris completo sobre o Lago Louise - Parque Nacional Banff, Canad\u00e1\n\nCurta: Do \u00c1tomo Ao Universo http://t.co/79b0PhNT5C"
        },
        {
            "author_id": "332377915",
            "created_at": "2013-04-20T16:57:08.000Z",
            "id": "325654375324319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "xgames (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ @leca_dpaula) http://t.co/GBQiJhr3wU"
        },
        {
            "author_id": "612891245",
            "created_at": "2013-04-20T16:53:18.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "325653411645247489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de amanha indo por lado do parque municipal assiste jogo da escola eremcc conta o Dom Bosto logico que o eremcc vai ganha"
        },
        {
            "author_id": "612891245",
            "created_at": "2013-04-20T16:47:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2237371257",
                        "start": 0,
                        "username": "demipopozao"
                    }
                ]
            },
            "id": "325651836285632512",
            "in_reply_to_user_id": "63949794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DemiPopozao \u00e9 pode ser no parque municipal  e melhor ainda fica perto do Gercino pra ir"
        },
        {
            "author_id": "21986450",
            "created_at": "2013-04-20T16:46:40.000Z",
            "id": "325651742358392833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28/ABRIL - S\u00e3o Bernardo do Campo - GR\u00c1TIS - Rashid, Xis &amp; DJ RM e Tribunal Popular \u00e0s 15:00 no Parque Municipal... http://t.co/zHoehYN8jS"
        },
        {
            "author_id": "230560129",
            "created_at": "2013-04-20T16:46:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87321302,
                        -23.49701855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "325651586951036928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ta f\u00e1cil nem pra sorrir. Alice de Ti\u00e3o Macal\u00e9 style. @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/mcGlvPvMwj"
        },
        {
            "author_id": "612891245",
            "created_at": "2013-04-20T16:44:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2237371257",
                        "start": 0,
                        "username": "demipopozao"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "325651096800473088",
            "in_reply_to_user_id": "63949794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DemiPopozao  e de tive um boy lovatic bonito melhor ainda . pique-nique seria uma boa mais parque municipal eu acho que n\u00e3o porque o parque"
        },
        {
            "author_id": "707607656",
            "created_at": "2013-04-20T16:44:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "325651074771976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/Hcx6eDhi0T"
        },
        {
            "author_id": "1225514174",
            "created_at": "2013-04-20T16:11:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.136105,
                        -19.967062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "442ac4e5bad6dd04"
            },
            "id": "325642845207789568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 mt agrad\u00e1vel almo\u00e7ar ap\u00f3s ver um monte de verme, bixo, e um tanto de coisa numa reserva biol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2013-04-20T16:04:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "325641138079944706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vert! #XGamesFoz (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) http://t.co/BRl0B8BGO5"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2013-04-20T16:04:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "463351884",
                        "start": 0,
                        "username": "4mbientalistas"
                    }
                ]
            },
            "id": "325641075584802816",
            "in_reply_to_user_id": "463351884",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@4mbientalistas Entrem e divulguem o boletim do Parque Estadual da Ilha Grande - RJ   http://t.co/a0B97XJRQh \u2026"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2013-04-20T15:59:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "43326876",
                        "start": 0,
                        "username": "LixoMarinho"
                    }
                ]
            },
            "id": "325639941835071488",
            "in_reply_to_user_id": "43326876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@LixoMarinho Entrem e divulguem o boletim do Parque Estadual da Ilha Grande - RJ   http://t.co/a0B97XJRQh \u2026"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2013-04-20T15:58:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "325639603627360256",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@minc_rj Entrem e divulguem o boletim do Parque Estadual da Ilha Grande - RJ   http://t.co/a0B97XJRQh \u2026"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2013-04-20T15:53:08.000Z",
            "id": "325638272313352193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Entrem e divulguem o boletim do Parque Estadual da Ilha Grande - RJ   http://t.co/a0B97XJRQh"
        },
        {
            "author_id": "300021352",
            "created_at": "2013-04-20T15:37:05.000Z",
            "id": "325634231684452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque da Serra da Tiririca ser\u00e3o recuperadas[]: Seis trilhas do Parque estadual da Serra da Tiriri... http://t.co/ORPLLGHxpO"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2013-04-20T15:23:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "325630848500125697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) [pic]: http://t.co/gu8DLXt1Ur"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2013-04-20T15:19:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98335063,
                        -22.44808659
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "325629700431020033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os [pic]: http://t.co/E9HpVcA5TR"
        },
        {
            "author_id": "180597873",
            "created_at": "2013-04-20T15:04:00.000Z",
            "id": "325625908004265984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque da Serra da Tiririca ser\u00e3o recuperadas: Seis trilhas do Parque estadual da Serra da Tiririca... http://t.co/kcD5s9Yb9W"
        },
        {
            "author_id": "326190008",
            "created_at": "2013-04-20T15:03:52.000Z",
            "id": "325625871408984066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas no Parque da Serra da Tiririca ser\u00e3o recuperadas: Seis trilhas do Parque estadual da Serra da Tiririca... http://t.co/ZAUu8P6fYM"
        },
        {
            "author_id": "219036140",
            "created_at": "2013-04-20T14:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "325622364819820544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others http://t.co/ngVF51C1Ag"
        },
        {
            "author_id": "144655074",
            "created_at": "2013-04-20T14:38:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98425745,
                        -22.46221873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "325619525800300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos [pic]: http://t.co/kPpItKorGt"
        },
        {
            "author_id": "939355578",
            "created_at": "2013-04-20T14:38:25.000Z",
            "id": "325619469068144643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou neste m\u00eas e vai at\u00e9 outubro a melhor \u00e9poca para visitar o parque nacional da serra do Cip\u00f3, em Minas... http://t.co/tP1uDwm7jL"
        },
        {
            "author_id": "20595637",
            "created_at": "2013-04-20T14:34:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.0445666,
                        -23.72010629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "325618356428361728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/1rFofLIF32"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2013-04-20T14:09:10.000Z",
            "id": "325612104965058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora de ir ao Parque Nacional do Igua\u00e7u, acompanhar o Skate Vertical nas Cataratas. #XGames Foz, pen\u00faltimo dia."
        },
        {
            "author_id": "80548664",
            "created_at": "2013-04-20T13:27:20.000Z",
            "id": "325601578851655680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avistando o Parque Nacional da Serra de Itabaiana que criamos no primeiro governo do Presidente Lula. \u00c9 sempre uma grande emo\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "51075078",
            "created_at": "2013-04-20T12:45:38.000Z",
            "id": "325591086418497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A discuss\u00e3o sobre os novos limites de demarca\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Canastra. #EcoSenado,hoje,12h e 19h30 http://t.co/ERbcnECVJ0"
        },
        {
            "author_id": "776460924",
            "created_at": "2013-04-20T12:36:11.000Z",
            "id": "325588707472191490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Serra do Mar, SP http://t.co/oE40ODNPA7"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-20T12:31:55.000Z",
            "id": "325587631817764864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Leoa com filhotes no Parque Nacional do Serengeti. Foto de nickngs para reportagem da edi\u00e7\u00e3o de agosto\u2026 http://t.co/PL1WC5hoQC"
        },
        {
            "author_id": "86455425",
            "created_at": "2013-04-20T12:00:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75580037,
                        -23.46001754
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "325579719112286208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/0Ph8g1YEUJ"
        },
        {
            "author_id": "147607961",
            "created_at": "2013-04-20T11:46:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.9396625,
                        -22.2280512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8396fe91f4ae1005"
            },
            "id": "325576298225352705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora aproveitar essa manh\u00e3 e fazer uma caminhada de 2.100 Km at\u00e9 o Parque Natural Municipal (Antigo Horto)"
        },
        {
            "author_id": "14558231",
            "created_at": "2013-04-20T11:36:40.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "325573729352564739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 (S\u00e3o Paulo, SP) http://t.co/iRH0MBh0pl"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2013-04-20T10:31:43.000Z",
            "id": "325557383856263168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Itatiaia oferece desconto para moradores de seu entorno http://t.co/PTNkf3xGGc #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-04-20T10:08:52.000Z",
            "id": "325551634702798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/5Ecey3rpEY Pousada de Santa Clara (Odemira): Perto das bem conservadas praias do Parque Nacional do Sudoeste Al"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-04-20T09:59:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "325549169425141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomando banho nesse frio, com \u00e1gura geladinha fria fora de serio (@ Parque Municipal Mucambinho) http://t.co/mvCuW3BXgQ"
        },
        {
            "author_id": "42180903",
            "created_at": "2013-04-20T07:04:16.000Z",
            "id": "325505179036299264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque_nacional_Aulavik http://t.co/4OSK3tlbrF"
        },
        {
            "author_id": "342148688",
            "created_at": "2013-04-20T04:12:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "194401705",
                        "start": 0,
                        "username": "annaavisentin"
                    }
                ]
            },
            "id": "325461908243243009",
            "in_reply_to_user_id": "194401705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@annaavisentin vai pelo parque municipal. s\u00f3 n\u00e3o vai se shorts pq tem os tarado, SEMPRE"
        },
        {
            "author_id": "70274586",
            "created_at": "2013-04-20T02:27:49.000Z",
            "id": "325435608321384450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arco-\u00edris completo sobre o Lago Louise - Parque Nacional Banff, Canad\u00e1 http://t.co/dLe1ltAWWq"
        },
        {
            "author_id": "210650161",
            "created_at": "2013-04-20T01:54:04.000Z",
            "id": "325427112326606849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal com as quenga amanh\u00e3 haha"
        },
        {
            "author_id": "618573745",
            "created_at": "2013-04-20T01:39:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9226019,
                        -23.5551833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4b238d605105bc9"
            },
            "id": "325423540868349954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal t\u00e1 gente !"
        },
        {
            "author_id": "1629241",
            "created_at": "2013-04-20T01:29:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "23861018",
                        "start": 0,
                        "username": "erichideki"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "325420871286140930",
            "in_reply_to_user_id": "23861018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@erichideki ha ha. pior ainda n\u00e9? Uma menina de 13 anos entra em uma \u00e1rea protegida por eles com 50 homens"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-04-20T00:55:08.000Z",
            "id": "325412283863924737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos - Rond\u00f4nia http://t.co/49ghDYKIWN"
        },
        {
            "author_id": "315984338",
            "created_at": "2013-04-20T00:54:48.000Z",
            "id": "325412198073659393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Passei de bike maravilhoso\" @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares: http://t.co/mNQyt9lJb3 #foursquare"
        },
        {
            "author_id": "315984338",
            "created_at": "2013-04-20T00:52:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "325411645985783808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/phohAC0c2G"
        },
        {
            "author_id": "268371811",
            "created_at": "2013-04-20T00:44:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.2547108,
                        -7.2218837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02bba893ab5d6f6b"
            },
            "id": "325409554147991555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Carrinho bate-bate #autopista @ Parque nacional http://t.co/qgS4QOJERi"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2013-04-20T00:34:46.000Z",
            "id": "325407154876067841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Catimbau - Pernambuco (by\u00a0Mozart Souto) http://t.co/XPiaCsbhYC"
        },
        {
            "author_id": "242731127",
            "created_at": "2013-04-20T00:28:46.000Z",
            "id": "325405647145402369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno de 2000: -13 \u00baC no Parque Nacional de Itatiaia. Uma bela e grande geada que roubou a cena das Agulhas Negras. http://t.co/eN4qyImBgL"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-04-19T23:41:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "325393626182062081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/t21e4Rnq58"
        },
        {
            "author_id": "313249583",
            "created_at": "2013-04-19T23:33:15.000Z",
            "id": "325391675184779265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi aonde essa foto? http://t.co/vInXHcPlm6... \u2014 parque municipal das rendeiras, porq? ;x http://t.co/z572AmzBUA"
        },
        {
            "author_id": "1296265410",
            "created_at": "2013-04-19T23:15:44.000Z",
            "id": "325387268883877888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m sabe aonde fica parque estadual da cantareira- n\u00facleo cabu\u00e7u ??????"
        },
        {
            "author_id": "327564035",
            "created_at": "2013-04-19T23:07:52.000Z",
            "id": "325385288283209729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Artigo #Herpetofauna #R\u00e9pteis #Anf\u00edbios\n\nT\u00cdTULO: Herpetofauna do Parque Estadual Carlos Botelho, S\u00e3o Paulo,... http://t.co/Aeht19LTeI"
        },
        {
            "author_id": "141626470",
            "created_at": "2013-04-19T22:53:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42579793,
                        -20.60015955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "325381701595447296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha (Vila Velha, ES) http://t.co/08ACSwFUiY"
        },
        {
            "author_id": "392055406",
            "created_at": "2013-04-19T22:46:27.000Z",
            "id": "325379896694145025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00e9 amanha *--* vai ser foda, o parque municipal vvai ficar pequeno"
        },
        {
            "author_id": "371372451",
            "created_at": "2013-04-19T22:46:01.000Z",
            "id": "325379786820165632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a riqueza de Abrolhos, primeiro parque nacional marinho do Brasil http://t.co/xLB3wgVqB6"
        },
        {
            "author_id": "582772307",
            "created_at": "2013-04-19T22:46:01.000Z",
            "id": "325379786778218497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a riqueza de Abrolhos, primeiro parque nacional marinho do Brasil http://t.co/H4iSi6AnTA"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-04-19T21:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "325366154342305792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas uma noite agradav\u00e9l para caminhar. Quem tem disposi\u00e7\u00e3o me acompanha (@ Parque Municipal Mucambinho) http://t.co/tnVxVNW9VQ"
        },
        {
            "author_id": "187052240",
            "created_at": "2013-04-19T21:00:02.000Z",
            "id": "325353115677249536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICA DO DIA\nTurismo de Aventura: Petar - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira\n\nA Mantra Eventos tr\u00e1s uma... http://t.co/bnHo3AqtKf"
        },
        {
            "author_id": "87776090",
            "created_at": "2013-04-19T20:54:39.000Z",
            "id": "325351760124338176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Municipal do Graja\u00fa http://t.co/NroA8LNxGS"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2013-04-19T20:46:30.000Z",
            "id": "325349712448327681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "SEA inaugura exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica de esp\u00e9cies amea\u00e7adas em parque estadual (11/04/13 / Fotos: Luiz Morier)... http://t.co/BBWO8iS9wM"
        },
        {
            "author_id": "1342540417",
            "created_at": "2013-04-19T20:20:31.000Z",
            "id": "325343170768556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o jogo \u00e9 as 16 no\nParque Municipal de Jogos de Sobral de Monte Agra\u00e7o,"
        },
        {
            "author_id": "722476068",
            "created_at": "2013-04-19T20:17:41.000Z",
            "id": "325342458038874112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto cont\u00e9m diagn\u00f3stico ambiental da \u00e1rea remanescente do cerrado e propostas de implanta\u00e7\u00e3o da e http://t.co/za8hm64iTF"
        },
        {
            "author_id": "360460361",
            "created_at": "2013-04-19T20:09:55.000Z",
            "id": "325340503619026944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica #Bahia Salvador 464 anos - A\u00e7\u00f5es da Sema protegem as \u00e1reas verdes da ... http://t.co/GvAnlij5Ww"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2013-04-19T20:04:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "253034260",
                        "start": 14,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "325339078654562305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Presidente do @ICMBio visita \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Rio onde funcion\u00e1ria teve casa atingida por bomba http://t.co/jg49aHfKTs"
        },
        {
            "author_id": "64738239",
            "created_at": "2013-04-19T20:00:18.000Z",
            "id": "325338084629692418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Nacional Big Bend, Texas, Estados Unidos\n\nDica: Ao fazer suas compras consuma artigos produzidos... http://t.co/EXOAfWyQ63"
        },
        {
            "author_id": "131286287",
            "created_at": "2013-04-19T19:54:31.000Z",
            "id": "325336631051685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "SEA inaugura exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica de esp\u00e9cies amea\u00e7adas em parque estadual\n\n(11/04/13 / Fotos:  Luiz Morier) http://t.co/0ztUSAEL9b"
        },
        {
            "author_id": "172768234",
            "created_at": "2013-04-19T19:50:00.000Z",
            "id": "325335492856012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONAF celebra tercer aniversario del Parque Nacional Morro Moreno http://t.co/iPX5rkHcK9"
        },
        {
            "author_id": "10039432",
            "created_at": "2013-04-19T19:48:46.000Z",
            "id": "325335181793845250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Liguei pra padaria e pedi p\u00e3o, queijo e presunto. Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica feelings (quase pedi p\u00e3o doce com melequinha, hehehe)"
        },
        {
            "author_id": "63255116",
            "created_at": "2013-04-19T19:41:49.000Z",
            "id": "325333434224484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[#XGamesFoz] Bob Burnquist \u00e9 d\u00favida para a prova de s\u00e1bado (20) do Skate Vert, no Parque Nacional. Skatista diz sentir algumas dores"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2013-04-19T19:41:49.000Z",
            "id": "325333431376564225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[#XGamesFoz] Bob Burnquist \u00e9 d\u00favida para a prova de s\u00e1bado (20) do Skate Vert, no Parque Nacional. Skatista diz sentir algumas dores"
        },
        {
            "author_id": "72435360",
            "created_at": "2013-04-19T19:40:01.000Z",
            "id": "325332982061744129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra Bonita est\u00e1 dentro do Parque Nacional da Floresta da Tijuca e possui uma rampa de v\u00f4o livre. Na foto d\u00e1... http://t.co/SYoVdiMZHn"
        },
        {
            "author_id": "75041679",
            "created_at": "2013-04-19T19:35:43.000Z",
            "id": "325331896261300224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O LAGO DOS JACAR\u00c9S: (conhecido pelo mundo por: Reserva Extrativista\u00a0do LAGO DO CUNI\u00c3)L\u00e1 se foi uma semana e na... http://t.co/CExKnd5tUj"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2013-04-19T19:32:47.000Z",
            "id": "325331160634896384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Itatiaia oferece desconto para moradores de seu entorno http://t.co/PTNkf3xGGc #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "55102658",
            "created_at": "2013-04-19T19:27:27.000Z",
            "id": "325329816398225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/NveowxwhbZ"
        },
        {
            "author_id": "561560306",
            "created_at": "2013-04-19T18:53:03.000Z",
            "id": "325321159585431554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#xgames#foz#de#iguazu#brasil#spectacular @ Parque Nacional de Iguazu http://t.co/iiMbLsWtHp"
        },
        {
            "author_id": "722476068",
            "created_at": "2013-04-19T18:52:45.000Z",
            "id": "325321086038315009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plano de Manejo do Parque do Pombo \u00e9 apresentado \u00e0 popula\u00e7\u00e3o http://t.co/jua2c62eUA"
        },
        {
            "author_id": "45972064",
            "created_at": "2013-04-19T18:51:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "325320854466617345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meeting B (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/dKSXyFjkpc"
        },
        {
            "author_id": "333003496",
            "created_at": "2013-04-19T18:20:49.000Z",
            "id": "325313047017189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhece o Parque Nacional de Anavilhanas, no Amazonas? http://t.co/zzmdK9m3Nn http://t.co/UMNZkpdGv9"
        },
        {
            "author_id": "300876854",
            "created_at": "2013-04-19T18:04:23.000Z",
            "id": "325308912175824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIDEO DE LA SEMANA!!! \"Parque Nacional Phong Nha\" http://t.co/JzUrWqpGd6"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-19T17:21:34.000Z",
            "id": "325298139881947138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral ---&gt; 20/Abril - http://t.co/agEvOLUQCP"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-19T17:21:34.000Z",
            "id": "325298139726770176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral ---&gt; 20/Abril - http://t.co/yDWISEG97g"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-19T17:21:32.000Z",
            "id": "325298131031961601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral ---&gt; 20/Abril - http://t.co/Sb4fLKZ3pQ"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-19T17:21:32.000Z",
            "id": "325298130998403073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral ---&gt; 20/Abril - http://t.co/yuDb7StxMu"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-04-19T17:21:32.000Z",
            "id": "325298130973237248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral ---&gt; 20/Abril - http://t.co/2oZRrpg1kH"
        },
        {
            "author_id": "819559838",
            "created_at": "2013-04-19T17:16:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53762566,
                        -27.57256748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "325296876435931140",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/WEjeRWCusW"
        },
        {
            "author_id": "1077247260",
            "created_at": "2013-04-19T17:11:52.000Z",
            "id": "325295697521946624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valor Econ\u00f4mico - RJ imp\u00f5e novas regras para obras em unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental - http://t.co/eFXzSjJttp"
        },
        {
            "author_id": "322320515",
            "created_at": "2013-04-19T16:53:38.000Z",
            "id": "325291107288227842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O v\u00eddeo do @ToshibaCastro b\u00eabado mijando com o andr\u00e9 no parque municipal tem quase 500 visualiza\u00e7\u00f5es no youtube. HUEAHUHEAHUAEUH"
        },
        {
            "author_id": "53160114",
            "created_at": "2013-04-19T16:48:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57459035,
                        -25.52984813
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "325289831330623489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#job #xgames @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6QJtYo4cWV"
        },
        {
            "author_id": "619470899",
            "created_at": "2013-04-19T16:24:30.000Z",
            "id": "325283776726982656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe se o Ingresso Infraero do x-games vale pra entrar no do Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "203068376",
            "created_at": "2013-04-19T16:15:46.000Z",
            "id": "325281576818708480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem nosso espet\u00e1culo foi \u00f3timo ! quem quiser assistir tamb\u00e9m, \u00e9 de gr\u00e1tis... amanh\u00e3 16 horas no Parque Municipal Prof. Guilherme Lage"
        },
        {
            "author_id": "23628351",
            "created_at": "2013-04-19T16:11:01.000Z",
            "id": "325280382863933441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudade do Xingu. Uma das mais incr\u00edveis experi\u00eancias da minha vida. #diadoindio @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/l4ih6OtbZT"
        },
        {
            "author_id": "23628351",
            "created_at": "2013-04-19T16:09:58.000Z",
            "id": "325280120401186817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia do \u00cdndio \u2764 #xingu @ Parque Nacional do xingu http://t.co/IiiGH9JhKs"
        },
        {
            "author_id": "1332655808",
            "created_at": "2013-04-19T15:56:40.000Z",
            "id": "325276771207487490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "RT http://t.co/907oRgBzvW agende sua visita ao Cen\u00e1rio da Guerra de Canudos(Parque Estadual de Canudos)."
        },
        {
            "author_id": "113389848",
            "created_at": "2013-04-19T15:41:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.25156403,
                        -30.03181839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "325272856114122754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed - Sede Administrativa - Ilha da Pintada http://t.co/zEyLezjVhr"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-04-19T15:28:15.000Z",
            "id": "325269621278126080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEMENTES DE POESIA neste domingo no Parque Municipal em BH http://t.co/FS8tzOqpLX"
        },
        {
            "author_id": "211950973",
            "created_at": "2013-04-19T15:27:43.000Z",
            "id": "325269486393495553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 vai ter um bangs no daora no parque municipal K"
        },
        {
            "author_id": "198878172",
            "created_at": "2013-04-19T15:19:28.000Z",
            "id": "325267411941081088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bonsai de Murta en Parque Nacional Alerce Costero http://t.co/Htfbs9WSLX"
        },
        {
            "author_id": "243333541",
            "created_at": "2013-04-19T15:18:06.000Z",
            "id": "325267066519162882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caralho que da hora amanha vai ter 1\u00ba Campeonato de Free Step de Barueri no parque municipal !"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2013-04-19T15:08:48.000Z",
            "id": "325264724826669056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo 21 de abril Museu Nacional da Poesia no Parque Municipal http://t.co/d9t00uBQcY"
        },
        {
            "author_id": "112185190",
            "created_at": "2013-04-19T15:06:08.000Z",
            "id": "325264055273136128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/2FrgBlRdMO Hotel das \u00c1guas do Ger\u00eas (Terras de Bouro): Situado no cora\u00e7\u00e3o verde do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas,"
        },
        {
            "author_id": "377074939",
            "created_at": "2013-04-19T15:00:08.000Z",
            "id": "325262544828788736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 12 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Manguezal + Parque Natural Municipal da Prainha\" http://t.co/h5OMwNycEP"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2013-04-19T14:53:00.000Z",
            "id": "325260748773265408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, concentra s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: A Toca da Tira\u2026 http://t.co/pjggVRvmXx"
        },
        {
            "author_id": "179341492",
            "created_at": "2013-04-19T13:44:13.000Z",
            "id": "325243440474513409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu queria saber onde \u00e9 que v\u00e3o parar os gatos do parque municipal durante o dia"
        },
        {
            "author_id": "68570891",
            "created_at": "2013-04-19T13:42:46.000Z",
            "id": "325243073447727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anders Adv: Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no R... http://t.co/4hEcijwrxW"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2013-04-19T13:38:58.000Z",
            "id": "325242120212455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, concentra s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: A Toca da Tira Peia fica no Parqu... http://t.co/JVIBnEhlnX"
        },
        {
            "author_id": "448833778",
            "created_at": "2013-04-19T13:35:29.000Z",
            "id": "325241243955257344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, concentra s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: A Toca da Tira Peia fica no Parqu... http://t.co/ii5atXyFDg"
        },
        {
            "author_id": "292367126",
            "created_at": "2013-04-19T13:34:53.000Z",
            "id": "325241090485661699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26 crion\u00e7as comemorando o dia do \u00cdndio aqui no Parque Nacional!! Pensa na bagun\u00e7a que t\u00e1!!!"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2013-04-19T13:28:05.000Z",
            "id": "325239379431927809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, concentra s\u00edtios arqueol\u00f3gicos http://t.co/xjkgrVuXTZ"
        },
        {
            "author_id": "71156313",
            "created_at": "2013-04-19T13:26:22.000Z",
            "id": "325238946437165056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, concentra s\u00edtios arqueol\u00f3gicos http://t.co/ePwGzQFHjM"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-04-19T13:25:28.000Z",
            "id": "325238722859786242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em arenas montadas no Parque Infraero e no Parque Nacional do Igua\u00e7u, a previs\u00e3o \u00e9 de que 60 mil pessoas acompanhem as provas do X Games."
        },
        {
            "author_id": "1226050165",
            "created_at": "2013-04-19T13:15:31.000Z",
            "id": "325236216154976257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em BH j\u00e1 tem cheirinho de encontro. Confere... vai ser no lindo parque Municipal. http://t.co/cYODjlDLL7"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2013-04-19T13:06:37.000Z",
            "id": "325233977852035073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, concentra s\u00edtios arqueol\u00f3gicos http://t.co/9kRnbVYLGv"
        },
        {
            "author_id": "255693871",
            "created_at": "2013-04-19T13:06:32.000Z",
            "id": "325233957815857153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, concentra s\u00edtios arqueol\u00f3gicos http://t.co/io1rz2vI53"
        },
        {
            "author_id": "324878449",
            "created_at": "2013-04-19T12:40:34.000Z",
            "id": "325227423249596417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mana na espectativa do \"brinquedo assassino\" do parque municipal kkk http://t.co/v5HFFPGvtN"
        },
        {
            "author_id": "312779980",
            "created_at": "2013-04-19T12:30:03.000Z",
            "id": "325224776127889408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percurso: Casa-&gt; Shopping (do outro lado da cidade) -&gt; duas voltas no parque municipal-&gt; Casa."
        },
        {
            "author_id": "22606541",
            "created_at": "2013-04-19T12:29:14.000Z",
            "id": "325224570552471552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enjoying the sun! (@ Parque Municipal Jo\u00e3o De Deus) http://t.co/IIBJo2ejIA"
        },
        {
            "author_id": "66722255",
            "created_at": "2013-04-19T11:38:30.000Z",
            "id": "325211803011387393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "os ref\u00e9ns se encontram bem. A fam\u00edlia foi sequestrada no norte dos Camar\u00f5es, quando visitava um parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "56831904",
            "created_at": "2013-04-19T11:36:04.000Z",
            "id": "325211190261321730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es\nhttp://t.co/L1rPQlaW3y"
        },
        {
            "author_id": "757074445",
            "created_at": "2013-04-19T11:10:45.000Z",
            "id": "325204818215968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/AV51dGhAYQ A ver que os parece este para\u00edso natural"
        },
        {
            "author_id": "75075950",
            "created_at": "2013-04-19T10:31:08.000Z",
            "id": "325194849982771200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, concentra s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: A Toca da Tira Peia fica no Parqu... http://t.co/VEiZcwk0Hc"
        },
        {
            "author_id": "91595519",
            "created_at": "2013-04-19T10:31:08.000Z",
            "id": "325194847449387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, concentra s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: A Toca da Tira Peia fica no Parqu... http://t.co/iGcwALg65l"
        },
        {
            "author_id": "400366129",
            "created_at": "2013-04-19T08:47:39.000Z",
            "id": "325168805275901952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal &gt; http://t.co/AjlugQF0xs &lt; pretentdo passar meu domingo la kkk pq e mto vintage"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2013-04-19T04:31:48.000Z",
            "id": "325104419723165697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Itatiaia oferece desconto para moradores de seu entorno http://t.co/PTNkf3xGGc #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "174557684",
            "created_at": "2013-04-19T03:23:06.000Z",
            "id": "325087129715736577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional concentra s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: A Toca da Tira Peia, que fica no Parque Nacional Serra da Capi... http://t.co/PpGj2LAgFt"
        },
        {
            "author_id": "355021456",
            "created_at": "2013-04-19T03:02:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "876939802020655105",
                        "start": 76,
                        "username": "crisdww"
                    }
                ]
            },
            "id": "325081834230796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos a diferenciar  \"parque\" nacional o recreativo gracias hahahhahaha! ;) @crisdww"
        },
        {
            "author_id": "40900659",
            "created_at": "2013-04-19T02:44:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "325077354886082561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Built this at work today. @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2NDDLV6rm1"
        },
        {
            "author_id": "143186291",
            "created_at": "2013-04-19T02:01:07.000Z",
            "id": "325066498743869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio amea\u00e7ado por regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria http://t.co/DO7NfXHOHN"
        },
        {
            "author_id": "288442321",
            "created_at": "2013-04-19T01:57:04.000Z",
            "id": "325065478433300480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A experi\u00eancia bem sucedida em Tumbira, sede principal da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel (RDS) Rio Negro... http://t.co/DvFqMqOPAv"
        },
        {
            "author_id": "488862680",
            "created_at": "2013-04-19T01:43:44.000Z",
            "id": "325062124760096768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u TATU em Foz do Igua\u00e7u-PR por Victor Hugo M. N.  - \u00d4nibus Brasil http://t.co/EjNphogDmy"
        },
        {
            "author_id": "131691837",
            "created_at": "2013-04-19T01:36:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71190738,
                        -19.80122522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257eb275542ef661"
            },
            "id": "325060346886897664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Ipanema (Ipanema, Minas Gerais) http://t.co/tdIFKyJFtF"
        },
        {
            "author_id": "188336072",
            "created_at": "2013-04-19T01:35:32.000Z",
            "id": "325060060562735104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brufe, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, PORTUGAL http://t.co/hRwQ60MEKM"
        },
        {
            "author_id": "224005815",
            "created_at": "2013-04-19T00:33:59.000Z",
            "id": "325044569727180800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Barreiros (Vit\u00f3ria, Esp\u00edrito Santo) http://t.co/6XDYBXUyW5"
        },
        {
            "author_id": "106822467",
            "created_at": "2013-04-19T00:33:40.000Z",
            "id": "325044490421284865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*-* @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/nNJTytBXty"
        },
        {
            "author_id": "37757178",
            "created_at": "2013-04-19T00:30:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "723218733766967298",
                        "start": 11,
                        "username": "SeageS"
                    }
                ]
            },
            "id": "325043631763365888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#TurismoES @SeagES define o tra\u00e7ado do trecho restante para pavimentar o acesso ao Parque Nacional do Capara\u00f3. http://t.co/lErCPwk3YP"
        },
        {
            "author_id": "106822467",
            "created_at": "2013-04-19T00:13:21.000Z",
            "id": "325039377111740417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Huuuummmmmm @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/HSzIjzzYEx"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2013-04-18T23:50:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "81758202",
                        "start": 84,
                        "username": "RoylerGracie"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "id": "131286287",
                        "start": 98,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "325033667514757120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "(+) ..da #MataAtl\u00e2ntica no entorno da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, em Nova Igua\u00e7u / @RoylerGracie @minc_rj"
        },
        {
            "author_id": "286029225",
            "created_at": "2013-04-18T23:10:57.000Z",
            "id": "325023674820349952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"se a gnt n for no show nos marcamos tds de se encontrar no parque municipal\" vamos nos lamentar td juntos"
        },
        {
            "author_id": "192594296",
            "created_at": "2013-04-18T23:03:01.000Z",
            "id": "325021677127868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deu saudade do picol\u00e9 de It\u00fa do parque municipal...aquele s\u00f3 espuma! T.T"
        },
        {
            "author_id": "371372451",
            "created_at": "2013-04-18T22:45:01.000Z",
            "id": "325017147271168002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Tamar protege tartaruga oliva na Reserva Biol\u00f3gica de Santa Isabel http://t.co/23gCNLnrn8"
        },
        {
            "author_id": "582772307",
            "created_at": "2013-04-18T22:45:01.000Z",
            "id": "325017147220844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Projeto Tamar protege tartaruga oliva na Reserva Biol\u00f3gica de Santa Isabel http://t.co/Cu3GWIOLp9"
        },
        {
            "author_id": "238823603",
            "created_at": "2013-04-18T22:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "508926842",
                        "start": 71,
                        "username": "RDMagazine"
                    }
                ]
            },
            "id": "325009630793183232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CayoArena 28.Abril | #ShineCarWashAutoDetailing 2X1. |Poster de Grupo @RDMagazine |Asistencia Medica |Pago Derecho a Parque Nacional |"
        },
        {
            "author_id": "192316494",
            "created_at": "2013-04-18T21:30:04.000Z",
            "id": "324998285775470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buona Sera a Tutti!!!\n\nO \"Lago di Pilato\" \u00e9 um espelho d'\u00e1gua situado no Monte Vettore, no Parque Nacional de... http://t.co/dqz4yBqTTX"
        },
        {
            "author_id": "268371811",
            "created_at": "2013-04-18T21:29:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.25471218,
                        -7.22188495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02bba893ab5d6f6b"
            },
            "id": "324998169039605760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque nacional (Teixeira, Paraiba) http://t.co/UlVGw2rO8d"
        },
        {
            "author_id": "51516109",
            "created_at": "2013-04-18T21:00:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "324990967503548416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "End of day :) #vscocam #brasilia #sunset #parquenacional #instashow @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/eVAzNadIeJ"
        },
        {
            "author_id": "100726075",
            "created_at": "2013-04-18T20:18:55.000Z",
            "id": "324980383525502978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Peneda- Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/46nAYNW6VW"
        },
        {
            "author_id": "46261372",
            "created_at": "2013-04-18T20:08:25.000Z",
            "id": "324977739994116096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio fluvial por todos os Glaciares #Glaciares #ElCalafate #Argentina #Patagonia @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/Jf5X5P3Tpe"
        },
        {
            "author_id": "84654035",
            "created_at": "2013-04-18T20:07:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.03343201,
                        11.31915386
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "324977534808768514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#me #tayrona #Colombia #beach #sunglasses #paradise #nofilters #sinfiltro @ Parque Nacional Natural\u2026 http://t.co/cJ8lLFf00Y"
        },
        {
            "author_id": "10399462",
            "created_at": "2013-04-18T19:52:31.000Z",
            "id": "324973737726332928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu dia hj!! =D Pensem num lugar onde vc sente alegria de viver!! @ Parque Municipal Recanto do\u2026 http://t.co/YvOY9IUF7R"
        },
        {
            "author_id": "67102528",
            "created_at": "2013-04-18T19:37:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "324970000454664192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos pescar? @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/JSHXR8ZFfz"
        },
        {
            "author_id": "1362652746",
            "created_at": "2013-04-18T19:21:57.000Z",
            "id": "324966045435703297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Folha Ci\u00eancia] Parque nacional concentra s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: A Toca da Tira Peia fica no Parque Nacional Se... http://t.co/qUfW71W218"
        },
        {
            "author_id": "166169745",
            "created_at": "2013-04-18T19:05:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.00218496,
                        -22.98002332
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "324961957755097089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ultimo treino antes do jogo de domingo \u270c (@ Parque Municipal Monsenhor Bruno Nardini) http://t.co/wJatJFYINK"
        },
        {
            "author_id": "223233409",
            "created_at": "2013-04-18T18:38:01.000Z",
            "id": "324954990751928320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A fila da jaca : Em BH, um cadastro organiza o acesso \u00e0 coisa p\u00fablica - http://t.co/8oSTjBf6rb Revista Piua\u00ed . 'Jacas do Parque Municipal'"
        },
        {
            "author_id": "113389848",
            "created_at": "2013-04-18T18:18:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.25156403,
                        -30.03181839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "324950170980728832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed - Sede Administrativa - Ilha da Pintada http://t.co/obssknNlfa"
        },
        {
            "author_id": "74540548",
            "created_at": "2013-04-18T18:13:29.000Z",
            "id": "324948817004863488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa to procurando v\u00e1rios cursos na \u00e1rea de meio ambiente! E hoje me inscrevi para ser volunt\u00e1ria no parque nacional da Tijuca. \ud83d\ude03\ud83d\udc4c\ud83d\udc9a"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2013-04-18T17:38:46.000Z",
            "id": "324940076884828161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece o Monaf? O Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas faz parte das quatro Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o de... http://t.co/FXlkYUkawG"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-18T17:21:15.000Z",
            "id": "324935668956545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral --&gt; 20/Abril - http://t.co/KyKQ0c5oue"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-18T17:21:14.000Z",
            "id": "324935667610157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral --&gt; 20/Abril - http://t.co/8JkGbxMVBw"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-04-18T17:21:14.000Z",
            "id": "324935665647243265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral --&gt; 20/Abril - http://t.co/FW5y8TZUcA"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-18T17:21:14.000Z",
            "id": "324935665517207554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral --&gt; 20/Abril - http://t.co/GHWzTbQTVu"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-18T17:21:14.000Z",
            "id": "324935665135546369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral --&gt; 20/Abril - http://t.co/Zz1lpNuQLM"
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2013-04-18T17:19:45.000Z",
            "id": "324935293046255617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio amea\u00e7ado por regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria\n\nO Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 uma unidade de... http://t.co/2rzZzBEEPh"
        },
        {
            "author_id": "44642892",
            "created_at": "2013-04-18T17:17:56.000Z",
            "id": "324934834474602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG - Cintur\u00e3o verde de Itabora\u00ed ser\u00e1 maior do que o Parque Nacional da Tijuca http://t.co/pe5UT1NU5T via @GreenNationFest"
        },
        {
            "author_id": "182925237",
            "created_at": "2013-04-18T16:59:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "221009158",
                        "start": 0,
                        "username": "lurixy"
                    }
                ]
            },
            "id": "324930241011281921",
            "in_reply_to_user_id": "221009158",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@lurixy j\u00e1 deixei avisado aqui em casa que amanh\u00e3 estarei muito ocupada com voc\u00ea seduzindo os patos l\u00e1 na lagoa do parque municipal haha"
        },
        {
            "author_id": "436082806",
            "created_at": "2013-04-18T16:34:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "10228272",
                        "start": 74,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "324924013036048384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra -Parte 2: http://t.co/ongq3osUDZ via @youtube"
        },
        {
            "author_id": "74540548",
            "created_at": "2013-04-18T16:32:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "324923411719675904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o existe melhor lugar que a natureza,para trazer a paz. @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/5xcwfMi7Pm"
        },
        {
            "author_id": "42139504",
            "created_at": "2013-04-18T16:30:41.000Z",
            "id": "324922945136893952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/8rasHVQcdt"
        },
        {
            "author_id": "86086360",
            "created_at": "2013-04-18T16:27:49.000Z",
            "id": "324922222303141890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia - Isso \u00e9 floresta, isso \u00e9 Par\u00e1! http://t.co/7oIInDUwAZ"
        },
        {
            "author_id": "61654680",
            "created_at": "2013-04-18T16:23:11.000Z",
            "id": "324921057330995201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00edvel social: tira foto com latinha de cerveja em atrativos naturais que fazem parte de um Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "169171427",
            "created_at": "2013-04-18T16:20:38.000Z",
            "id": "324920414008647680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por un Parque Natural para Canelones: \"\u00c1rea protegida Fran\u00e7ois Margat\"  http://t.co/dkiVEGurrQ"
        },
        {
            "author_id": "269021381",
            "created_at": "2013-04-18T16:19:28.000Z",
            "id": "324920121560793088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serginho ta no Galo desde a reuni\u00e3o no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "43104132",
            "created_at": "2013-04-18T16:16:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98467049,
                        -22.44842283
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "324919393672904706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Life... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/TAgBapZczZ"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2013-04-18T16:06:53.000Z",
            "id": "324916957038137345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Cristalino ,Cuiab\u00e1.\nVc conhece Cuiab\u00e1,capital do Mato Grosso?\nVerifique os potos tur\u00edstico de... http://t.co/JNVLew45mc"
        },
        {
            "author_id": "80113116",
            "created_at": "2013-04-18T15:32:50.000Z",
            "id": "324908385046761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Ilha Anchieta http://t.co/SHIailhGpc"
        },
        {
            "author_id": "268970029",
            "created_at": "2013-04-18T15:21:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "47341466",
                        "start": 17,
                        "username": "cbnbrasilia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "324905607738036225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha q legal!!!! @cbnbrasilia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/G2WoN5JnVy"
        },
        {
            "author_id": "145747122",
            "created_at": "2013-04-18T14:52:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "324898341492236289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/Qoe5GUhHxM"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-18T13:54:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.13932302,
                        -29.04919287
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "324883741669478401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/j733lnVR20"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2013-04-18T13:31:33.000Z",
            "id": "324877863620861955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Itatiaia oferece desconto para moradores de seu entorno http://t.co/PTNkf3xGGc #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "145730831",
            "created_at": "2013-04-18T13:29:07.000Z",
            "id": "324877250237444096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de apresenta\u00e7\u00e3o oral de Antonio Juliano Fazan \u00e0s 16h20 na sala Parque Nacional.\nTema: Metodologia para... http://t.co/0mi5DKkaXt"
        },
        {
            "author_id": "95331884",
            "created_at": "2013-04-18T13:25:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82931105,
                        -15.4055708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "324876464694624257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/OZKg0OLUo3"
        },
        {
            "author_id": "67684563",
            "created_at": "2013-04-18T13:20:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "106455417",
                        "start": 0,
                        "username": "Comentjoi"
                    }
                ]
            },
            "id": "324875115940683776",
            "in_reply_to_user_id": "106455417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Comentjoi precisas conhecer o Recanto Nazar\u00e9, nossa esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "360004697",
            "created_at": "2013-04-18T12:54:32.000Z",
            "id": "324868547933270019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O | A Secretaria de Estado de Meio Ambiente (Sema) do Par\u00e1 instituiu na segunda-feira, 15, a... http://t.co/v8BdO2grDH"
        },
        {
            "author_id": "197512704",
            "created_at": "2013-04-18T12:50:58.000Z",
            "id": "324867651237208064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada Diamantina http://t.co/rQ6zfrR237"
        },
        {
            "author_id": "349712136",
            "created_at": "2013-04-18T12:31:26.000Z",
            "id": "324862737249337344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O | Criado o conselho consultivo do Parque Estadual do Charapucu em Afu\u00e1 http://t.co/f0ZS2Snf5U"
        },
        {
            "author_id": "49725370",
            "created_at": "2013-04-18T12:31:26.000Z",
            "id": "324862734690832385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O | Criado o conselho consultivo do Parque Estadual do Charapucu em Afu\u00e1 http://t.co/xcU4GbRgcT"
        },
        {
            "author_id": "360004697",
            "created_at": "2013-04-18T12:31:00.000Z",
            "id": "324862626507132928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 28
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O | Criado o conselho consultivo do Parque Estadual do Charapucu em Afu\u00e1 http://t.co/ZYFrPO4Sk7"
        },
        {
            "author_id": "51516109",
            "created_at": "2013-04-18T11:29:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "324847035704553472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 isso mesmo produ\u00e7\u00e3o?? #vscocam #winter #cerrado #parquenacional @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/1fv6eI5UaK"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-18T10:31:43.000Z",
            "id": "324832607021981696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma pequena amostra da reportagem sobre os le\u00f5es no Parque Nacional do Serengeti. Fotos espetaculares\u2026 http://t.co/nMGWhKjxFG"
        },
        {
            "author_id": "327611223",
            "created_at": "2013-04-18T07:13:28.000Z",
            "id": "324782717503938561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional concentra s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: A Toca da Tira Peia fica no Parque Nacional Serra da Capivara,... http://t.co/ZvcZRGOShW"
        },
        {
            "author_id": "709314853",
            "created_at": "2013-04-18T07:13:02.000Z",
            "id": "324782607596417024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional concentra s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: A Toca da Tira Peia fica no Parque Nacional Serra da Capivara,... http://t.co/kebOECra4b"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2013-04-18T07:12:57.000Z",
            "id": "324782586121555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional concentra s\u00edtios arqueol\u00f3gicos: A Toca da Tira Peia fica no Parque Nacional Serra da Capivara,... http://t.co/kGvz5Pu5cH"
        },
        {
            "author_id": "327593952",
            "created_at": "2013-04-18T05:44:14.000Z",
            "id": "324760261925949440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o, no Tocantins, \u00e9 tema de \u00e1lbum de viagem do fot\u00f3grafo Apu Gomes: O parque estadual do Jalap\u00e3o, que fic... http://t.co/hgIPyF6ocH"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2013-04-18T05:44:13.000Z",
            "id": "324760255043104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o, no Tocantins, \u00e9 tema de \u00e1lbum de viagem do fot\u00f3grafo Apu Gomes: O parque estadual do Jalap\u00e3o, que fic... http://t.co/aYjfn2p5DO"
        },
        {
            "author_id": "449857166",
            "created_at": "2013-04-18T03:56:51.000Z",
            "id": "324733236620165120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquecimento pr\u00e9 X Games com o lend\u00e1rio Tony Hawk!\n\nConfira as fotos: http://t.co/u10dWOIm3T http://t.co/jYditAv1z7"
        },
        {
            "author_id": "400366129",
            "created_at": "2013-04-18T03:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2769895213",
                        "start": 0,
                        "username": "1_Ah_Mais"
                    }
                ]
            },
            "id": "324732328251383809",
            "in_reply_to_user_id": "174358454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@1_Ah_Mais parque municipal kkkkk qro estar sexy e nerd"
        },
        {
            "author_id": "76705309",
            "created_at": "2013-04-18T03:07:57.000Z",
            "id": "324720932507774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aeh Elias Martins, Hannah Tobelem, Marina Antonioli, Andr\u00e9 Fricks, Alexandre Amaral, Rayana de Andrade, Jaqueline... http://t.co/ZS9qYnFSsj"
        },
        {
            "author_id": "43609517",
            "created_at": "2013-04-18T02:43:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.49999665,
                        -9.38789015
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32d0fb78a652aa1d"
            },
            "id": "324714828658798593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Megao (@ Parque Municipal Josefa Coelho) http://t.co/f4fpGYtnTt"
        },
        {
            "author_id": "205203711",
            "created_at": "2013-04-18T02:40:39.000Z",
            "id": "324714060753031168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha vou correr ate la no parque municipal :))"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2013-04-18T02:32:36.000Z",
            "id": "324712034400882689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u reserva passeios inesquec\u00edveis para visitantes, veja: http://t.co/dpVzVW3Uhp http://t.co/kzcVFKo0rf"
        },
        {
            "author_id": "1337280828",
            "created_at": "2013-04-18T02:32:27.000Z",
            "id": "324711994789883904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energia solar vai atender moradores de Reserva Extrativista no Par\u00e1 http://t.co/XcCpKnAIWK"
        },
        {
            "author_id": "224820971",
            "created_at": "2013-04-18T01:47:11.000Z",
            "id": "324700605920731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, situado no litoral sul do estado da Bahia recebeu, na \u00faltima semana de... http://t.co/Mm3w0TccaY"
        },
        {
            "author_id": "55027918",
            "created_at": "2013-04-18T01:23:47.000Z",
            "id": "324694716350332929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O 'projeto Tamar' \u00e9 independente e est\u00e1 situado dentro da 'reserva biol\u00f3gica de Santa Isabel', administrada pelo ICMBio, \u00f3rg\u00e3o federal."
        },
        {
            "author_id": "58811453",
            "created_at": "2013-04-18T01:09:33.000Z",
            "id": "324691134494420992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O roubo de madeira na Reserva Extrativista Verde para Sempre ainda perdura\nhttp://t.co/6cd0FzANRP"
        },
        {
            "author_id": "357213940",
            "created_at": "2013-04-18T00:57:52.000Z",
            "id": "324688192626372608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conaf celebra tercer aniversario del Parque Nacional Morro Moreno http://t.co/r9yU4mxZby"
        },
        {
            "author_id": "1286655390",
            "created_at": "2013-04-18T00:50:42.000Z",
            "id": "324686390484926464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reuni\u00e3o super proveitosa com  Analistas do ICMBIO onde discutimos sobre a situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Divisor!"
        },
        {
            "author_id": "79750825",
            "created_at": "2013-04-18T00:47:52.000Z",
            "id": "324685677084147712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje foi um dia inesquecivel, seil\u00e1, nunca mais vou tirar da cabe\u00e7a o Parque Nacional e o pessoal da 3ma junto com agnt aproveitando kk"
        },
        {
            "author_id": "160715140",
            "created_at": "2013-04-18T00:21:52.000Z",
            "id": "324679133172994048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cear\u00e1 em Fotos e Hist\u00f3rias: Parque Nacional de Ubajara http://t.co/UhqJf7AQ8c"
        },
        {
            "author_id": "57412719",
            "created_at": "2013-04-18T00:14:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.254923,
                        -16.62781987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "324677293496758272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem o pneu furado tira o \u00e2nimo! (@ Parque Municipal Leolidio di Ramos Caiado) http://t.co/Wh58LLgbvt"
        },
        {
            "author_id": "376400979",
            "created_at": "2013-04-17T23:44:33.000Z",
            "id": "324669742986182656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Administra\u00e7\u00e3o de Palotina e IAP discutem melhorias na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o S\u00e3o Camilo http://t.co/thB86ATb6L"
        },
        {
            "author_id": "218626715",
            "created_at": "2013-04-17T23:42:34.000Z",
            "id": "324669243247439873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tony Halk em Foz, apavorando no skate hoje l\u00e1 no parque nacional, MAS GENTE O.O"
        },
        {
            "author_id": "1332368515",
            "created_at": "2013-04-17T23:33:29.000Z",
            "id": "324666956336746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/1whVvwEa51"
        },
        {
            "author_id": "317451756",
            "created_at": "2013-04-17T22:55:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "807748735610535936",
                        "start": 9,
                        "username": "ngbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "104712512",
                        "start": 26,
                        "username": "NikaNYC"
                    }
                ]
            },
            "id": "324657386507866113",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo RT @ngbrasil Foto d @nikanyc tirada c/ a c\u00e2mera presa a 1 prolongador d cima d 1 elefante no Parque Nacional\u2026 http://t.co/1sAnj7AFxS"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2013-04-17T22:25:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "104712512",
                        "start": 8,
                        "username": "NikaNYC"
                    }
                ]
            },
            "id": "324649770188689409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto de @nikanyc tirada com a c\u00e2mera presa a um prolongador de cima de um elefante no Parque Nacional\u2026 http://t.co/rTVJAa6u0s"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-17T22:21:07.000Z",
            "id": "324648746484903936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral -&gt; 20/Abril - http://t.co/4yNTs5nzQh"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-04-17T22:21:07.000Z",
            "id": "324648746430373888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral -&gt; 20/Abril - http://t.co/6yz18NiNUn"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-17T22:21:07.000Z",
            "id": "324648746363273216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral -&gt; 20/Abril - http://t.co/Zf2cmElrsL"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-17T22:21:07.000Z",
            "id": "324648746258427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral -&gt; 20/Abril - http://t.co/E3wyThP0CI"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-17T22:21:07.000Z",
            "id": "324648746199707648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral -&gt; 20/Abril - http://t.co/Td0lxhsLVE"
        },
        {
            "author_id": "588688588",
            "created_at": "2013-04-17T22:18:13.000Z",
            "id": "324648015723905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou o Levantamento da Biodiversidade da Gorongosa - 2013 | Parque Nacional da Gorongosa: http://t.co/CxgYtXOOWs"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2013-04-17T22:15:12.000Z",
            "id": "324647257821544449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Nacional de Saint-HIlaire/Lange, Paran\u00e1. http://t.co/GIhm1UUzyu"
        },
        {
            "author_id": "124302214",
            "created_at": "2013-04-17T21:35:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27323503,
                        -22.96092953
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "324637229492346882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passei pra nunca esquecer! Pretendo voltar l\u00e1 outras vezes! @ Parque Nacional da Floresta da Tijuca http://t.co/OzRsAQFXYb"
        },
        {
            "author_id": "92175249",
            "created_at": "2013-04-17T21:21:06.000Z",
            "id": "324633642397753345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/V0yV3DRzQQ Exclui \u00e1rea da Reserva Extrativista Renascer, localizada no Munic\u00edpio de Prainha, Estado do Par\u00e1. ... PL 5399/2013"
        },
        {
            "author_id": "89925467",
            "created_at": "2013-04-17T21:04:11.000Z",
            "id": "324629383769899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso n\u00e3o aparece na TV, nos notici\u00e1rios!\nAbrir a Estrada Caminhos do Colono, que corta o Parque Nacional do... http://t.co/Wf7PZlumb5"
        },
        {
            "author_id": "92653939",
            "created_at": "2013-04-17T20:50:58.000Z",
            "id": "324626059918188544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no cerrado, o ref\u00fagio da vida silvestre no Brasil Central. Curta!"
        },
        {
            "author_id": "443691375",
            "created_at": "2013-04-17T20:48:47.000Z",
            "id": "324625511290662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda essa beleza \u00e9 um presente de Deus. \nLen\u00e7\u00f3is Maranhenses.. localizado no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, possui... http://t.co/PnTbnoVQ5p"
        },
        {
            "author_id": "33190304",
            "created_at": "2013-04-17T20:25:19.000Z",
            "id": "324619605484130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor amea\u00e7a Parque Nacional do Itatiaia, no RJ\n\nNo momento em que a regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do... http://t.co/wk38gbInE2"
        },
        {
            "author_id": "1141053054",
            "created_at": "2013-04-17T20:18:00.000Z",
            "id": "324617763551313920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 27 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"IAP e Administra\u00e7\u00e3o Municipal visitam Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camil\" http://t.co/hBceMCJTmS"
        },
        {
            "author_id": "92653939",
            "created_at": "2013-04-17T20:16:00.000Z",
            "id": "324617258234175488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos caminhos do Vale do Rio Claro, no parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es. http://t.co/n8KlpjEZXN"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-04-17T19:47:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "324610052449263617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/2g4TVFJ8ko"
        },
        {
            "author_id": "76451566",
            "created_at": "2013-04-17T19:23:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "324603998533468160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/wDPXafUfkg"
        },
        {
            "author_id": "20624178",
            "created_at": "2013-04-17T19:22:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85222958,
                        -29.31339507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "324603737849077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol (Canela, RS) http://t.co/96cmKlRGtt"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-04-17T19:20:29.000Z",
            "id": "324603287456321537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltando ao servico (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s) http://t.co/EdO0hHxM1e"
        },
        {
            "author_id": "219036140",
            "created_at": "2013-04-17T19:09:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "324600554875662337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/6jm0EwifCM"
        },
        {
            "author_id": "557296012",
            "created_at": "2013-04-17T19:01:34.000Z",
            "id": "324598529769226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O maior ser vivo do mundo, descoberto em 1996.Um fungo que cresce sob o solo da Floresta Nacional de Malheur no Estado do Oregon, Estados..."
        },
        {
            "author_id": "42673691",
            "created_at": "2013-04-17T18:59:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "324598024963764225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) http://t.co/A7ltbp9P15"
        },
        {
            "author_id": "270847251",
            "created_at": "2013-04-17T18:57:35.000Z",
            "id": "324597527330574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara faz com que o turista se sinta em um filme sobre arqueologia, isso porque... http://t.co/Q3ltgMjqel"
        },
        {
            "author_id": "150413244",
            "created_at": "2013-04-17T18:45:08.000Z",
            "id": "324594391396257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resolvendo demandas sobre interven\u00e7\u00e3o em APP - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. Processo certamente vai passar pelo CODEMA."
        },
        {
            "author_id": "111582461",
            "created_at": "2013-04-17T18:39:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "976509798",
                        "start": 0,
                        "username": "DjulianoVentura"
                    }
                ]
            },
            "id": "324593008643276801",
            "in_reply_to_user_id": "976509798",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DjulianoVentura Ser\u00e1 no Parque Municipal de Eventos, em Pomerode. S\u00e1bado e domingo, a partir das 8h"
        },
        {
            "author_id": "198688281",
            "created_at": "2013-04-17T18:00:00.000Z",
            "id": "324583034361876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a mina vai pro parque municipal e tira esses tipo de foto meu deuuuuuuuuuuuuuus"
        },
        {
            "author_id": "133511033",
            "created_at": "2013-04-17T17:43:09.000Z",
            "id": "324578792888729603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O! DESMATAMENTO EM UMA \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL!!!!!! SOCORROOOOOO! http://t.co/EZ0tsFfaSJ"
        },
        {
            "author_id": "1163328662",
            "created_at": "2013-04-17T17:37:01.000Z",
            "id": "324577247879118849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "II Encontro de f\u00e3s da Angel, em BH ser\u00e1 no dia 28/04 no Parque Municipal as 13:00... com ttcam das meninas =* http://t.co/lOGbhXLYSO"
        },
        {
            "author_id": "67776654",
            "created_at": "2013-04-17T17:15:35.000Z",
            "id": "324571858307526657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/xKhN91I0dq"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2013-04-17T17:05:34.000Z",
            "id": "324569336331243520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MTur participa da abertura dos X Games nesta quarta-feira (17), no Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/FvBOoYr70V #AgendaMTur"
        },
        {
            "author_id": "484444265",
            "created_at": "2013-04-17T17:05:02.000Z",
            "id": "324569200330956801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade isolada do Par\u00e1 \u00e9 abastecida por energia solar\n\nA Reserva Extrativista Verde Para Sempre, localizada... http://t.co/yDVbRl5qSA"
        },
        {
            "author_id": "106109221",
            "created_at": "2013-04-17T17:00:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3717891,
                        -22.99949521
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "324568091252109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Older Vans @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/PIHBLHHeuh"
        },
        {
            "author_id": "874467175",
            "created_at": "2013-04-17T17:00:01.000Z",
            "id": "324567938923376640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Jotunheimen\n\nImagen:http://t.co/j1piZapsda http://t.co/p6cyea5mfE"
        },
        {
            "author_id": "833560992",
            "created_at": "2013-04-17T16:48:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "324564953921097728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/CMO8f6RSz1"
        },
        {
            "author_id": "833560992",
            "created_at": "2013-04-17T16:47:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "324564695065432065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz invadiu o meu cora\u00e7\u00e3o! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Lnp0hwwtmy"
        },
        {
            "author_id": "268358231",
            "created_at": "2013-04-17T16:09:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "556955393",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogPlanalto"
                    }
                ]
            },
            "id": "324555300176793600",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogplanalto Parque Municipal do Idoso Barbara Monteiro e  Ana Lucia Holanda na a\u00e7\u00e3o Itinerante... http://t.co/aSK1e6wbct #foraministra"
        },
        {
            "author_id": "425354328",
            "created_at": "2013-04-17T15:47:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "43928439",
                        "start": 113,
                        "username": "MPF_RS"
                    }
                ]
            },
            "id": "324549766090477568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O TRF4 proibi extrair areia da Zona de Amortecimento do Parque Nacional de Ilha Grande, \u00e0s margens do Rio Paran\u00e1 @mpf_rs onde vcs est\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "488642842",
            "created_at": "2013-04-17T15:33:28.000Z",
            "id": "324546159601397762",
            "in_reply_to_user_id": "488642842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Marchal Monumento Natural"
        },
        {
            "author_id": "488642842",
            "created_at": "2013-04-17T15:32:09.000Z",
            "id": "324545825982251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Marchal (Granada) Monumento Natural http://t.co/okniOkTfgf"
        },
        {
            "author_id": "197250466",
            "created_at": "2013-04-17T15:31:58.000Z",
            "id": "324545781526851586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio - http://t.co/48YwsGn49R"
        },
        {
            "author_id": "488642842",
            "created_at": "2013-04-17T15:31:46.000Z",
            "id": "324545727336435713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Marchal (Granada) Monumento Natural http://t.co/4IwgWt37Vh"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2013-04-17T15:27:11.000Z",
            "id": "324544577375723521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cachorro abandonado no Parque Nacional da Tijuca, repare na foto, foi capturado e, coitado, tinha a boca e a... http://t.co/fBCTX1qThL"
        },
        {
            "author_id": "488642842",
            "created_at": "2013-04-17T15:25:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "38488967",
                        "start": 12,
                        "username": "Marchal"
                    }
                ]
            },
            "id": "324544138819301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e1rcavas de @Marchal Monumento Natural http://t.co/gEWa5TOns3"
        },
        {
            "author_id": "190915439",
            "created_at": "2013-04-17T15:04:34.000Z",
            "id": "324538886623731712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro abandonado na floresta vira alvo de porco-espinho: \u00a0Um cachorro abandonado no Parque Nacional da Tiju... http://t.co/4QOQLopa01"
        },
        {
            "author_id": "36928165",
            "created_at": "2013-04-17T14:48:49.000Z",
            "id": "324534921127403520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT# Cachorro abandonado na floresta vira alvo de porco-espinho: \u00a0Um cachorro abandonado no Parque Nacional da ... http://t.co/cyT7ERJok6"
        },
        {
            "author_id": "252482366",
            "created_at": "2013-04-17T14:48:48.000Z",
            "id": "324534918606630914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachorro abandonado na floresta vira alvo de porco-espinho: \u00a0Um cachorro abandonado no Parque Nacional da Tiju... http://t.co/p3KJSCxNrM"
        },
        {
            "author_id": "439123197",
            "created_at": "2013-04-17T14:34:48.000Z",
            "id": "324531392857899012",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "From A to B - Parque Nacional El Palmar -  http://t.co/RicK3zeoUX #overland #overlanding #rtw #travel http://t.co/ydS5G5e9v4"
        },
        {
            "author_id": "720180146",
            "created_at": "2013-04-17T14:12:42.000Z",
            "id": "324525832058056705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional do Itatiaia, no Rio"
        },
        {
            "author_id": "57666672",
            "created_at": "2013-04-17T14:03:18.000Z",
            "id": "324523466130857985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sess\u00e3o de ter\u00e7a-feira (16) Marcel Silvano falou sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Praia do Pecado e da... http://t.co/tFKgaIftWr"
        },
        {
            "author_id": "130965198",
            "created_at": "2013-04-17T13:56:43.000Z",
            "id": "324521808210575363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORMA\u00c7\u00c3O: Moradores de Resende t\u00eam desconto na taxa de entrada do Parque Nacional do Itatiaia\n\nA Ag\u00eancia do... http://t.co/nzLsEGxrZN"
        },
        {
            "author_id": "314790158",
            "created_at": "2013-04-17T13:54:44.000Z",
            "id": "324521309595901953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ai a EXPOSALTO 2013 de 09 \u00e1 12 de Maio no Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es em Salto do Jacui"
        },
        {
            "author_id": "98933417",
            "created_at": "2013-04-17T13:50:24.000Z",
            "id": "324520219185905664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu vou passear no Parque Municipal! \u2665"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2013-04-17T13:45:19.000Z",
            "id": "324518939726073856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste m\u00eas recebemos a visita da equipe da Revista Sagarana, que fotografou pontos da nossa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/FT73uCzHJn"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2013-04-17T13:42:35.000Z",
            "id": "324518251470155776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edtica: Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional do Itatiaia, no Rio http://t.co/VG7Ro9k80T"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2013-04-17T12:49:32.000Z",
            "id": "324504904259469312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio de Janeiro - http://t.co/HEBzOhuYtk - #RJ #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "52920562",
            "created_at": "2013-04-17T12:30:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "324500092360986625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/AKUoAjOqKG"
        },
        {
            "author_id": "68570891",
            "created_at": "2013-04-17T12:23:27.000Z",
            "id": "324498338621829121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no RJ: http://t.co/AdTjPrem2t"
        },
        {
            "author_id": "278247182",
            "created_at": "2013-04-17T11:58:22.000Z",
            "id": "324492024311070721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#latinamerica #news Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/FCU34esSQK"
        },
        {
            "author_id": "278235271",
            "created_at": "2013-04-17T11:58:20.000Z",
            "id": "324492019584077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/BgjnT3CPg6 #worldnews"
        },
        {
            "author_id": "59926426",
            "created_at": "2013-04-17T11:56:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 45,
                        "id": "46152686",
                        "start": 35,
                        "username": "LeiSecaRJ"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "2615041823",
                        "start": 46,
                        "username": "annabel_lee"
                    }
                ]
            },
            "id": "324491470306414592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c9 muita ignor\u00e2ncia, Sr.Secret\u00e1rio! @LeiSecaRJ @Annabel_Lee \"Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:http://t.co/NM5juJTxsx\""
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2013-04-17T11:53:32.000Z",
            "id": "324490811477749761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Novo plano diretor amea\u00e7a conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia, no RJ http://t.co/0LeMvQkuXR"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-04-17T11:29:09.000Z",
            "id": "324484673227087872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s (Paulista, PE) http://t.co/hODByjsR8X"
        },
        {
            "author_id": "311573519",
            "created_at": "2013-04-17T11:25:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.57883809,
                        -33.59840329
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "324483697543876608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos fuimos!!!!! Pr\u00f3xima parada monumento natural el morado"
        },
        {
            "author_id": "82926766",
            "created_at": "2013-04-17T11:18:23.000Z",
            "id": "324481962855235584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos completa tr\u00eas d\u00e9cadas http://t.co/swT6uwQwMd"
        },
        {
            "author_id": "1147323042",
            "created_at": "2013-04-17T10:50:57.000Z",
            "id": "324475059555164161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/BuDFdcrohL #BrasilNovidades"
        },
        {
            "author_id": "1273000436",
            "created_at": "2013-04-17T10:42:48.000Z",
            "id": "324473009299660800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/XpWzhQEKgk"
        },
        {
            "author_id": "1246874078",
            "created_at": "2013-04-17T10:42:45.000Z",
            "id": "324472997161345024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/c1lKJFPDhL"
        },
        {
            "author_id": "1257574951",
            "created_at": "2013-04-17T10:42:39.000Z",
            "id": "324472973614526465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/TUuxE9cLvp"
        },
        {
            "author_id": "1256027862",
            "created_at": "2013-04-17T10:42:37.000Z",
            "id": "324472962587701249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/6TzXXpMpOb"
        },
        {
            "author_id": "1202552018",
            "created_at": "2013-04-17T10:42:34.000Z",
            "id": "324472951456014338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/yvSDRM2geE"
        },
        {
            "author_id": "1240143985",
            "created_at": "2013-04-17T10:42:32.000Z",
            "id": "324472940181716992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/MUZuJ8sTsv"
        },
        {
            "author_id": "1228381580",
            "created_at": "2013-04-17T10:42:26.000Z",
            "id": "324472916353904640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/OklwbL5sfp"
        },
        {
            "author_id": "150638586",
            "created_at": "2013-04-17T10:42:15.000Z",
            "id": "324472870061363201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/lxr8V3Rsw6"
        },
        {
            "author_id": "1206266736",
            "created_at": "2013-04-17T10:42:09.000Z",
            "id": "324472846556491776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/k3sqCFrAO2"
        },
        {
            "author_id": "1195173421",
            "created_at": "2013-04-17T10:42:06.000Z",
            "id": "324472834401398785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/heuTaGCwbi"
        },
        {
            "author_id": "1054164662",
            "created_at": "2013-04-17T10:41:57.000Z",
            "id": "324472794677121025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/PP4hj9V05j"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2013-04-17T10:41:49.000Z",
            "id": "324472760074121217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/2NI7XEF9Kq"
        },
        {
            "author_id": "26926308",
            "created_at": "2013-04-17T10:41:38.000Z",
            "id": "324472717816520705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/xLLhuWCSqU"
        },
        {
            "author_id": "26926308",
            "created_at": "2013-04-17T10:41:37.000Z",
            "id": "324472712187768832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/uV5qDz4DDV"
        },
        {
            "author_id": "126155537",
            "created_at": "2013-04-17T10:41:19.000Z",
            "id": "324472635226476545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/amoqhwHerP"
        },
        {
            "author_id": "80082739",
            "created_at": "2013-04-17T10:40:12.000Z",
            "id": "324472355692871680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/NKZCrOqo9W"
        },
        {
            "author_id": "121206226",
            "created_at": "2013-04-17T10:40:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "226638673",
                        "start": 0,
                        "username": "odiariolondrina"
                    }
                ]
            },
            "id": "324472320301359104",
            "in_reply_to_user_id": "226638673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oDiariolondrina : Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/kwXltmqd61"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2013-04-17T10:40:02.000Z",
            "id": "324472314215415808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/A6OLOjketE"
        },
        {
            "author_id": "322684714",
            "created_at": "2013-04-17T10:39:28.000Z",
            "id": "324472170627624960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/P6YadVXRRd"
        },
        {
            "author_id": "106747646",
            "created_at": "2013-04-17T10:38:11.000Z",
            "id": "324471849432010752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/nRDg7DrhXb"
        },
        {
            "author_id": "82668319",
            "created_at": "2013-04-17T10:38:08.000Z",
            "id": "324471835351740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/ux6Gmxk6sU"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2013-04-17T10:38:05.000Z",
            "id": "324471823733506048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/0EO1glTV36"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2013-04-17T10:35:18.000Z",
            "id": "324471120826871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/lw2BgjFzZx"
        },
        {
            "author_id": "224615619",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:40.000Z",
            "id": "324470963469180928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/3ghDEEngfC"
        },
        {
            "author_id": "224697112",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:39.000Z",
            "id": "324470958456971264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/JFknQWyz32"
        },
        {
            "author_id": "372789337",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "14594698",
                        "start": 76,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "324470955386761216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/gK6caxJMnr @UOLNoticias"
        },
        {
            "author_id": "1112256187",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:38.000Z",
            "id": "324470954027802626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/VCvj22UcRg"
        },
        {
            "author_id": "1225888843",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:38.000Z",
            "id": "324470952857575424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/rqEY02drk8"
        },
        {
            "author_id": "330395674",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:37.000Z",
            "id": "324470950567493632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/yB6klZSZsK"
        },
        {
            "author_id": "1092689114",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:37.000Z",
            "id": "324470947983794176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/Zl0wpCBWWW"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:29.000Z",
            "id": "324470917042425857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalWL: Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/JEKTsqDCtM"
        },
        {
            "author_id": "1173459007",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:29.000Z",
            "id": "324470916996272128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/HDFI4F2Tv1"
        },
        {
            "author_id": "1147323042",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:26.000Z",
            "id": "324470905780723712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/NfCdKRzrJ7 #BrasilNoticias"
        },
        {
            "author_id": "416714992",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:22.000Z",
            "id": "324470886977650688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/N167xckp5W"
        },
        {
            "author_id": "1096529060",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:21.000Z",
            "id": "324470883475394560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/5sRPmgvcAX"
        },
        {
            "author_id": "978232082",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:17.000Z",
            "id": "324470865083375616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/9aFVlgwqxG"
        },
        {
            "author_id": "890964260",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:11.000Z",
            "id": "324470839087079424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/rF5DwK1sJI"
        },
        {
            "author_id": "75807702",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:10.000Z",
            "id": "324470836872482816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/JBdYH3SOCM"
        },
        {
            "author_id": "979683133",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:04.000Z",
            "id": "324470810423205890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/g1wMHpaUvP"
        },
        {
            "author_id": "971034332",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:03.000Z",
            "id": "324470807717900288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/lq8PUonqgl"
        },
        {
            "author_id": "255308891",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:03.000Z",
            "id": "324470806597992448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/kVGKcKGThO"
        },
        {
            "author_id": "915310760",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:02.000Z",
            "id": "324470802877665280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/CpAhn19UZb"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:01.000Z",
            "id": "324470800512081920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/Ue69ixgLKL"
        },
        {
            "author_id": "93349756",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:01.000Z",
            "id": "324470799392194563",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/xfQRTAHSZy"
        },
        {
            "author_id": "756039714",
            "created_at": "2013-04-17T10:34:00.000Z",
            "id": "324470793016860672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/Uj2zrwpuEN"
        },
        {
            "author_id": "823743644",
            "created_at": "2013-04-17T10:33:59.000Z",
            "id": "324470790533832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/KusWvMHxSP"
        },
        {
            "author_id": "501354567",
            "created_at": "2013-04-17T10:33:57.000Z",
            "id": "324470783311220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/jZKw9GW9zE"
        },
        {
            "author_id": "272110077",
            "created_at": "2013-04-17T10:33:57.000Z",
            "id": "324470783151849472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/BZQw1AjdxB"
        },
        {
            "author_id": "327593516",
            "created_at": "2013-04-17T10:33:36.000Z",
            "id": "324470695289569280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/MupKydtOFK"
        },
        {
            "author_id": "634055841",
            "created_at": "2013-04-17T10:33:34.000Z",
            "id": "324470687676899330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/fIMRm7X7ab"
        },
        {
            "author_id": "295177241",
            "created_at": "2013-04-17T10:33:33.000Z",
            "id": "324470682824105984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/gWdaqDxocu"
        },
        {
            "author_id": "611167391",
            "created_at": "2013-04-17T10:33:33.000Z",
            "id": "324470680261373953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/Fty4bndfLS"
        },
        {
            "author_id": "634643597",
            "created_at": "2013-04-17T10:33:33.000Z",
            "id": "324470679732895744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/yV9A0SIHjn"
        },
        {
            "author_id": "523890147",
            "created_at": "2013-04-17T10:33:32.000Z",
            "id": "324470677874819074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/O0AbTc0PcN"
        },
        {
            "author_id": "187609372",
            "created_at": "2013-04-17T10:33:27.000Z",
            "id": "324470656240594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio http://t.co/Z6fcyrGw4o"
        },
        {
            "author_id": "565625815",
            "created_at": "2013-04-17T10:33:23.000Z",
            "id": "324470639438225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/hrrujMavaF"
        },
        {
            "author_id": "123649664",
            "created_at": "2013-04-17T10:33:22.000Z",
            "id": "324470637139726336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/9jSDTv9MW5"
        },
        {
            "author_id": "596510928",
            "created_at": "2013-04-17T10:33:22.000Z",
            "id": "324470634585407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/tO8WqBCA8n"
        },
        {
            "author_id": "594950864",
            "created_at": "2013-04-17T10:33:21.000Z",
            "id": "324470631984922625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/pSONQc6YcP"
        },
        {
            "author_id": "49730209",
            "created_at": "2013-04-17T10:33:21.000Z",
            "id": "324470629950713856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/eUMN941kY7"
        },
        {
            "author_id": "164873157",
            "created_at": "2013-04-17T10:33:20.000Z",
            "id": "324470625009815552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/JJRtnklsl0"
        },
        {
            "author_id": "105501761",
            "created_at": "2013-04-17T10:33:18.000Z",
            "id": "324470620337360896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo plano diretor \u00e9 amea\u00e7a a Parque Nacional no Rio:  http://t.co/xMt8yx4xSW"
        },
        {
            "author_id": "188704052",
            "created_at": "2013-04-17T10:15:33.000Z",
            "id": "324466151654572032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proxima Aventura\nParque Nacional do Capara\u00f3 - MG\n24, 25 e 26 de maio\nQuem leva: Verde Vida Ecoturismo\nmais... http://t.co/85NVA4kLo2"
        },
        {
            "author_id": "82235906",
            "created_at": "2013-04-17T08:59:26.000Z",
            "id": "324446997769756672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor, Rio de Janeiro, Brasil http://t.co/LUxvZtdlEy"
        },
        {
            "author_id": "274048133",
            "created_at": "2013-04-17T07:42:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.03009798,
                        39.8474931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "324427546726920193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruteo dominguero!!!!! @ Parque Nacional De Monfrag\u00fce http://t.co/GPgx3AIZvI"
        },
        {
            "author_id": "37513363",
            "created_at": "2013-04-17T07:04:00.000Z",
            "id": "324417948376788992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parques do Mundo: Parque Nacional da Qui\u00e7ama (Angola) http://t.co/gdNJMbNtbp"
        },
        {
            "author_id": "365770955",
            "created_at": "2013-04-17T04:06:26.000Z",
            "id": "324373259095273474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/NAcTDcfEds Parque Nacional de Jiuzhaigo - China, um dia ainda vou l\u00e1 nem que seja no fim da minha vida o.o mt perfeito"
        },
        {
            "author_id": "280595751",
            "created_at": "2013-04-17T03:20:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1032334298525913088",
                        "start": 0,
                        "username": "oibebella"
                    }
                ]
            },
            "id": "324361769734770689",
            "in_reply_to_user_id": "58690932",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@oibebella pega o 4102  e desce no ponto de frente pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "334845464",
            "created_at": "2013-04-17T03:15:14.000Z",
            "id": "324360375669768193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea tivesse que escolher um local na sua cidade para levar um turista, onde seria?... \u2014 parque municipal http://t.co/xZq6QS5ugX"
        },
        {
            "author_id": "235416917",
            "created_at": "2013-04-17T02:52:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "829478991119646725",
                        "start": 0,
                        "username": "_kethrodrigues"
                    }
                ]
            },
            "id": "324354582274785281",
            "in_reply_to_user_id": "1187633514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_kethrodrigues campeonato da HB no parque municipal de barueri, vai colar geral em peso, vamo ? *-*"
        },
        {
            "author_id": "59008221",
            "created_at": "2013-04-17T02:15:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "82979374",
                        "start": 0,
                        "username": "JoaoNikolas"
                    }
                ]
            },
            "id": "324345416571310080",
            "in_reply_to_user_id": "82979374",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JoaoNikolas kkkkkk, \u00e9 s\u00f3 vc seguir a af pena at\u00e9 o parque municipal e dps virar a esquerda e esquerda de nv, pronto !  Hahaha"
        },
        {
            "author_id": "70812114",
            "created_at": "2013-04-17T01:44:17.000Z",
            "id": "324337485545078785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui pra Reserva Biol\u00f3gica e la eh simplesmente lindo ! *---------*"
        },
        {
            "author_id": "341675526",
            "created_at": "2013-04-17T01:40:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "324336618616020992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#momentos kk arthurkayo @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/0xZWyvYiAU"
        },
        {
            "author_id": "64272030",
            "created_at": "2013-04-17T01:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "64272030",
                        "start": 20,
                        "username": "brunomaneh"
                    }
                ]
            },
            "id": "324329903879254017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrigindo: 16km RT @Brunomaneh 14km no primeiro teste real de bike. Parque Nacional, me aguarde que t\u00f4 chegando..."
        },
        {
            "author_id": "64272030",
            "created_at": "2013-04-17T01:06:51.000Z",
            "id": "324328068321775617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14km no primeiro teste real de bike. Parque Nacional, me aguarde que t\u00f4 chegando..."
        },
        {
            "author_id": "102859235",
            "created_at": "2013-04-17T01:01:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "324326601854681088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 5 others http://t.co/wUtwspSifd"
        },
        {
            "author_id": "603304326",
            "created_at": "2013-04-17T01:00:00.000Z",
            "id": "324326344404119552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha tenho prova de unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2013-04-17T00:19:40.000Z",
            "id": "324316192800137217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16/04 - Reserva biol\u00f3gica chilena sediar\u00e1 congresso de reservas naturais: 16/04 - Reserva biol\u00f3gica chilena se... http://t.co/fUUAAumrA7"
        },
        {
            "author_id": "209201923",
            "created_at": "2013-04-17T00:00:06.000Z",
            "id": "324311268339101696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a Tanz\u00e2nia e seus encantos, como o Parque Nacional Lago Manyara, que conta com a presen\u00e7a de bel\u00edssimos... http://t.co/bDwvE3sbmn"
        },
        {
            "author_id": "93071376",
            "created_at": "2013-04-16T23:56:37.000Z",
            "id": "324310393864470528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o - Am. via assas da MAP http://t.co/mHZf0ZugBf"
        },
        {
            "author_id": "488687010",
            "created_at": "2013-04-16T23:42:15.000Z",
            "id": "324306777774645248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/Qzv2nUomsd"
        },
        {
            "author_id": "1330260378",
            "created_at": "2013-04-16T23:13:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "10228272",
                        "start": 66,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "324299468998590464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Phong Nha - Vietnam 4: http://t.co/6RVIpP4EdW v\u00eda @youtube increibvleeeeee!!!!"
        },
        {
            "author_id": "114486214",
            "created_at": "2013-04-16T22:40:33.000Z",
            "id": "324291249706246144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fomos no parque municipal , passamos por um protesto , vimos um pedestre xingar e cuspir no motorista enfim o dia foi produtivo"
        },
        {
            "author_id": "96023855",
            "created_at": "2013-04-16T22:18:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.1714627,
                        -22.5327974
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ffd6089a8afad9c4"
            },
            "id": "324285646350995456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Morro do Diabo *o* http://t.co/mth7lGMCAV"
        },
        {
            "author_id": "43172538",
            "created_at": "2013-04-16T21:57:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "324280373955682305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/NRWHp8AuL3"
        },
        {
            "author_id": "250618696",
            "created_at": "2013-04-16T21:51:04.000Z",
            "id": "324278796331134978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8\u00aa Cavalgada Parque Estadual Serra do Brigadeiro http://t.co/KWAMOtJ09J"
        },
        {
            "author_id": "328424228",
            "created_at": "2013-04-16T21:47:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75487741,
                        -9.61348052
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "324277851086000130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Macei\u00f3 (Macei\u00f3, AL) http://t.co/8VVO0P7PMi"
        },
        {
            "author_id": "468981517",
            "created_at": "2013-04-16T21:28:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "133829047",
                        "start": 0,
                        "username": "flaaviapriess"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "2551904082",
                        "start": 15,
                        "username": "larissbortolato"
                    }
                ]
            },
            "id": "324273206393438209",
            "in_reply_to_user_id": "133829047",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@flaaviapriess @larissbortolato esse \u00e9 de gra\u00e7a, vc paga pela entrada no parque nacional e \u00e9 quarta, antes do x-games"
        },
        {
            "author_id": "6820532",
            "created_at": "2013-04-16T21:17:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "324270468855123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/UnLqTM55aw"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-04-16T21:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "324268859576176640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/d0cBwvay26"
        },
        {
            "author_id": "291758935",
            "created_at": "2013-04-16T21:10:13.000Z",
            "id": "324268517077684225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DESTINO: PARQUE NACIONAL MARINHO DOS ABROLHOS\n\nO Parque Nacional Marinho dos Abrolhos inclui o Parcel de... http://t.co/y2OuYMKvrK"
        },
        {
            "author_id": "247795007",
            "created_at": "2013-04-16T21:08:00.000Z",
            "id": "324267958731931648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HappyRockAjuda 1\u00b0 encontro em BH no dia 28 de abril as 14hrs no parque municipal. Quem for levar um agasalho em bom estado para ser doado."
        },
        {
            "author_id": "300876854",
            "created_at": "2013-04-16T21:03:29.000Z",
            "id": "324266820641116160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Video de la semana!!! \"Parque Nacional Phong Nha\" http://t.co/aYeHzcyqfi"
        },
        {
            "author_id": "586293981",
            "created_at": "2013-04-16T20:59:37.000Z",
            "id": "324265850091757568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#HappyRockAjuda 1\u00b0 encontro em BH no dia 28 de abril as 14hrs no parque municipal. Quem for levar um agasalho em bom estado para ser doado."
        },
        {
            "author_id": "445586140",
            "created_at": "2013-04-16T20:21:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "36010024",
                        "start": 121,
                        "username": "mochileiroscom"
                    }
                ]
            },
            "id": "324256314404532226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SemBagagem Trilha para/da Gruta Carlos Bandeira- Parque Estadual da Pedra Branca -Pergunt... http://t.co/LhareMJN1Z Via @mochileiroscom"
        },
        {
            "author_id": "50674130",
            "created_at": "2013-04-16T19:35:04.000Z",
            "id": "324244571649368064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barco de mergulho com 30 pessoas a bordo afundou hoje no Parque Nacional Similan depois de ser pego em uma tempestade http://t.co/UDxhmCdQbP"
        },
        {
            "author_id": "158730728",
            "created_at": "2013-04-16T19:29:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1123968512",
                        "start": 0,
                        "username": "pitty_aline"
                    }
                ]
            },
            "id": "324243283767345154",
            "in_reply_to_user_id": "1123968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pitty_aline  parque municipal (:"
        },
        {
            "author_id": "158730728",
            "created_at": "2013-04-16T19:29:03.000Z",
            "id": "324243056167624704",
            "in_reply_to_user_id": "486725426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafahmoreira19  ooi rafaa (: vai ser no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "87576688",
            "created_at": "2013-04-16T19:28:37.000Z",
            "id": "324242947514195968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque das Dunas, primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do RN criada em 1977, possui 1.172 hectares e \u00e9 considerado o... http://t.co/5x3nicBIuw"
        },
        {
            "author_id": "42308277",
            "created_at": "2013-04-16T19:16:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "324239952563027968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apenas observando - com @estevaonaoesta (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) [pic]: http://t.co/IgsZka5V9C"
        },
        {
            "author_id": "200664197",
            "created_at": "2013-04-16T19:16:32.000Z",
            "id": "324239908027899904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha *-*  (Parque Estadual da Pedra Branca)  #like #touristguides #tourism #work #life http://t.co/nPiHw6AhKJ"
        },
        {
            "author_id": "143951917",
            "created_at": "2013-04-16T19:16:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "300876854",
                        "start": 49,
                        "username": "alanxelmundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "324239846002552834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Excelente! Parque Nacional Phong Nha - Vietnam 4 @alanxelmundo : http://t.co/vstsDmYPE7"
        },
        {
            "author_id": "218490040",
            "created_at": "2013-04-16T19:11:41.000Z",
            "id": "324238688022323200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/z8paOyfO9r"
        },
        {
            "author_id": "36225186",
            "created_at": "2013-04-16T19:06:48.000Z",
            "id": "324237456448827392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VI F\u00f3rum de Planejamento Tur\u00edstico e 1a Oficina de Plano de Manejo do Monumento Natural do Arquip\u00e9la http://t.co/vcsfLHm4pW"
        },
        {
            "author_id": "30889598",
            "created_at": "2013-04-16T19:02:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "30889598",
                        "start": 125,
                        "username": "fcrs"
                    }
                ]
            },
            "id": "324236386234421249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FCRS] [Imagens] Jornada Cultural - Apresenta\u00e7\u00e3o Musical no Parque Municipal Harry Hobus (14/04) http://t.co/wORUYdZz9E (via @fcrs)"
        },
        {
            "author_id": "66807445",
            "created_at": "2013-04-16T19:01:53.000Z",
            "id": "324236219561164800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica chilena sediar\u00e1 congresso de reservas naturais\nhttp://t.co/jKd5TskScr"
        },
        {
            "author_id": "256513842",
            "created_at": "2013-04-16T18:13:49.000Z",
            "id": "324224121573621760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mata do Ip\u00ea \u00e9 fechado para reformas em Uberaba http://t.co/wxCDqR5Ma5 #Uberaba"
        },
        {
            "author_id": "512364579",
            "created_at": "2013-04-16T18:13:49.000Z",
            "id": "324224121493942273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mata do Ip\u00ea \u00e9 fechado para reformas em Uberaba http://t.co/PTSEEKpNEt #Uberaba"
        },
        {
            "author_id": "114453374",
            "created_at": "2013-04-16T17:57:52.000Z",
            "id": "324220110531330049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um cantinho do maior parque nacional marinho da Indon\u00e9sia... Ficou com vontade? A Caravel faz roteiros ex\u00f3ticos... http://t.co/IbbzytokKM"
        },
        {
            "author_id": "100852668",
            "created_at": "2013-04-16T17:36:10.000Z",
            "id": "324214649438478337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada amea\u00e7a Parque Nacional do Igua\u00e7u; dano ao ambiente ser\u00e1 irremedi\u00e1vel - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/xkZ0nmaIAy"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2013-04-16T17:30:59.000Z",
            "id": "324213342564671489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Diga N\u00c3O \u00e0 reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u! Envie e-mail ou ligue para Presidente Dilma. http://t.co/aUDSzuJRzh"
        },
        {
            "author_id": "185326849",
            "created_at": "2013-04-16T17:24:27.000Z",
            "id": "324211700846977024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma das cachoeiras mais belas do Brasil.. V\u00e9u da noiva est\u00e1 localizada no Parque Nacional da Chapada dos... http://t.co/TKKkXjcnHB"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-16T17:21:42.000Z",
            "id": "324211008207994880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/If4WB3lcj6"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-16T17:21:42.000Z",
            "id": "324211007163609088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/3pUD5sojv3"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-16T17:21:42.000Z",
            "id": "324211007075532801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/tmTW7f2fYS"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-04-16T17:21:42.000Z",
            "id": "324211006706425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/nQA8ivIksi"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-16T17:21:42.000Z",
            "id": "324211006689652738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza =====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/oMWSn2fo6H"
        },
        {
            "author_id": "44767120",
            "created_at": "2013-04-16T17:15:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87321302,
                        -23.49701855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "324209433704034304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Happy 4square day! (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/sQfrKofl5Q"
        },
        {
            "author_id": "110718460",
            "created_at": "2013-04-16T17:12:26.000Z",
            "id": "324208674526605312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #TVLNoticias:C\u00e2mara far\u00e1 audi\u00eancia p\u00fablica para debater a situa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Itaja\u00ed.Assista http://t.co/vvXn6wc2Tf"
        },
        {
            "author_id": "389236994",
            "created_at": "2013-04-16T17:04:09.000Z",
            "id": "324206591593304064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores ofertas para voc\u00ea ver de perto uma das 7 Maravilhas Naturais do Mundo: as Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/4myWHoFJu1"
        },
        {
            "author_id": "226299776",
            "created_at": "2013-04-16T17:00:48.000Z",
            "id": "324205749330911232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mata do Ip\u00ea \u00e9 fechado para reformas em Uberaba -... http://t.co/PhmTLUjL6M"
        },
        {
            "author_id": "394008996",
            "created_at": "2013-04-16T16:51:13.000Z",
            "id": "324203337702600704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mata do Ip\u00ea \u00e9 fechado para reformas em Uberaba http://t.co/iWY6oY5NHa"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2013-04-16T16:49:15.000Z",
            "id": "324202840153264128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Mata do Ip\u00ea \u00e9 fechado para reformas em Uberaba http://t.co/2eJo4PgVwA"
        },
        {
            "author_id": "317985876",
            "created_at": "2013-04-16T16:41:33.000Z",
            "id": "324200905517985792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vo sai aq ja pq eu tenho q i no parque municipal hjeee"
        },
        {
            "author_id": "162418211",
            "created_at": "2013-04-16T16:31:19.000Z",
            "id": "324198329628114944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Itatiaia \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza localizada... http://t.co/WWIpDqEKve"
        },
        {
            "author_id": "223645063",
            "created_at": "2013-04-16T16:09:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "52202054",
                        "start": 0,
                        "username": "igoor_11"
                    }
                ]
            },
            "id": "324192850348756992",
            "in_reply_to_user_id": "52202054",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@igoor_11 IGOR, vem pro parque municipal hoje 17h, na entrada principal da afonso pena, anivers\u00e1rio do v\u00edtor, boa?"
        },
        {
            "author_id": "200664197",
            "created_at": "2013-04-16T15:52:47.000Z",
            "id": "324188633177391106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHEGUEEEEEEI no parque estadual da Pedra Branca !"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2013-04-16T15:52:01.000Z",
            "id": "324188436527476738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RELAT\u00d3RIO DE ACIDENTE DE MERGULHO\n\nData da ocorr\u00eancia: 12/04/2013 \n\nLocal: Parque Nacional Marinho de Fernando... http://t.co/9Xsw4Agq2I"
        },
        {
            "author_id": "142655163",
            "created_at": "2013-04-16T15:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "35879806",
                        "start": 92,
                        "username": "gnatalini"
                    }
                ]
            },
            "id": "324186475174428672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e1bado (20/04) 10hs movimento pela implanta\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Brasil\u00e2ndia. Vereador @gnatalini apoia e participa desta luta."
        },
        {
            "author_id": "96023855",
            "created_at": "2013-04-16T15:40:09.000Z",
            "id": "324185450313039872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sensacional. @ Parque Estadual Morro do Diabo http://t.co/ezOm8LZb9v"
        },
        {
            "author_id": "103577553",
            "created_at": "2013-04-16T15:23:15.000Z",
            "id": "324181197808869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos completa tr\u00eas d\u00e9cadas http://t.co/uVM3504Jyi"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-04-16T14:48:23.000Z",
            "id": "324172426479022081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ap\u00f3s inc\u00eandio, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim j\u00e1 apresenta sinais de recupera\u00e7\u00e3o =&gt; http://t.co/BdthOOiXH7"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-04-16T14:47:20.000Z",
            "id": "324172161382223873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es comemora 24 anos =&gt; http://t.co/ZzkaASGI7x"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-04-16T14:46:16.000Z",
            "id": "324171893311696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios retira 500 kg de coral-sol, esp\u00e9cie ex\u00f3tica invasora que afeta a biodiversidade marinha http://t.co/5Bw1WLKEHY"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2013-04-16T14:46:09.000Z",
            "id": "324171863083323392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros - No nordeste do Estado de Goi\u00e1s est\u00e1 o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, que... http://t.co/0LtJ7HRgdP"
        },
        {
            "author_id": "44367973",
            "created_at": "2013-04-16T14:32:16.000Z",
            "id": "324168369727234049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na reuni\u00e3o com o IBAMA pleiteamos a cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Rio Manicor\u00e9..."
        },
        {
            "author_id": "8396532",
            "created_at": "2013-04-16T14:31:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "324168148020498433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vacina! (@ Parque Municipal do Idoso w/ 2 others) http://t.co/QTJbxxQU4B"
        },
        {
            "author_id": "113389848",
            "created_at": "2013-04-16T14:31:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.25156403,
                        -30.03181839
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "324168092143988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Delta do Jacu\u00ed - Sede Administrativa - Ilha da Pintada http://t.co/l9faIJ7I1k"
        },
        {
            "author_id": "40313319",
            "created_at": "2013-04-16T14:27:43.000Z",
            "id": "324167221767180290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/MT8aF47N7o"
        },
        {
            "author_id": "166030567",
            "created_at": "2013-04-16T14:01:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "2583253516",
                        "start": 0,
                        "username": "humorpaola"
                    }
                ]
            },
            "id": "324160658277019649",
            "in_reply_to_user_id": "1319254135",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HumorPaola L\u00e1 \u00e9 sim, adorooo!!! Serio?? Hehehe, o parque municipal fica no centro, eu sempre passo la, muito bom tambem."
        },
        {
            "author_id": "101377141",
            "created_at": "2013-04-16T13:58:35.000Z",
            "id": "324159891612778498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEASER - Document\u00e1rio \"\u00daltimos Ref\u00fagios: Reserva Biol\u00f3gica de Duas Bocas\" http://t.co/hmw94L39vb"
        },
        {
            "author_id": "72662876",
            "created_at": "2013-04-16T13:54:30.000Z",
            "id": "324158863630815232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal da Moita http://t.co/cGqmKrcfWA"
        },
        {
            "author_id": "72662876",
            "created_at": "2013-04-16T13:51:47.000Z",
            "id": "324158182085783552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal da Moita http://t.co/M3dobOLDiU"
        },
        {
            "author_id": "15571201",
            "created_at": "2013-04-16T13:39:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "324155095711354882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neblinaaaa (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/qW5WxNHQu3"
        },
        {
            "author_id": "131691837",
            "created_at": "2013-04-16T13:37:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.71190738,
                        -19.80122522
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257eb275542ef661"
            },
            "id": "324154671944069122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Ipanema (Ipanema, Minas Gerais) http://t.co/U45D73ijZ6"
        },
        {
            "author_id": "339346924",
            "created_at": "2013-04-16T13:27:08.000Z",
            "id": "324151977242152962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado o conselho consultivo do Parque Estadual do Charapucu em Afu\u00e1: \n\nA Secretaria de Estado de Meio Ambien... http://t.co/eaK8CeINd0"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2013-04-16T13:25:20.000Z",
            "id": "324151525897293824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o promove revitaliza\u00e7\u00e3o no Parque Municipal de Itaipava http://t.co/bulyHcH7EQ"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2013-04-16T13:20:53.000Z",
            "id": "324150403035975680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROMO\u00c7\u00c3O!!!!!\n\nQuer ganhar o livro sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras com belas fotos e a hist\u00f3ria... http://t.co/dUyKtrgV1u"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2013-04-16T12:54:07.000Z",
            "id": "324143667365425152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Estamos aqui para conhecer o programa amazonense que inspirou o Bolsa Floresta Nacional e ver o que podemos aprender com o que foi feito."
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-16T12:50:49.000Z",
            "id": "324142837019074560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013 j\u00e1 est\u00e3o abertas: 14 de julho, no Parque Nacional da Tijuca! - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "49339134",
            "created_at": "2013-04-16T12:49:39.000Z",
            "id": "324142541387751425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "No Rio Negro, no Estado do Amazonas, a caminho de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para conhecer o programa Bolsa Floresta. http://t.co/9Qgt2Sjmes"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2013-04-16T12:41:27.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "e9ea1f1600a66684"
            },
            "id": "324140481451802625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Existe uma diferen\u00e7a muito grande entre Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Funda\u00e7\u00e3o Tumucumaque e Reserva Ind\u00edgena do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "59918882",
            "created_at": "2013-04-16T12:38:10.000Z",
            "id": "324139653676560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de visitar o Parque Nacional das Emas (:"
        },
        {
            "author_id": "144908503",
            "created_at": "2013-04-16T12:17:45.000Z",
            "id": "324134516174233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya (Ribeir\u00e3o Preto, SP) http://t.co/0PsvvFlXqw"
        },
        {
            "author_id": "127752903",
            "created_at": "2013-04-16T11:29:20.000Z",
            "id": "324122331830169601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalho. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s) [pic]: http://t.co/6lnuD4mlar"
        },
        {
            "author_id": "70812114",
            "created_at": "2013-04-16T11:08:44.000Z",
            "id": "324117146198224896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pra Reserva Biol\u00f3gica !"
        },
        {
            "author_id": "27102314",
            "created_at": "2013-04-16T11:01:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.53762566,
                        -27.57256748
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "324115294756945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00e2nsito tranquilo :-) @ Ponta do Coral - Parque Municipal http://t.co/H6WoKUUtcI"
        },
        {
            "author_id": "274048133",
            "created_at": "2013-04-16T07:47:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.03009798,
                        39.8474931
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "072422eca2bad5f9"
            },
            "id": "324066492423479296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfil!!!!! @ Parque Nacional De Monfrag\u00fce http://t.co/lW8mmfUeD9"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-16T04:09:33.000Z",
            "id": "324011656453693440",
            "in_reply_to_user_id": "538404688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FluFlavio J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013: 14/07 no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "296463647",
            "created_at": "2013-04-16T04:07:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "13826902",
                        "start": 0,
                        "username": "mcampelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "324011232187260928",
            "in_reply_to_user_id": "13826902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mcampelo J\u00e1 est\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para a CORRIDA DO CRISTO 2013: 14/07 no Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/Rx4koMXsMW"
        },
        {
            "author_id": "432820558",
            "created_at": "2013-04-16T03:39:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.98065162,
                        -39.27430795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "324004016654798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "comendo pinh\u00e3o colhido no Parque Nacional Villarrica e feito por h\u00f3spedes queridos... Muy buena onda!\u2026 http://t.co/VIT9e90jQb"
        },
        {
            "author_id": "70812114",
            "created_at": "2013-04-16T02:19:57.000Z",
            "id": "323984076518338560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha vou pra Reserva Biol\u00f3gica em Tingu\u00e1 ! *--------*"
        },
        {
            "author_id": "35879806",
            "created_at": "2013-04-16T01:54:53.000Z",
            "id": "323977766838075393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora reunido com moradores da V Brasilandia, na Assoc. Comercial da Lapa para encaminhar a luta pelo Parque Municipal de l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "785888780",
            "created_at": "2013-04-16T01:30:52.000Z",
            "id": "323971723366129666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA http://t.co/rqaGX2mPhX"
        },
        {
            "author_id": "127669987",
            "created_at": "2013-04-16T01:15:29.000Z",
            "id": "323967851708940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "...junto ao Parque Estadual do Caracol a esta\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica acusou 1,9\u00baC, a menor marca hoje no RS. O mesmo se deu na cidade de Santa Rosa."
        },
        {
            "author_id": "718950481",
            "created_at": "2013-04-16T01:06:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87321302,
                        -23.49701855
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "323965487476269056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 6 voltas #BoraPraCasaTomarBanho @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/bEbuoN7jc1"
        },
        {
            "author_id": "254191502",
            "created_at": "2013-04-16T01:00:13.000Z",
            "id": "323964009537740801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado o conselho consultivo do Parque Estadual do Charapucu em Afu\u00e1 | Maraj\u00f3 Online: http://t.co/Ib3fKD0dJ9"
        },
        {
            "author_id": "523717447",
            "created_at": "2013-04-16T00:36:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "323958123419275265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/nFeOi2py83"
        },
        {
            "author_id": "359488158",
            "created_at": "2013-04-16T00:34:43.000Z",
            "id": "323957593926144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura realiza revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/YUxHj4jIAC"
        },
        {
            "author_id": "179768718",
            "created_at": "2013-04-16T00:16:31.000Z",
            "id": "323953010961170432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "arrumando as fotos da sa\u00edda a campo pra Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de paula, GENIAL!!"
        },
        {
            "author_id": "45972064",
            "created_at": "2013-04-16T00:13:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "323952295970758656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#puchitobreak (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/VOwQbT25VB"
        },
        {
            "author_id": "61809935",
            "created_at": "2013-04-16T00:10:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "27736576",
                        "start": 0,
                        "username": "partidoverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "323951406941888512",
            "in_reply_to_user_id": "27736576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@partidoverde Gostaria de saber sobre a ajuda do PV para privatizar o Parque Estadual das Fontes do IPIRANGA."
        },
        {
            "author_id": "235416917",
            "created_at": "2013-04-15T23:57:40.000Z",
            "id": "323948268818137088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "s\u00f3 acho que sabado geral vai colar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2013-04-15T23:48:20.000Z",
            "id": "323945920725151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Considerado um dos cen\u00e1rios mais paradis\u00edacos da Bahia, o Parque Nacional Marinho dos Abrolhos oferece \u00e1guas... http://t.co/O8PnMAdSoz"
        },
        {
            "author_id": "57017966",
            "created_at": "2013-04-15T23:30:04.000Z",
            "id": "323941320974561281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KRUGER PARK\n\nNa divisa  com Mo\u00e7ambique, encontra-se o Parque Nacional Kruger, um dos maiores e mais antigos... http://t.co/Vpqb0Ek1ye"
        },
        {
            "author_id": "178397310",
            "created_at": "2013-04-15T23:27:00.000Z",
            "id": "323940550824833024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARAJ\u00d3 NOT\u00cdCIAS: CRIADO O CONSELHO CONSULTIVO DO PARQUE ESTADUAL DO... http://t.co/neUVRDwlqs"
        },
        {
            "author_id": "265586133",
            "created_at": "2013-04-15T23:14:20.000Z",
            "id": "323937361341861891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa \u2013 Investigadores procuram novas formas de vida http://t.co/Dlp9ySEIBq"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2013-04-15T23:10:44.000Z",
            "id": "323936457179942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho dos Abrolhos oferece \u00e1guas transparentes, recifes, corais e uma rica vida marinha &gt; http://t.co/XUbTCennX1"
        },
        {
            "author_id": "418126077",
            "created_at": "2013-04-15T23:06:44.000Z",
            "id": "323935451603951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter visita parque nacional no Vietn\u00e3 que tem mais de 300 cavernas http://t.co/imccc5A08i"
        },
        {
            "author_id": "47478321",
            "created_at": "2013-04-15T23:01:06.000Z",
            "id": "323934031186124801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) http://t.co/wDX8poF2Hp"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-04-15T22:48:27.000Z",
            "id": "323930847579357185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa \u2013 Investigadores procuram novas formas de vida http://t.co/NOICWcmEGO"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-04-15T22:48:12.000Z",
            "id": "323930786183143424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa \u2013 Investigadores procuram novas formas de vida http://t.co/scKxiZgpIo"
        },
        {
            "author_id": "91584941",
            "created_at": "2013-04-15T22:48:06.000Z",
            "id": "323930762766331905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Gorongosa \u2013 Investigadores procuram novas formas de vida http://t.co/BhdynvwLVD"
        },
        {
            "author_id": "238823603",
            "created_at": "2013-04-15T22:01:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "508926842",
                        "start": 71,
                        "username": "RDMagazine"
                    }
                ]
            },
            "id": "323919134247247872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#CayoArena 28.Abril | #ShineCarWashAutoDetailing 2X1. |Poster de Grupo @RDMagazine |Asistencia Medica |Pago Derecho a Parque Nacional |"
        },
        {
            "author_id": "306960487",
            "created_at": "2013-04-15T21:40:40.000Z",
            "id": "323913792905949185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Austr\u00e1lia: usu\u00e1rios do parque nacional preocupado em ser atingido por balas perdidas de ca\u00e7adores. http://t.co/cjTEnRgPRo"
        },
        {
            "author_id": "88854049",
            "created_at": "2013-04-15T21:34:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "323912291370283008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praticando caminhada Franz\u00e9, Alexandre, Alex, Alexandre, Franz\u00e9, Nicevamos (@ Parque Municipal Mucambinho) [pic]: http://t.co/li3OepCtLY"
        },
        {
            "author_id": "33849411",
            "created_at": "2013-04-15T20:59:54.000Z",
            "id": "323903531696406529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50 anos depois pesquisadores retornam ao Parque Nacional do Xingu. Este \u00e9 o roteiro de Cora\u00e7\u00e3o do Brasil,... http://t.co/Qtze9sqdtt"
        },
        {
            "author_id": "125475593",
            "created_at": "2013-04-15T20:55:41.000Z",
            "id": "323902469262422016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aqui, dps do parque municipal e uma merda, se vc n ter carro, e perde o busao tem que esperar por mais de 1 hr"
        },
        {
            "author_id": "234129964",
            "created_at": "2013-04-15T20:38:59.000Z",
            "id": "323898265982619649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se t\u00e1 ruim pra mim imagina pra quem sai da pat e vai pro parque municipal kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "94672253",
            "created_at": "2013-04-15T20:30:18.000Z",
            "id": "323896084445401089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades tradicionais ganham direito \u00e0 perman\u00eancia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/YN9B35T2lJ"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-04-15T20:23:25.000Z",
            "id": "323894351908438016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "HOTEL CASTRUM VILLAE / PARQUE NACIONAL DA PENEDA GER\u00caS\nO CONVITE \u00c1 NATUREZA!\n\nO Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/S7WBb90DU3"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-04-15T20:17:58.000Z",
            "id": "323892980362641408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA PENEDA GER\u00caS / HOTEL CASTRUM VILLAE\nParta \u00e1 Descoberta!\n\nO Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/mX8PLoxPOQ"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2013-04-15T20:16:25.000Z",
            "id": "323892589323505666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a 25 lugares abandonados com paisagens incr\u00edveis\n\nParque Estadual de Bodie State, Estados Unidos... http://t.co/JAe71FSufD"
        },
        {
            "author_id": "253034260",
            "created_at": "2013-04-15T20:10:06.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "323891000189796354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Portaria cria regras para pesca na Reserva Extrativista de Cassurub\u00e1, na Bahia. http://t.co/01nd9Z4i6x"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2013-04-15T20:09:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "10228272",
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "323890893184696321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube http://t.co/AtuUUaaGyG Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas"
        },
        {
            "author_id": "79663762",
            "created_at": "2013-04-15T20:08:49.000Z",
            "id": "323890676918009857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/4sOWmLmr7e Parque nacional do igua\u00e7u modelo de plano de manejo"
        },
        {
            "author_id": "70238236",
            "created_at": "2013-04-15T19:57:16.000Z",
            "id": "323887768268853250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo trilha no Parque natural municipal Cui\u00e1 http://t.co/bF5kDNNyh3"
        },
        {
            "author_id": "61654680",
            "created_at": "2013-04-15T19:33:01.000Z",
            "id": "323881668052140032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana maravilhoso no Parque Nacional de Superagui. ICMBIO maravilhoso!"
        },
        {
            "author_id": "74415003",
            "created_at": "2013-04-15T19:29:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1013886325",
                        "start": 0,
                        "username": "Menor_Polado"
                    },
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "1175889434",
                        "start": 63,
                        "username": "m_canazart"
                    }
                ]
            },
            "id": "323880668645965824",
            "in_reply_to_user_id": "1013886325",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Menor_Polado O coreto do Parque Municipal \u00e9 de quem????? /via @m_canazart Coreto??? Aquela porra toda \u00e9 do Gal\u00e3o. Desde 1908."
        },
        {
            "author_id": "409895726",
            "created_at": "2013-04-15T19:22:52.000Z",
            "id": "323879112940855296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Comunidades tradicionais ganham direito \u00e0 perman\u00eancia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/6xhR7FCmtb"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2013-04-15T19:19:28.000Z",
            "id": "323878257302859776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1939, o Parque Nacional do Igua\u00e7u foi a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Brasil a ser\u2026 http://t.co/HH2ywImMQH"
        },
        {
            "author_id": "151169791",
            "created_at": "2013-04-15T19:19:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.89508796,
                        -23.54882191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "29fc95fdb4b35562"
            },
            "id": "323878208388882432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal Portal Ecol\u00f3gico (Jandira, SP) http://t.co/ZARainQ7Ys"
        },
        {
            "author_id": "25908558",
            "created_at": "2013-04-15T19:05:27.000Z",
            "id": "323874729767358465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU VEJO ESSA FOTO E S\u00d3 CONSIGO PENSAR EM UMA COISA http://t.co/NOh5BSEvRn"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2013-04-15T18:33:53.000Z",
            "id": "323866785151586304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROMO\u00c7\u00c3O!!!!!\n\nQuer ganhar um DVD sobre o Monumento Natural das Ilhas Cagarras com belas imagens da... http://t.co/Vd4Pn33Hb0"
        },
        {
            "author_id": "60654156",
            "created_at": "2013-04-15T18:27:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "94672253",
                        "start": 107,
                        "username": "diarioliberdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "323865257812557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidades tradicionais ganham direito \u00e0 perman\u00eancia em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/RP9NAsong7 Via @diarioliberdade"
        },
        {
            "author_id": "147924903",
            "created_at": "2013-04-15T18:21:58.000Z",
            "id": "323863787948101632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de Caruaru fecha para reparos:  http://t.co/lux1rQAsEP"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2013-04-15T18:17:41.000Z",
            "id": "323862707277287424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comunidade isolada do Par\u00e1 \u00e9 abastecida por energia solar \n\nA Reserva Extrativista Verde Para Sempre,... http://t.co/P9KJJk6Ggl"
        },
        {
            "author_id": "251618699",
            "created_at": "2013-04-15T18:12:10.000Z",
            "id": "323861321802207232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DROPS MISTO: Anastasia amplia prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Se... http://t.co/WOMv4sUMn6"
        },
        {
            "author_id": "295893743",
            "created_at": "2013-04-15T17:51:54.000Z",
            "id": "323856220538675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado o conselho consultivo do Parque Estadual do Charapucu:  http://t.co/pHhHymRQ19"
        },
        {
            "author_id": "20248574",
            "created_at": "2013-04-15T17:51:38.000Z",
            "id": "323856152154750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Taiwan http://t.co/oH3O5Dcklj"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2013-04-15T17:50:55.000Z",
            "id": "323855973443842050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criado o conselho consultivo do Parque Estadual do Charapucu http://t.co/geD9MmJzoi"
        },
        {
            "author_id": "63006047",
            "created_at": "2013-04-15T17:50:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "786991454",
                        "start": 0,
                        "username": "roambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "323855900580397057",
            "in_reply_to_user_id": "786991454",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@roambiental Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas completa 24 anos de cria\u00e7\u00e3o http://t.co/hY5Na8KFke"
        },
        {
            "author_id": "21422711",
            "created_at": "2013-04-15T17:50:30.000Z",
            "id": "323855867017568256",
            "in_reply_to_user_id": "23614474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PedroJamess Tenho casa por l\u00e1 no parque nacional, apenas a melhor coisa de sempre &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2013-04-15T17:21:24.000Z",
            "id": "323848544631009282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/qziNmUoxCr"
        },
        {
            "author_id": "582920072",
            "created_at": "2013-04-15T17:21:23.000Z",
            "id": "323848542164766720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/fpJzRQjZ60"
        },
        {
            "author_id": "164291446",
            "created_at": "2013-04-15T17:21:23.000Z",
            "id": "323848542059909120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/du78SkZ1DE"
        },
        {
            "author_id": "581390815",
            "created_at": "2013-04-15T17:21:23.000Z",
            "id": "323848541992804352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/zLWJQ62fG1"
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2013-04-15T17:21:23.000Z",
            "id": "323848541632077824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Tigre Preto  - Interior do Canyon Fortaleza ====&gt; Parque Nacional da Serra Geral - 20/Abril - http://t.co/sAAxBJ3vKn"
        },
        {
            "author_id": "100076361",
            "created_at": "2013-04-15T17:04:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.44394693,
                        -23.59250531
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1355fdec1bc623f4"
            },
            "id": "323844402776776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra do Mar http://t.co/j7qGtdB2XF"
        },
        {
            "author_id": "74540548",
            "created_at": "2013-04-15T16:59:27.000Z",
            "id": "323843020015411203",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em ir no parque nacional da tijuca esses dias, JA QUE eles nao respondem o meu email."
        },
        {
            "author_id": "488620927",
            "created_at": "2013-04-15T16:50:56.000Z",
            "id": "323840876990304257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DROPS MISTO: Anastasia amplia prote\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional da Se... http://t.co/3hc0X6kyOE"
        },
        {
            "author_id": "53412900",
            "created_at": "2013-04-15T16:50:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1344892,
                        -22.40271252
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "323840663789645824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis (Petr\u00f3polis, Rio de Janeiro) http://t.co/1A1R5fyw8k"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [demipopozao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "demipopozao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "demipopozao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [demipopozao].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "demipopozao",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "demipopozao"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [SeageS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "SeageS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "SeageS"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [annabel_lee].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "annabel_lee",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "annabel_lee"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [larissbortolato].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "larissbortolato",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "larissbortolato"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Menor_Polado].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Menor_Polado",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Menor_Polado"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petrolina, Brasil",
                "id": "32d0fb78a652aa1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Aracruz, Brasil",
                "id": "442ac4e5bad6dd04",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bertioga, Brasil",
                "id": "06e60f7e6e55cba2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pouso Alegre, Brasil",
                "id": "8396fe91f4ae1005",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itapevi, Brasil",
                "id": "a4b238d605105bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teixeira, Brasil",
                "id": "02bba893ab5d6f6b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipanema, Brasil",
                "id": "257eb275542ef661",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Serradilla, Espa\u00f1a",
                "id": "072422eca2bad5f9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teodoro Sampaio, Brasil",
                "id": "ffd6089a8afad9c4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macap\u00e1, Brasil",
                "id": "e9ea1f1600a66684",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jandira, Brasil",
                "id": "29fc95fdb4b35562",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caraguatatuba, Brasil",
                "id": "1355fdec1bc623f4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "75038592",
                "name": "pode n\u00e3o ser o que parece",
                "username": "derivaneios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323038385",
                "name": "William Villamil",
                "username": "willvillamil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305369318",
                "name": "Bons App",
                "username": "bonsapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70274586",
                "name": "Arist\u00f3teles",
                "username": "aristotelesfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332377915",
                "name": "m\u00e3e tuiteira",
                "username": "carolcanete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612891245",
                "name": "Larissa ",
                "username": "DemiLovatoFore7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21986450",
                "name": "flow Resist\u00eancia",
                "username": "ApelidadoXis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230560129",
                "name": "\u2661 Taatchi",
                "username": "Taatchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "707607656",
                "name": "Fletcher",
                "username": "PLMDDSLe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225514174",
                "name": "Geovana Ellen S. F.",
                "username": "GeovanaEllenSF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463351884",
                "name": "AmbientalistasEmRede",
                "username": "4mbientalistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326876",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Combate ao Lixo no Mar",
                "username": "LixoMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300021352",
                "name": "Guiando_RJ",
                "username": "Guiando_RJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144655074",
                "name": "Esquerdopata 4.0 turbinado",
                "username": "esquerdopata10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180597873",
                "name": "Pr\u03b9\u0455c\u03b9\u017f\u017f\u03b1 M\u03c3\u03c5r\u03b1 \u2640",
                "username": "Prii_Moura_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326190008",
                "name": "planetaniteroi",
                "username": "planetaniteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219036140",
                "name": "Talissa Tochetto.",
                "username": "_tallissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "939355578",
                "name": "LPR Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "LPRComunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20595637",
                "name": "wes mariano \u00e9 ele",
                "username": "mechamowes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63255116",
                "name": "Bruno Zanette",
                "username": "bzanette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80548664",
                "name": "Marcio Macedo",
                "username": "MarcioMacedoPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51075078",
                "name": "TV Senado",
                "username": "tvsenado",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "776460924",
                "name": "looking-for-taina",
                "username": "LookingForTaina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86455425",
                "name": "Alexsander Moura",
                "username": "SANDERBASKET31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147607961",
                "name": "Wesley Assis",
                "username": "WesleyAssis9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14558231",
                "name": "Jornalista Sylvio Micelli",
                "username": "micelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112185190",
                "name": "CMLx",
                "username": "charles_wood_lx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88854049",
                "name": "MARCOS VINICIUS",
                "username": "veniciussobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42180903",
                "name": "Wikipediabot_ES",
                "username": "wikipediabot_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342148688",
                "name": "Carolina Cabral",
                "username": "caroolcabral_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194401705",
                "name": "Anna Fl\u00e1via",
                "username": "annaavisentin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210650161",
                "name": "\u2588",
                "username": "DaanT3_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618573745",
                "name": "Lec\u00e3o",
                "username": "lecaoduarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629241",
                "name": "marcogomes",
                "username": "marcogomes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23861018",
                "name": "Eric Hideki",
                "username": "erichideki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315984338",
                "name": "fabianZin\ud83d\udd25",
                "username": "FabiannOliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268371811",
                "name": "Leiliane Guedes \ud83c\udf35",
                "username": "LeilianeGuedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242731127",
                "name": "Share Adventure",
                "username": "MathewsPuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53412900",
                "name": "Paulo Souza",
                "username": "probertobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313249583",
                "name": "\u2728 meu jeitinhoh \u2728",
                "username": "natimikaelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1296265410",
                "name": ".",
                "username": "mwrcoasensio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327564035",
                "name": "Euquerobiologia",
                "username": "Euquerobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141626470",
                "name": "Ricardo Pezzin",
                "username": "Ricardoopezzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392055406",
                "name": "Campos",
                "username": "TheCampos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371372451",
                "name": "Papo Sustent\u00e1vel",
                "username": "P_Sustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582772307",
                "name": "ARES-PCJ",
                "username": "ARESPCJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187052240",
                "name": "Mundo Educare",
                "username": "mundoeducare",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87776090",
                "name": "Will Lima",
                "username": "WilliamFireMan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1342540417",
                "name": "Mi kha el  ",
                "username": "miguelaniceto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722476068",
                "name": "Jornal Dia Dia",
                "username": "JornalDiaDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360460361",
                "name": "Bahia HitHot",
                "username": "Bahia_HitHot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64738239",
                "name": "Thiago Cagna",
                "username": "tcagna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172768234",
                "name": "CONAF",
                "username": "conaf_minagri",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "10039432",
                "name": "Taissa Rodrigues",
                "username": "paleotaissa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72435360",
                "name": "gotorio.net",
                "username": "gotorio_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75041679",
                "name": "Lya Campozano",
                "username": "lyacampozano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55102658",
                "name": "Lana, de ilana.",
                "username": "lanadeilana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561560306",
                "name": "Nacho Sosa",
                "username": "nachososaq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45972064",
                "name": "WOLVERINE",
                "username": "pqoolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333003496",
                "name": "TaCerto.com",
                "username": "tacertocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300876854",
                "name": "Alan por el mundo",
                "username": "alanxelmundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "581390815",
                "name": "Guilherme Mainieri",
                "username": "guilhermetrekk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164291446",
                "name": "Cost\u00e3o da Fortaleza",
                "username": "costaofortaleza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "582920072",
                "name": "Pousada Bambu A\u00e7u",
                "username": "PousadaBambuAcu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819559838",
                "name": "Wagner Bueno",
                "username": "WagnerBueno1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077247260",
                "name": "Ideia Intelig\u00eancia",
                "username": "IdeiaIntelig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322320515",
                "name": "\ud835\udd88\ud835\udd87\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd94\ud835\udd88\ud835\udd94",
                "username": "cbtinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53160114",
                "name": "Giovanna Pereira",
                "username": "gi_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619470899",
                "name": "Raul",
                "username": "_Rauleliioa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203068376",
                "name": "Victor Dornellas",
                "username": "_victorRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23628351",
                "name": "Vicka Suarez",
                "username": "vickasuarez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332655808",
                "name": "Jo\u00e3o Batista S Lima",
                "username": "JBSERVO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113389848",
                "name": "Rafael Erling",
                "username": "rafaerling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211950973",
                "name": "Mandinha",
                "username": "_mandiitaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198878172",
                "name": "Alejandra Mulet",
                "username": "alesaboresymas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243333541",
                "name": "Hebert Lima",
                "username": "HeebertLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377074939",
                "name": "Educare Turismo",
                "username": "EducareTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75075950",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "twittecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179341492",
                "name": "pablo honey",
                "username": "dissipar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68570891",
                "name": "Henrique Anders",
                "username": "AndersHenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448833778",
                "name": "Revista ecoL\u00d3GICA",
                "username": "revistecologica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292367126",
                "name": "H\u00e9lida",
                "username": "_Helidaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255693871",
                "name": "Bosco Carvalho\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "boscocarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71156313",
                "name": "QI-Empresarial",
                "username": "qiempresarial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1226050165",
                "name": "Seu Clic",
                "username": "seuclic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324878449",
                "name": "Tatiana gabriella",
                "username": "TatyGabriella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312779980",
                "name": "Man\u00fa/Tiger",
                "username": "tigerblanky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22606541",
                "name": "Gilberto Pereira",
                "username": "giljspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722255",
                "name": "PIONEWS",
                "username": "PIO_NEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56831904",
                "name": "Evandro Brand\u00e3o .:",
                "username": "Evandrobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "757074445",
                "name": "Mirada Viajera",
                "username": "MiradaViajera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91595519",
                "name": "Defesa do Cerrado",
                "username": "defesadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400366129",
                "name": "Deoxy \ud83c\udf97",
                "username": "Deoxy_Diamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174557684",
                "name": "Guardi\u00f5es do Mar",
                "username": "guardioesdomar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355021456",
                "name": "Maggie G. Urquhart",
                "username": "maggitaurquhart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876939802020655105",
                "name": "danielw",
                "username": "crisdww",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40900659",
                "name": "Brian Tunney",
                "username": "briantunney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143186291",
                "name": "CIFlorestas",
                "username": "CIFlorestas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288442321",
                "name": "\u267bApoema Consultoria",
                "username": "ApoemaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488862680",
                "name": "tecnologialive",
                "username": "tecnologialive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131691837",
                "name": "Brunno dos Santos",
                "username": "brunnorsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188336072",
                "name": "FelisminaNovais",
                "username": "FelisminaLisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224005815",
                "name": "Carlos Henrique",
                "username": "chenrique0402",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106822467",
                "name": "Sabrina Esmeraldo",
                "username": "Sabrina_Zeh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37757178",
                "name": "GovernoES",
                "username": "GovernoES",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81758202",
                "name": "Royler Gracie",
                "username": "RoylerGracie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286029225",
                "name": "ananda coelho",
                "username": "anandabcoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192594296",
                "name": "Brisa",
                "username": "Falayaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238823603",
                "name": "PACHANGA TOURS",
                "username": "pachangatours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508926842",
                "name": "MagazineRD",
                "username": "RDMagazine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192316494",
                "name": "Comunit\u00e0 Italiana",
                "username": "comunitaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51516109",
                "name": "Fabio Oliveira",
                "username": "faoliveiraphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100726075",
                "name": "Manuel Figueiredo",
                "username": "mtfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46261372",
                "name": "Fernanda",
                "username": "NandaVelosoM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84654035",
                "name": "Harold Sanchez",
                "username": "HASANHZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10399462",
                "name": "Waleska G. Liberto",
                "username": "_Waleska_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67102528",
                "name": "Kirk Viana #betaLab",
                "username": "kirkviana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1362652746",
                "name": "Noticias 1000 Grau",
                "username": "noticia1000grau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166169745",
                "name": "luiz",
                "username": "pactolovato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223233409",
                "name": "Fernando Pacheco",
                "username": "Fernand0Pacheco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74540548",
                "name": "Amanda Regueira",
                "username": "Amanda_Regueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65706802",
                "name": "CeluloseOnline",
                "username": "celuloseonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44642892",
                "name": "Green Nation",
                "username": "green_nation_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182925237",
                "name": "Paty Oliveira",
                "username": "patyoliveiraa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221009158",
                "name": "L \ud83d\udc7a",
                "username": "lurixy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436082806",
                "name": "Bella Limaa",
                "username": "bellalimaasz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42139504",
                "name": "Ricardo de Melo",
                "username": "ricardodemelom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86086360",
                "name": "Leafar Rafael",
                "username": "Leafar_Lumiere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61654680",
                "name": "Eduardo Guzzo",
                "username": "guzzoedu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169171427",
                "name": "Edil Ignacio Torena",
                "username": "NachoTorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269021381",
                "name": "Wallace",
                "username": "Wallaceblxck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43104132",
                "name": "Vini Campos",
                "username": "vaypervini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80113116",
                "name": "Santiago Reis Sgarbi",
                "username": "santiago_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268970029",
                "name": "Carlo Renan C Brites",
                "username": "renanbrites",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47341466",
                "name": "CBN Bras\u00edlia",
                "username": "cbnbrasilia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145747122",
                "name": "Henrique Momi",
                "username": "RickyzMomi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145730831",
                "name": "AMS Kepler",
                "username": "amskepler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95331884",
                "name": "Alexandre Ribeiro",
                "username": "alxbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67684563",
                "name": "M\u00e1rio Mancini (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "mario_mancini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106455417",
                "name": "Jordi Castan",
                "username": "Comentjoi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360004697",
                "name": "Mov. Maraj\u00f3 Forte",
                "username": "marajoforte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197512704",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "TioDumbledore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349712136",
                "name": "Marluth Fialho",
                "username": "marluthfialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49725370",
                "name": "Ricardo Fialho",
                "username": "ricardo_fialho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327611223",
                "name": "alicinha bruni",
                "username": "alicinhabruni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709314853",
                "name": "Lucas Jo\u0433da\u043f \u221e",
                "username": "lucasjordan13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190915439",
                "name": "Bianca Patricia",
                "username": "biancazt2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593952",
                "name": "clarice helena",
                "username": "claricehelen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449857166",
                "name": "Cidade Foz",
                "username": "cidadefoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2769895213",
                "name": "Arthur Charlles \u00ae\ud83c\udf88",
                "username": "1_Ah_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76705309",
                "name": "Renato Oliveira",
                "username": "ren_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43609517",
                "name": "timbeta thiago",
                "username": "torao007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205203711",
                "name": "Gustavinho inho inho",
                "username": "lindo_pqsim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1337280828",
                "name": "Vento Sol Energia",
                "username": "VentoSolEnergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224820971",
                "name": "Suzana J. Yampolschi",
                "username": "SUZANAJACOME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55027918",
                "name": "Anderson Gois",
                "username": "AndersonGois",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58811453",
                "name": "Grupo de Volunt\u00e1rios",
                "username": "GreenpeaceRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357213940",
                "name": "diarioenlalinea",
                "username": "diarioenlalinea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286655390",
                "name": "Dep Henrique Afonso",
                "username": "Dephenrique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79750825",
                "name": "J\u00fa",
                "username": "ruivalizar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160715140",
                "name": "Gerson Alan \ud83c\udf3b\ud83c\udf39\ud83c\udf35",
                "username": "GersonAllan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57412719",
                "name": "Vinicius Porto",
                "username": "Vinicius_Porto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376400979",
                "name": "On1",
                "username": "Oestenoticiaspr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218626715",
                "name": "Juliana Foerster",
                "username": "julianafoerster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332368515",
                "name": "pablo henryk",
                "username": "PabloFera562",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317451756",
                "name": "Jader Figueiredo",
                "username": "Aguia_NewAge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104712512",
                "name": "Veronica Sharon",
                "username": "NikaNYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588688588",
                "name": "African Dreams",
                "username": "ZMudema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124302214",
                "name": "Gabriel Freitas",
                "username": "Freitas_biel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92175249",
                "name": "Projetos de Lei",
                "username": "PROJdeLEI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89925467",
                "name": "Ecoloja\u00ae",
                "username": "Ecoloja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92653939",
                "name": "Chapada Explorer",
                "username": "chapadaexplorer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443691375",
                "name": "Carlos Jos\u00e9 Soares",
                "username": "CaseSoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33190304",
                "name": "ECOTV",
                "username": "ECOTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1141053054",
                "name": "Central M\u00eddias",
                "username": "CentralPalotina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76451566",
                "name": "Paulo Junior",
                "username": "PaauloJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20624178",
                "name": "just Edu it",
                "username": "Eduitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127752903",
                "name": "Ribeiro Joalheiro",
                "username": "EduardoRibeiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557296012",
                "name": "Aura Digital",
                "username": "AuraDigital1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42673691",
                "name": "Marcia Sumie",
                "username": "MarciaSumie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270847251",
                "name": "Bed&Breakfast Brasil",
                "username": "BBrasilcom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150413244",
                "name": "Marcos Nunes 13.000",
                "username": "VerMarcosNunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111582461",
                "name": "Everton Siemann",
                "username": "everton_siemann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976509798",
                "name": "Djuliano Ventura",
                "username": "DjulianoVentura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198688281",
                "name": "Isabela",
                "username": "iisabelaregina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133511033",
                "name": "Nallu Criativa",
                "username": "nallucriativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163328662",
                "name": "W I N S",
                "username": "twittterwins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67776654",
                "name": "Carlos Pachas",
                "username": "CarlosEPama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484444265",
                "name": "Revista Casa Nova",
                "username": "RevistaCasaNova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106109221",
                "name": "alvarenga pras \u00edntimas",
                "username": "adiosalvaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "874467175",
                "name": "HEART OF EARTH\u00ae",
                "username": "heartofearth1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833560992",
                "name": "Nair Goulart",
                "username": "NairBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268358231",
                "name": "foraministra",
                "username": "foraministra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556955393",
                "name": "..................",
                "username": "BlogPlanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425354328",
                "name": "APTA Canoas",
                "username": "APTA_Canoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43928439",
                "name": "PRRS-MPF",
                "username": "MPF_RS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488642842",
                "name": "GuadaMarchal",
                "username": "GuadaMarchal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197250466",
                "name": "Especialistas em Clipping Digital",
                "username": "NovaComunicar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38488967",
                "name": "Marchal",
                "username": "Marchal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36928165",
                "name": "Celso Matoso",
                "username": "cmatoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252482366",
                "name": "Maur\u00edcio Prandi",
                "username": "MauricioMentor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439123197",
                "name": "Overland Sphere",
                "username": "OverlandSphere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720180146",
                "name": "Sociedade Beta News",
                "username": "sbetanews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57666672",
                "name": "Marcel",
                "username": "marcelsilvano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130965198",
                "name": "Prefeitura de Resende",
                "username": "prefRESENDE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314790158",
                "name": "Ricardo C.M",
                "username": "rccosta89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98933417",
                "name": "Sininho",
                "username": "SininhoBhz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52920562",
                "name": "Carlos Crist\u00f3v\u00e3o",
                "username": "CCristovao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278247182",
                "name": "MyBlackLatinAmerica",
                "username": "MyBlackLatinAm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278235271",
                "name": "MyBlack World",
                "username": "MyBlackWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59926426",
                "name": "** Lilian **",
                "username": "Lilian__Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46152686",
                "name": "Lei Seca RJ",
                "username": "LeiSecaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "311573519",
                "name": "Basti\u00e1n Salvador",
                "username": "BastianBotello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82926766",
                "name": "Cristina Oliveira",
                "username": "BLOGMergulhador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147323042",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "brasilnovidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273000436",
                "name": "Nielly",
                "username": "niellybb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246874078",
                "name": "karolbetaflavio",
                "username": "karolbetaflavio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257574951",
                "name": "Tete Vieira",
                "username": "tetelindinha6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1256027862",
                "name": "Sophi vieira",
                "username": "sophiagomesv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202552018",
                "name": "Dr Cl\u00e1udio",
                "username": "drclaudioalmeid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1240143985",
                "name": "Tonga",
                "username": "tongamg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1228381580",
                "name": "Nogueira",
                "username": "toninhodoqueijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150638586",
                "name": "Gomes",
                "username": "danieltkelive",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1206266736",
                "name": "Guerthana N.",
                "username": "guerthana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1195173421",
                "name": "Adalto Jardim",
                "username": "adaltojardim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1054164662",
                "name": "Elison Carvalho \u00ae",
                "username": "elisonsud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26926308",
                "name": "Marcilio Lima",
                "username": "marciliolima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126155537",
                "name": "Leia na Bio",
                "username": "iagostosao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80082739",
                "name": "ACidade ON Ribeir\u00e3o e Regi\u00e3o",
                "username": "acidadeon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121206226",
                "name": "Blogs de Londrina",
                "username": "BlogLondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226638673",
                "name": "londrina.odiario.com",
                "username": "odiariolondrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322684714",
                "name": "GAVI\u00d5ES DA FIEL",
                "username": "gavioestorcida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106747646",
                "name": "Not\u00edcias 24 horas",
                "username": "noticiasemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82668319",
                "name": "LiveJornal",
                "username": "livejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224615619",
                "name": "daniel rodrigues",
                "username": "danrodriguesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224697112",
                "name": "Dhynamus",
                "username": "Dhynamus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372789337",
                "name": "Shaolin Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "ShaolinProducao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1112256187",
                "name": "CARLOS CASTRO",
                "username": "BETOLOJASEKTOR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225888843",
                "name": "Augusto",
                "username": "aleatys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330395674",
                "name": "Matheus #BetaLab",
                "username": "83Matheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092689114",
                "name": "\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21",
                "username": "1meme1risada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173459007",
                "name": "Adriana S moreira",
                "username": "AdrianasantMore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "416714992",
                "name": "nandu",
                "username": "nandu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096529060",
                "name": "Paulo Mega",
                "username": "Paulo_Telexfree",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978232082",
                "name": "Soraia Pereira",
                "username": "Arqsou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890964260",
                "name": "NILDO CARDIAL",
                "username": "NCardial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75807702",
                "name": "Hil\u00e1rio Filho - Jesus Vive!",
                "username": "jhilario11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979683133",
                "name": "Ricardo Veriss\u00edmo",
                "username": "Ricverissi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971034332",
                "name": "Info",
                "username": "maiaaccount",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255308891",
                "name": "Magno",
                "username": "magno1822",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915310760",
                "name": "marketing",
                "username": "Marketing2info",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93349756",
                "name": "Deomir Nienov",
                "username": "peloviski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "756039714",
                "name": "Wellington C Barros",
                "username": "wcostabarros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823743644",
                "name": "Evandro de souza",
                "username": "evandronaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501354567",
                "name": "Facebook",
                "username": "FacebookOFlClAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272110077",
                "name": "Luan Matheus",
                "username": "LuaNmrv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593516",
                "name": "Angel Kaspin",
                "username": "angelkaspin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634055841",
                "name": "Ebenezer",
                "username": "ebenezer_luis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295177241",
                "name": "Edilson Lima",
                "username": "EdilsonNatalMIX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611167391",
                "name": "Seriados Raros",
                "username": "raros_seriados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634643597",
                "name": "Eraldo Proc\u00f3pio",
                "username": "Hinode2053622",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523890147",
                "name": "Bruno Santana",
                "username": "Bruno18041982",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187609372",
                "name": ".",
                "username": "flabsurda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565625815",
                "name": "Ny Seenk",
                "username": "nyseenk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123649664",
                "name": "Edmar F. Santos",
                "username": "Ramde10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596510928",
                "name": "NICOLE GUARUJA",
                "username": "nicoleguaruja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594950864",
                "name": "James Root",
                "username": "TheJimRoot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49730209",
                "name": "MAURICIO PEREIRA",
                "username": "zeus0273",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164873157",
                "name": "Carlos M Bertosini",
                "username": "gerarcontatos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105501761",
                "name": "Folheados",
                "username": "fonterenda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188704052",
                "name": "Verde Vida Ecotur",
                "username": "verdevidaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82235906",
                "name": "Alberto Jo\u00e3o Zorate",
                "username": "AJoaoZorate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274048133",
                "name": "Carlos Cruz Valle",
                "username": "carloscruzvalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37513363",
                "name": "Regina_Ungerer",
                "username": "Regina_Ungerer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365770955",
                "name": "Chucky",
                "username": "1SdGabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280595751",
                "name": "Borrrges",
                "username": "dizaiborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1032334298525913088",
                "name": "Reserva",
                "username": "oibebella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334845464",
                "name": "\u3164thai",
                "username": "_umafranchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235416917",
                "name": "Matheus Felipe",
                "username": "mfsp__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829478991119646725",
                "name": "Ketlen Rodrigues",
                "username": "_kethrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59008221",
                "name": "Felipe Martins",
                "username": "_Feeelps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82979374",
                "name": "Jo\u00e3o N\u00edkolas",
                "username": "JoaoNikolas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70812114",
                "name": "Talita Oliveira",
                "username": "talyzinhagomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341675526",
                "name": "Fabricio\u2693",
                "username": "Btwfabricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64272030",
                "name": "Ga\u00facho de Fronteira",
                "username": "brunomaneh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102859235",
                "name": "roai",
                "username": "libertinor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603304326",
                "name": "Juc\u00e9lia Santos",
                "username": "JuceliaSantos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209201923",
                "name": "Megtur Viagens",
                "username": "megturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93071376",
                "name": "Aldair Sales",
                "username": "aldairmns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488687010",
                "name": "fernando pinheiro",
                "username": "gdocomercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330260378",
                "name": "JEMARIS ARRIBE\u00d1O",
                "username": "GEMARRIBEO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114486214",
                "name": "Tayna Tavares",
                "username": "taytavares_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96023855",
                "name": "gabriel polegatto",
                "username": "pqpolegatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43172538",
                "name": "Lilla",
                "username": "LillaMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250618696",
                "name": "Serras de Minas",
                "username": "serrasdeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328424228",
                "name": "Rafael de Souza",
                "username": "rafaelnet29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468981517",
                "name": "arnaldo",
                "username": "arnabortoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133829047",
                "name": "Fl\u00e1via",
                "username": "flaaviapriess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6820532",
                "name": "Kaka Souza",
                "username": "kakasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291758935",
                "name": "Mondo Viagens",
                "username": "MondoViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247795007",
                "name": "Cici. \ud83c\udf3b",
                "username": "FcPiscinaDLanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586293981",
                "name": "namast\u00ea 777",
                "username": "arobaArthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445586140",
                "name": "Sem Bagagem",
                "username": "SemBagagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36010024",
                "name": "Mochileiros.com",
                "username": "mochileiroscom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50674130",
                "name": "Kadu Pinheiro",
                "username": "KaduPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158730728",
                "name": "Ana",
                "username": "RealityDiwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123968512",
                "name": "Aline\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "pitty_aline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87576688",
                "name": "Com\u00e9dia Natalense",
                "username": "C_Natalense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42308277",
                "name": "Andr\u00e9 Correia \ud83c\udfac",
                "username": "AndreFCorreia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200664197",
                "name": "Elis Marques",
                "username": "elismfabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143951917",
                "name": "Jhosep Silva",
                "username": "JhosepSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218490040",
                "name": "C\u00e9sar Ferrario",
                "username": "cesarferrario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36225186",
                "name": "Cagarras",
                "username": "cagarras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30889598",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Cultural",
                "username": "fcrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66807445",
                "name": "Horizonte",
                "username": "edhorizonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256513842",
                "name": "EncontraMG",
                "username": "encontramg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "512364579",
                "name": "Uberaba Not\u00edcias",
                "username": "mguberaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114453374",
                "name": "Caravel Tur",
                "username": "caravel_tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100852668",
                "name": "Romes Pereira",
                "username": "romes_pereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185326849",
                "name": "Prof. Amadeu Guedes",
                "username": "BlogNeopensador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44767120",
                "name": "_W.a.l.t.e.R_",
                "username": "_wrj_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110718460",
                "name": "TV LEGISLATIVA",
                "username": "tvlegislativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389236994",
                "name": "trip2gether",
                "username": "trip2gether",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226299776",
                "name": "Mercado Goiano",
                "username": "_mercadogoiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394008996",
                "name": "G1 Tri\u00e2ngulo Mineiro",
                "username": "g1tvintegracao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "317985876",
                "name": "Le",
                "username": "LePaula_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162418211",
                "name": "CIGANTOUR TURISMO",
                "username": "cigantour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223645063",
                "name": "J\u00falia Teixeira",
                "username": "bluejulia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52202054",
                "name": "igor batalha",
                "username": "igoor_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103577553",
                "name": "Adriano Peregrino",
                "username": "adrianoperegrin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142655163",
                "name": "\u00c9dson deMorais Bueno",
                "username": "edsondmbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35879806",
                "name": "Gilberto Natalini",
                "username": "gnatalini",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44367973",
                "name": "Jo\u00e3o Pedro",
                "username": "jpedroam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8396532",
                "name": "June de Gilead",
                "username": "Fana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40313319",
                "name": "Guille F.",
                "username": "guillotee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166030567",
                "name": "Nathany Lima F Clube",
                "username": "NathanyLimaFC3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583253516",
                "name": "Rebeca",
                "username": "humorpaola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101377141",
                "name": "Joarley Rodrigues",
                "username": "jow_rodd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72662876",
                "name": "Pedro Henriques",
                "username": "Pedro_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15571201",
                "name": "Luis Hidalgo",
                "username": "lhidalgo0204",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339346924",
                "name": "portal marajo",
                "username": "portalmarajo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49339134",
                "name": "Camilo Capiberibe \ud83d\udc9a\ud83e\udd56\ud83d\udc89\u270f\ufe0f",
                "username": "CamiloPSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "296463647",
                "name": "Corrida do Cristo",
                "username": "CorridadoCristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59918882",
                "name": "dirty emo",
                "username": "whit3tulip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144908503",
                "name": "Eduardo Leite",
                "username": "eduardoleite7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27102314",
                "name": "Charles Herdt",
                "username": "charlesherdt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13826902",
                "name": "Marco Campelo",
                "username": "mcampelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432820558",
                "name": "Leo Lex",
                "username": "leo__lex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785888780",
                "name": "Paulo Cesar Freitas",
                "username": "PauloCesarFrei6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127669987",
                "name": "mari\u2728",
                "username": "marielegreff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718950481",
                "name": "Gilbertinho!!!",
                "username": "Gilbertinho_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254191502",
                "name": "Maraj\u00f3 Online",
                "username": "marajoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523717447",
                "name": "\ud835\udd27\ud835\udd32\ud835\udd2b\ud835\udd26\ud835\udd2c",
                "username": "juniobastoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359488158",
                "name": "Acorda Petropolis",
                "username": "acordapetropoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179768718",
                "name": "Thalesado",
                "username": "Kurujaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61809935",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos Pimentel",
                "username": "jcrpim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57017966",
                "name": "INTERC\u00c2MBIO&TURISMO",
                "username": "WORLDPLACE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178397310",
                "name": "Fl\u00e1vio Costa",
                "username": "Marajo_Noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265586133",
                "name": "Matope Jos\u00e9",
                "username": "MatopeJM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "418126077",
                "name": "leonardogomes",
                "username": "leoefamilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47478321",
                "name": "Cleia",
                "username": "lhamaranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91584941",
                "name": "MMO",
                "username": "mocambiquemedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306960487",
                "name": "NewsNow Portuguese",
                "username": "NewsNow_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33849411",
                "name": "Sabesp",
                "username": "sabesp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125475593",
                "name": "Peron",
                "username": "juliopfvr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234129964",
                "name": "kaaaa",
                "username": "kahdouradoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94672253",
                "name": "Di\u00e1rio Liberdade",
                "username": "diarioliberdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79663762",
                "name": "Iro",
                "username": "irobarrucho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70238236",
                "name": "J\u00falia Costa",
                "username": "Julia_Costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74415003",
                "name": "Guilherme Lamounier \ud83d\udc14\ud83d\udea9\u269b\ufe0f\u23f3",
                "username": "guilamour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175889434",
                "name": "Matheus",
                "username": "m_canazart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409895726",
                "name": "Informe Alternativo",
                "username": "InformeAlternat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151169791",
                "name": "Diego Basilio Santos",
                "username": "DiegoBasilio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25908558",
                "name": "Gretchen decolonial em Paris",
                "username": "Rodrigues_F",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60654156",
                "name": "Bruna Andrade",
                "username": "bsa_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147924903",
                "name": "NE10 Interior",
                "username": "NE10Interior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251618699",
                "name": "MatosJr",
                "username": "dropsmisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295893743",
                "name": "Tester",
                "username": "Testermasterbug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20248574",
                "name": "Alfaiate- Viagens",
                "username": "alfaiateviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63006047",
                "name": "Jo\u00e3o Francisco",
                "username": "peresambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "786991454",
                "name": "Rodrigo Mendes",
                "username": "roambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21422711",
                "name": "\u20e4 evil fuet \u20e4 (\u0482`_\u00b4)",
                "username": "kopler_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100076361",
                "name": "ricardo william",
                "username": "williamricardo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488620927",
                "name": "Radar Eleitoral",
                "username": "RadarEleitoral1",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "325659643596640258",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw0ko1pyuk1alnhj6ongtumf1ph2d8d",
        "oldest_id": "323840663789645824",
        "result_count": 500
    }
}